<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="account_or_password_incorrect">ID de conta ou palavra-passe incorretos</string>
  <string name="antispam">Lista de bloqueio</string>
  <string name="app_name">Mi Mover</string>
  <string name="audio">Áudios</string>
  <string name="audio_video_document">Áudios, vídeos e documentos</string>
  <string name="back">Voltar</string>
  <string name="btn_got_it">Percebi</string>
  <string name="btn_install_complete">Instalado. Inicie a transferência agora</string>
  <string name="button_finish">Concluído</string>
  <string name="button_import">Importar</string>
  <string name="button_return">Voltar</string>
  <string name="button_scanning">A procurar…</string>
  <string name="button_send">Enviar</string>
  <string name="calllog">Registo de chamadas</string>
  <string name="cancel">Cancelar</string>
  <string name="cancel_moving_dialog_message">Parar a importação agora?</string>
  <string name="cancel_moving_dialog_title">Parar importação</string>
  <string name="cannot_use_mi_huanji_button">Percebi</string>
  <string name="cannot_use_mi_huanji_summary">Parece que a MIUI está a fazer cópias de itens agora. Pare as cópias em curso ou reinicie o seu dispositivo para permitir que o Mi Mover inicie a transferência</string>
  <string name="cannot_use_mi_huanji_title">Não é possível transferir agora</string>
  <string name="clear_old_task_failed">Não foi possível remover as transferências antigas</string>
  <string name="close_twice_auth_btn">Desligar a autenticação em dois passos</string>
  <string name="close_twice_auth_note">"Nota:
Após criar uma nova pergunta de segurança e confirmar a sua data de nascimento, a autenticação em dois passos vai ser desligada. Se não conseguir ver a opção para desligar a autenticação em dois passos na página da ID Apple, não a vai poder desligar"</string>
  <string name="close_twice_auth_operation">"URL:
Visitar https://appleid.apple.com/#!&amp;page=signin para desligar"</string>
  <string name="close_twice_auth_step_1">1. Abrir um navegador num computador e ir a appleid.apple.com</string>
  <string name="close_twice_auth_step_2">2. Iniciar sessão com o ID Apple onde deseja desligar a autenticação em dois passos, ir à secção \"Segurança\" nas definições da conta e escolher \"Editar\"</string>
  <string name="close_twice_auth_step_3">3. Tocar em \"Desligar autenticação em dois passos\". Toque novamente para confirmar</string>
  <string name="close_twice_auth_steps">Siga estes passos para desligar a autenticação em dois passos para o ID Apple:</string>
  <string name="close_twice_auth_tutor">Desligar a autenticação em dois passos do ID Apple</string>
  <string name="close_vpn_summary">O seu dispositivo está ligado a uma VPN. Desligue a VPN para se poder ligar a outros dispositivos</string>
  <string name="close_vpn_title">Desligar VPN</string>
  <string name="connect_icloud_fail">Não foi possível ligar à iCloud</string>
  <string name="connect_icloud_fail_tips">Certifique-se de que a sua Conta iCloud foi activada. Se não estiver, aceda a icloud.com e siga as instruções para activar a sua conta</string>
  <string name="connect_wifi">Ligar ao Wi-Fi</string>
  <string name="connect_wifi_tip">Não foi possível ligar à rede. Ligue-se ao Wi-Fi para importar itens da iCloud</string>
  <string name="connecting">A ligar…</string>
  <string name="connection_tips_activity_label">Solução de problemas</string>
  <string name="connection_tips_other_message">"1. Certifique-se de que tem a versão mais recente de Mi Mover instalada no seu dispositivo antigo. Pode transferir a versão mais recente da Mi Mover na GetApps ou utilizar este link: %1$s
2. Se o PA Móvel do novo dispositivo não aparecer no Mi Mover, abra as definições de Wi-Fi e verifique se o consegue ver. Se conseguir, não toque nele
3. Volte para o Mi Mover e toque no nome do PA Móvel"</string>
  <string name="connection_tips_other_title">Se o seu dispositivo antigo é um telefone Android de outra marca:</string>
  <string name="connection_tips_owner_message">O Mi Mover vem pré-instalado em todos os dispositivos com MIUI 11. Se o Mi Mover não estiver instalado no seu dispositivo antigo, pode instalar a versão mais recente na GetApps ou através deste link: %1$s</string>
  <string name="connection_tips_owner_title">Se o seu dispositivo antigo é um telefone Mi:</string>
  <string name="contacts">Contactos</string>
  <string name="current_user_not_supported_summary">As definições actuais do sistema restringem a transferência de dados pelo Mi Mover</string>
  <string name="current_user_not_supported_title">Não é possível transferir itens</string>
  <string name="dialog_airplane_mode_button">Definições</string>
  <string name="dialog_airplane_mode_content">O Mi Mover não funciona com o Modo Avião ligado. Desligue-o nas Definições primeiro</string>
  <string name="dialog_airplane_mode_title">Desligar Modo Avião</string>
  <string name="dialog_backup_password_cancel">Cancelar</string>
  <string name="dialog_backup_password_change_machine_tips">Não vai poder transferir cópias protegidas por palavra-passe. Desligue a palavra-passe das cópias antes de utilizar o Mi Mover</string>
  <string name="dialog_backup_password_verify">OK</string>
  <string name="dialog_forbidden_use_tips">O Mi Mover não suporta a transferência de dados de ou para tablets</string>
  <string name="dialog_rating_desc_ask">Como te sentes acercad do Mi Mover?</string>
  <string name="dialog_rating_desc_less">Enviar sugestões de melhorias da nossa aplicação?</string>
  <string name="dialog_rating_desc_perfect">Obrigado! Classificar o Mi Mover no GetApps também?</string>
  <string name="dialog_rating_title">Classificar Mi Mover</string>
  <string name="dialog_request_network_btn_negative">Sair</string>
  <string name="dialog_request_network_btn_positive">Aceitar</string>
  <string name="dialog_request_network_message">"Bem-vindo ao Mi Mover! Pode utilizar esta aplicação para transferir dados do seu dispositivo antigo para um novo.
As suas informações pessoais ficam protegidas de acordo com as leis em vigor e com a nossa política de privacidade. O Mi Mover necessita de ligar à Internet e das seguintes permissões obter as suas informações pessoais: ligar e desligar o Wi-Fi, aceder e transferir contactos, registo de chamadas, SMS, MMS, gravações de chamada e gravações de áudio"</string>
  <string name="dialog_request_network_message_extra">Se não concordar em conceder estas permissões ou partilhar e enviar as suas informações pessoais, não vai poder utilizar esta aplicação. Pode sempre escolher desinstalar ou restringir as permissões nas Definições</string>
  <string name="dialog_tip_upgrade_summary">O Mi Mover está desactualizado. Actualize o Mi Mover para a sua versão mais recente para poder transferir ficheiros</string>
  <string name="dialog_tip_upgrade_title">Actualizar Mi Mover</string>
  <string name="dialog_version_summary_tip">O que há de novo:</string>
  <string name="dialog_version_title_tip">Actualização disponível</string>
  <string name="document">Documentos</string>
  <string name="err_authentication_failed">Não foi possível autenticar</string>
  <string name="err_bakfile_broken">Não é possível utilizar esta cópia</string>
  <string name="err_bakfile_not_exist">O ficheiro da cópia não existe</string>
  <string name="err_binder_died">A aplicação parou</string>
  <string name="err_low_storage">Sem espaço sufuciente</string>
  <string name="err_no_gms">Versão da aplicação incompatível. Instale a aplicação separadamente</string>
  <string name="err_not_allow">Não suportado</string>
  <string name="err_pkg_not_exist">Não foi possível encontrar a aplicação</string>
  <string name="err_unknown">Erro desconhecido</string>
  <string name="err_user_abort">Cancelado pelo utilizador</string>
  <string name="err_version_too_old">O ficheiro da cópia é muito antigo</string>
  <string name="err_version_unsupported">Versão da cópia não suportada</string>
  <string name="error_permissions">Esta aplicação não tem as permissões necessárias para aceder ao Calendário. Vá a Definições e verifique as permissões para continuar</string>
  <string name="failed_description">Erro</string>
  <string name="faq">FAQ</string>
  <string name="finished">Concluído</string>
  <string name="get_known_tip">Tentar novamente</string>
  <string name="group_info_scanning">A calcular…</string>
  <string name="guest_hint_connect_new_device">Toque no novo dispositivo para ligar</string>
  <string name="guest_install_app_hint_ensure">Transferir</string>
  <string name="guest_install_app_hint_summary">A nova versão do Mi Mover não é compatível com a versão instalada neste dispositivo. Transfira e instale a nova versão</string>
  <string name="guest_install_app_hint_title">Transferir a nova versão do Mi Mover</string>
  <string name="guest_unfinished_task_alert_btn_negative">Começar de novo</string>
  <string name="guest_unfinished_task_alert_btn_positive">Continuar</string>
  <string name="guest_unfinished_task_alert_message">Tem transferências incompletas. Continuar a transferência?</string>
  <string name="guest_unfinished_task_alert_title">Transferências incompletas</string>
  <string name="hide_password_description">Ocultar palavra-passe</string>
  <string name="host_boot_installation_bottom_tips">Não encontrou o Mi Mover? Toque para transferir</string>
  <string name="host_boot_installation_button">Seguinte</string>
  <string name="host_boot_installation_content">"1. Ir às Definições do seu dispositivo antigo
2. Introduzir \"Mi Mover\" na barra de pesquisa
3. Tocar em \"Mi Mover\" nos resultados da pesquisa"</string>
  <string name="host_boot_installation_dialog_message">A versão do Mi Mover no seu dispositivo antigo não é compatível com a versão instalada. Actualize o Mi Mover no seu dispositivo antigo</string>
  <string name="host_boot_installation_first_title">Abrir Mi Mover no seu dispositivo antigo</string>
  <string name="host_boot_installation_message">Seleccionar a página que vê no seu dispositivo antigo. Se estiver a utilizar uma versão antiga de Mi Mover, vai ter de actualizar</string>
  <string name="host_boot_installation_second_title">Confirmar versão de Mi Mover</string>
  <string name="host_boot_installation_step_one_messege">Ir a Definições, introduzir \"Mi Mover\" na barra de pesquisa e tocar em \"Mi Mover\" nos resultados da pesquisa</string>
  <string name="host_boot_installation_step_one_title">1. Abrir Mi Mover no seu dispositivo antigo</string>
  <string name="host_boot_installation_step_two_title">2. Seleccionar a página que vê no seu dispositivo antigo</string>
  <string name="host_boot_installation_tips">Não encontrou o Mi Mover? Toque para transferir</string>
  <string name="host_connect_timeout_tip">Não é possível ligar por um longo período</string>
  <string name="host_dialog_install_button">Instalar no outro dispositivo</string>
  <string name="host_dialog_known_button">Percebi</string>
  <string name="host_dialog_message">Certifique-se de que a versão mais recente do Mi Mover está instalada no outro dispositivo senão os dois dispositivos podem não conseguir se ligar</string>
  <string name="host_dialog_title">Não é possível ligar por um longo período</string>
  <string name="host_memory_insuff_cancel">Cancelar</string>
  <string name="host_memory_insuff_confirm">Seleccionar novamente</string>
  <string name="host_memory_insuff_summary">Sem espaço suficiente no novo dispositivo para iniciar a transferência</string>
  <string name="host_memory_insuff_title">Sem espaço suficiente</string>
  <string name="hsa_code_null">O código de verificação não pode estar vazio</string>
  <string name="hsa_input_tip">A sua ID Apple utiliza uma autenticação em dois passos. Introduza o código de verificação</string>
  <string name="hsa_send_again">Enviar novamente</string>
  <string name="hsa_send_again_countdown">Enviar novamente (%ds)</string>
  <string name="hsa_send_failed">Não foi possível enviar o código de verificação. Aguarde um momento e tente novamente</string>
  <string name="hsa_sending">A enviar…</string>
  <string name="hsa_tip_message">Se não receber o código de verificação, certifique-se de que já está ligado à iCloud no seu dispositivo Apple</string>
  <string name="hsa_tip_message_shutdown_hsa">Como desligar a autenticação em dois passos</string>
  <string name="hsa_tip_title">Ajuda</string>
  <string name="hsa_verify_failed">A autenticação em dois passos não funcionou</string>
  <string name="hsa_verify_failed_message">A autenticação em dois passos não funcionou. Pode tentar novamente ou desligar a autenticação em dois passos</string>
  <string name="hsa_verify_retry">Tentar novamente</string>
  <string name="hsa_verify_shutdown">Desligar</string>
  <string name="icloud_data_importing">A importar…</string>
  <string name="icloud_how_to_backup_tip_steps">"Atenção
1. Para importar itens de um dispositivo iOS, utilize a última cópia ou sincronize todos os itens antes de iniciar a transferência"</string>
  <string name="icloud_how_to_backup_tip_steps_two">2. A sua ID Apple e palavra-passe apenas vão ser utilizadas para iniciar sessão. Não vão ser armazenadas ou registadas pelo Mi Mover</string>
  <string name="icloud_login_title">Iniciar sessão no iCloud</string>
  <string name="icloud_need_sync">Seleccionar itens para importar</string>
  <string name="icloud_need_traffic_message">Não está ligado ao Wi-Fi. Utilizar os dados móveis para importar itens da iCloud?</string>
  <string name="icloud_need_traffic_title">A utilizar dados móveis</string>
  <string name="icloud_need_wifi_message">Não está ligado ao Wi-Fi. Para importar dados do iCloud, ligue-se ao Wi-Fi</string>
  <string name="icloud_need_wifi_title">Ligar ao Wi-Fi</string>
  <string name="icloud_signin_fail">Não foi possível iniciar sessão</string>
  <string name="icloud_signin_fail_message">A sua ID Apple foi bloqueada por motivos de segurança. Aceda a iforgot.apple.com e siga as instruções</string>
  <string name="icloud_start_now">Utilizar dados móveis</string>
  <string name="icloud_verify_tips">Toque em \"Permitir\" no seu dispositivo iOS e introduza o código que aparece</string>
  <string name="im_recipient">Sou um destinatário</string>
  <string name="im_sender">Sou um remetente</string>
  <string name="image">Imagens</string>
  <string name="import_again">Importar novamente</string>
  <string name="import_data_from_icloud">Importar dados da iCloud</string>
  <string name="install_app_dialog_title">Não foi possível encontrar dispositivo próximos</string>
  <string name="install_app_link_text">Porque é que o meu dispositivo antigo não se consegue ligar ao PA Móvel?</string>
  <string name="install_app_message">"Se não conseguir encontrar o seu novo dispositivo, tente:
1. Certifique-se de que o Mi Mover está instalado no novo dispositivo
2. Deixar os dois dispositivos perto um do outro"</string>
  <string name="install_app_new_title">Digitalizar o código QR para instalar Mi Mover no dispositivo novo</string>
  <string name="install_app_old_title">Digitalizar o código QR para instalar Mi Mover no dispositivo antigo</string>
  <string name="install_app_to_another_phone_content">Instalar Mi Mover no seu novo dispositivo</string>
  <string name="install_complete_count_down_time">Instalado com sucesso. A iniciar a transferência (%1$d)</string>
  <string name="install_new_app_link_text">Instalar Mi Mover no seu novo dispositivo para se poder ligar. Toque para instalar</string>
  <string name="international_new_trans_intro_desc_8">As mensagens de texto não podem ser transferidas por problemas de compatibilidade. As aplicações de terceiros podem restringir a transferência dos seus dados por motivos de segurança</string>
  <string name="international_new_trans_intro_question_8">8. Porque é que as mensagens de texto e os dados de algumas aplicações de terceiros não podem ser transferidos?</string>
  <string name="international_scanner_send_dialog_message">As mensagens de texto e os dados de algumas aplicações de terceiros não podem ser transferidos. Não desligue o Wi-Fi ou troque de redes durante a transferência</string>
  <string name="lack_perm_msg">O Mi Mover necessita das seguintes permissões: &lt;b>%s&lt;/b>.</string>
  <string name="lack_perm_title">Permissões necessárias</string>
  <string name="launcher">Layout do ecrã inicial</string>
  <string name="less_than_1_minute">Menos de 1 minuto</string>
  <string name="loading_data">Aguarde…</string>
  <string name="login">Iniciar sessão</string>
  <string name="login_failed">Não foi possível iniciar a sessão. Tente novamente</string>
  <string name="logining">A iniciar sessão…</string>
  <string name="main_button_continue">Continuar</string>
  <string name="main_button_quit">Sair</string>
  <string name="main_chooser_item_android_mi">Importar de um telefone Xiaomi</string>
  <string name="main_chooser_item_android_others">Importar de outro telefone Android</string>
  <string name="main_chooser_item_ios">Importar de um iPhone</string>
  <string name="main_chooser_title">Seleccionar dispositivo antigo</string>
  <string name="message_request_package_stats_perm">Toque em \"Continuar\" para abrir as Definições e dar as permissões necessárias a Mi Mover</string>
  <string name="miui_need_location_permission_summary">Permitir que Mi Mover aceda à sua localização para encontrar dispositivos próximos. Não vai conseguir utilizar o Mi Mover senão conceder esta permissão</string>
  <string name="miui_need_location_permission_title">Permitir aceder à localização</string>
  <string name="miui_need_open_high_accuracy_summary">Permitir que Mi Mover aceda à sua localização no modo \"Alta precisão\" para encontrar dispositivos próximos. Não vai conseguir utilizar o Mi Mover senão conceder esta permissão</string>
  <string name="miui_need_open_high_accuracy_title">Permitir aceder às informações de localização</string>
  <string name="mms">MMS</string>
  <string name="mms_contacts_calllog">Mensagens, contactos e registo de chamadas</string>
  <string name="name_password_not_consistent">A ID Apple e a palavra-passe introduzidas não correspondem</string>
  <string name="need_location_permission_confirm">Definições</string>
  <string name="need_location_permission_summary">Permitir que Mi Mover aceda à sua localização para poder encontrar dispositivos próximos</string>
  <string name="need_location_permission_title">Permissões necessárias</string>
  <string name="need_more_memory_cacel">Cancelar</string>
  <string name="need_more_memory_confirm">Limpeza</string>
  <string name="need_more_memory_summary">"Sem espaço suficiente. O Mi Mover necessita de %1$s de espaço adicional para criar pacotes compactados antes da transferência.
1. Tente transferir apenas itens importantes
2. Não seleccione aplicações com muitos dados
3. Utilize o Limpeza para libertar espaço"</string>
  <string name="need_more_memory_title">Sem espaço suficiente</string>
  <string name="new_app_name">Nova versão</string>
  <string name="new_main_activity_label">Mi Mover</string>
  <string name="new_trans_intro_desc_2">Não é necessário introduzir a palavra-passe na nova versão de Mi Mover. Basta abrir o Mi Mover no seu dispositivo, tocar em \"Sou um remetente\" e tocar no nome do PA Móvel para ligar</string>
  <string name="new_trans_intro_desc_3">O Mi Mover precisa de espaço no armazenamento para criar o pacote de transferência no seu dispositivo antigo antes de o enviar para o novo. Liberte espaço para poder continuar</string>
  <string name="new_trans_intro_desc_4">Podem ocorrer problemas de compatibilidade entre o dispositivo, sistema ou aplicação que impedem algumas aplicações de serem transferidas com sucesso</string>
  <string name="new_trans_intro_desc_5">Algumas aplicações (por exemplo, ferramentas de pagamento ou serviços financeiros) não permitem a transferência de palavras-passe por motivos de segurança</string>
  <string name="new_trans_intro_desc_6">O seu novo telefone Mi pode não ter permissões para fazer isso</string>
  <string name="new_trans_intro_desc_7">O Mi Mover vai ser capaz de retomar a transferência. No entanto, pode ser necessário iniciar novamente caso existam problemas de compatibilidade com o dispositivo</string>
  <string name="new_trans_intro_desc_8">O histórico do WeChat de seu dispositivo antigo vai substituir o histórico do WeChat do novo dispositivo durante a transferência</string>
  <string name="new_trans_intro_desc_new">1. Certifique-se de que o Mi Mover no seu novo dispositivo está actualizado. Pode transferir a versão mais recente do Mi Mover no GetApps ou utilizar este link: %1$s</string>
  <string name="new_trans_intro_desc_new_click">Transferir</string>
  <string name="new_trans_intro_desc_old">2. Se o PA Móvel não aparecer no Mi Mover, abra as definições do Wi-Fi e verifique se o consegue ver. Se conseguir, volte ao Mi Mover e toque no nome do PA Móvel</string>
  <string name="new_trans_intro_question_1">1. Porque é que não consigo ver o PA Móvel do novo dispositivo no dispositivo antigo?</string>
  <string name="new_trans_intro_question_2">2. Qual é a palavra-passe do PA Móvel?</string>
  <string name="new_trans_intro_question_3">3. Porque é que o Mi Mover diz que não há espaço suficiente no dispositivo antigo?</string>
  <string name="new_trans_intro_question_4">4. Porque é que algumas aplicações não são transferidas com sucesso?</string>
  <string name="new_trans_intro_question_5">5. Porque é que as contas e palavras-passe de algumas aplicações de terceiros não são transferidas com sucesso?</string>
  <string name="new_trans_intro_question_6">6. Porque é que alguns dados de aplicações não podem ser transferidos de um dispositivo de terceiros?</string>
  <string name="new_trans_intro_question_7">7. Se eu sair do Mi Mover a meio de uma transferência, vou ter de começar novamente da próxima vez?</string>
  <string name="new_trans_intro_question_8">8. Porque é que o meu histórico do WeChat desapareceu no novo dispositivo?</string>
  <string name="new_wait_link_first">"1. Abrir o Mi Mover no seu dispositivo antigo
2. Tocar em \"Sou um remetente\" e aguardar
3. Seleccionar o seguinte PA Móvel no dispositivo antigo"</string>
  <string name="next">Seguinte</string>
  <string name="no_more_memory_title">A Mi Mover necessita de criar uma cópia local neste dispositivo. Não existe espaço suficiente, liberte algum espaço primeiro</string>
  <string name="note">Notas</string>
  <string name="nothing_chosen">Seleccionar os itens primeiro</string>
  <string name="notif_icloud_canceled_summary">Cancelado</string>
  <string name="notif_icloud_canceling_summary">A cancelar…</string>
  <string name="notif_icloud_import_title">Importar dados da iCloud</string>
  <string name="notif_icloud_loaded_summary">A aguardar…</string>
  <string name="notif_icloud_loading_summary">A carregar dados…</string>
  <string name="notif_icloud_logining">A iniciar sessão na iCloud do dispositivo antigo…</string>
  <string name="notif_icloud_need_wifi_summary">A aguardar por Wi-Fi</string>
  <string name="notif_icloud_saved_summary">Importado com sucesso</string>
  <string name="notif_icloud_saving_summary">A restaurar dados…</string>
  <string name="notification_trans_finish_receive_message">Todos os dados foram recebidos com sucesso. Toque para ver o resultado</string>
  <string name="notification_trans_finish_receive_title">Dados recebidos com sucesso</string>
  <string name="notification_trans_finish_send_message">Todos os dados foram enviados com sucesso. Toque para ver o resultado</string>
  <string name="notification_trans_finish_send_title">Dados enviados com sucesso</string>
  <string name="notification_trans_interrupt_message">A ligação foi interrompida. A tentar ligar novamente…</string>
  <string name="notification_trans_interrupt_title">A ligar novamente…</string>
  <string name="notification_trans_leave_message">Não feche a Mi Mover enquanto estiver a transferir itens</string>
  <string name="notification_trans_receive_message">A receber dados agora. Não desligue o Wi-Fi ou troque de rede</string>
  <string name="notification_trans_receive_title">A receber dados…</string>
  <string name="notification_trans_running_title">A Mi Mover está a trabalhar…</string>
  <string name="notification_trans_send_message">A enviar dados agora. Não desligue o Wi-Fi ou troque de rede</string>
  <string name="notification_trans_send_title">A enviar dados…</string>
  <string name="ok">OK</string>
  <string name="old_app_name">Versão antiga</string>
  <string name="old_task_cleared">Transferências antigas removidas com sucesso</string>
  <string name="old_wait_link">Seleccionar os itens a transferir no dispositivo antigo</string>
  <string name="old_wait_link_extra">Toque em \"Transferir\"</string>
  <string name="option_feedback_title">Comentários</string>
  <string name="other_system_data">Dados de aplicações do sistema</string>
  <string name="other_user_app">Aplicações de terceiros</string>
  <string name="other_user_app_data">Aplicações e dados de terceiros</string>
  <string name="other_user_data">Dados de aplicações de terceiros</string>
  <string name="password">Introduzir palavra-passe</string>
  <string name="password_null">A palavra-passe não pode estar vazia</string>
  <string name="perm_location">Localização</string>
  <string name="perm_package_stats">Aceder a estatísticas de utilização das aplicações</string>
  <string name="perm_read_call_log">Aceder ao registo de chamadas</string>
  <string name="perm_read_contacts">Aceder aos contactos</string>
  <string name="perm_read_phone_state">Aceder ao estado do telefone</string>
  <string name="perm_read_sms">Aceder às mensagens</string>
  <string name="perm_storage">Ler e escrever no armazenamento externo</string>
  <string name="permission_alert_message_usage_access">A Mi Mover necessita de aceder às estatísticas de utilização das aplicações. Dê a Mi Mover as permissões necessárias nas Definições</string>
  <string name="permission_alert_title">Permissões necessárias</string>
  <string name="qq_app">QQ</string>
  <string name="qq_data_external">Dados do QQ no cartão SD</string>
  <string name="quit_now">Sair</string>
  <string name="reconnect">Ligar novamente</string>
  <string name="recreate_soft_ap_tips">Toque no botão abaixo para tentar novamente</string>
  <string name="save_finish_with_failing_items">"A transferência foi interrompida.
Os dados que não foram importados têm de ser importados novamente"</string>
  <string name="saving_data">A importar dados da iCloud…</string>
  <string name="saving_data_not_close_wifi">Não desligue o Wi-Fi</string>
  <string name="saving_data_space_low">"Sem espaço de armazenamento suficiente.
Liberte pelo menos %s"</string>
  <string name="scan_soft_ap_label">Ligue-se ao novo dispositivo</string>
  <string name="scanner_bottom_tip">Seleccionar apenas itens importantes para tornar mais rápida a transferência</string>
  <string name="scanner_permission_alert_cancel">Percebi</string>
  <string name="scanner_permission_alert_ok">Definições</string>
  <string name="scanner_quit_alert_btn_negative">Sair</string>
  <string name="scanner_quit_alert_btn_positive">Não sair</string>
  <string name="scanner_quit_alert_message">Vai ter que ligar os dois dispositivos novamente se sair do Mi Mover agora. Sair mesmo assim?</string>
  <string name="scanner_quit_alert_title">Sair agora?</string>
  <string name="scanner_send_dialog_btn">Percebi</string>
  <string name="scanner_send_dialog_message">Não desligue o Wi-Fi ou troque de rede durante a transferência</string>
  <string name="scanner_size_selected">Seleccionados: %s</string>
  <string name="scanner_time_remained">Tempo estimado: %s</string>
  <string name="scanner_title_tip">Seleccionar itens para transferir</string>
  <string name="scanner_wechat_overwrite_hit">Devido a restrições de aplicações de terceiros, históricos de conversas e outros dados de aplicações no seu novo dispositivo vão ser substituídos pelos dados do dispositivo antigo após a transferência estar concluída</string>
  <string name="searching_for_new_device">A procurar dispositivos próximos…</string>
  <string name="select_empty">Seleccionar itens para importar primeiro</string>
  <string name="select_item_calendar">Calendário</string>
  <string name="select_item_contacts">Contactos</string>
  <string name="select_item_empty_summary">Sem itens</string>
  <string name="select_item_notes">Notas</string>
  <string name="select_item_photos">Fotos</string>
  <string name="select_item_remind">Lembretes</string>
  <string name="select_item_summary_loading">Aguarde…</string>
  <string name="selected">Seleccionados</string>
  <string name="send_verification_code_fail">Não foi possível enviar código de verificação</string>
  <string name="send_verification_code_fail_tips">Certifique-se de que iniciou sessão com esta conta no seu dispositivo Apple. Caso contrário, não vai conseguir receber o código</string>
  <string name="settings_phone">Definições de chamada</string>
  <string name="settings_powerkeeper">Dados da contagem de passos</string>
  <string name="settings_sms">Definições de mensagem</string>
  <string name="settings_system">Definições do sistema</string>
  <string name="settings_wifi">Definições de Wi-Fi</string>
  <string name="skip_underline">Ignorar este passo</string>
  <string name="sms">SMS</string>
  <string name="soft_ap_create_failed">Não foi possível criar o PA Móvel</string>
  <string name="soft_ap_creating">A criar PA Móvel…</string>
  <string name="succ_description">Concluído</string>
  <string name="switching_to_5g">A mudar para a rede 5GHz…</string>
  <string name="task_backup_cancel_progress">A cancelar…</string>
  <string name="task_canceled_all_local">Cancelado</string>
  <string name="task_pending">A aguardar…</string>
  <string name="text_timeout_retry">Não foi possível ligar. Tente novamente</string>
  <string name="time_spent">Tempo: <g id="time">%1$s</g></string>
  <string name="title_request_package_stats_perm">Permissões necessárias</string>
  <string name="trans_detail_item_app_data_skip_data">Não é possível transferir os dados da aplicação</string>
  <string name="trans_detail_item_app_skip_data">Não é possível mover esta aplicação</string>
  <string name="trans_detail_qq_data">Dados do QQ (incluindo histórico de conversas)</string>
  <string name="trans_detail_wechat_data">Dados do WeChat (incluindo histórico de conversas)</string>
  <string name="trans_install_guide_new_content_first">"Digitalizar este código QR utilizando o seu novo dispositivo.
Transferir e instalar o Mi Mover"</string>
  <string name="trans_install_guide_old_content_first">"1. Digitalizar este código QR com o seu dispositivo antigo
2. Transferir e instalar o Mi Mover
3. Tocar no botão abaixo assim que a instalação estiver concluída"</string>
  <string name="trans_intro_title">FAQ</string>
  <string name="trans_main_activity_tutor_first">"Mover as suas fotos, contactos, mensagens, registo de chamadas,
áudios, vídeos, documentos e aplicações para um novo dispositivo"</string>
  <string name="trans_one_key_migrate">Mi Mover</string>
  <string name="trans_receive_time_remained">Recebido: %1$s | Restante: %2$s</string>
  <string name="trans_send_time_remained">Enviado: %1$s | Restante: %2$s</string>
  <string name="trans_show_qr_code_label">Ligar-se ao dispositivo antigo</string>
  <string name="trans_sync_transfer_data_list">Seleccionar itens para transferir no dispositivo antigo</string>
  <string name="trans_time_format_second">Menos de 1 minuto</string>
  <string name="trans_time_spent">Tempo: %s</string>
  <string name="transfer_bottom_tip">Não vai conseguir utilizar o Wi-Fi ou o Bluetooth durante a transferência. Não saia desta página</string>
  <string name="transfer_finish_bottom_tip">Se não for utilizar mais o seu dispositivo antigo, pode eliminar todos os seus dados dele após confirmar que todos os itens importantes foram transferidos</string>
  <string name="transfer_lose_connect_summary">Parece que a ligação foi interrompida. Ligue novamente</string>
  <string name="transfer_lose_connect_title">Ligação interrompida</string>
  <string name="transfer_multi_connect_summary">A sua transferência foi interrompida por motivos de segurança. Pode tocar em \"Ligar novamente\" para continuar mesmo assim</string>
  <string name="transfer_multi_connect_title">Parece que vários dispositivos estão ligados a este PA Móvel</string>
  <string name="transfer_quit_alert_btn_negative">Sair</string>
  <string name="transfer_quit_alert_btn_positive">Não sair</string>
  <string name="transfer_quit_alert_message">"A Mi Mover está a trabalhar agora. Sair mesmo assim?

"</string>
  <string name="transfer_quit_alert_message_extra">O progresso da transferência vai ser guardado. Vai poder retomar a transferência da próxima vez que ligar os dois dispositivos</string>
  <string name="transfer_quit_alert_title">Atenção</string>
  <string name="transfer_snap_error">Não foi possível transferir</string>
  <string name="transfer_snap_new_receiving">A receber…</string>
  <string name="transfer_snap_new_restore_finish">Transferido com sucesso</string>
  <string name="transfer_snap_new_restoring">A restaurar…</string>
  <string name="transfer_snap_new_waiting_receive">A aguardar para receber…</string>
  <string name="transfer_snap_new_waiting_restore">A aguardar para restaurar…</string>
  <string name="transfer_snap_old_backup">A fazer cópia…</string>
  <string name="transfer_snap_old_send_finish">Enviado com sucesso</string>
  <string name="transfer_snap_old_sending">A enviar…</string>
  <string name="transfer_snap_old_waiting_backup">A aguardar cópias…</string>
  <string name="transfer_snap_old_waiting_send">A aguardar para enviar…</string>
  <string name="transfer_summary_interrupt_exception">A tentar ligar novamente…</string>
  <string name="transfer_summary_new_finish">Recebido: %1$s | Duração: %2$s</string>
  <string name="transfer_summary_new_restoring">Transferido com sucesso. A restaurar dados da aplicação…</string>
  <string name="transfer_summary_old_finish">Enviado: %1$s | Duração: %2$s</string>
  <string name="transfer_title_interrupt">A ligar novamente…</string>
  <string name="transfer_title_new_finish">Transferido com sucesso</string>
  <string name="transfer_title_new_receiving">A receber…</string>
  <string name="transfer_title_new_restoring">A restaurar…</string>
  <string name="transfer_title_old_finish">Enviado com sucesso</string>
  <string name="transfer_title_old_sending">A enviar…</string>
  <string name="try_again">Tentar novamente</string>
  <string name="unselected">Não seleccionado</string>
  <string name="update_now">Actualizar agora</string>
  <string name="user_name">Introduzir ID Apple</string>
  <string name="user_name_null">A ID Apple não pode estar vazia</string>
  <string name="video">Vídeos</string>
  <string name="view_password_description">Mostrar palavra-passe</string>
  <string name="wechat_app">WeChat</string>
  <string name="wechat_data_external">Dados do WeChat no cartão SD</string>
  <string name="wechat_qq">Dados do QQ e WeChat</string>
  <string name="wechat_qq_data">Dados do QQ e WeChat (incluindo histórico de conversas)</string>
</resources>