<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">မူလနေရာကို ပြန်သွားရန်</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">အပေါ်သို့ ရွှေ့ရန်</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">နောက်ထပ် ရွေးစရာများ</string>
    <string name="abc_action_mode_done">ပြီးပြီ</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">အားလုံး ကြည့်ရန်</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">အက်ပ်တစ်ခုကို ရွေးရန်</string>
    <string name="abc_capital_off">ပိတ်ရန်</string>
    <string name="abc_capital_on">ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">space</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
    <string name="abc_search_hint">ရှာဖွေရန်…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">ရှာဖွေမှုကို ဖယ်ရှားရန်</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">ရှာဖွေရန် မေးခွန်း</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">ရှာရန်</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">ရှာဖွေစရာ အချက်အလက်ကို ပေးပို့ရန်</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">အသံဖြင့် ရှာရန်</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">နှင့် မျှဝေရန်</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">%s ဖြင့် မျှဝေရန်</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">လျှော့ပြရန်</string>
    <string name="accept_and_continue">လက်ခံပြီး ရှေ့ဆက်ရန်</string>
    <string name="access_links">လင့်ခ်များကို ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="access_list_of_links">လင့်ခ်စာရင်းကို ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="access_terms">စည်းမျဉ်းများကို ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="admin_has_ability_to_monitor_device">သင်၏ IT စီမံခန့်ခွဲသူသည် စက်ပစ္စည်း၏တည်နေရာ၊ ယခင်ခေါ်ဆိုမှုများနှင့် အဆက်အသွယ်ရှာဖွေမှု မှတ်တမ်းများအပြင် သင်၏ ကွန်ရက်လုပ်ဆောင်ချက်များ အပါအဝင် ဆက်တင်များ၊ ပူးပေါင်းအသုံးပြုမှု၊ အက်ပ်များ၊ ခွင့်ပြုချက်များနှင့် ဤစက်ပစ္စည်းနှင့် ဆက်စပ်လျက်ရှိသည့် ဒေတာများကို စောင့်ကြည့်စီမံနိုင်ပါသည်။&lt;br>&lt;br>သင့်အဖွဲ့အစည်း၏ ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဆိုင်ရာ မူဝါဒများ အပါအဝင် ထပ်မံသိရှိလိုပါက သင့် IT စီမံခန့်ခွဲသူကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="admin_has_ability_to_monitor_profile">သင်၏ IT စီမံခန့်ခွဲသူသည် စက်ပစ္စည်း၏တည်နေရာ၊ ယခင်ခေါ်ဆိုမှုများနှင့် အဆက်အသွယ်ရှာဖွေမှု မှတ်တမ်းများအပြင် သင်၏ ကွန်ရက်လုပ်ဆောင်ချက်များ အပါအဝင် ဆက်တင်များ၊ ပူးပေါင်းအသုံးပြုမှု၊ အက်ပ်များ၊ ခွင့်ပြုချက်များနှင့် ဤပရိုဖိုင်နှင့် ဆက်စပ်လျက်ရှိသည့် ဒေတာများကို စောင့်ကြည့်စီမံနိုင်ပါသည်။&lt;br>&lt;br>သင့်အဖွဲ့အစည်း၏ ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဆိုင်ရာ မူဝါဒများ အပါအဝင် ထပ်မံသိရှိလိုပါက သင့် IT စီမံခန့်ခွဲသူကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="app_label">အလုပ် စီစဉ်သတ်မှတ်ခြင်း</string>
    <string name="back">နောက်သို့</string>
    <string name="brand_screen_header">ဤစက်ကို သင့်အဖွဲ့အစည်းက ပိုင်ဆိုင်သည်</string>
    <string name="brand_screen_subheader">အောက်ပါအက်ပ် အသုံးပြု၍ ဤဖုန်းကို စီမံခန့်ခွဲခြင်း၊ စောင့်ကြည့်ခြင်းတို့ ပြုလုပ်ပါမည်</string>
    <string name="cancel_delete_profile">မလုပ်တော့</string>
    <string name="cancel_provisioning">မလုပ်တော့</string>
    <string name="cancel_setup">မလုပ်တော့</string>
    <string name="cancel_setup_and_factory_reset_dialog_cancel">မလုပ်တော့</string>
    <string name="cancel_setup_and_factory_reset_dialog_msg">ဤစနစ်ထည့်သွင်းမှုကို အဆုံးသတ်ခြင်းသည် သင့်စက်ပစ္စည်းကို စက်ရုံထုတ်ဆက်တင်အတိုင်း ပြန်လည်သတ်မှတ်ပေးမည်ဖြစ်ပြီး ပထမဦးဆုံးစာမျက်နှာသို့ ပို့ပေးပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="cancel_setup_and_factory_reset_dialog_ok">စက်ပစ္စည်းကို မူလဆက်တင်သို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="cancel_setup_and_factory_reset_dialog_title">စနစ်ထည့်သွင်းမှု အဆုံးသတ်ပြီး စက်ရုံထုတ်ဆက်တင်အတိုင်း ပြန်လည်သတ်မှတ်မလား။</string>
    <string name="cant_add_work_profile">အလုပ်ပရိုဖိုင်ကို ထည့်၍မရပါ</string>
    <string name="cant_replace_or_remove_work_profile">အလုပ်ပရိုဖိုင်ကို အစားထိုး သို့မဟုတ် ဖယ်ရှား ၍မရပါ</string>
    <string name="cant_set_up_device">စက်ပစ္စည်းကို စနစ်ထည့်သွင်း၍ မရပါ</string>
    <string name="cant_set_up_profile">ပရိုဖိုင်ကို စနစ်ထည့်သွင်း၍ မရပါ</string>
    <string name="change_device_launcher">စက်ပစ္စည်း launcher ကို ပြောင်းပါ</string>
    <string name="close_list">စာရင်းကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="collapse">လျှော့ပြရန်</string>
    <string name="comp_profile_benefits_description">အလုပ်ပရိုဖိုင်ကို သုံးခြင်းဖြင့် အလုပ်သုံးအက်ပ်များကို တစ်နေရာတည်းတွင် စုစည်းထားနိုင်သည်</string>
    <string name="company_controls_device">သင့်အဖွဲ့အစည်းက ဒီကိရိယာကို ထိန်းချုပ်လျက် လုံခြုံအောင် စောင့်ရှောက်ပေးမည်။</string>
    <string name="company_controls_workspace">သင်၏ အဖွဲ့အစည်းက ဒီပရိုဖိုင်ကို ထိန်းချုပ်လျက် လုံခြုံအောင် ထားရှိပါသည်။ သင်သည် သင့် ကိရိယာ ထဲက ကျန်အရာများကို ထိန်းချုပ်ပါသည်။</string>
    <string name="contact_device_provider">ပိုမိုလေ့လာရန် သင့် %1$s ကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="contact_your_admin_for_help">အကူအညီအတွက် သင်၏ IT စီမံခန့်ခွဲသူကို ဆက်သွယ်ပါ</string>
    <string name="contact_your_admin_for_more_info">သင့်အဖွဲ့အစည်း၏ ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဆိုင်ရာ လုံခြုံရေးမူဝါဒများအပါအဝင်၊ နောက်ထပ်အချက်အလက်များအတွက် သင့် IT စီမံခန့်ခွဲသူကိုဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="continue_button">ရှေ့ဆက်ရန်</string>
    <string name="continue_provisioning_notify_text">သင့်အလုပ်ပရိုဖိုင်ကို ရှေ့ဆက်စနစ်ထည့်သွင်းမှု ပြုလုပ်ရန် တို့ပါ</string>
    <string name="continue_provisioning_notify_title">လျှို့ဝှက်ကုဒ် သွင်းမှု ပြီးဆုံးသွားပြီ</string>
    <string name="cope_provisioning_step_1_header">အလုပ်အက်ပ်များကို အလုပ်ပရိုဖိုင်တွင်သိမ်းထားပြီး IT စီမံသူက ထိန်းချုပ်သည်</string>
    <string name="cope_provisioning_step_2_header">ကိုယ်ပိုင်အက်ပ်များကို အလုပ်အက်ပ်များမှ ခွဲပြီးဖျောက်ထားသည်</string>
    <string name="cope_provisioning_step_3_header">သင်၏ IT စီမံသူက ဤစက်ကိုထိန်းချုပ်ပြီး အချို့အက်ပ်များ ပိတ်ထားနိုင်သည်</string>
    <string name="cope_provisioning_summary">အလုပ်အက်ပ်များကို သင့်အလုပ်ပရိုဖိုင်တွင် သိမ်းထားပြီး သင်၏ IT စီမံခန့်ခွဲသူက ထိန်းချုပ်ပါသည်။ ကိုယ်ပိုင်အက်ပ်များသည် သီးသန့်ဖြစ်ပြီး အလုပ်အက်ပ်များမှ ဖျောက်ထားသည်။ သင်၏ IT စီမံခန့်ခွဲသူက ဤစက်ကို ထိန်းချုပ်ပြီး အချို့သောအက်ပ်များကို ပိတ်ထားနိုင်သည်။</string>
    <string name="copy">မိတ္တူကူးရန်</string>
    <string name="copying_certs">CA လက်မှတ်များကို တည်ဆောက်ခြင်း</string>
    <string name="couldnt_set_up_device">စက်ပစ္စည်းကို စနစ်ထည့်သွင်း၍ မရပါ။ အကူအညီရယူရန် သင်၏ IT စီမံခန့်ခွဲသူကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="creditor_capabilities_header">%1$s က အောက်ပါတို့ကို လုပ်နိုင်သည်−</string>
    <string name="default_first_meat_user_name">ပထမအသုံးပြုသူ</string>
    <string name="default_managed_profile_name">အလုပ် ပရိုဖိုင်</string>
    <string name="default_owned_device_username">အလုပ်စက်ပစ္စည်း အသုံးပြုသူ</string>
    <string name="delete_profile">ဖျက်ရန်</string>
    <string name="delete_profile_title">လက်ရှိပရိုဖိုင်ကို ဖျက်လိုပါသလား။</string>
    <string name="device_already_set_up">စက်ပစ္စည်းကို စနစ်ထည့်သွင်းပြီးသား ဖြစ်သည်</string>
    <string name="device_doesnt_allow_encryption_contact_admin">ဤစက်ပစ္စည်းသည် စနစ်ထည့်သွင်းမှုအတွက် လိုအပ်သည့် အသွင်ဝှက်ခြင်းကို ခွင့်မပြုပါ။ အကူအညီရယူရန် သင်၏ IT စီမံခန့်ခွဲသူကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="device_has_reset_protection_contact_admin">သင်၏ စက်ပစ္စည်းတွင် ပြင်ဆင်သတ်မှတ်မှုအား ကာကွယ်ခြင်းစနစ်ကို ဖွင့်ထားပါသည်။ အကူအညီရယူရန် သင်၏ IT စီမံခန့်ခွဲသူကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="device_owner_cancel_cancel">မလုပ်တော့</string>
    <string name="device_owner_cancel_message">စဖွင့်စီစဉ်မှုအား ရပ်စဲကာ သင့် ကိရိယာ၏ဒေတာကို ဖျက်ပစ်မည်လား?</string>
    <string name="device_owner_description">ဤစက်ပစ္စည်းကို သင်၏ အဖွဲ့အစည်းက လုံခြုံအောင်ထားပြီး စီမံခန့်ခွဲသွားပါမည်</string>
    <string name="device_owner_error_ok">OK</string>
    <string name="device_owner_info">ဤစက်ကို %1$s က စီမံခန့်ခွဲ၍ စောင့်ကြည့်ပြီး လုံခြုံအောင်ပြုလုပ်သွားပါမည်။ စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များ ရှိပါသည်။ %2$s</string>
    <string name="device_owner_info_with_terms_headers">ဤစက်ကို %1$s က စီမံခန့်ခွဲ၍ စောင့်ကြည့်ပြီး လုံခြုံအောင်ပြုလုပ်သွားပါမည်။ %2$s မှ စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များကို လိုက်နာရန် လိုအပ်ပါသည်။ %3$s</string>
    <string name="device_provisioning_finished">သင့်စက်ပစ္စည်းကို စတင်အသုံးပြုနိုင်ပါပြီ။</string>
    <string name="dismiss">ပိတ်ရန်</string>
    <string name="done">ပြီးပြီ</string>
    <string name="downloading_administrator_header">အလုပ်ဆိုင်ရာ စနစ်ထည့်သွင်းမှုအတွက် အသင့်ပြင်နေသည်…</string>
    <string name="encrypt">အသွင်ဝှက်ရန်</string>
    <string name="encrypt_device_text_for_device_owner_setup">ဤစက်ပစ္စည်းကို စနစ်ထည့်သွင်းနိုင်ရန်အတွက် ဦးစွာအသွင်ဝှက်ထားရပါမည်။ အချိန်အနည်းငယ် ကြာနိုင်သည်။</string>
    <string name="encrypt_device_text_for_profile_owner_setup">သင်၏ အလုပ်ပရိုဖိုင်ကို စနစ်ထည့်သွင်းနိုင်ရန်အတွက် အသွင်ဝှက်ထားရပါမည်။ အချိန်အနည်းငယ် ကြာနိုင်သည်။</string>
    <string name="encrypt_this_device_question">အသွင်ဝှက်လိုပါသလား။</string>
    <string name="error_download_failed">စီမံခန့်ခွဲသူအက်ပ်ကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်၍မရပါ</string>
    <string name="error_hash_mismatch">ပေါင်းလဒ်စစ်ဆေးမှု အမှားကြောင့် စီမံခန့်ခွဲသူအက်ပ်ကို အသုံးပြု၍မရပါ။ အကူအညီရယူရန် သင်၏ IT စီမံခန့်ခွဲသူကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="error_installation_failed">စီမံခန့်ခွဲသူအက်ပ်ကို ထည့်သွင်း၍မရပါ</string>
    <string name="error_package_invalid">စီမံခန့်ခွဲသူအက်ပ်ကို သုံး၍မရပါ။ ၎င်းသည် အစိတ်အပိုင်းအချို့ လိုအပ်နေသည် သို့မဟုတ် ပျက်စီးနေသည်။ အကူအညီရယူရန် သင်၏ IT စီမံခန့်ခွဲသူကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="error_wifi">Wi-Fi သို့ ချိတ်ဆက်၍ မရပါ</string>
    <string name="expand">ချဲ့ရန်</string>
    <string name="expand_button_title">အဆင့်မြင့်</string>
    <string name="financed_device_screen_header">ဤစက်ကို %1$s မှ ခရက်ဒစ်ဖြင့် ဝယ်ယူထားသည်</string>
    <string name="for_help_contact_admin">အကူအညီရယူရန် သင်၏ IT စီမံခန့်ခွဲသူကို ဆက်သွယ်ပါ</string>
    <string name="frp_clear_progress_text">ခဏစောင့်ပါ...</string>
    <string name="frp_clear_progress_title">ဖျက်နေသည်</string>
    <string name="fully_managed_device_provisioning_accept_header">သင့်အလုပ်သုံး စက်ပစ္စည်းကို စနစ်ထည့်သွင်းရအောင်</string>
    <string name="fully_managed_device_provisioning_privacy_body">သင်၏ IT စီမံခန့်ခွဲသူက ဤစက်ပစ္စည်းပေါ်ရှိ သင့်ဒေတာနှင့် လုပ်ဆောင်ချက်ကို မြင်နိုင်ပါသည်</string>
    <string name="fully_managed_device_provisioning_privacy_title">ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု သတိပေးချက်</string>
    <string name="fully_managed_device_provisioning_progress_label">သင့်စက်ပစ္စည်း စနစ်ထည့်သွင်းနေသည်…</string>
    <string name="fully_managed_device_provisioning_step_1_header">သင့်အလုပ်သုံးအက်ပ်များကို အလွယ်တကူသုံးနိုင်အောင် ပြုလုပ်ပါ</string>
    <string name="fully_managed_device_provisioning_step_2_header">ဤစက်ပစ္စည်းသည် သီးသန့်မဟုတ်ပါ</string>
    <string name="fully_managed_device_provisioning_step_2_subheader">သင်၏ IT စီမံခန့်ခွဲသူက ဤစက်ပစ္စည်းပေါ်ရှိ သင့်ဒေတာနှင့် လုပ်ဆောင်ချက်ကို မြင်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="fully_managed_device_provisioning_summary">သင့်အလုပ်သုံးအက်ပ်များကို အလွယ်တကူ ဝင်သုံးရန် ဤစက်ပစ္စည်းကို အသုံးပြုပါ။ ဤစက်ပစ္စည်းသည် သီးသန့်မဟုတ်သဖြင့် သင့် IT စီမံခန့်ခွဲသူက သင့်ဒေတာနှင့် လုပ်ဆောင်ချက်ကို မြင်နိုင်ပါသည်။ ပိုမိုလေ့လာရန် သင့် IT စီမံခန့်ခွဲသူကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="if_questions_contact_admin">မေးစရာများရှိလျှင် သင်၏ IT စီမံခန့်ခွဲသူကို ဆက်သွယ်ပါ</string>
    <string name="info_anim_title_0">သင်အလုပ်လုပ်နည်းကို ပြောင်းလဲစေပါသည်</string>
    <string name="info_anim_title_1">အလုပ်နှင့် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာကို ခွဲခြားပါ</string>
    <string name="info_anim_title_2">ပြီးသွားလျှင် အလုပ်ကို ပိတ်လိုက်ပါ</string>
    <string name="install_creditor_app_description">ဤစက်အတွက် ငွေပေးချေမှုများ ပြုလုပ်နိုင်ရန် %1$s အက်ပ်ကို ထည့်သွင်းနိုင်သည်</string>
    <string name="join_many_items_first">%1$s၊ %2$s</string>
    <string name="join_many_items_last">%1$s နှင့် %2$s</string>
    <string name="join_many_items_middle">%1$s၊ %2$s</string>
    <string name="join_two_items">%1$s နှင့် %2$s</string>
    <string name="just_a_sec">ခဏစောင့်ပါ…</string>
    <string name="launcher_app_cant_be_used_by_work_profile">ဤ launcher အက်ပ်ကို သင်၏ အလုပ်ပရိုဖိုင်အတွက် အသုံးပြု၍မရပါ</string>
    <string name="learn_more_label">ခလုတ်များအကြောင်းထပ်လေ့လာပါ</string>
    <string name="learn_more_link">ပိုမိုသိလိုလျှင်</string>
    <string name="link_isnt_secure_and_cant_be_opened_until_device_setup_finished">ဤလင့်ခ်က လုံခြုံမှုမရှိသောကြောင့် စက်ပစ္စည်း စနစ်ထည့်သွင်းမှု မပြီးမချင်း ဖွင့်၍ရမည် မဟုတ်ပါ− %1$s</string>
    <string name="lock_device_description">သင်ငွေမပေးချေပါက ဤစက်အသုံးပြုခွင့်ကို ကန့်သတ်နိုင်သည်</string>
    <string name="managed_device_info">စီမံခန့်ခွဲထားသည့် စက်ပစ္စည်းအချက်အလက်များ</string>
    <string name="managed_provisioning_error_text">သင်၏ အလုပ် ပရိုဖိုင်ကို စဖွင့်စီစဉ် မရခဲ့ပါ။ သင်၏ IT ဌာနကို ဆက်သွယ်ပါ သို့မဟုတ် နောက်မှာ ထပ်စမ်းပါ။</string>
    <string name="mdm_icon_label">%1$s ကိုယ်စားပြုရုပ်ပုံ</string>
    <string name="next">ရှေ့သို့</string>
    <string name="not_set">သတ်မှတ်မထားပါ</string>
    <string name="now_lets_set_up_everything_else">သင့်စက်ပစ္စည်းကို ပိုမိုကောင်းမွန်စွာ အသုံးပြုနိုင်ရန် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအကောင့်ထည့်ပါ</string>
    <string name="now_lets_set_up_everything_else_explanation">ယခုအခါ သင့်အလုပ်ပရိုဖိုင် အဆင်သင့်ဖြစ်ပြီ ဖြစ်သည့်အတွက် သင့်အက်ပ်နှင့် အကြောင်းအရာများကို အသုံးပြုရန် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ Google Account ကိုလည်း ထည့်သွင်းနိုင်သည်။</string>
    <string name="ok_setup">OK</string>
    <string name="one_place_for_work_apps">အလုပ်အက်ပ်များအတွက် နေရာတစ်နေရာ</string>
    <string name="opening_paragraph_delete_profile">သင့်တွင် အလုပ်ပရိုဖိုင်တစ်ခုရှိပြီးသားဖြစ်ပါသည်။ ၎င်းကို အောက်ပါ အက်ပ်က စီမံခန့်ခွဲပါသည်-</string>
    <string name="organization_admin">IT စီမံခန့်ခွဲသူ</string>
    <string name="pick_launcher">OK</string>
    <string name="preference_copied">\"%1$s\" ကို ကလစ်ဘုတ်သို့ မိတ္တူကူးယူပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="profile_benefits_description">အလုပ်ပရိုဖိုင်ကို အသုံးပြုခြင်းအားဖြင့် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ ဒေတာများနှင့် အလုပ်ဒေတာများကို ခွဲထားနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="profile_owner_cancel_cancel">No</string>
    <string name="profile_owner_cancel_message">စဖွင့်သတ်မှတ်ခြင်း ရပ်စဲမလား?</string>
    <string name="profile_owner_cancel_ok">Yes</string>
    <string name="profile_owner_cancelling">ပယ်ဖျက်နေသည်...</string>
    <string name="profile_owner_info">သင်သည် သင့်အဖွဲ့အစည်းက စောင့်ကြည့် စီမံခန့်ခွဲနိုင်သည့် အလုပ်ပရိုဖိုင်တစ်ခုကို ပြုလုပ်ပါတော့မည်။ သက်ဆိုင်ရာစည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များ အကျုံးဝင်ပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="profile_owner_info_comp">အလုပ်အက်ပ်များအတွက် ပရိုဖိုင်တစ်ခု ပြုလုပ်သွားပါမည်။ ဤပရိုဖိုင်နှင့် သင်၏စက်ပစ္စည်းအားလုံးကို သင့်အဖွဲ့အစည်းက စီမံခန့်ခွဲပါလိမ့်မည်။ သက်ဆိုင်ရာစည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များ အကျုံးဝင်ပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="profile_owner_info_with_terms_headers">သင်သည် သင့်အဖွဲ့အစည်းက စောင့်ကြည့် စီမံခန့်ခွဲနိုင်သည့် အလုပ်ပရိုဖိုင်တစ်ခုကို ပြုလုပ်ပါတော့မည်။ %1$s မှ စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များ အကျုံးဝင်ပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="profile_owner_info_with_terms_headers_comp">အလုပ်အက်ပ်များအတွက် ပရိုဖိုင်တစ်ခု ပြုလုပ်သွားပါမည်။ ဤပရိုဖိုင်နှင့် သင်၏စက်ပစ္စည်းအားလုံးကို သင့်အဖွဲ့အစည်းက စီမံခန့်ခွဲပါလိမ့်မည်။ %1$s မှ စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များ အကျုံးဝင်ပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="progress_connect_to_mobile_network">မိုဘိုင်းကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်နေသည်…</string>
    <string name="progress_connect_to_wifi">ကြိုးမဲ့အင်တာနက်သို့ ချိတ်ဆက်နေသည်...</string>
    <string name="progress_data_process">ဖွဲ့စည်းပုံအချက်အလက်ကို စီမံဆောင်ရွက်နေသည်...</string>
    <string name="progress_delete_non_required_apps">မလိုအပ်သည့် စနစ်အက်ပ်များကို ဖယ်ရှားနေသည်…</string>
    <string name="progress_download">စီမံအုပ်ချုပ်သူ အပ်ဖ်ကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်နေသည်...</string>
    <string name="progress_finishing_touches">အပြီးသတ်ပြင်ဆင်မှုများ ပြုလုပ်နေသည်…</string>
    <string name="progress_initialize">စက်ပစ္စည်းကို စတင်နေသည်…</string>
    <string name="progress_install">စီမံအုပ်ချုပ်သူ အပ်ဖ်ကို ထည့်သွင်းနေသည်...</string>
    <string name="progress_set_owner">စက်ပစ္စည်းပိုင်ရှင်ကို အသင့်သုံးနိုင်ရန်စီစဉ်နေသည်...</string>
    <string name="provisioning">စီမံဆောင်ရွက်ပေးနေသည်။</string>
    <string name="provisioning_error_title">အူးပ်စ်!</string>
    <string name="read_more_delete_profile">ရှေ့မဆက်မှီ၊ <a href="#read_this_link">ဖတ်ပါ</a>။</string>
    <string name="read_terms">စည်းမျဉ်းများ ဖတ်ပါ</string>
    <string name="reset">ပြန်သတ်မှတ်ရန်</string>
    <string name="reset_device">ဤစက်ကို ပြင်ဆင်သတ်မှတ်ပြီး ထပ်မံ စနစ်ထည့်သွင်းကြည့်ပါ</string>
    <string name="search_menu_title">ရှာဖွေမှု</string>
    <string name="section_content">%1$s ကဏ္ဍပါ အကြောင်းအရာ− %2$s</string>
    <string name="section_heading">%1$s ကဏ္ဍခေါင်းစီး။</string>
    <string name="set_up_everything_else">အားလုံးကို စနစ်ထည့်သွင်းရန်</string>
    <string name="set_up_your_device">သင့်စက်ပစ္စည်းကို စနစ်ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="setting_up_workspace">အလုပ်ပရိုဖိုင်ကို ပြင်ဆင်သတ်မှတ်နေပါသည်…</string>
    <string name="setup_device">သင်၏ ကိရိယာကို စဖွင့်သတ်မှတ်ရန်</string>
    <string name="setup_device_encryption">သင့်ရဲ့စက်ပစ္စည်းကိုအသုံးပြုနိုင်ရန်စီစဉ်ပါ။ လျှို့ဝှက်ကုဒ်သွင်းခြင်း</string>
    <string name="setup_device_progress">သင့်ရဲ့စက်ပစ္စည်းကိုအသင့်သုံးနိုင်ရန်စီစဉ်ပါ။ တိုးတက်မှုကိုဖော်ပြပါ</string>
    <string name="setup_isnt_finished_contact_admin">စနစ်ထည့်သွင်းခြင်း မပြီးသေးပါ။ အကူအညီရယူရန် သင်၏ IT စီမံခန့်ခွဲသူကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="setup_profile">သင့်ပရိုဖိုင်ကို သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="setup_profile_encryption">သင့်ရဲ့ကိုယ်ရေးအချက်အလက်ကိုအသင့်အသုံးပြုရန်စီစဉ်ပါ။ လျှို့ဝှက်ကုဒ်သွင်းခြင်း</string>
    <string name="setup_profile_progress">သင့်ရဲ့ကိုယ်ရေးအချက်အလက်ကို အသင့်သုံးနိုင်ရန်စီစဉ်ပါ။ တိုးတက်မှုကိုဖော်ပြပါ</string>
    <string name="setup_provisioning_header">အလုပ်သုံးကိရိယာ စနစ်ထည့်သွင်းရန် ပြင်ဆင်နေသည်…</string>
    <string name="setup_provisioning_header_description">စီမံခန့်ခွဲသူအက်ပ် စနစ်ထည့်သွင်းနေသည်</string>
    <string name="setup_work_device">အလုပ်စက်ပစ္စည်းကို ပြင်ဆင်သတ်မှတ်နေပါသည်…</string>
    <string name="setup_work_profile">အလုပ်ပရိုဖိုင်ကို စနစ်ထည့်သွင်းမှုပြုလုပ်ပါ</string>
    <string name="something_went_wrong">တစ်ခုခု မှားသွားသည်</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">၉၉၉+</string>
    <string name="stop_setup_reset_device_question">စနစ်ထည့်သွင်းမှုကိုရပ်ပြီး စက်ပစ္စည်းကို ပြင်ဆင်သတ်မှတ် လိုပါသလား။</string>
    <string name="summary_collapsed_preference_list">%1$s၊ %2$s</string>
    <string name="sure_you_want_to_delete_profile">သင်ရှေ့ဆက်လျှင်၊ ဤပရိုဖိုင်ရှိ အက်ပ်များနှင့် ဒေတာများအားလုံးကို ဖျက်လိုက်ပါမည်။</string>
    <string name="take_a_few_minutes">မိနစ်အနည်းငယ် ကြာနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="terms">စည်းကမ်းချက်များ</string>
    <string name="the_following_is_your_mdm">အောက်ပါ အက်ပ်က ဒီပရိုဖိုင်ကို ရယူသုံးရန် လိုအပ်မည်:</string>
    <string name="the_following_is_your_mdm_for_device">အောက်ပါအပ်ဖ်မှ သင့်ကိရိယာကို စီမံခန့်ခွဲလိမ့်မည်။</string>
    <string name="theft_protection_disabled_warning">သူခိုးရန်မှကာကွယ်ခြင်း ဝန်ဆောင်မှုများကိုအသုံးပြုရန်၊ သင့်စက်ပစ္စည်းတွင် စကားဝှက်ဖြင့်ကာကွယ်ထားသည့် ဖန်သားပြင်လော့ခ်ချခြင်း ရှိရပါမည်။</string>
    <string name="this_will_reset_take_back_first_screen">၎င်းသည် သင်၏ စက်ပစ္စည်းကို ပြင်ဆင်သတ်မှတ်ပြီး ပထမဆုံးစာမျက်နှာသို့ ပြန်ပို့ပေးပါမည်</string>
    <string name="url_error">ဤလင့်ခ်ကို ဖော်ပြ၍မရပါ။</string>
    <string name="user_consent_msg">သဘောတူခွင့်ပြုသည်</string>
    <string name="user_setup_incomplete">အသုံးပြုသူ ပြင်ဆင်သတ်မှတ်မှု မပြီးစီးပါ</string>
    <string name="v7_preference_off">ပိတ်ရန်</string>
    <string name="v7_preference_on">ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="view_terms">စည်းကမ်းချက်များ ကြည့်ရန်</string>
    <string name="work_profile_cant_be_added_contact_admin">ဤစက်ပစ္စည်းသို့ အလုပ်ပရိုဖိုင်ကို ထည့်၍မရပါ။ မေးစရာများရှိလျှင် သင်၏ IT စီမံခန့်ခွဲသူကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="work_profile_description">အလုပ်အက်ပ်များကို ဤပရိုဖိုင်တွင် ထားရှိမည်ဖြစ်ပြီး သင်၏အဖွဲ့အစည်းက စီမံခန့်ခွဲပါမည်</string>
    <string name="work_profile_info">အလုပ်ပရိုဖိုင် အချက်အလက်များ</string>
    <string name="work_profile_provisioning_accept_header_post_suw">သင့်အလုပ်ပရိုဖိုင်ကို စနစ်ထည့်သွင်းကြပါစို့</string>
    <string name="work_profile_provisioning_progress_label">သင်၏အလုပ်ပရိုဖိုင်ကို ထည့်သွင်းနေသည်…</string>
    <string name="work_profile_provisioning_step_1_header">အလုပ်သုံးအက်ပ်များကို သင့်အလုပ်ပရိုဖိုင်တွင် သိမ်းထားသည်</string>
    <string name="work_profile_provisioning_step_2_header">တစ်နေ့တာအပြီးတွင် အလုပ်သုံးအက်ပ်များကို ခဏရပ်နိုင်သည်</string>
    <string name="work_profile_provisioning_step_3_header">သင့်အလုပ်ပရိုဖိုင်ရှိ ဒေတာများကို သင်၏ IT စီမံခန့်ခွဲသူက မြင်ရပါသည်</string>
    <string name="work_profile_provisioning_summary">အလုပ်သုံးအက်ပ်များကို သင့်အလုပ်ပရိုဖိုင်တွင် သိမ်းထားသည်။ တစ်နေ့တာအပြီးတွင် သင့်အလုပ်သုံးအက်ပ်များကို ခဏရပ်နိုင်သည်။ သင့်အလုပ်ပရိုဖိုင်ရှိ ဒေတာများကို သင်၏ IT စီမံခန့်ခွဲသူက မြင်ရပါသည်။</string>
    <string name="work_profile_setup_later_message">နောက်ပိုင်းတွင် သင်၏ အလုပ်ပရိုဖိုင်ကို အဖွဲ့အစည်း၏ စက်ပစ္စည်း စီမံခန့်ခွဲရေးအက်ပ်တွင် စနစ်ထည့်သွင်းနိုင်သည်</string>
    <string name="work_profile_setup_later_title">ကိုယ်ရေးအချက်အလက် အသင့်သုံးနိုင်ရန်စီစဉ်ခြင်းကိုရပ်တန့်လိုပါသလား။</string>
    <string name="work_profile_setup_stop">ရပ်ပါ</string>
    <string name="your_org_app_used">%1$s သည် အောက်ပါအက်ပ်ကို သုံးပြီး ဤစက်ပစ္စည်းကို စောင့်ကြည့်စီမံခန့်ခွဲသွားပါမည်−</string>
    <string name="your_organization_beginning">သင်၏အဖွဲ့အစည်း</string>
    <string name="your_organization_middle">သင်၏အဖွဲ့အစည်း</string>
</resources>
