<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="allow_backup_button_label">Esegui backup dei miei dati</string>
    <string name="allow_restore_button_label">Ripristina i miei dati</string>
    <string name="backup_confirm_text">"È stato richiesto un backup completo di tutti i dati su un computer desktop connesso. Continuare?

Se non hai richiesto il backup, annulla l'operazione."</string>
    <string name="backup_confirm_title">Backup completo</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">Se desideri crittografare tutti i dati di backup, inserisci una password qui di seguito:</string>
    <string name="backup_enc_password_required">Dal momento che il dispositivo è crittografato, devi crittografare anche il backup. Si prega di inserire una password:</string>
    <string name="backup_enc_password_text">Inserisci una password da utilizzare per la crittografia dei dati di backup completi. Se non ne inserisci una, verrà utilizzata la tua password di backup corrente:</string>
    <string name="current_password_text">Inserisci la password del backup di seguito:</string>
    <string name="deny_backup_button_label">Non eseguire il backup</string>
    <string name="deny_restore_button_label">Non ripristinare</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">Inserisci la password di crittografia dispositivo di seguito. Verrà utilizzata anche per crittografare l\'archivio di backup.</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">Inserisci la password di crittografia dispositivo di seguito.</string>
    <string name="restore_confirm_text">"È stato richiesto un ripristino completo di tutti i dati da un computer desktop connesso. Continuare?

Se non hai richiesto il ripristino, annulla l'operazione. Questa operazione sostituirà tutti i dati attualmente presenti sul dispositivo."</string>
    <string name="restore_confirm_title">Ripristino totale</string>
    <string name="restore_enc_password_text">Se i dati di ripristino sono crittografati, inserisci la password qui di seguito:</string>
    <string name="toast_backup_ended">Backup terminato</string>
    <string name="toast_backup_started">Avvio del backup…</string>
    <string name="toast_restore_ended">Ripristino terminato</string>
    <string name="toast_restore_started">Avvio del ripristino…</string>
    <string name="toast_timeout">Timeout dell\'operazione</string>
</resources>
