<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
    <string name="allow_backup_button_label">Meine Daten sichern</string>
    <string name="allow_restore_button_label">Meine Daten wiederherstellen</string>
    <string name="backup_confirm_text">Eine vollständige Sicherung aller Daten auf einem angeschlossenen PC wurde angefordert. Wollen Sie das zulassen?
Wenn Sie die Sicherung nicht selbst angefordert haben, stoppen Sie den Vorgang.</string>
    <string name="backup_confirm_title">Vollständige Sicherung</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">Wenn Sie die Sicherungsdaten verschlüsseln möchten, geben Sie unten ein Passwort ein:</string>
    <string name="backup_enc_password_required">Da Ihr Gerät verschlüsselt ist, müssen Sie Ihr Backup verschlüsseln. Bitte geben Sie ein Passwort ein:</string>
    <string name="backup_enc_password_text">Bitte geben Sie ein Passwort zur Verschlüsselung der Sicherungsdaten ein. Wenn dieses Feld leer gelassen wird, wird Ihr aktuelles Sicherungspasswort verwendet:</string>
    <string name="current_password_text">Bitte geben Sie hier Ihr aktuelles Sicherungspasswort ein:</string>
    <string name="deny_backup_button_label">Nicht sichern</string>
    <string name="deny_restore_button_label">Nicht wiederherstellen</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">Bitte geben Sie unten Ihr Verschlüsselungspasswort ein. Dies wird auch verwendet, um das Sicherungsarchiv zu verschlüsseln.</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">Bitte geben Sie hier Ihr Verschlüsselungspasswort ein.</string>
    <string name="restore_confirm_text">Eine vollständige Wiederherstellung aller Daten von einem angeschlossenen PC wurde angefordert. Wollen Sie das zulassen?
Wenn Sie die Wiederherstellung nicht selbst angefordert haben, stoppen Sie den Vorgang. Dadurch werden alle aktuellen Daten auf dem Gerät ersetzt!</string>
    <string name="restore_confirm_title">Vollständige Wiederherstellung</string>
    <string name="restore_enc_password_text">Wenn die Wiederherstellungsdaten verschlüsselt sind, geben Sie bitte das Passwort ein:</string>
    <string name="toast_backup_ended">Sicherung beendet</string>
    <string name="toast_backup_started">Sicherung starten…</string>
    <string name="toast_restore_ended">Wiederherstellung beendet</string>
    <string name="toast_restore_started">Wiederherstellung starten…</string>
    <string name="toast_timeout">Zeitüberschreitung bei Vorgang</string>
</resources>
