<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="volte_switch_title">Połączenia przez VoLTE</string>
    <string name="wifi_call_accept">Akceptuję</string>
    <string name="wifi_call_available_message">"Wi-Fi Calling to usługa Twojego operatora, Orange Polska S.A.
Przeczytaj opis tej usługi dostarczony przez operatora:

Usługa Wi-Fi Calling pozwala na wykonywanie i odbieranie połączeń telefonicznych poprzez połączenie internetowe w dowolnej sieci Wi-Fi, również w sytuacji, w której jesteś poza zasięgiem jakiejkolwiek sieci komórkowej. Od momentu, gdy usługa zostanie przez Ciebie włączona w ramach Twojego numeru, za każdym razem, kiedy telefon połączy się z siecią Wi-Fi, połączenia telefoniczne będą realizowane za pośrednictwem Wi-Fi Calling. Będzie to sygnalizowane ikonką w górnej części ekranu.

Jeśli jakość połączenia z siecią Wi-Fi jest słaba bądź telefon nie znajduje się w zasięgu sieci Wi-Fi, telefon będzie wykonywać połączenia za pośrednictwem sieci komórkowej.

Połączenia wykonane w ramach usługi Wi-Fi Calling w Polsce są traktowane tak samo jak normalne połączenia poprzez sieć komórkową w ramach Twojej taryfy. Połączenia przychodzące na obszarze Polski są darmowe. Jeśli wykonujesz połączenia za pomocą Wi-Fi Calling poza terytorium Polski, mogą za nie zostać naliczone opłaty określone w planie dla Twojej taryfy.

Usługa działa niezależnie od sieci Wi-Fi - dostawca tejże sieci może naliczać własne opłaty za połączenie z nią.

Jeśli wybierzesz przycisk Akceptuję, a Twój telefon połączy się z siecią Wi-Fi, usługa zostanie aktywowana. W każdej chwili możesz zablokować możliwość wykonywania połączeń Wi-Fi Calling poprzez wybór odpowiedniej opcji w Twoim telefonie.

Szczegóły na temat usługi Wi-Fi Calling znajdziesz na www.orange.pl/wificalling

Aby umożliwić realizację połączeń alarmowych (np. połączenia z numerem 112) i skierowanie ich do najbliższego dla Twojej lokalizacji centrum powiadamiania ratunkowego, będą one realizowane za pośrednictwem sieci operatora komórkowego, która będzie dostępna w chwili wykonywania połączenia. Jedynie wtedy, gdy zasięgu takiej sieci nie będzie, te połączenie zostanie wykonane za pośrednictwem usługi Wi-Fi Calling. W takich przypadkach operator nie będzie znać Twojej dokładnej lokalizacji i może zdarzyć się sytuacja, że połączenie nie zostanie przekazane do najbliższego dla Twojej lokalizacji centrum powiadamiania ratunkowego.

W związku z korzystaniem przez Ciebie z usługi Wi-Fi Calling my (tj. Orange Polska SA, działając jako administrator Twoich danych osobowych) będziemy przetwarzać dane dotyczące numeru i modelu urządzenia używanego w ramach usługi, oprogramowania używanego na tymże urządzeniu, zakończenia sieci wykorzystywanej do łączenia się z usługą (włącznie z adresem IP oraz krajem, do którego jest on przypisany) oraz czasu trwania każdego połączenia w celu wykonania i rozliczenia usługi, rozpatrzenia reklamacji, a także w celu wykonania obowiązków ustawowych. Będziemy przetwarzać te dane przez czas trwania łączącej nas z Tobą umowy o świadczenie usług telekomunikacyjnych, a po jej zakończeniu - w okresie dochodzenia roszczeń lub wykonywania innych zadań przewidzianych w przepisach prawa. Podanie danych jest dobrowolne, ale niezbędne do skorzystania z usługi. Przysługuje Ci prawo dostępu do treści danych i ich poprawiania.

Nasze dane to: Orange Polska S.A., Aleje Jerozolimskie 160, 02-326 Warszawa, wpisana do Rejestru Przedsiębiorców prowadzonego przez Sąd Rejonowy dla m .st. Warszawy XII Wydział Gospodarczy Krajowego Rejestru Sądowego pod numerem 0000010681; NIP 526-02-50-995; z kapitałem zakładowym wynoszącym 3 937 072 437 zł, pokrytym w całości."</string>
    <string name="wifi_call_help_message_1">Wi-Fi Calling pozwala na wykonywanie i odbieranie połączeń telefonicznych poprzez Internet w dowolnej sieci Wi-Fi, również w sytuacji, w której jesteś poza zasięgiem sieci operatora komórkowego. Połączenia realizowane za pośrednictwem Wi-Fi Calling będą sygnalizowane ikonką w górnej części ekranu.</string>
    <string name="wifi_call_help_message_2">"W przypadku, gdy połączenie Wi-Fi będzie słabej jakości lub stracisz zasięg Wi-Fi, telefon będzie korzystał z sieci komórkowej.

Korzystanie z Wi-Fi Calling może wiązać się z naliczaniem opłat zgodnie z cennikiem oferty, z której korzystasz. Szczegóły na www.orange.pl/wificalling

Połączenia na numery alarmowe, np. 112, będą realizowane za pośrednictwem sieci operatora komórkowego, w zasięgu której będzie znajdować się telefon. Gdy sieć komórkowa nie będzie dostępna, połączenia alarmowe mogą być realizowane za pośrednictwem Wi-Fi Calling. W takim przypadku operator może nie dysponować informacją na temat Twojej lokalizacji, dlatego centrum powiadamiania ratunkowego, do którego Twoje połączenie zostanie przekierowane, może nie być najbliższym względem miejsca, z którego dzwonisz."</string>
    <string name="wifi_call_help_title">Wi-Fi Calling - Pomoc</string>
    <string name="wifi_call_notification_message">"Wi-Fi Calling pozwala na wykonywanie i odbieranie połączeń telefonicznych poprzez Internet w dowolnej sieci Wi-Fi, również wtedy, gdy jesteś poza zasięgiem sieci operatora komórkowego. Połączenia realizowane za pośrednictwem Wi-Fi Calling będą sygnalizowane ikonką w górnej części ekranu.

Szczegóły na www.orange.pl/wificalling

Wybierz opcję Ustawienia, aby aktywować usługę Wi-Fi Calling w swoim telefonie."</string>
    <string name="wifi_call_setting">Wi-Fi Calling</string>
    <string name="wifi_call_welcome_settings">Ustawienia</string>
    <string name="wificall_switch_title">Wi-Fi Calling</string>
</resources>
