<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="AVL">AVL</string>
  <string name="Avast">Avast</string>
  <string name="DesAVL">AVL</string>
  <string name="DesAvast">Avast</string>
  <string name="DesMi">Mi</string>
  <string name="DesTencent">Tencent</string>
  <string name="Mi">Mi</string>
  <string name="Tencent">Tencent</string>
  <string name="app_name">MIUI varnostne komponente</string>
  <string name="avast_dialog_cloudscan"/>
  <string name="avast_dialog_dbupdate"/>
  <string name="avast_dialog_header">"To opravilo šifrira in pošilja ID vaše naprave Avast strežnikom (%s)."</string>
  <string name="avast_dialog_policy">Pokaži Pravila o zasebnosti</string>
  <string name="avast_dialog_title">"Avast Pravila o zasebnosti"</string>
  <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
  <string name="avast_virus_type_adware_description">To je adware. On samodejno nalaga reklame.</string>
  <string name="avast_virus_type_cryportor_description">To je Crypter virus. To je zlonameren program ki se prenaša s podvajanjem samega sebe v pomnilnik.</string>
  <string name="avast_virus_type_dropper_description">To je  Dropper virus. Vsebuje kodo ki namesti drug zlonamerni virus.</string>
  <string name="avast_virus_type_exploit_description">Virus je izkoriščanje. Izkorišča napako ali ranljivost v sistemu, da povzroči nenamerno ali nepričakovano vedenje.</string>
  <string name="avast_virus_type_heuristic_description">O okužbi sklepajo z uporabo določene hevristike. Posebna hevristična analiza pravi, da gre za virus.</string>
  <string name="avast_virus_type_joke_description">Virus je šala. Ustvari dolgočasen ali šaljiv učinek kot za šalo. Običajno ima manj škode na sistemu.</string>
  <string name="avast_virus_type_pup_description">Virus je potencialno neželen program (PUP). To je program, ki je lahko nezaželen (na primer vohunska programska oprema, oglaševalska programska oprema itd.), Kljub možnosti, da uporabniki dajo soglasje za prenos.</string>
  <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Virus je rootkit. Gre za vrsto programske opreme, namenjene skrivanju dejstva, da je bil operacijski sistem ogrožen. Uporablja se za nadzor nad napravo s skrivanjem globoko v notranjosti sistema. Rootkiti omogočajo virusom in zlonamerni programski opremi, da se "skrijejo pred očmi", tako da prikrijejo v potrebne datoteke, ki jih bo običajna protivirusna programska oprema spregledala.</string>
  <string name="avast_virus_type_spyware_description">"Virus je vohunska programska oprema. Gre za programsko opremo, ki prikrito zbira podatke o uporabniku prek uporabnikove spletnetne povezave brez njegove vednosti."</string>
  <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Pogost sumljiv tip. Protivirusni sistem ga skuša razvrstiti.</string>
  <string name="avast_virus_type_tool_description">Virus je potencialno zlo orodje, ki okuži s podobnimi sredstvi kot PUP.</string>
  <string name="avast_virus_type_trjan_description">Virus je trojanski virus. Gre za zlonamerno programsko opremo, namenjeno zagotavljanju nepooblaščenega oddaljenega dostopa do uporabniške naprave. Trojanci običajno nimajo možnosti, da bi se razmnoževali kot virusi; lahko pa povzročijo namestitev druge zlonamerne programske opreme v računalnik, krajo različnih podatkov ali druge zlonamerne dejavnosti.</string>
  <string name="avast_virus_type_unknown_description">Neznana vrsta okužbe.</string>
  <string name="avast_virus_type_worm_description">Virus je črv. Gre za samostojno zlonamerno programsko opremo, ki se replicira, da se razširi na druge naprave. Izkorišča funkcije sistema za prenos datotek ali informacij (na primer omrežje), lahko potuje brez kakršnega koli človeškega delovanja. Črvi skoraj vedno omrežju povzročijo vsaj nekaj škode.</string>
  <string name="avl_dialog_cloudscan"/>
  <string name="avl_dialog_dbupdate"/>
  <string name="avl_dialog_header">"To opravilo šifrira in pošilja ID vaše naprave AVL strežnikom (%s)."</string>
  <string name="avl_dialog_policy">Prikaz Pravila o zasebnosti</string>
  <string name="avl_dialog_title">"AVL Pravila o zasebnosti"</string>
  <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
  <string name="common_ids_permission_label">Avast ids skupna dovoljenja</string>
  <string name="hello_world">Zdravo svet!</string>
  <string name="menu_settings">Nastavitve</string>
  <string name="tencent_dialog_cloudscan">Pošlji imena in podrobnosti aplikacij in preveri s pomočjo online definicije virusov.</string>
  <string name="tencent_dialog_dbupdate">Samodejno posodobi definicije virusov</string>
  <string name="tencent_dialog_header">"To opravilo šifrira in pošilja ID vaše naprave Tencent strežnikom (%s)."</string>
  <string name="tencent_dialog_policy">Prikaz Pravila o zasebnosti</string>
  <string name="tencent_dialog_title">Tencent Pravila o zasebnosti</string>
  <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
  <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
