<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="allow_backup_button_label">Fă o copie de rezervă pentru datele mele</string>
    <string name="allow_restore_button_label">Restabilește datele mele</string>
    <string name="backup_confirm_text">"S-a solicitat crearea unei copii de rezervă complete a tuturor datelor pe un computer desktop conectat. Permiteţi acest lucru?

Dacă nu aţi solicitat dvs. crearea unei copii de rezervă, nu permiteţi ca operaţiunea să continue."</string>
    <string name="backup_confirm_title">Copie de rezervă completă</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">Dacă doriţi să criptaţi datele copiei de rezervă complete, introduceţi o parolă mai jos:</string>
    <string name="backup_enc_password_required">Din moment ce dispozitivul dumneavoastră este criptat, trebuie să criptați și copia de rezervă. Introduceți o parolă mai jos:</string>
    <string name="backup_enc_password_text">Introduceţi o parolă pentru a o utiliza la criptarea datelor copiei de rezervă complete. Dacă acest câmp rămâne necompletat, pentru copia de rezervă se va utiliza parola dvs. actuală.</string>
    <string name="current_password_text">Introduceţi mai jos parola actuală pentru copia de rezervă:</string>
    <string name="deny_backup_button_label">Nu creaţi copii de rezervă</string>
    <string name="deny_restore_button_label">Nu restabiliţi</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">Introduceţi mai jos parola de criptare a dispozitivului. Aceasta va fi utilizată, de asemenea, pentru a cripta arhiva copiei de rezervă.</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">Introduceţi mai jos parola pentru criptarea dispozitivului:</string>
    <string name="restore_confirm_text">"S-a solicitat o restabilire completă a tuturor datelor de pe un computer desktop conectat. Permiteţi acest lucru?

Dacă nu aţi solicitat dvs. această restabilire, nu permiteţi continuarea operaţiunii. Acest proces va înlocui toate datele existente în prezent pe dispozitiv!"</string>
    <string name="restore_confirm_title">Restabilire completă</string>
    <string name="restore_enc_password_text">Dacă datele pentru restabilire sunt criptate, introduceţi parola mai jos:</string>
    <string name="toast_backup_ended">Crearea copiei de rezervă a fost finalizată</string>
    <string name="toast_backup_started">Se începe crearea copiei de rezervă...</string>
    <string name="toast_restore_ended">Restabilirea s-a încheiat</string>
    <string name="toast_restore_started">Se porneşte restabilirea...</string>
    <string name="toast_timeout">Operaţiunea a expirat</string>
</resources>