<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Πλοήγηση στην αρχική σελίδα</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Πλοήγηση προς τα επάνω</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Περισσότερες επιλογές</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Τέλος</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Προβολή όλων</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Επιλέξτε κάποια εφαρμογή</string>
    <string name="abc_capital_off">ΑΠΕΝΕΡΓΟΠΟΙΗΣΗ</string>
    <string name="abc_capital_on">ΕΝΕΡΓΟΠΟΙΗΣΗ</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">διάστημα</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
    <string name="abc_search_hint">Αναζήτηση…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Διαγραφή ερωτήματος</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Ερώτημα αναζήτησης</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Αναζήτηση</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Υποβολή ερωτήματος</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Φωνητική αναζήτηση</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Κοινή χρήση με</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Κοινή χρήση με %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Σύμπτυξη</string>
    <string name="back_mic_check_record_tip">Εγγραφή, παρακαλώ πείτε κάτι στο MIC στο πίσω μέρος της συσκευής</string>
    <string name="cit_accelermeter_sensor_check_summary">"Μετακινήστε τη συσκευή γρήγορα σε μία κατεύθυνση. Οι τιμές συντεταγμένων Χ, Χ, Ζ εμφανίζονται παρακάτω. (όταν η συσκευή βρίσκεται σε κίνηση: Το Χ αντιπροσωπεύει αριστερά/δεξιά, το y αντιπροσωπεύει μέτωπο/πίσω, το z αντιπροσωπεύει πάνω και κάτω).
Πριν ρυθμίσετε τη συσκευή, τοποθετήστε την σε μια επίπεδη επιφάνεια."</string>
    <string name="cit_audio_lb_summary_mainmic_to_earpiece">"Κύριο μικρόφωνο για τη δοκιμή ανάδρασης δέκτη.

Κρατήστε τη συσκευή σαν να κάνετε μια κλήση, μιλήστε με το κύριο μικρόφωνο, θα πρέπει να ακούσετε φωνή από τον δέκτη"</string>
    <string name="cit_calibration_finish">Η εγγραφή δεδομένων βαθμονόμησης ολοκληρώθηκε</string>
    <string name="cit_camera_otp_download_title">Δοκιμή λήψης OTP κάμερας</string>
    <string name="cit_charger_test_tips_pd">Η τρέχουσα συσκευή πρέπει να δοκιμάσει USB_PD</string>
    <string name="cit_external_keyboard_test_get_sn">Κάντε κλικ για να πάρετε τον σειριακό αριθμό SN του εξωτερικού πληκτρολογίου (κρατήστε το πληκτρολόγιο και τη συσκευή συνδεδεμένη)</string>
    <string name="cit_light_sensor_check_summary">Η τιμή DAC πρέπει να εμφανιστεί κατωτέρω, παρακαλώ δοκιμή για τον ελαφρύ αισθητήρα</string>
    <string name="cit_nfc_check_summary">"Παρακαλώ κάντε κλικ στο κουμπί για να εισαγάγετε NFC, και στη συνέχεια τοποθετήστε την κάρτα στην κορυφή της πίσω συσκευής. 
Μην απενεργοποιήσετε την οθόνη κατά τη διάρκεια της δοκιμής"</string>
    <string name="cit_nfc_check_tip">τοποθετήστε την κάρτα στο επάνω μέρος του πίσω μέρους της συσκευής</string>
    <string name="cit_proximity_data_check_summary">"Αισθητήρας υπέρυθρης απόστασης: Καλύψτε τον αισθητήρα απόστασης με το χέρι σας και στη συνέχεια αφήστε τον αισθητήρα απόστασης. 
 Αισθητήρας απόστασης υπερήχων: Παρακαλώ προσομοιώστε τη δράση της απάντησης στη συσκευή 
 Εάν η χαμηλότερη περιοχή δοκιμής δείχνει μια τιμή 0. όταν πλησιάζει, και μια τιμή 5.0 δείχνει πότε είναι μακριά, η δοκιμή είναι επιτυχής, διαφορετικά η δοκιμή αποτυγχάνει."</string>
    <string name="cit_proximity_sensor_check_summary">"Καλύψτε τον αισθητήρα εγγύτητας (που βρίσκεται στην κορυφή της συσκευής κοντά στο δέκτη) με το χέρι σας, στη συνέχεια, μετακινήστε το χέρι σας μακριά. Η τιμή θα πρέπει να αυξηθεί από 0. όταν μετακινήσετε το χέρι σας πιο μακριά από τη συσκευή.
Κατά τη βαθμονόμηση, βεβαιωθείτε ότι δεν υπάρχει τίποτα μεταξύ του αισθητήρα και του χεριού σας (π.χ. προστατευτικό κάλυμμα οθόνης ή γάντια)."</string>
    <string name="cit_reverse_wireless_charge_check_tips">Παρακαλώ τοποθετήστε τη συσκευή που θα φορτιστεί όπως απαιτείται και ξεκινήστε τη δοκιμή</string>
    <string name="cit_tool_modem_mbn_opt_fail_notfiy">η επιλογή απέτυχε, pls επανεκκίνηση της συσκευής για επανάληψη</string>
    <string name="cit_tool_opt_fail_info_notify">Η επιλογή απέτυχε, πρέπει να επανεκκινήσετε τη συσκευή για μη συνδεδεμένη λειτουργία.</string>
    <string name="cit_uwb_calibrate_color_black">Μαύρο</string>
    <string name="cit_uwb_calibrate_color_cali_tip">Παρακαλώ επιλέξτε το πίσω κέλυφος του μηχανήματος πριν από την εκτέλεση της βαθμονόμησης δεδομένων</string>
    <string name="cit_uwb_calibrate_color_gray">Γκρι</string>
    <string name="cit_uwb_calibrate_color_white">Λευκό</string>
    <string name="cit_uwb_calibrate_data_cali_tip">Βαθμονόμηση Δεδομένων</string>
    <string name="cit_uwb_calibrate_summary">Αυτή η δοκιμή είναι αφιερωμένη στους μηχανικούς συντήρησης, παρακαλώ χρησιμοποιήστε την με προσοχή</string>
    <string name="cit_uwb_calibrate_title">Δοκιμή βαθμονόμησης UWB</string>
    <string name="cit_wifi_address_check_summary">Παρακάτω βρίσκεται η διεύθυνση του δικτύου Wi-Fi στο οποίο είναι συνδεδεμένη η συσκευή. Επιβεβαιώστε ότι οι πληροφορίες που επισημαίνονται με πράσινο είναι σωστές.</string>
    <string name="front_mic_check_record_tip">Εγγραφή, παρακαλώ πείτε κάτι στο MIC στο μπροστινό μέρος της συσκευής</string>
    <string name="main_mic_check_record_tip">Καταγραφή, παρακαλώ πείτε κάτι στο MIC στο κύριο τμήμα της συσκευής</string>
    <string name="sar_sensor_collect_test_summary">"Περιστρέψτε τη συσκευή, τοποθετήστε την στο φωτιστικό
Κάντε κλικ στο κουμπί Έναρξη λήψης δεδομένων
Ελέγξτε το φωτιστικό κοντά και μακριά από τη συσκευή"</string>
    <string name="sar_sensor_test_err_angle">Η συσκευή δεν τοποθετείται στη σωστή γωνία</string>
    <string name="sar_sensor_test_next_step">Ελέγξτε το διάφραγμα κοντά στη συσκευή</string>
    <string name="sar_sensor_test_summary">"Περιστρέψτε τη συσκευή, τοποθετήστε την στο φωτιστικό
Κάντε κλικ στο κουμπί Έναρξη Βαθμονόμησης
Αφού βαθμονομήσετε την επιτυχία, έλεγχο της ιδιοδιάταξης κοντά και μακριά από τη συσκευή"</string>
    <string name="search_menu_title">Αναζήτηση</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="tips_not_placed_right_angle">Η συσκευή δεν τοποθετείται δεξιά γωνία</string>
    <string name="top_mic_check_record_tip">Εγγραφή, παρακαλώ πείτε κάτι στο MIC στην κορυφή της συσκευής</string>
</resources>
