<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">MIUI segurtasun osagaiak</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">Funtzio honek gailuaren IDa enkriptatzen eta kargatzen die Avast-en zerbitzariei (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Pribatutasun politika</string>
    <string name="avast_dialog_title">Avast-en pribatutasun politika</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Birus hau \"adware\" bat da. Automatikoki sortzen ditu iragarkiak.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Birus hau \"crytor\" bat da. Software maltzur bat da biltegiratze espazioan errepikatuz transmititzen dena.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Birus hau \"dropper\" bat da. Beste birus maltzur batzuk instalatzeko kode bat darama.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Birus hau \"exploit\" bat da. Zure sisteman akatsak edo ahultasunak aprobetxatzen ditu ustekabeko portaerak sortzeko.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Infekzioa heuristika zehatz bat erabiliz ondorioztatzen da. Analisi heuristiko espezifikoak birus bat dela dio.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Birus hau broma bat da. Amorraziozko edo humorezko efektuak sortzen ditu. Normalean beste birusek baino kalte gutxiago egiten dute.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Birus hau potentzialki nahi ez den programa bat da (PUP ingelesez). Programa hau kaltegarria izan daiteke (spyware, adware, etc.), hala ere erabiltzaileak baimena ematen du deskargatzeko.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Birusa \"rootkit\" bat da. Sistema eragilea arriskuan jarri zela ezkutatzeko diseinatutako software mota da. Gailuaren gainean kontrola lortzeko erabiltzen da sistemaren barruan sakonki ezkutatuz. \"Rootkit\"ek birusak eta \"malware\" ak ezkutuan gorde daitezen ahalbidetzen du birusen aurkako software arruntek aurrez ikusiko dituzten beharrezko fitxategiak ezkutatuz.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Birusa \"spyware\" bat da. Software honek erabiltzaileen informazioa hartzen du erabiltzailearen interneteko konexioaren bidez bera konturatu ere egin gabe.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Normalean susmagarria dden motakoa. Birusaren aurkako sistema sailkatzen saiatzen dabil.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Birusa PUP antzekoa den tresna potentzialki gaiztoa da.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Birus hau \"trojan\" bat da. Malware hau baimenik gabeko Malware hau, erabiltzailearen gailurako baimenik gabeko urruneko sarbidea lortzeko diseinatutua dago. \"Trojan\"ek normalean ez dure euren burua birus bezala gauzatzeko gaitasunik. Hala ere, beste malware batzuei zure gailuan instalatzen utz diezaiokete, datuak lapurtu edo beste gauzapen txar batzuk.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Ezagutzen ez den kaltea.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Birus hau \"worm\" bat da. Berezko hedapena duen malwarea da, beste gailu batzuetara hedatzeko. Zure sistemako fitxategi edo transferentzia informazioen ezaugarriez (adibidez sarea) baliatzen da, edozein giza ekintza gabe mugitu daitezke. \"Worm\"-ek ia beti sortzen dute kalte larriren bat sarean.</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">Funtzio honek gailuaren IDa enkriptatzen eta kargatzen die AVL-ren zerbitzariei (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Pribatutasun politika</string>
    <string name="avl_dialog_title">AVL-ren pribatutasun politika</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="hello_world">Kaixo mundua!</string>
    <string name="menu_settings">Ezarpenak</string>
    <string name="size_byte">B</string>
    <string name="size_giga_byte">GB</string>
    <string name="size_kilo_byte">KB</string>
    <string name="size_mega_byte">MB</string>
    <string name="size_peta_byte">PB</string>
    <string name="size_suffix">%1$s%2$s</string>
    <string name="size_tera_byte">TB</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">App izen eta datuak igo eta eskaneatu online birus definizioa erabiliz</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Birus definizioak automatikoki eguneratu</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Funtzio honek gailuaren IDa enkriptatzen eta kargatzen die Tencent-en zerbitzariei (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Pribatutasun politika</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Tencent-en pribatutasun politika</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
