<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">MIUI-sikkerhetskomponenter</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">Denne funksjonen dekrypterer og laster opp din enhets ID til AVLs servere (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Personvernerklæring</string>
    <string name="avast_dialog_title">Avasts personvernregler</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Viruset er en reklameprogramvare. Den gir reklame automatisk.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Viruset er en \"cryptor\". Dette er en skadelig programvare som overføres ved å replikere seg selv i lagringsplassen.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Viruset er en \"dropper\". Den bærer med seg en kode som installerer andre skadelige programvarer.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Viruset er en utnytter. Det utnytter fordeler eller sårbarheter i systemet ditt for å forårsake utilsiktet eller uventet oppførsel.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Infeksjonen utledes ved å bruke en spesifikk heuristisk. Den spesifikke heuristisk analyse som sier at det er et virus.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Viruset er en vits. Det skaper noen irriterende og morsomme effekter. Vanligvis fører det til lettere skade enn andre virus.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Viruset er et potensielt uønsket program (PUP). Det er et program som kan være skadelig (spionvare, reklameprogramvare, osv.), på tross av det faktum at brukere tillater nedlasting av det.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Viruset er et rootkit. Det er en type programvare som er designet for å skjule det faktumet at et operativsystem er blitt kompromittert. Det brukes til å få kontroll over enheten ved å skjule seg dypt inne i systemet. Rootkits tillater at virus og skadelige programvarer skjuler seg ved å forkle seg som nødvendige filer, som normalt antivirus programvare ville sett ut.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Viruset er spionvare. Det er en programvare som samler brukerinformasjon i det skjulte, gjennom brukerens internett-tilkobling uten brukerens viten.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">En vanlig mistenksom type. Antivirussystemet prøver å klassifisere det.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Viruset er potensielt et ondsinnet verktøy som ligner PUP.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Viruset er en trojaner. Det er et ondsinnet programvare som gir uautorisert, ekstern tilgang til en brukers enhet. Trojanere har normalt ikke muligheten til å replikere seg som virus. De kan imidlertid føre til at andre skadelige programvarer installeres på enheten, data blir stjålet eller andre skadelige aktiviteter.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Ukjent infeksjonstype.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Viruset er en orm. Det er et frittstående ondsinnet program som replikerer seg selv fra å spre seg til andre enheter. Det drar fordel av filer eller annen informasjonsoverføringfunksjoner til systemet ditt (som nettverk), det kan forflytte seg uten menneskelige handlinger. Ormer fører alltid til noe skade på nettverket.</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">Denne funksjonen dekrypterer og laster opp din enhets ID til AVLs servere (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Personvernerklæring</string>
    <string name="avl_dialog_title">AVLs personvernerklæring</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="hello_world">Hei, verden!</string>
    <string name="menu_settings">Innstillinger</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Last opp og skan app-navn og detaljer ved hjelp av virusdefinisjoner fra nett.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Oppdater virusdefinisjoner automatisk</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Denne funksjonen dekrypterer og laster opp din enhets ID til Tencents servere (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Personvernerklæring</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Tencents personvernregler</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
