<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">Безбедносни компоненти на MIUI</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">Оваа одлика го шифрира и го поставува ИД на вашиот уред на серверите на Avast (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Политика за приватност</string>
    <string name="avast_dialog_title">Политика за приватност на Avast</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Вирусот е adware. Прикажува реклами автоматски.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Вирусот е cryptor. Тој е злонамерен софтвер што се пренесува со саморазмножување во складиштниот простор.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Овој вирус е dropper. Го носи кодот што инсталира други злонамерни вируси.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Овој вирус е вирус што ги користи грешките и слабостите во вашиот систем за да предизвика ненамерно или неочекувано однесување.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Инфекцијата се должи на користење специфична хеуристика. Анализата на специфична хеуристика укажува на вирус.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Вирусот е шега. Предизвикува здодевни или хумористички ефекти. Обично предизвикува помала штета во споредба со други вируси.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Вирусот е потенцијално несакана програма (PUP). Тоа е програма што може да биде штетна (spyware, adware итн.), и покрај тоа што корисниците се согласуваат да ја преземат.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Вирусот е rootkit. Тоа е тип на софтвер дизајниран да прикрие дека оперативниот систем е компромитиран. Се користи за да преземе контрола на уредот, криејќи се длабоко во него. Овие злонамерни софтвери им дозволуваат на вирусите и на останатите злонамерни софвери да се кријат на видливо место, маскирани како неопходни датотеки, што една нормална антивирусна програма нема да ги забележи.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Вирусот е злонамерен софтвер. Тоа е софтвер што тајно собира кориснички информации преку интернет-врската на корисникот, без или со негово знаење.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Вообичаен сомнителен тип. Антивирусниот систем се обидува да го класификува.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Вирусот е потенцијално злонамерна алатка слична на PUP.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Вирусот е тројанец. Тоа е злонамерен софтвер, дизајниран да обезбеди недозволен, оддалечен пристап до кориснички уред. Тројанците вообичаено немаат способност да се саморазмножуваат како вирусите. Но, тие може да предизвикаат на вашиот уред да се инсталираат други злонамерни софтвери, кражба на податоци или други злонамерни активности.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Непознат тип инфекција.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Вирусот е црв. Тој е самостоен злонамерен софтвер што се саморазмножува за да се шири во други уреди. Ги користи функциите за пренос на податоци или информации на вашиот систем (на пр., мрежи) и може да патува без никакво човечко дејство. Црвјата речиси секогаш предизивикуваат некаква штета врз мрежата.</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">Оваа одлика го шифрира и го поставува ИД на вашиот уред на серверите на AVL (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Политика за приватност</string>
    <string name="avl_dialog_title">Политика за приватност на AVL</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="hello_world">Здраво свету!</string>
    <string name="menu_settings">Поставувања</string>
    <string name="size_byte">B</string>
    <string name="size_giga_byte">GB</string>
    <string name="size_kilo_byte">KB</string>
    <string name="size_mega_byte">MB</string>
    <string name="size_peta_byte">PB</string>
    <string name="size_suffix">%1$s%2$s</string>
    <string name="size_tera_byte">TB</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Прикачи и скенирај ги имињата и деталите на апликациите преку онлајн вирусни дефиниции.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Ажурирајте ги автоматски дефинициите на вирус</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Оваа одлика го шифрира и го поставува ИД на вашиот уред на серверите на Tencent (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Политика за приватност</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Политика за приватност на Tencent</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
