<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">MIUI beveiligingscomponenten</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">Deze functie versleutelt en uploadt het ID van uw apparaat naar de server van Avast (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Privacybeleid</string>
    <string name="avast_dialog_title">Privacybeleid van Avast</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Dit virus is een adware. Het genereert automatisch reclame.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Dit virus is een cryptor. Dit is kwaadaardige software die verspreidt door zichzelf in opslaglocaties te kopiëren.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Dit virus is een dropper. Het bevat code welke andere kwaadaardige virussen installeert.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Dit virus is een exploit. Het maakt misbruik van fouten of kwetsbaarheden in het systeem om zo ongewild of onverwacht gedrag te veroorzaken.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">De infectie wordt afgeleid door een bepaalde heuristiek te gebruiken. De heuristische analyse geeft aan dat het een virus is.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Dit virus is een grap. Het creëert irritante of grappige bijwerkingen. Normaal gesproken doet dit virus minder schade dan andere virussen.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Dit virus is een potentieel ongewild programma (PUP). Het is een programma dat schadelijk kan zijn (spyware, adware, etc.), ondanks het feit dat gebruikers akkoord gaan met het downloaden ervan.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Het virus is een rootkit. Het is een type software dat ontwikkeld is om te verbergen dat een operating system aangetast is. Het wordt gebruikt om de controle over een apparaat over te nemen door zich diep in het systeem te verbergen. Rootkits zorgen ervoor dat virussen en malware in het volle zicht kunnen zitten door ze te vermommen als noodzakelijke bestanden waar normale antivirus software overheen zal kijken.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Dit virus is spyware. Het is software die, zonder dat de gebruiker dit weet, gegevens verzamelt via de internetverbinding van de gebruiker.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Een veelvoorkomend verdacht type. De virusscanner probeert dit te classificeren.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Het virus is mogelijk een kwaadaardige tool vergelijkbaar met PUP.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Dit virus is een trojaans paard. Het is malware die ontworpen is om op afstand ongeautoriseerde toegang tot een apparaat te krijgen. Trojaanse paarden kunnen zich normaal niet vermenigvuldigen zoals virussen, maar ze kunnen er wel toe leiden tot de installatie van andere malware op uw apparaat, diefstal van data of andere kwaadwillende activiteiten.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Onbekend infectietype.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Dit virus is een worm. Het is een op zichzelf staande vorm van malware die zichzelf vermenigvuldigt om zich te verspreiden naar andere apparaten. Het maakt misbruik van bestanden of andere informatie overdrachtsfuncties van uw systeem (zoals netwerken), het kan zich verspreiden zonder menselijke invloed. Wormen veroorzaken bijna altijd wel schade aan het netwerk.</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">Deze functie versleutelt en uploadt het ID van uw apparaat naar de server van AVL (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Privacybeleid</string>
    <string name="avl_dialog_title">Privacybeleid van AVL</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="hello_world">Hallo wereld!</string>
    <string name="menu_settings">Instellingen</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">App-namen en details uploaden en scannen met behulp van online virusdefinities.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Virusdefinities automatisch bijwerken</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Deze functie versleutelt en upload het ID van uw apparaat naar de server van Tencent (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Privacybeleid</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Privacybeleid van Tencent</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
