<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">MIUI biztonsági összetevők</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">Ez a funkció titkosítja és feltölti a készülék azonosítóját az Avast szerverére (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Adatvédelmi Irányelvek</string>
    <string name="avast_dialog_title">Az Avast Adatvédelmi irányelvei</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">A vírus egy adware. Automatikusan reklámokat jelenít meg.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">A vírus egy cryptor. Ez egy rosszindulatú szoftver, mely lemásolja magát a tárhelyen.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">A vírus egy dropper. Olyan kódot tartalmaz, mely más rosszindulatú vírusokat telepíthet.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">A vírus egy exploit. A rendszer hibáit és sebezhetőségét használja ki, mely nem szándékos vagy váratlan működést eredményezhet.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">A fertőzés kikövetkeztethető heurisztikus kereséssel. A heurisztikus elemzés szerint ez egy vírus.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">A vírus egy vicc. Néhány idegesítő vagy humoros effektet hoz létre. Nem okoz különösebb sérülést a rendszeren.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">A vírus egy nemkívánatos program (PUP). Ez a program káros lehet (spyware, adware stb.), bár a felhasználó beleegyezett a letöltésbe.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">A vírus egy rootkit. Olyan szoftver, mely tervezetten elrejti a tényeket így veszélyezteti az operációs rendszert. Átveszi az irányítást a rendszer fölött miközben mélyen elrejtőzik a rendszerben. Engedélyezi a vírusok és a rosszindulatú szoftverek elrejtőzését úgy, hogy szükséges fájloknak néznek ki, ami felett a normál antivírus alkalmazások elsiklanak.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">A vírus egy kémprogram. Olyan program, mely összegyűjti a felhasználó információit majd internetkapcsolatot használva elküldi azokat, a felhasználó tudta nélkül.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Egy általános gyanús típus. Az antivírus rendszer megpróbálja osztályozni.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">A vírus egy potenciálisan gonosz eszköz, a nemkívánatos programokhoz (PUP) hasonló.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">A vírus egy trójai. Ez egy rosszindulatú program, mely illetéktelenek számára biztosítja a hozzáférést a felhasználó készülékéhez. A trójaiak alapból nem másolják magukat mint a vírusok, azonban hozzásegítheti más rosszindulatú programok telepítését a készülékre, különböző adatokat lophatnak vagy más rosszindulatú tevékenységeket futtathatnak.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Ismeretlen típusú fertőzés.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">A vírus egy féreg. Önálló rosszindulatú program, mely lemásolja önmagát, így terjed át más eszközökre. Kihasználja a fájl vagy információ szállítási jellemzőit a rendszerben (pl. hálózatban), így tud utazni emberi beavatkozás nélkül. A férgek majdnem mindig okoznak valamilyen kárt a hálózaton.</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">Ez a funkció titkosítja és feltölti a készülék azonosítóját az AVL szerverére (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Adatvédelmi Irányelvek</string>
    <string name="avl_dialog_title">Az AVL Adatvédelmi irányelvei</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="hello_world">Helló világ!</string>
    <string name="menu_settings">Beállítások</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Alkalmazások neveinek és adatainak feltöltése és átvizsgálása online adatbázisok használatával.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Automatikus vírus adatbázis frissítés</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Ez a funkció titkosítja és feltölti a készülék azonosítóját a Tencent szerverére (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Adatvédelmi Irányelvek</string>
    <string name="tencent_dialog_title">A Tencent Adatvédelmi irányelvei</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
