<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Εξαρτήματα ασφαλείας MIUI</string>
    <string name="avast_dialog_header">"Αυτή η λειτουργία κρυπτογραφεί και φορτώνει το ID της συσκευής σας στους διακομιστές του Avast(%s)."</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Πολιτική Απορρήτου</string>
    <string name="avast_dialog_title">"Πολιτική Απορρήτου Avast's"</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Ο ιός είναι adware. Εμφανίζει αυτόματα διαφημίσεις.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Ο ιός είναι ένας κρυπτογραφητής. Είναι ένα κακόβουλο λογισμικό που μεταδίδεται μέσω της αναπαραγωγής του στον αποθηκευτικό χώρο.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Ο ιός είναι ένα σταγονόμετρο. Φέρνει τον κώδικα που εγκαθιστά άλλους κακόβουλους ιούς.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Ο ιός είναι μια έκρηξη. Επωφελείται από σφάλματα ή τρωτά σημεία στο σύστημά σας, προκειμένου να προκαλέσει ακούσια ή απρόβλεπτη συμπεριφορά.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Η συγκεκριμένη ακουστική ανάλυση λέει ότι πρόκειται για ιό.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Δημιουργεί κάποια ενοχλητικά ή χιουμοριστικά αποτελέσματα. Συνήθως προκαλεί μικρότερη ζημιά από άλλους ιούς.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">"Ο ιός είναι ένα πιθανώς ανεπιθύμητο πρόγραμμα (PUP). Είναι ένα πρόγραμμα που μπορεί να είναι επιβλαβές (spyware, adware κλπ. , παρά το γεγονός ότι οι χρήστες δίνουν τη συγκατάθεση να το κατεβάσουν."</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Είναι ένας τύπος λογισμικού που έχει σχεδιαστεί για να κρύψει το γεγονός ότι ένα λειτουργικό σύστημα έχει παραβιαστεί. Χρησιμοποιείται για να αποκτήσει τον έλεγχο της συσκευής κρύβοντας βαθιά μέσα στο σύστημα. Ρίζες επιτρέπουν στους ιούς και κακόβουλο λογισμικό να «κρύψει σε απλή θέα» με τη μεταμφίεση ως απαραίτητα αρχεία ότι το κανονικό λογισμικό antivirus θα παραβλέψει.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">"Είναι ένα λογισμικό που συγκεντρώνει κρυφά πληροφορίες για τους χρήστες μέσω της σύνδεσης του χρήστη στο Διαδίκτυο χωρίς τη γνώση του."</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Ένας κοινός ύποπτος τύπος. Το σύστημα antivirus προσπαθεί να το ταξινομήσει.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Ο ιός είναι ένα δυνητικά κακό εργαλείο παρόμοιο με PUP.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">"Ο ιός είναι ένα trojan. Είναι ένα κακόβουλο λογισμικό σχεδιασμένο να παρέχει μη εξουσιοδοτημένη, απομακρυσμένη πρόσβαση στη συσκευή ενός χρήστη. Τα Trojans κανονικά δεν έχουν τη δυνατότητα να αναπαράγουν τους εαυτούς τους σαν ιούς. Ωστόσο, μπορούν να οδηγήσουν σε εγκατάσταση άλλου κακόβουλου λογισμικού στη συσκευή σας, κλοπή δεδομένων ή άλλες κακόβουλες δραστηριότητες."</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Άγνωστος τύπος λοίμωξης.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Ο ιός είναι ένα σκουλήκι. Είναι ένα αυτόνομο κακόβουλο λογισμικό που αναπαράγεται για να εξαπλωθεί σε άλλες συσκευές. Επωφελείται από τα αρχεία ή τα χαρακτηριστικά μεταφοράς πληροφοριών του συστήματός σας (π. χ. ., δίκτυα), μπορεί να ταξιδέψει χωρίς καμία ανθρώπινη δράση.</string>
    <string name="avl_dialog_header">"Αυτή η δυνατότητα κρυπτογραφεί και φορτώνει το ID της συσκευής σας στους διακομιστές AVL (%s)."</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Πολιτική Απορρήτου</string>
    <string name="avl_dialog_title">"Πολιτική Απορρήτου Της AVL"</string>
    <string name="common_ids_permission_label">Αδειοδότηση Avast κοινού id</string>
    <string name="hello_world">Γεια σου κόσμε!</string>
    <string name="menu_settings">Ρυθμίσεις</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Ανεβάστε και σαρώστε ονόματα εφαρμογών και λεπτομέρειες χρησιμοποιώντας online ορισμούς ιών.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Ενημέρωση ορισμών ιών αυτόματα</string>
    <string name="tencent_dialog_header">"Αυτή η δυνατότητα κρυπτογραφεί και φορτώνει το ID της συσκευής σας σε διακομιστές του Tencent (%s)."</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Πολιτική Απορρήτου</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Πολιτική Απορρήτου Του Tencent</string>
</resources>
