<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">مكونات حماية MIUI</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">هذه الميزة تعمل على تشفير وتحميل مُعرف جهازك إلى خوادم Avast (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">سياسة الخصوصية</string>
    <string name="avast_dialog_title">سياسة خصوصية Avast</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">الفيرروس هو أدوير. يقوم بتشغيل إعلانات بشكل أوتوماتيكي.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">الفيروس هو cryptor. وهو من البرامج الضارة التي تنتقل عن طريق تكرار نفسها في مساحة التخزين.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">الفيروس هو برنامج إنزال. يحمل الرمز الذي يقوم بتثبيت الفيروسات الضارة الأخرى.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">الفيروس هو استغلالي. يستفيد من خلل أو ضعف في النظام من أجل تتسبب في حدوث سلوك غير مقصود أو غير متوقع.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">يستدل العدوى باستخدام ارشادي خاص. ويقول التحليل الإرشادي معين أنه فيروس.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">الفيروس هو مجرد مزحة. يقوم بإنشاء بعض التأثيرت المزعجة أو روح الدعابة على سبيل المزاح. عادةً تكون الأقل ضررا على النظام.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">الفيروس هو برنامج غير مرغوب فيه (PUP). قد يكون من البرامج الضارة (التجسس، أدوير، الخ)، على الرغم من حقيقة أعطاء المستخدمين الموافقة لتحميل البرنامج.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">الفيروس هو روتكيت. وهو نوع من البرمجيات المصممة لإخفاء حقيقة أن نظام التشغيل تم اختراقه. يتم استخدامه للسيطرة على الجهاز عن طريق الاختباء في عمق النظام. يسمح روتكيت للفيروسات والبرامج الضارة على \"الإختباء من مرأى الجميع\" عن طريق تمويه الملفات الضرورية كما أن برامج مكافحة الفيروسات العادية سوف تتغاضى عنه.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">الفيروس هو برنامج تجسس. ومن البرامج التي تجمع سرا معلومات المستخدم من خلال اتصاله بالإنترنت من دون معرفته أو معرفتها.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">نوع شائع مشتبة به. يحاول نظام مكافحة الفيروسات تصنيفه.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">الفيروس هو أداة ضارة مُصابة من قبل وسائل مماثلة لـ PUP.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">الفيروس هو حصان طروادة. وهو من البرمجيات الخبيثة المصممة لتوفير غير المصرح به، والوصول عن بعد إلى جهاز المستخدم. أحصنة طروادة عادة ليست لديهم القدرة على تكرار نفسها مثل الفيروسات. ومع ذلك، فإنها يمكن أن تؤدي إلى غيرها من البرامج الضارة التي يتم تركيبها على جهاز والبيانات المختلفة التي سرقت، أو الأنشطة الخبيثة الأخرى.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">نوع غير معروف من العدوى.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">الفيروس هو دودة. وهو من البرامج الضارة الذي ينسخ نفسة من أجل الانتشار في أجهزة أخرى. يستفيد من ملف أو معلومات نقل المزايا في النظام (مثل: الشبكة)، فإنه يمكن الانتقال من دون أي تدخل بشري. الديدان تقريبا دائما تسبب على الأقل بعض الضرر بالشبكة.</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">تعمل هذه الميزة على تشفير معرف جهازك وتحميله إلى خوادم AVL (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">سياسة الخصوصية</string>
    <string name="avl_dialog_title">سياسة خصوصية لـ AVL</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="hello_world">مرحباً بالعالم!</string>
    <string name="menu_settings">الإعدادات</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">تحميل أسماء التطبيقات وتفاصيلها و فحصها باستخدام تعريفات الفيروسات عبر الإنترنت.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">تحديث قاعدة بيانات الفيروسات تلقائياً</string>
    <string name="tencent_dialog_header">تعمل هذه الميزة على تشفير معرف جهازك وتحميله إلى خوادم Tencent(%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">سياسة الخصوصية</string>
    <string name="tencent_dialog_title">سياسة الخصوصية لـ Tencent</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
