<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="account_other">इतर</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">मागे</string>
    <string name="afternoon">दुपार</string>
    <string name="am">AM</string>
    <string name="app_name">कास्टिंग</string>
    <string name="app_pkg_name">com.milink.service</string>
    <string name="app_ver_code">1</string>
    <string name="app_ver_name">1.0</string>
    <string name="casting_tips">कास्ट करत आहे…</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">पुसा</string>
    <string name="close">बंद करा</string>
    <string name="close_hotspot_hint">कास्टिंगपूर्वी पोर्टेबल हॉटस्पॉट बंद करा</string>
    <string name="close_slave_wifi_hint">कास्टिंग करण्यापूर्वी ऑक्सिलरी Wi-Fi नेटवर्कमधून डिसकनेक्ट करा</string>
    <string name="close_slave_wifi_hint_china">Disconnect from auxiliary WLAN networks before casting</string>
    <string name="console_guide_btn_got_it">समजले</string>
    <string name="console_guide_subtitle_hang_up">आपल्या डिव्हाइसची स्क्रीन बंद केली जाते तेव्हा तुम्ही कास्ट करणे सुरू ठेवू शकता. हे फीचर वीज वापर कमी करते.</string>
    <string name="console_guide_subtitle_private">बाह्य मॉनिटर्सवर फ्लोटिंग सूचना, इनकमिंग कॉल्स आणि अन्य खाजगी आयटम प्रदर्शित करू नका</string>
    <string name="console_guide_subtitle_small_window">आपल्या फोनची इतर वैशिष्ट्ये वापरण्यासाठी कास्ट केली जात असलेली विंडो मिनिमाइज करा</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">चायनीज पारंपारिक कॅलेंडर</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">तारीख व वेळ सेट करा</string>
    <string name="device_desc_trust">विश्वसनीय डिव्हायसेस</string>
    <string name="dialog_can_not_find_device">जवळची डिव्हायसेस शोधू शकलो नाही</string>
    <string name="dialog_cancle">रद्द</string>
    <string name="dialog_connect_fail">कनेक्ट करणे शक्य झाले नाही</string>
    <string name="dialog_connect_retry">पुन्हा प्रयत्न करण्यासाठी टॅप करा</string>
    <string name="dialog_connect_verify_perssion">आधी आपल्या टीव्हीवर कास्टिंग अधिकृत करा</string>
    <string name="dialog_connect_verify_perssion_fail">तुमच्या टीव्हीवर कास्टिंग अधिकृत बनवता आले नाही. एक किंवा दोन मिनिटे प्रतिक्षा करा आणि पुन्हा प्रयत्न करा.</string>
    <string name="dialog_connected">कनेक्ट केले</string>
    <string name="dialog_connecting">कनेक्ट होत आहे…</string>
    <string name="dialog_location_permission_message">या एपला जवळपासचे बाह्य मॉनिटर्स शोधण्यात सक्षम होण्यासाठी आपल्या स्थानात प्रवेश करणे आवश्यक आहे. संभाव्य एरर्स टाळण्यासाठी ही परवानगी देताना \"नेहमी अनुमती द्या\" निवडा.</string>
    <string name="dialog_location_permission_title">अनुमती आवश्यक आहेत</string>
    <string name="dialog_miplay_permission_message">कास्टिंगला ऑडिओ रेकॉर्ड करण्यासाठी, अंतर्गत स्टोरेज फाईल्समध्ये प्रवेश करण्यासाठी आणि हे फीचर सामान्यपणे वापरण्यात सक्षम होण्यासाठी आपल्या स्थानावर प्रवेश करण्याची अनुमती द्या. \"सेटिंग्ज\" टॅप करा आणि सुरू ठेवण्यासाठी \"एप अनुमती\" निवडा.</string>
    <string name="dialog_miplay_permission_positive">सेटिंग्ज</string>
    <string name="dialog_miplay_permission_title">अनुमती आवश्यक आहेत</string>
    <string name="dialog_nfc_cast_wifi_off">NFC वापरून कास्ट करण्यासाठी WLAN चालू करा. आता चालू करायचे?</string>
    <string name="dialog_no_device_message">&lt;Data>&lt;xliff:g id=count refersto=1>%1$d&lt;/xliff:g>. तुमचे मोबाईल डिव्हाइस आणि टीव्ही दोन्ही एकाच Wi-Fi नेटवर्कशी कनेक्ट करा. &lt;br>&lt;br>&lt;xliff:g id=count refersto=2>%2$d&lt;/xliff:g>. काही टीव्ही मॉडेल्सवर, फक्त स्क्रीन मिररिंग सुरु असतानाच हे फीचर उपलब्ध आहे. पहा &lt;a href=milink://com.milink.service/specification>\"मदत\"&lt;/a> अधिक जाणून घेण्यासाठी.&lt;/Data></string>
    <string name="dialog_no_device_message_china">&lt;Data>&lt;xliff:g id=count refersto=1>%1$d&lt;/xliff:g>. Connect both your mobile device and TV to the same WLAN network.&lt;br>&lt;br>&lt;xliff:g id=count refersto=2>%2$d&lt;/xliff:g>. On some TV models, this feature is only available when screen mirroring is on. View &lt;a href=milink://com.milink.service/specification>\"Help\"&lt;/a> to learn more.&lt;/Data></string>
    <string name="dialog_ok">ओके</string>
    <string name="dialog_only_suport_content">फोटो, व्हिडिओ किंवा संगीत स्ट्रीम करा</string>
    <string name="dialog_open_wifi_bt">सुरु करा</string>
    <string name="dialog_please_make_sure_tv_ok_or_help">"टारगेट डिव्हाइसवर वायरलेस कास्टिंग फीचर चालू असल्याचे सुनिश्चित करा.
आपणास कनेक्ट करण्यात समस्या येत असल्यास मदत पहा."</string>
    <string name="dialog_recent_connected">अलिकडील</string>
    <string name="dialog_retry">पुन्हा प्रयत्न करा</string>
    <string name="dialog_scan_message">"%1$d. तुमचे मोबाईल डिव्हाइस आणि टीव्ही दोन्ही एकाच Wi-Fi नेटवर्कशी कनेक्ट करा.

%2$d. पहा \"मदत\" अधिक जाणून घेण्यासाठी."</string>
    <string name="dialog_scan_message_china">"%1$d. Connect both your mobile device and TV to the same WLAN network.

%2$d. View \"Help\" to learn more."</string>
    <string name="dialog_scanning_device">जवळची डिव्हायसेस शोधत आहे…</string>
    <string name="dialog_scanning_precondition">वायरलेस प्रदर्शन वापरण्यासाठी आपल्या फोनवर Wi-Fi आणि ब्लूटूथ चालू करा.</string>
    <string name="dialog_scanning_precondition_new_china">Turn on WLAN, Bluetooth, and location services to be able to use casting. Turn on now?</string>
    <string name="dialog_scanning_precondition_new_global">कास्टिंग वापरण्यात सक्षम होण्यासाठी Wi-Fi, ब्लूटुथ आणि स्थान सेवा चालू करा. आता चालू करायच्या?</string>
    <string name="dialog_select_tv">डिव्हाइस निवडा (%1$d)</string>
    <string name="dialog_show_help">मदत</string>
    <string name="disconnect">कास्टिंग थांबवा</string>
    <string name="early_morning">सकाळ</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_screen_projection_summary">स्क्रीन कंटेंटस बाह्य मॉनिटरला कास्ट करा</string>
    <string name="eras_ad">CE</string>
    <string name="eras_bc">BCE</string>
    <string name="evening">दुपार</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d, MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d/M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M/yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d/M/yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">h वाजता</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">H वाजता</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'मिलिसेकंद'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'मिनि'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'मिनि' s'से'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'मिनि' s.S'से'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s'से'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S'से'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="friday">शुक्रवार</string>
    <string name="friday_short">शुक्र</string>
    <string name="friday_shortest">शुक्र</string>
    <string name="global_privacy">अटी व शर्ती</string>
    <string name="global_privacy_detail">&lt;Data>हे एप वापरण्यापूर्वी आमचा &lt;a href=%1$s> वापरकर्ता करार&lt;/a> आणि &lt;a href=%2$s>गोपनीयता धोरण &lt;/a> वाचा आणि त्यास सहमती द्या&lt;br>. आपण उपरोक्त सेवा वापरण्यास सहमत नसल्यास आपण या एपची काही वैशिष्ट्ये वापरण्यास सक्षम नसाल; तथापि, त्याची मूलभूत कार्यक्षमता आपल्यासाठी अद्याप उपलब्ध असेल.&lt;/Data></string>
    <string name="global_privacy_explain">कास्टिंगमध्ये स्वागत आहे! हे एप खालील सेवा प्रदान करते:</string>
    <string name="global_privacy_feature">मिनिमाइज विंडोज वापरणे, स्क्रीन बंद करून कास्ट करणे आणि खासगी आयटम लपविणे.</string>
    <string name="global_privacy_main">आपल्या फोनच्या स्क्रीनवरील आयटम मोठ्या बाह्य मॉनिटरवर प्रोजेक्ट करणे.</string>
    <string name="global_privacy_negative">सहमत नाही</string>
    <string name="global_privacy_positive">सहमती</string>
    <string name="global_privacy_tip">&lt;Data>आपल्याला मूलभूत सेवा प्रदान करण्यासाठी आणि कास्टिंग प्रक्रियेस ऑप्टिमाइझ करण्यासाठी आम्हाला आवश्यक असलेली वैयक्तिक माहिती गोळा करण्याची आवश्यकता आहे. आमच्या &lt;a href=%1$s> गोपनीयता धोरण &lt;/a> मध्ये आम्ही संकलित केलेली माहिती आम्ही कशी हाताळतो हे आपण शिकू शकता. आपण सेटिंग्जमधील गोपनीयता धोरणात आपली संमती कोणत्याही वेळी परत घेऊ शकता.&lt;/Data></string>
    <string name="hang_up">स्क्रीन बंदसह कास्ट</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_content">तुमच्या डिव्हाइसची स्क्रीन बंद असते तेव्हा कास्ट करणे सुरू ठेवा. हे फीचर वीज वापर कमी करते. स्क्रीन पुन्हा चालू करण्यासाठी पॉवर बटण दाबा.</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_neg">रद्द</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_pos">ओके</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_title">स्क्रीन बंद असताना कास्ट करत आहे…</string>
    <string name="help_page_text_01">मदत</string>
    <string name="help_page_text_02">कास्टिंग काय आहे?</string>
    <string name="help_page_text_03">कास्टिंग आपल्या फोनच्या स्क्रीनवरील आयटम मोठ्या बाह्य मॉनिटरवर प्रोजेक्ट करत आहे. हे आपल्याला मोबाईल डेटाचा वापर न करता आपल्या मित्रांसह आणि कुटूंबासह चित्रे आणि व्हिडिओ शेअर करण्यास अनुमती देते.</string>
    <string name="help_page_text_04">मी मोठ्या स्क्रीनवर आयटम्स कास्ट कसे करायचे?</string>
    <string name="help_page_text_05">स्टेप %1$d: तुमची डिव्हायसेस आणि नेटवर्क स्थिती तपासा</string>
    <string name="help_page_text_06">"%1$d. Xiaomi TVs, set-top boxes, projectors:
Connect both your mobile device and external monitor to the same WLAN network for best effect. If they are connected to different networks, it might take more time to find the external monitor and connect.
Note: Older TV models might not support casting across different networks.
%2$d. If you're using TVs, set-top boxes, or projectors of other brands, connect both your mobile device and external monitor to the same WLAN network.
If the two devices can't be connected to the same network, turn on Miracast on your external monitor. The naming of Miracast functionality might vary."</string>
    <string name="help_page_text_06_global">"%1$d. Xiaomi टीव्ही, सेट-टॉप बॉक्सेस आणि प्रोजेक्टर्स:
सर्वोत्कृष्ट प्रभावासाठी आपले मोबाईल डिव्हाइस आणि बाह्य मॉनिटर समान Wi-Fi नेटवर्कशी कनेक्ट करा. ते भिन्न नेटवर्कशी कनेक्ट केलेले असल्यास, बाह्य मॉनिटर शोधण्यात आणि कनेक्ट होण्यास अधिक वेळ लागू शकेल.
सूचना: जुने टीव्ही मॉडेल्स कदाचित भिन्न नेटवर्कमध्ये कास्ट करणे सपोर्ट करीत नाहीत.
%2$d. आपण टीव्ही, सेट-टॉप बॉक्स किंवा इतर ब्रँडचे प्रोजेक्टर वापरत असल्यास, आपला फोन आणि बाह्य मॉनिटर दोन्ही एकाच Wi-Fi नेटवर्कशी कनेक्ट करा.
जर दोन्ही डिव्हाइस एकाच नेटवर्कशी कनेक्ट केले जाऊ शकत नाहीत तर आपल्या बाह्य मॉनिटरवर मिराकास्ट चालू करा. मिराकास्ट कार्यक्षमतेचे नाव बदलू शकते."</string>
    <string name="help_page_text_08">स्टेप %1$d: कास्टिंग सुरु करा</string>
    <string name="help_page_text_09">आपल्या फोनच्या सूचना शेडवर \"कास्ट\" टॉगल टॅप करा. अधिक स्थिर कनेक्शनसाठी दोन्ही WLAN आणि ब्लूटूथ चालू करा.</string>
    <string name="help_page_text_09_global">आपल्या डिव्हाइसच्या सूचना क्षेत्रवर \"कास्ट\" टॉगल टॅप करा. अधिक स्थिर कनेक्शनसाठी दोन्ही Wi-Fi आणि ब्लूटूथ चालू करा.</string>
    <string name="help_page_text_10">तुम्हाला फोटो, व्हिडिओ, गेम्स किंवा प्रेझेंटेशन कास्ट करायची असल्यास, तुम्ही संबंधित एप्समध्ये बिल्ट-इन कास्टिंग वैशिष्ट्ये वापरू शकता.</string>
    <string name="help_page_text_11">स्टेप %1$d: डिव्हाइस निवडा</string>
    <string name="help_page_text_12">कास्ट करणे प्रारंभ करण्यासाठी उपलब्ध डिव्हाइसच्या सूचीतून बाह्य डिव्हाइस निवडा.</string>
    <string name="help_page_text_13">बाह्य डिव्हाइसशी कनेक्ट करता येत नाही?</string>
    <string name="help_page_text_14">"%1$d. If you want to use a Xiaomi device, but can't find it in the list of available devices, try the following:
Connect both your mobile device and the external monitor (e.g. your TV) to the same network, or connect the external monitor to your mobile device's hotspot. If there aren't any networks available or you can't connect both devices to the same network, check whether the casting features on your external monitor are up to date, turn on Bluetooth both on your mobile device and the external monitor, and turn on Miracast on your TV.
%2$d. If you're casting on a Xiaomi device for the first time, you need to complete verification.
%3$d. If you want to use a non-Xiaomi device, but can't find it in the list of available devices, try the following:
Connect both your mobile device and the external monitor (e.g. your TV) to the same network, or connect the external monitor to your mobile device's hotspot. If this doesn't help, install the HappyCast app on your TV and follow the instructions."</string>
    <string name="help_page_text_14_global">"%1$d. जर आपण Xiaomi डिव्हाइस वापरू इच्छित असाल, परंतु उपलब्ध डिव्हाइसच्या लिस्टमध्ये ते सापडत नसेल तर पुढील गोष्टी करून पहा:
आपले मोबाइल डिव्हाइस आणि बाह्य मॉनिटर (उदा. आपला टीव्ही) दोन्ही एकाच नेटवर्कवर, किंवा आपल्या मोबाइल डिव्हाइसच्या हॉटस्पॉटवर बाह्य मॉनिटर कनेक्ट करा. कोणतेही नेटवर्क उपलब्ध नसल्यास किंवा आपण एकाच डिव्हाइसवर दोन्ही डिव्हाइस कनेक्ट करू शकत नसल्यास, आपल्या बाह्य मॉनिटरवरील कास्टिंग वैशिष्ट्ये अद्ययावत आहेत की नाही ते तपासा, आपल्या मोबाइल डिव्हाइसवर आणि बाह्य मॉनिटरवर ब्लूटूथ चालू करा आणि आपल्या टीव्हीवरील मिरकास्ट सुरु करा.
%2$d. आपण प्रथमच Xiaomi डिव्हाइस कास्ट करत असल्यास, आपल्याला व्हेरिफिकेशन पूर्ण करणे आवश्यक आहे.
%3$d. आपण Xiaomi नसलेले डिव्हाइस वापरू इच्छित असल्यास, परंतु उपलब्ध डिव्हाइसच्या लिस्टमध्ये सापडत नसल्यास पुढील गोष्टी वापरून पहा:
आपले मोबाइल डिव्हाइस आणि बाह्य मॉनिटर (उदा. आपला टीव्ही) दोन्ही एकाच नेटवर्कवर कनेक्ट करा, किंवा आपल्या मोबाइल डिव्हाइसच्या हॉटस्पॉटवर बाह्य मॉनिटर कनेक्ट करा."</string>
    <string name="help_page_text_15">वेगवेगळ्या डिव्हाइसवरील मिरकास्ट कार्यक्षमता</string>
    <string name="help_page_text_16">Mi टीव्ही/Mi प्रोजेक्टर</string>
    <string name="help_page_text_17">"तुम्ही तुमच्या Mi फोनवरून अनेक Mi टीव्ही मॉडेल्सवर ब्लूटूथ क्षमता असलेल्या मिरकास्ट ऑटोमॅटिकपणे चालू न करता आयटम प्रोजेक्ट करू शकता.
आपणास मिरकास्ट चालू करण्याची आवश्यकता असल्यास, [MENU] बटण दाबा आणि माझे एप्स > कास्टिंग > मिरकास्ट निवडा."</string>
    <string name="help_page_text_17_1">Xiaomi ग्राहक सेवा: 400-100-5678</string>
    <string name="help_page_text_18">Samsung टीव्ही</string>
    <string name="help_page_text_19">आधी, आपल्या डिव्हाइसवर मिरकास्ट कार्यक्षमता समर्थित असल्याचे सुनिश्चित करा. काही मॉडेल्सवर, आपण रिमोट कंट्रोलवरील [SOURCE] बटण दाबा आणि नंतर \"स्क्रीन मिररिंग\" निवडू शकता. हे फीचर डिफॉल्टनुसार विविध मॉडेल्सवर चालू केले आहे.</string>
    <string name="help_page_text_20">Samsung ग्राहक सेवा: 400-810-5858</string>
    <string name="help_page_text_21">LG टीव्ही</string>
    <string name="help_page_text_22">आधी, आपल्या डिव्हाइसवर मिरकास्ट कार्यक्षमता सपोर्टेड असल्याचे सुनिश्चित करा. हे फीचर डिफॉल्टनुसार विविध मॉडेल्सवर चालू केले आहे.</string>
    <string name="help_page_text_23">LG ग्राहक सेवा: 400-819-9999</string>
    <string name="help_page_text_24">Philips टीव्ही</string>
    <string name="help_page_text_25">आधी, आपल्या डिव्हाइसवर मिरकास्ट कार्यक्षमता सपोर्टेड असल्याचे सुनिश्चित करा. हे फीचर डिफॉल्टनुसार विविध मॉडेल्सवर चालू केले आहे.</string>
    <string name="help_page_text_26">Philips ग्राहक सेवा: 400-880-0008</string>
    <string name="help_page_text_27">TPV</string>
    <string name="help_page_text_28">आधी, आपल्या डिव्हाइसवर मिरकास्ट कार्यक्षमता सपोर्ट असल्याचे सुनिश्चित करा. काही मॉडेल्सवर, आपण रिमोट कंट्रोलवरील [MENU] बटण दाबा आणि नंतर सेटिंग्ज > कनेक्शन > नेटवर्क > अनेक स्क्रीन निवडू शकता.</string>
    <string name="help_page_text_29">TPV ग्राहक सेवा: 400-887-8007</string>
    <string name="help_page_text_30">Hisense</string>
    <string name="help_page_text_31">आधी, आपल्या डिव्हाइसवर मिरकास्ट कार्यक्षमता सपोर्टेड असल्याचे सुनिश्चित करा. काही मॉडेल्सवर, आपण रिमोट कंट्रोलवरील [SMART] बटण दाबा आणि नंतर कास्ट करणे > वायरलेस डिस्प्ले निवडा. काही मॉडेल्स गेमसाठी कास्ट करणे देखील सपोर्ट करतात: हाय कास्ट > कास्ट गेम्स > Android.</string>
    <string name="help_page_text_32">Hisense ग्राहक सेवा: 400-611-1111</string>
    <string name="help_page_text_33">Skyworth</string>
    <string name="help_page_text_34">आधी, तुमच्या डिव्हाइसवर मिरकास्ट कार्यक्षमता सपोर्टेड असल्याचे सुनिश्चित करा. काही मॉडेल्सवर आपण एप्स> कास्टिंग > कास्टिंग > Android डिव्हाइस > मिरकास्ट निवडू शकता.</string>
    <string name="help_page_text_35">Skyworth ग्राहक सेवा: 95105555</string>
    <string name="help_page_text_36">Sony</string>
    <string name="help_page_text_37">आधी, आपल्या डिव्हाइसवर मिराकास्ट कार्यक्षमता सपोर्टेड असल्याचे सुनिश्चित करा. काही मॉडेल्सवर, आपण रिमोट कंट्रोलवरील [SOURCE] बटण दाबा आणि नंतर \"स्क्रीन मिररिंग\" निवडू शकता. इतर काही मॉडेल्सवर आपण नेटवर्क > WLAN डायरेक्टमध्ये हे फीचर चालू करू शकता. हे फीचर डिफॉल्टनुसार विविध मॉडेल्सवर चालू केले आहे.</string>
    <string name="help_page_text_38">Sony ग्राहक सेवा: 400-810-9000</string>
    <string name="help_page_text_39">Panasonic</string>
    <string name="help_page_text_40">आधी, आपल्या डिव्हाइसवर मिरकास्ट कार्यक्षमता सपोर्टेड असल्याचे सुनिश्चित करा. काही मॉडेल्ससाठी तुम्ही एप्स > स्क्रीन मिररिंग निवडू शकता.</string>
    <string name="help_page_text_41">Panasonic ग्राहक सेवा: 400-881-1315</string>
    <string name="help_page_text_42">Changhong</string>
    <string name="help_page_text_43">आपला बाह्य मॉनिटर मिराकास्ट कार्यक्षमतेला सपोर्ट करतो हे सुनिश्चित करण्यासाठी आपल्या टीव्हीच्या सेटिंग्ज तपासा.</string>
    <string name="help_page_text_44">Changhong ग्राहक सेवा: 400-811-1666</string>
    <string name="help_page_text_45">TCL</string>
    <string name="help_page_text_46">आधी, आपल्या डिव्हाइसवर मिरकास्ट कार्यक्षमता सपोर्टेड असल्याचे सुनिश्चित करा. काही मॉडेल्सवर आपण एप्स > वायरलेस डिस्प्ले निवडू शकता.</string>
    <string name="help_page_text_47">TCL ग्राहक सेवा: 400-812-3456</string>
    <string name="help_page_text_48">AODIN</string>
    <string name="help_page_text_49">आधी, आपल्या डिव्हाइसवर मिरकास्ट कार्यक्षमता सपोर्टेड असल्याचे सुनिश्चित करा. हे फीचर चालू करण्यासाठी, माझी एप्स > WiFi डिस्प्लेवर जा.</string>
    <string name="help_page_text_50">AODIN ग्राहक सेवा: 400-810-5858</string>
    <string name="help_page_text_51">LeEco</string>
    <string name="help_page_text_52">आधी, आपल्या डिव्हाइसवर मिरकास्ट कार्यक्षमता सपोर्टेड असल्याचे सुनिश्चित करा. काही मॉडेल्सवर आपण सेटिंग्ज > नेटवर्कस > अनेक स्क्रीन्स > वायरलेस डिस्प्लेमध्ये हे फीचर चालू करू शकता.</string>
    <string name="help_page_text_53">LeEco ग्राहक सेवा: 10109000</string>
    <string name="help_page_text_55">"आपण नेटवर्कशी कनेक्ट होऊ शकत नसल्यास, आपले बाह्य मॉनिटर मिरकास्ट कार्यक्षमतेचे समर्थन करत आहे आणि ते चालू आहे याची खात्री करा. काही मॉडेल्सवर, या वैशिष्ट्यास वायरलेस डिस्प्ले, स्क्रीन मिररिंग किंवा एकाधिक स्क्रीन असे म्हणतात. मिरकास्ट कसे चालू करावे हे जाणून घेण्यासाठी खालील माहिती पहा.
%1$d. आपल्‍याला काही समस्‍या आल्यास आपण आमची \"सेवा आणि अभिप्राय\" एप वापरुन त्यांचा अहवाल देऊ शकता."</string>
    <string name="help_page_text_55_global">"आपण नेटवर्कशी कनेक्ट होऊ शकत नसल्यास, आपले बाह्य मॉनिटर मिरकास्ट कार्यक्षमतेचे समर्थन करत आहे आणि ते चालू आहे याची खात्री करा. काही मॉडेल्सवर, या वैशिष्ट्यास वायरलेस प्रदर्शन, स्क्रीन मिररिंग किंवा एकाधिक स्क्रीन असे म्हणतात.
%1$d. आपल्‍याला काही समस्‍या आल्यास तुम्ही आमचा \"सेवा आणि अभिप्राय\" एप वापरुन त्यांचा अहवाल देऊ शकता."</string>
    <string name="help_page_text_end">आपल्या डिव्हाइसचा ब्रँड येथे सूचीबद्ध नसल्यास, कास्टिंग कार्यक्षमतेबद्दल अधिक जाणून घेण्यासाठी निर्मात्याशी संपर्क साधा.</string>
    <string name="keyguard_security_setting_privacy_policy">गोपनीयता धोरण</string>
    <string name="midnight">रात्र</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">निवड रद्द करा</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">सर्व निवडा</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">आयटम्स निवडा</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">अधिक</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">रद्द</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">पुष्टी करा</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">डिलीट</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">निवड रद्द करा</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">सर्व निवडी रद्द करा</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">रद्द</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">शोधा</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">सर्व निवडा</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">सर्व निवडा</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">आयटम्स निवडा</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">रिफ्रेश करण्यासाठी खाली ओढा</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">यशस्वीपणे रिफ्रेश केले</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">रिफ्रेश करीत आहे…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">रिफ्रेश करण्यासाठी सोडा</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">आतासाठी इतकेच</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">आतासाठी इतकेच</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">फक्त एक सेकंद…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">आयटम्स लोड करु शकलो नाही</string>
    <string name="monday">सोमवार</string>
    <string name="monday_short">सोमवार</string>
    <string name="monday_shortest">सोम</string>
    <string name="month_april">एप्रिल</string>
    <string name="month_april_short">एप्रि</string>
    <string name="month_april_shortest">एप्रि</string>
    <string name="month_august">ऑगस्ट</string>
    <string name="month_august_short">ऑग</string>
    <string name="month_august_shortest">ऑग</string>
    <string name="month_december">डिसेंबर</string>
    <string name="month_december_short">डिसें</string>
    <string name="month_december_shortest">डिसें</string>
    <string name="month_february">फेब्रुवारी</string>
    <string name="month_february_short">फेब्रु</string>
    <string name="month_february_shortest">फेब्रु</string>
    <string name="month_january">जानेवारी</string>
    <string name="month_january_short">जाने</string>
    <string name="month_january_shortest">जाने</string>
    <string name="month_july">जुलै</string>
    <string name="month_july_short">जुलै</string>
    <string name="month_july_shortest">जुलै</string>
    <string name="month_june">जून</string>
    <string name="month_june_short">जून</string>
    <string name="month_june_shortest">जून</string>
    <string name="month_march">मार्च</string>
    <string name="month_march_short">मार्च</string>
    <string name="month_march_shortest">मार्च</string>
    <string name="month_may">मे</string>
    <string name="month_may_short">मे</string>
    <string name="month_may_shortest">मे</string>
    <string name="month_november">नोव्हेंबर</string>
    <string name="month_november_short">नोव्हें</string>
    <string name="month_november_shortest">नोव्हें</string>
    <string name="month_october">ऑक्टोबर</string>
    <string name="month_october_short">ऑक्टो</string>
    <string name="month_october_shortest">ऑक्टो</string>
    <string name="month_september">सप्टेंबर</string>
    <string name="month_september_short">सप्टें</string>
    <string name="month_september_shortest">सप्टें</string>
    <string name="more">अधिक</string>
    <string name="morning">सकाळ</string>
    <string name="nfc_connect_failed_toast">कास्ट करता आले नाही, नंतर प्रयत्न करा.</string>
    <string name="night">संध्याकाळ</string>
    <string name="noon">दिवसा</string>
    <string name="normal_device_desc">आपण कनेक्ट केलेली परंतु विश्वसनीय म्हणून चिन्हांकित न केलेली डिव्हायसेस</string>
    <string name="normal_device_desc_limit">आपण कनेक्ट केलेली परंतु विश्वसनीय म्हणून चिन्हांकित न केलेली डिव्हायसेस</string>
    <string name="normal_device_none">इथे आधी कनेक्ट केलेली डिव्हायसेस नाहीत</string>
    <string name="normal_device_title">विश्वसनीय डिव्हायसेस नाहीत</string>
    <string name="notification_cast_desc">कास्टिंग…</string>
    <string name="notification_desc_scanning">जवळची डिव्हायसेस शोधत आहे…</string>
    <string name="notification_rc_title">XiaoMi टीव्ही असिस्टंट</string>
    <string name="notification_show_more">अधिक वैशिष्ट्ये पाहण्यासाठी टॅप करा</string>
    <string name="open_game_accelerate">गेम टर्बो सुरु करा</string>
    <string name="path_setting_cast">कनेक्शन आणि शेअरिंग/कास्ट</string>
    <string name="path_setting_cast_demo">कनेक्शन आणि शेअरिंग/कास्ट/डेमोज</string>
    <string name="path_setting_cast_demo_document">कनेक्शन आणि शेअरिंग/कास्ट/डेमोज/डॉक्युमेंट्स</string>
    <string name="path_setting_cast_demo_gallery">कनेक्शन आणि शेअरिंग/कास्ट/डेमोज/फोटोज आणि व्हिडिओ</string>
    <string name="path_setting_cast_demo_game">कनेक्शन आणि शेअरिंग/कास्ट/डेमोज/गेम्स</string>
    <string name="path_setting_cast_feature">कनेक्शन आणि शेअरिंग/कास्ट/खास वैशिष्ट्ये</string>
    <string name="path_setting_cast_help">कनेक्शन आणि शेअरिंग/कास्ट/मदत</string>
    <string name="pm">PM</string>
    <string name="privacy_agree">सहमती</string>
    <string name="privacy_detail">&lt;Data>या एपला इंटरनेटशी कनेक्ट होण्याची आणि सामान्यपणे कार्य करण्यात सक्षम होण्यासाठी आवश्यक वैयक्तिक डेटा संकलित करण्याची आवश्यकता आहे. वापरकर्ता म्हणून आपले हक्क तसेच आपल्या डेटाचा वापर करण्याचे मार्ग समजून घेण्यासाठी आमचा &lt;a href=%1$s>वापरकर्ता करार &lt;/a> आणि &lt;a href=%2$s> गोपनीयता धोरण वाचा आणि सहमत व्हा&lt;/a>.&lt;/Data></string>
    <string name="privacy_detail_extra">&lt;Data>[काही वैशिष्ट्ये तृतीय पक्षाच्या सेवा प्रदाता HappyCast द्वारे प्रदान केल्या आहेत. हे फीचर वापरण्यापूर्वी &lt;a href=%1$s> HappyCast गोपनीयता धोरण &lt;/a> आणि &lt;a href=%2$s> HappyCast कायदेशीर विधान वाचा आणि सहमत व्हा.&lt;/a>.&lt;/Data></string>
    <string name="privacy_explain">कास्टिंगमध्ये आपले स्वागत आहे! कास्ट करणे आपल्या फोनच्या स्क्रीनवरील आयटम मोठ्या बाह्य मॉनिटरवर प्रोजेक्ट करण्यास अनुमती देते. या एपला इंटरनेटशी कनेक्ट होण्याची आवश्यकता आहे आणि सामान्यपणे कार्य करण्यास सक्षम होण्यासाठी खालील अनुमती आवश्यक आहेत:</string>
    <string name="privacy_negative">बाहेर</string>
    <string name="privacy_permission_ble">ब्लुटूथ सुरु आणि बंद करणे</string>
    <string name="privacy_permission_ble_desc">जवळची उपलब्ध डिव्हायसेस शोधण्यासाठी</string>
    <string name="privacy_permission_location">स्थानात प्रवेश करणे</string>
    <string name="privacy_permission_location_desc">जवळची उपलब्ध डिव्हायसेस शोधण्यासाठी</string>
    <string name="privacy_permission_necessary">आवश्यक अनुमती</string>
    <string name="privacy_permission_necessary_desc">या एपची मूलभूत वैशिष्ट्ये आणि सेवा उपलब्ध करुन देण्यासाठी या अनुमतींची आवश्यकता आहे.</string>
    <string name="privacy_permission_nfc">NFC</string>
    <string name="privacy_permission_nfc_desc">NFC वापरत असताना डिव्हायसेस पेअर करण्यासाठी</string>
    <string name="privacy_permission_optional">वैकल्पिक अनुमती</string>
    <string name="privacy_permission_optional_desc">आपण वापरत असताना अतिरिक्त वैशिष्ट्यांसाठी वापरलेले</string>
    <string name="privacy_permission_wlan">Wi-Fi सुरु आणि बंद करणे</string>
    <string name="privacy_permission_wlan_china">Turning WLAN on and off</string>
    <string name="privacy_permission_wlan_desc">जवळची उपलब्ध डिव्हायसेस शोधण्यासाठी</string>
    <string name="privacy_permission_wlan_desc_china">जवळची उपलब्ध डिव्हायसेस शोधण्यासाठी</string>
    <string name="privacy_positive">सहमती</string>
    <string name="privacy_text_1">"&lt;Data>कास्टिंगमध्ये आपले स्वागत आहे! कास्ट करणे आपल्या फोनच्या स्क्रीनवरील आयटम एका मोठ्या बाह्य मॉनिटरवर प्रोजेक्ट करण्यास अनुमती देते.
आम्ही संबंधित कायदे, नियम आणि गोपनीयता धोरणांनुसार आपल्या वैयक्तिक माहितीचे संरक्षण करू. काही वैशिष्ट्ये तृतीय पक्षाच्या सेवा प्रदाता HappyCast द्वारे प्रदान केल्या आहेत. हे फीचर वापरण्यापूर्वी, &lt;a href=%2$s> HappyCast कायदेशीर विधान &lt;/a> आणि &lt;a href=%1$s> HappyCast गोपनीयता धोरण &lt;/a> वर वाचा आणि त्यास सहमती द्या.
 सामान्यपणे कार्य करण्यास सक्षम असलेल्या या एपला इंटरनेटशी कनेक्ट होण्याची आवश्यकता आहे आणि आपली वैयक्तिक माहिती संकलित करण्यासाठी खालील अनुमती आवश्यक आहेत:&lt;/Data>"</string>
    <string name="privacy_text_2">"&lt;Data>आपण अशा अनुमती देण्यास किंवा आपली वैयक्तिक माहिती शेअर करण्यास आणि अपलोड करण्यास सहमती देत ​​नसल्यास आपण हे एप वापरु शकणार नाही. तुम्ही हे एप अनइनस्टॉल करणे, साइन आउट करणे किंवा सेटिंग्जमध्ये अनुमती प्रतिबंधित करणे निवडू शकता.
 हे फीचर वापरण्यापूर्वी आमचा &lt;a href=%1$s> वापरकर्ता करार &lt;/a> आणि &lt;a href=%2$s> गोपनीयता धोरण &lt;/a> वाचा आणि त्यास सहमती द्या.&lt;/Data>"</string>
    <string name="privacy_text_pemission">"　　•बाह्य मॉनिटर्सवर हा आयटम प्रोजेक्ट करण्यासाठी आपल्या डिव्हाइसवर प्रतिमा पहा आणि त्या सेव्ह करा
　　•बाह्य डिव्हाइसवर ऑडिओ कास्ट करण्यासाठी कॉल्स आणि रेडिओ रेकॉर्ड करण्यासाठी
　　•आपले डिव्हाइस ओळखण्यासाठी फोन नंबर, IMEI आणि IMSI मध्ये प्रवेश करा
　　• जवळपासची साधने शोधण्यासाठी आपल्या स्थानामध्ये प्रवेश करा"</string>
    <string name="privacy_title">लक्ष द्या</string>
    <string name="private_protect">खाजगी आयट्म्स लपवा</string>
    <string name="required_permissions">android.permission.ACCESS_FINE_LOCATION;android.permission.ACCESS_COARSE_LOCATION;android.permission.ACCESS_BACKGROUND_LOCATION;android.permission.READ_PHONE_STATE;android.permission.READ_EXTERNAL_STORAGE;android.permission.RECORD_AUDIO;</string>
    <string name="san_wait_msg_1">टारगेट डिव्हाईसवर वायरलेस कास्टिंग सुरु करा</string>
    <string name="san_wait_msg_2">डिव्हाइस शोधण्यास कदाचित काही काळ लागू शकेल…</string>
    <string name="san_wait_msg_3">बाह्य डिव्‍हाइसेस जेव्हा तुमच्या फोनवर समान नेटवर्कशी कनेक्ट केलेले असतात तेव्हा शोधणे सोपे होते</string>
    <string name="san_wait_msg_4">आपल्याला डिव्हाइस सापडत नसल्यास \"मदत\" पहा</string>
    <string name="saturday">शनिवार</string>
    <string name="saturday_short">शनि</string>
    <string name="saturday_shortest">शनि</string>
    <string name="screen_projection">कास्ट</string>
    <string name="screen_projection_characteristics">खास वैशिष्ट्ये</string>
    <string name="screen_projection_characteristics_off_screen_summary">आपल्या डिव्हाइसची स्क्रीन बंद केली जाते तेव्हा तुम्ही कास्ट करणे सुरू ठेवू शकता. हे फीचर वीज वापर कमी करते.</string>
    <string name="screen_projection_characteristics_off_screen_title">स्क्रीन बंदसह कास्ट</string>
    <string name="screen_projection_characteristics_privacy_protect_summary">बाह्य मॉनिटर्सवर फ्लोटिंग सूचना, इनकमिंग कॉल्स आणि अन्य खाजगी आयटम प्रदर्शित करू नका.</string>
    <string name="screen_projection_characteristics_privacy_protect_title">खाजगी आयट्म्स लपवा</string>
    <string name="screen_projection_characteristics_small_window_summary">आपल्या फोनची इतर वैशिष्ट्ये वापरण्यासाठी कास्ट केली जात असलेली विंडो मिनिमाइज करा.</string>
    <string name="screen_projection_characteristics_small_window_title">विंडो मिनिमाइज करा</string>
    <string name="screen_projection_example_document_summary">स्लाइड आणि नोट्स पहा दरम्यान स्विच करण्यासाठी आपला फोन वापरताना बाह्य मॉनिटरवर डिस्प्ले प्रदर्शित करा. फाईल मॅनेजर वरजा > हे फीचर वापरण्यासाठी डॉक्स.</string>
    <string name="screen_projection_example_document_title">डॉक्युमेंटस</string>
    <string name="screen_projection_example_gallery_summary">बाह्य मॉनिटरवर ते प्रदर्शित करण्यासाठी गॅलरी एपमधील आयटम अंतर्गत शेअर बटण टॅप करा.</string>
    <string name="screen_projection_example_gallery_title">फोटो आणि व्हिडिओ</string>
    <string name="screen_projection_example_game_summary">गेम टर्बो आपल्याला बाह्य मॉनिटरवर गेम कास्ट करण्याची परवानगी देतो. हे फीचर चालू करण्यासाठी गेम टर्बो टूलबॉक्समधील शॉर्टकट वापरा.</string>
    <string name="screen_projection_example_game_title">गेम्स</string>
    <string name="screen_projection_help">मदत</string>
    <string name="screen_projection_sample_summary">डॉक्युमेंट्स, गेम्स, फोटोज, आणि व्हिडिओ कास्ट करणे</string>
    <string name="screen_projection_sample_title">डेमोज</string>
    <string name="screen_projection_title">कास्ट</string>
    <string name="send">पाठवा</string>
    <string name="small_window">विंडो मिनिमाइज करा</string>
    <string name="small_window_not_supported">कास्ट करीत असताना हे एप मिनिमाइज करता येत नाही</string>
    <string name="status_bar_in_casting">कास्टिंग…</string>
    <string name="status_bar_in_casting_long">अधिक कास्टिंग वैशिष्ट्ये पाहण्यासाठी टॅप करा</string>
    <string name="sunday">रविवार</string>
    <string name="sunday_short">रविवार</string>
    <string name="sunday_shortest">रवि</string>
    <string name="synergy_casting">Screen Combo काम करीत असताना कास्टिंग वापरु शकत नाही</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">मार्शल लॉ उठवण्याचा वर्धापनदिन</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">आक्रमकता विरोधी दिन</string>
    <string name="the_arbor_day">आर्बर डे</string>
    <string name="the_armed_forces_day">सशस्त्र सेना दिन</string>
    <string name="the_armys_day">PLA दिवस</string>
    <string name="the_childrens_day">बाल दिन</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">युवा दिन</string>
    <string name="the_christmas_day">ख्रिसमस</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">डबल नाइंथ फेस्टिव्हल</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">ड्रॅगन बोट उत्सव</string>
    <string name="the_easter_day">ईस्टर</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">चीनी नववर्षाची पूर्वसंध्या</string>
    <string name="the_fifth_day">चायनीज नववर्षाचा पाचवा दिवस</string>
    <string name="the_fools_day">एप्रिल फूल दिवस</string>
    <string name="the_forth_day">चायनीज नववर्षाचा चौथा दिवस</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">हॉन्गकॉन्ग SAR स्थापना दिवस</string>
    <string name="the_international_womens_day">महिला दिन</string>
    <string name="the_laba_festival">लबा उत्सव</string>
    <string name="the_labour_day">कामगार दिन</string>
    <string name="the_lantern_festival">कंदील उत्सव</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">मध्य-शरदऋतू उत्सव</string>
    <string name="the_national_day">राष्ट्रीय दिवस</string>
    <string name="the_national_father_day">सन याट-सेनचा वाढदिवस</string>
    <string name="the_new_years_day">नवीन वर्ष</string>
    <string name="the_night_of_sevens">किक्सी उत्सव</string>
    <string name="the_partys_day">CPC दिवस</string>
    <string name="the_peace_day">स्मृतिदिन</string>
    <string name="the_retrocession_day">रेट्रोसेसियन डे</string>
    <string name="the_second_day">चायनीज नववर्षाचा दुसरा दिवस</string>
    <string name="the_seventh_day">चायनीज नववर्षाचा सातवा दिवस</string>
    <string name="the_sixth_day">चायनीज नववर्षाचा सहावा दिवस</string>
    <string name="the_spirit_festival">भूत उत्सव</string>
    <string name="the_spring_festival">चायनीज नववर्ष</string>
    <string name="the_teachers_day">शिक्षक दिन</string>
    <string name="the_third_day">चायनीज नववर्षाचा तिसरा दिवस</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">बाल दिन</string>
    <string name="the_tw_youth_day">युवा दिन</string>
    <string name="the_united_nations_day">संयुक्त राष्ट्र दिन</string>
    <string name="the_valentines_day">व्हॅलेंटाईन डे</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">वॉटर लँटर्न फेस्टिव्हल</string>
    <string name="thursday">गुरुवार</string>
    <string name="thursday_short">गुरु</string>
    <string name="thursday_shortest">गुरु</string>
    <string name="tile_label">कास्ट</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">वेळ सेट करा</string>
    <string name="time_picker_label_hour">तास</string>
    <string name="time_picker_label_minute">मिनिट</string>
    <string name="title_activity_permission">PermissionActivity</string>
    <string name="toast_guide_show_more">अधिक जाणून घ्या</string>
    <string name="toast_guide_title">इथे आमची नवीन वैशिष्ट्ये शोधा</string>
    <string name="toast_invisible_mode">आपण इनकॉग्निटो आहात. आता कास्टिंग वापरू शकत नाही.</string>
    <string name="toast_msg_for_multi_window">स्प्लिट स्क्रीनसोबत हे फीचर वापरता येत नाही</string>
    <string name="toast_msg_for_small_window">कास्टिंग प्रक्रियेमध्ये व्यत्यय न आणता आपल्या फोनची इतर वैशिष्ट्ये वापरण्यासाठी कास्ट केली जात असलेली विंडो तुम्ही लहान करू शकता.</string>
    <string name="toast_nfc_dont_move">तुमचा फोन दूर हलवू नका</string>
    <string name="toast_title_for_small_window">एपमधील \"विंडो मिनिमाइझ करा\" निवडा</string>
    <string name="toast_turn_off_hotspot_before_cast">कास्टिंगपूर्वी पोर्टेबल हॉटस्पॉट बंद करा</string>
    <string name="today">आज</string>
    <string name="tomorrow">उद्या</string>
    <string name="trust_device_desc">ही डिव्हायसेस जवळपास असताना प्रथम येथे दिसतील</string>
    <string name="trust_device_dialog_desc">&lt;Data>%sआपण त्यावर विश्वसनीय म्हणून चिन्हांकित केले असल्यास जवळपास आल्यावर ते प्रथम उपलब्ध डिव्हाइसमध्ये दिसतील.&lt;br>&lt;br> आपण &lt;a href=milink://com.milink.service/trust> सेटिंग्जमध्ये विश्वसनीय डिव्हायसेस &lt;/a> मॅनेज करु शकता.&lt;/Data></string>
    <string name="trust_device_dialog_pos">विश्वसनीय</string>
    <string name="trust_device_dialog_title">या डिव्हाइसवर विश्वास ठेवायचा?</string>
    <string name="trust_device_manager">विश्वसनीय डिव्हायसेस मॅनेज करा</string>
    <string name="trust_device_none">इथे विश्वसनीय डिव्हायसेस नाहीत</string>
    <string name="trust_device_title">विश्वसनीय डिव्हायसेस</string>
    <string name="tuesday">मंगळवार</string>
    <string name="tuesday_short">मंगळवार</string>
    <string name="tuesday_shortest">मंगळ</string>
    <string name="wednesday">बुधवार</string>
    <string name="wednesday_short">बुधवार</string>
    <string name="wednesday_shortest">बुध</string>
    <string name="yesterday">काल</string>
</resources>
