<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Componentes de seguridad MIUI</string>
    <string name="avast_dialog_header">"Esta característica cifra y carga su ID de dispositivo a los servidores de Avast (%s)."</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Política de Privacidad</string>
    <string name="avast_dialog_title">"Política de privacidad de Avast"</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">El virus es un adware. Genera anuncios automáticamente.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">El virus es un cryptor. Es un software malicioso que se transmite copiándose a sí mismo en el espacio de almacenamiento.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">El virus es un dropper. Transmite el código que instala otros virus maliciosos.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">El virus es un exploit. Aprovecha un fallo o vulnerabilidad en el sistema con el fin de provocar un comportamiento no deseado.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">La infección se deduce mediante una heurística específica. Un análisis heurístico específico determinaría que es un virus.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">El virus es una broma. Crea un efecto molesto o humorístico. Normalmente causa menos daños que otros tipos de virus.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">"El virus es un programa potencialmente no deseado (PUP). Es un programa que puede ser perjudicial (software espía, adware, etc.), a pesar del hecho de que los usuarios dan su consentimiento para descargarlo."</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">El virus es un rootkit. Es un tipo de software diseñado para ocultar el hecho de que un sistema operativo se ha visto comprometido. Se utiliza para obtener el control sobre el dispositivo al ocultarse en el interior del propio sistema. Los rootkits permiten a virus y malware \"ocultarse a la vista\" disfrazando archivos de tal forma que el software antivirus lo pasa por alto.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">"El virus es un software espía. Recopila información del usuario a través de la conexión de internet del usuario sin su conocimiento."</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Un tipo sospechoso común. El sistema antivirus está tratando de clasificarlo.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">El virus es una herramienta potencialmente peligrosa que infecta por medios similares a los PUP.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">"El virus es un troyano. Es un malware diseñado para proporcionar acceso no autorizado a distancia para el dispositivo de un usuario. Los troyanos normalmente no tienen la capacidad de replicarse a sí mismos como los virus. Sin embargo, pueden ocasionar que otro tipo de malware se instale, los datos sean robados u otras actividades maliciosas."</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Tipo de infección desconocida.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">El virus es un gusano. Es un malware independiente que se copia a sí mismo con el fin de acceder a otros dispositivos. Se aprovecha de las características del archivo o de la transferencia de información del sistema (tales como la red), puede viajar sin ninguna acción humana. Los gusanos casi siempre causan al menos algunos daños en el sistema.</string>
    <string name="avl_dialog_header">"Esta función cifra y transfiere la ID de su dispositivo a los servidores de AVL (%s)."</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Política de Privacidad</string>
    <string name="avl_dialog_title">"Política de privacidad de AVL"</string>
    <string name="common_ids_permission_label">Permiso vasto para ids comunes</string>
    <string name="hello_world">¡Hola mundo!</string>
    <string name="menu_settings">Ajustes</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Cargar y escanear los nombres y detalles de las aplicaciones usando las definiciones de virus en línea.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Actualizar definiciones de virus automáticamente</string>
    <string name="tencent_dialog_header">"Esta función cifra y transfiere la ID de su dispositivo a los servidores de Tencent (%s)."</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Política de Privacidad</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Política de privacidad de Tencent</string>
</resources>
