<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">MIUI drošības komponentes</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">Šī iespēja šifrē un augšupielādē jūsu ierīces ID uz Avast serveriem (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Konfidencialitātes politika</string>
    <string name="avast_dialog_title">Avast Konfidencialitātes Politika</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Šis vīruss ir reklāmprogrammatūra. Tas automātiski reklāmas.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Šis ir cryptor vīruss. Tā ir ļaunprātīga programmatūra, kura izplatās sevi kopējot atmiņas krātuvē.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Šis ir dropper vīruss. Tas satur kodu, kas instalē citus ļaunprātīgus vīrusus.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Šis ir exploit vīruss. Tas izmanto jūsu sistēmā esošas kļūdas vai ievainojamības, lai radītu netīšas vai negaidītas uzvedības.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Infekcija secināta lietojot specifisku heiristiku. Specifiskā heiristiskā analīze apgalvo, ka tas ir vīruss.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Šis vīruss ir joks. Tas rada dažus kaitinošus vai smieklīgus efektus. Tas normāli rada mazāk kaitējumu, nekā citi vīrusi.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Šis vīruss ir potenciāli nevēlama programma (PUP). Tā ir programma, kas var būt kaitīga (spiegprogrammatūra, reklāmprogrammatūra utt.), par spīti tam, ka lietotāji sniedz savu piekrišanu to lejupielādēt.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Vīruss ir rootkit. Šis programmatūras veids, kas paredzēts, lai slēptu sistēmas infekcijas faktu. To izmanto, lai iegūtu kontroli pār ierīci, slēpjot dziļi sistēmā. Rootkits maskē vīrusus un ļaunprātīgu programmatūru, padarot tos šķietami nepieciešamos failus, ko parastie antivīrusi nepamanīs.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Šis vīruss ir spiegprogrammatūra. Šī programmatūra slepus ievāc lietotāja informāciju caur lietotāja interneta savienojumu, viņam vai viņai nezinot.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Izplatīts aizdomīgs veids. Antivīrusa sistēma cenšas to klasificēt.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Šis vīruss ir potenciāli ļaunprātīgs rīks, līdzīgs PUP.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Šis ir trojan vīruss. Tā ir ļaunprogrammatūra, kas radīta, lai nodrošinātu neatļautu pieeju lietotāja ierīcei no attāluma. Trojan vīrusiem pārsvarā nav spējas sevi kopēt, kā vīrusiem. Tomēr, to rezultātā jūsu ierīcē var tikt ieinstalētas citas ļaunprogrammatūras, var tikt nozagti dati vai veiktas citas ļaunprātīgas darbības.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Nezināms infekcijas veids.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Šis vīruss ir tārps. Tā ir savrupa ļaunprogrammatūra, kas sevi kopē, lai izplatītos uz citām ierīcēm. Tā ekspluatē failus vai jūsu sistēmas informācijas pārsūtīšanas iespējas (piemēram, tīklus), tā var pārvietoties bez jebkādas cilvēka rīcības. Tārpi gandrīz vienmēr rada kaut kādus tīkla bojājumus.</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">Šī iespēja šifrē un augšupielādē jūsu ierīces ID uz AVL serveriem (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Konfidencialitātes politika</string>
    <string name="avl_dialog_title">AVL Konfidencialitātes Politika</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="hello_world">Sveika pasaule!</string>
    <string name="menu_settings">Iestatījumi</string>
    <string name="size_byte">B</string>
    <string name="size_giga_byte">GB</string>
    <string name="size_kilo_byte">KB</string>
    <string name="size_mega_byte">MB</string>
    <string name="size_peta_byte">PB</string>
    <string name="size_suffix">%1$s%2$s</string>
    <string name="size_tera_byte">TB</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Augšupielādēt un skenēt lietotņu nosaukumus un informāciju, izmantojot tiešsaistes vīrusu definīcijas.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Automātiski atjaunināt vīrusu definīcijas</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Šī iespēja šifrē un augšupielādē jūsu ierīces ID uz Tencent serveriem (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Konfidencialitātes politika</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Tencent Konfidencialitātes politika</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
