<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">Kayayyakin tsaro na MIUI</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">"Wannan fa'idi na buyar da kuma aika da bayanan ainihin na'urar ka ma saba Avast (%s)."</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Sharuddan Bayanai</string>
    <string name="avast_dialog_title">Kaidar Avast</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Kwayar cutar kamar manhajar talla ne. Ya na nuna talla da kansa.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">"Kwayar cutar me hikima ne. Maqetaccin manhaja ne wanda na'urar ke dauka kuma ya na ninka kansa a cikin ma'aji."</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Kwayar cutar mai ɗiga. Ya na dauke da lambar sirri dake sanya wasu maqetattun ƙwayoyin cuta.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Kwayar cutar me ci da gumi ne. Ya na amfani da wani bangaren mai rauni na cikin kwamfutar ka domin ya rikita aikin sa.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Amfani da kayadadden yanayin karatu ne dalilin kamuwar cuta. Binciken kayadadden yanayin ta nuna kamar kwayar cuta ne.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Kwayar cutar me wargi ne. Ya na kirkira wasu illa ma su ban haushi. ɓarnar sa ba ya da tasiri so sai.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">"Kwayar cutar kamar irin wanda ba'a so (PUP). Abu ne dake iya cutarwa (leken asiri, tallan banza, da sauran su.), duk da haka masu amfani na saukewa."</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">"Kwayar cutar mai sarrafa kwamfuta ne ba tare da izini ba. Kamar irin wata manhaja ne da aka tsara domin boye cutar da tsarin aikin ke ciki. Ana amfani dashi ta hanar boye shi shi a cikin tsarin aiki domin samun gudanar da na'urar. Rootkits na bada dama ma kwayar cuta su boye ma ''ganin a zahiri'' ta hanyar sake kamanin fayil a yanda manhajar cire cuta ba zai gano su ba."</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Kwayar cutar me leken aisri ne. Manhajar qeta ne dake tara labaran mai amfani ta hanyar sadarwar intanetn mai amfani ba tare da sanin sa ba.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Irin wadanda ake shakka. Mai kare cututtukar kwamfuta na kassa su.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Cutar wannar kwayar mai yiwuwa daidai kamar na PUP.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">"Kwayar cutar Trojan ne. Wa ta mahajar qeta ne da aka tsara domin bada dama aiki akan na'ura daga nisa ba tare da izini ba. Trojan a asali ba su da ikon aiwatuwar da kansu kamar kwayar cuta. Amma su na iya kansancewa wasu manhajar queta da aka sanya akan na'urar ka, bayanai da ake sata ko kuma wasu ayyukan da basu da kyau."</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Kamuwar cuta mara sali.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">"Kwayar cutar tsutsa ne.Tsustan kwamfuta ne mai aiki da kansa wanda ke ninka kansa domin yaɗuwa ga wasu na'urorin.Ya na amfani ne da su fayil,ko labarai dakuma canza wurin fa'idodin tsarin aikin ka(misali.,hanyar sadarwa), ya na iya tafiya ba tare da aikin kowa ba.Tsutsotsim na'ura kusan a kullum na jawo cuta ma hanyar sadarwa."</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">"Wannan fa'idi na buyar da kuma aika da bayanan ainihin na'urar ka ma saba AVL (%s)."</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Sharuddan Bayanai</string>
    <string name="avl_dialog_title">Kaidar AVL</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="hello_world">Barka da zuwa!</string>
    <string name="menu_settings">Saittuna</string>
    <string name="size_byte">B</string>
    <string name="size_giga_byte">GB</string>
    <string name="size_kilo_byte">KB</string>
    <string name="size_mega_byte">MB</string>
    <string name="size_peta_byte">PB</string>
    <string name="size_suffix">%1$s%2$s</string>
    <string name="size_tera_byte">TB</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Yi amfani da abun bincike na ka aika, kuma ka binciki sunayen da cikakken bayanan mahanja.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Sabunta abun binciken kwayar cuta da kansa</string>
    <string name="tencent_dialog_header">"Wannan fa'idi na buyar da kuma aika da bayanan ainihin na'urar ka ma saba Tencent (%s)."</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Sharuddan Bayanai</string>
    <string name="tencent_dialog_title">"Ka'idar Tencent"</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
