<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="allow_backup_button_label">Adatok biztonsági mentése</string>
    <string name="allow_restore_button_label">Adatok visszaállítása</string>
    <string name="backup_confirm_text">"Kérés érkezett az összes adat biztonsági mentésére egy csatlakoztatott asztali számítógépre. Engedélyezi, hogy ez megtörténjen?

Ha nem Ön kérte a mentést, ne engedélyezze a művelet folytatását."</string>
    <string name="backup_confirm_title">Teljes biztonsági mentés</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">Ha minden mentett adatot szeretne titkosítani, adjon meg egy jelszót alább:</string>
    <string name="backup_enc_password_required">Mivel az eszköz titkosítva van, a biztonsági mentést is titkosítani kell. Kérjük, alább adjon meg egy jelszót:</string>
    <string name="backup_enc_password_text">Kérjük, írjon be egy jelszót a teljes biztonsági mentés adatainak titkosításához. Ha üresen hagyja, jelenlegi biztonsági jelszavát fogjuk használni:</string>
    <string name="current_password_text">Kérjük, adja meg a jelenlegi biztonsági jelszót alább:</string>
    <string name="deny_backup_button_label">Ne mentsen</string>
    <string name="deny_restore_button_label">Ne állítsa vissza</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">Kérjük, adja meg az eszköz titkosítási jelszavát. Ezt használjuk a biztonsági mentések archívumának titkosításához is.</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">Kérjük, adja meg az eszköz titkosítási jelszavát.</string>
    <string name="restore_confirm_text">"Kérés érkezett egy csatlakoztatott asztali számítógép összes adatának teljes helyreállítására. Engedélyezi, hogy ez megtörténjen?

Ha nem Ön kérte a visszaállítást, ne engedélyezze a művelet folytatását. Ez az eszközön lévő összes jelenlegi adatot felülírja!"</string>
    <string name="restore_confirm_title">Teljes helyreállítás</string>
    <string name="restore_enc_password_text">Ha a visszaállítási adatok titkosítva vannak, kérjük, adja meg a jelszót alább:</string>
    <string name="toast_backup_ended">A biztonsági mentés befejeződött</string>
    <string name="toast_backup_started">Biztonsági mentés indítása...</string>
    <string name="toast_restore_ended">A helyreállítás véget ért</string>
    <string name="toast_restore_started">Helyreállítás indítása...</string>
    <string name="toast_timeout">A művelet túllépte az időkeretet</string>
</resources>
