<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">Komponenti tas-sigurtà MIUI</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">"Din il-kartteristika tikkodifika u ttella' l-ID tat-tagħmir tiegħek fuq is-servers ta' Avast (%s)."</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Politika tal-Privatezza</string>
    <string name="avast_dialog_title">"Politika tal-Privatezza ta' Avast"</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Il-virushuwa adwer. Awtomatikament jiġġenera riklami.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Il-virus huwa kriptatur. Huwa softwer malizzjuż li jiġi trażmess billi jikkoppja lilu nnifsu fuq l-ispaju tal-ħżin.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Dan il-virus huwa dropper. Iġorr kodiċi li jinstalla viruses malizzjużi oħrajn.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Dan il-virus huwa exploit. Jieħu vantaġġ minn bugs jew vulnerabbiltajiet fis-sistema tiegħek sabiex jikkawża aġir mhux intenzjonat jew mhux antiċipat.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">"L-infezzjoni hija dedotta bl-użu ta' ewristiku speċifiku. L-analiżi ewristika speċifika tgħid li huwa virus."</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Il-virus huwa ċajta. Joħloq xi effetti li jdejquk jew umoristiċi. Normalment jikkawża inqas ħsara minn viruses oħrajn.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">"Il-virus huwa programm potenzjalment mhux mixtieq (potentially unwanted program - PUP). Huwa programm li jista' jkun ta' ħsara (spyware, adware, eċċ.) minkejja l-fatt li l-utenti jagħtu kunsens biex iniżżluh."</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">"Il-virus huwa rootkit. Huwa tip ta' softwer iddisinjat biex jaħbi l-fatt li sistema tal-operat ġiet kompromessa. Huwa użat biex jikseb kontroll fuq it-tagħmir billi jinħeba fil-fond ġewwa s-sistema. Rootkits jippermettu lil viruses u malware biex \"jinħbew quddiem għajnejk\" billi jinħbew bħala fajls neċessarji li softwer tal-antivirus normali normalment ma jagħtix kashom."</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Il-virus huwa spyware. Huwa softwer li bil-moħbi jiġbor informazzjoni tal-utent permezz tal-konnessjoni tal-Internet tal-utent mingħajr l-għarfien tiegħu jew tagħha.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Tip suspettuż komuni. L-antivirus tas-sistema qed jipprova jikklassifikah.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Il-virus huwa potenzjalment għodda ħażina simili għal PUP.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">"Dan il-virus huwa trojan. Huwa malwer ddisinjat biex jipprovdi aċċess mhux awtorizzat, remot lit-tagħmir tal-utent. Trojans normalment m'għandhom l-abbiltà li jirrepplikaw lilhom nnfushom bħal viruses. Madanakollu, jistgħu iwasslu għal malware ieħor li jiġi installat fuq it-tagħmir tiegħek, dejta li tinsteraq, jew attivitajiet oħra malizzjużi."</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">"Tip ta' infezzjoni mhux magħrufa."</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">"Il-virus hija worm. Huwa malware awtonomu li jirrepplika lilu nnifsu sabiex jinfirex fuq tagħmir ieħor. Hu jieħu vantaġġ minn fajls jew karatteristiċi tat-trasferiment tal-informazzjoni tas-sistema tiegħek (eż. netwerks), jista' jivjaġġa mingħajr intervent uman. Worms kważi dejjem jistgħu jikkawżaw minn tal-inqas ftit ħsara lin-netwerk."</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">"Din il-kartteristika tikkodifika u ttella' l-ID tat-tagħmir tiegħek fuq is-servers ta' AVL (%s)."</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Politika tal-Privatezza</string>
    <string name="avl_dialog_title">"Politika tal-Privatezza ta' AVL"</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="hello_world">Bonġu dinja!</string>
    <string name="menu_settings">Għażliet</string>
    <string name="size_byte">B</string>
    <string name="size_giga_byte">GB</string>
    <string name="size_kilo_byte">KB</string>
    <string name="size_mega_byte">MB</string>
    <string name="size_peta_byte">PB</string>
    <string name="size_suffix">%1$s%2$s</string>
    <string name="size_tera_byte">TB</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">"Tella' u skennja l-ismijiet u d-dettalji tal-apps bl-użu ta' definitizzjonijiet tal-virus onlajn."</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Aġġorna definizzjonijiet tal-virus awtomatikament</string>
    <string name="tencent_dialog_header">"Din il-kartteristika tikkodifika u ttella' l-ID tat-tagħmir tiegħek fuq is-servers ta' Tencent (%s)."</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Politika tal-Privatezza</string>
    <string name="tencent_dialog_title">"Politika tal-Privatezza ta' Tencent"</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
