<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">MIUI सुरक्षा घटक</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">यह फ़ीचर आपके डिवाइस की आईडी को एन्क्रिप्ट करके Avast के सर्वर (%s) पर अपलोड करता है.</string>
    <string name="avast_dialog_policy">गोपनीयता नीति</string>
    <string name="avast_dialog_title">Avast की गोपनीयता नीति</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">वायरस एक एडवेयर है. यह स्वचालित रूप से विज्ञापनों को रेंंडर करता है.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">एक क्रिप्टर वायरस है. यह एक दुर्भावनापूर्ण सॉफ़्टवेयर है जो कि स्टोरेज स्थान में खुद को नकल के माध्यम से प्रेषित करता है.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">एक ड्रोपर वायरस है. इसमें एक कोड होता है जो दूसरे दुर्भावनापूर्ण वायरस को इंस्टॉल करता है.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">एक शोषण वायरस है. अनायास या अप्रत्याशित व्यवहार उत्पन्न करने के लिए यह आपके सिस्टम में त्रुटियों या आलोचनीयता का फायदा उठाता है.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">संक्रमण एक विशिष्ट अनुमानी के उपयोग से संक्रमित किया गया है. विशिष्ट अनुमानी विश्लेषण के अनुसार यह एक वायरस है.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">एक मजाक वायरस है. यह कुछ कष्टप्रद या विनोदी प्रभाव बनाता है. यह सामान्यतः दूसरे वायरसों की तुलना में कम क्षति पहुंचाता है.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">वायरस संभवतः एक अवांछित प्रोग्राम (PUP) है. यह प्रोग्राम हानिकारक हो सकता है (स्पाईवेयर, एडवेयर इत्यादि), इस तथ्य के बावजूद कि उपयोगकर्ता इसे डाउनलोड करने की सहमति देते हैं.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">एक रूटकिट वायरस है. यह एक प्रकार का सॉफ्टवेयर है जिसे यह छिपाने के लिए डिजाइन किया गया है कि ऑपरेटिंग सिस्टम के साथ छेड़छाड़ की गई है. इसका उपयोग सिस्टम के बहुत अंदर छिपकर डिवाइस पर नियत्रंण प्राप्त करने के लिए किया जाता है. रूटकिट वायरस और मालवेयर को आवश्यक फ़ाइलों के रूप में भेस बदलकर \"सीधी नजर से छुप जाते हैं\", जिन्हें सामान्य एंटीवायरस सॉफ्टवेयर नजर अंदाज कर देते हैं.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">एक स्पाईवेयर वायरस है. यह एक सॉफ्टवेयर है जो उपयोगकर्ता के ज्ञान से बाहर उसके इंटरनेट कनेक्शन के माध्यम से छिपकर उपयोगकर्ता जानकारी एकत्रित करता है.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">एक सामान्य संंदिग्ध प्रकार है. एंंटीवायरस सिस्टम इसे वर्गीकृत करने का प्रयास कर रहा है.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">वायरस PUP की तरह एक संभावित बुरा टूल है.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">एक ट्रोजन वायरस है. यह एक मालवेयर है जिसे उपयोगकर्ता के डिवाइस तक अनाधिकृत रिमोट पहुंच प्रदान करने के लिए डिज़ाइन किया गया है. ट्रोजन के पास सामान्यतः स्वंंय को वायरस की तरह प्रतिकृति बनाने की क्षमता नहीं होती है; हालांकि, ये आपके डिवाइस मशीन में अन्य मालवेयर के इंंस्टॉल होने, विविध डेटा के चोरी किए जाने, या अन्य दुर्भावनापूर्ण गतिविधियों का नेतृत्व कर सकते हैं,</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">संक्रमण का अज्ञात प्रकार</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">एक कीड़ा वायरस है है. यह एक स्टैंडअलोन मालवेयर है जो अन्य डिवाइसों में फैलने के लिए खुद की प्रतिकृति बनाता है. यह आपके सिस्टम की फ़ाइलों या जानकारी ट्रांसफ़र फ़ीचर (उदा. नेटवर्क) का फायदा उठाता है, यह बिना किसी मानवीय गतिविधि के परिवहन कर सकता है. कीड़े लगभग हमेशा नेटवर्क को कुछ न कुछ क्षति पहुंचाते हैं.</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">यह फ़ीचर आपके डिवाइस की आईडी को एन्क्रिप्ट करके AVL के सर्वर (%s) पर अपलोड करता है.</string>
    <string name="avl_dialog_policy">गोपनीयता नीति</string>
    <string name="avl_dialog_title">AVL की गोपनीयता नीति</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="hello_world">नमस्कार!</string>
    <string name="menu_settings">सेटिंग्स</string>
    <string name="size_byte">बाइट</string>
    <string name="size_giga_byte">GB</string>
    <string name="size_kilo_byte">KB</string>
    <string name="size_mega_byte">MB</string>
    <string name="size_peta_byte">PB</string>
    <string name="size_suffix">%1$s%2$s</string>
    <string name="size_tera_byte">TB</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">ऑनलाइन वायरस परिभाषा का उपयोग करके ऐप्प के नाम और विवरण अपलोड और स्कैन करें.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">वायरस की परिभाषाएं स्वचालित रूप से अपडेट करें</string>
    <string name="tencent_dialog_header">यह फ़ीचर आपके डिवाइस की आईडी को Tencent के सर्वर (%s) पर अपलोड करता है.</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">गोपनीयता नीति</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Tencent की गोपनीयता नीति</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
