<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">MIUI பாதுகாப்புக் கூறுகள்</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">"இந்த அம்சம், உங்கள் சாதனத்தின் ஐடியை Avast' இன் சர்வர்களுக்கு (%s) குறியாக்கம் செய்து, பதிவேற்றும்."</string>
    <string name="avast_dialog_policy">தனியுரிமைக் கொள்கை</string>
    <string name="avast_dialog_title">Avast இன் தனியுரிமைக் கொள்கை</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">இந்த வைரஸ் ஒரு ஆட்வேர். இது தானாகவே விளம்பரங்களைக் காட்டும்.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">இந்த வைரஸ் ஒரு கிரிப்டர். இது சேமிப்பிடத்தில் தன்னைத் தானே நகலெடுத்துக் கொள்வதன் மூலம் கடத்தப்படும் ஒரு தீங்கு விளைவிக்கும் மென்பொருள் ஆகும்.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">இந்த வைரஸ் ஒரு டிராப்பர். மற்ற தீங்கு விளைவிக்கும் வைரஸ்களை நிறுவும் ஒரு குறியீட்டை இது கடத்தும்.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">இந்த வைரஸ் எக்ஸ்ப்ளாய்ட். இது முறைமையில் உள்ள பிழை அல்லது குறைபாட்டை சாதகமாகப் பயன்படுத்திக் கொண்டு, அதில் எதிர்பாராத அல்லது நோக்கத்திற்கு மாறான நடத்தையை உருவாக்கி விடும்.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">இந்த தாக்குதல், குறிப்பிட்ட ஹ்யூரிஸ்டிக்கைப் பயன்படுத்தி கணக்கிடப்பட்டது. இது ஒரு வைரஸ் என்று குறிப்பிட்ட ஒரு ஹ்யூரிஸ்டிக்ஸ் ஆய்வு தெரிவிக்கிறது.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">இந்த வைரஸ் ஒரு ஜோக். இது தொல்லை தரும் அல்லது நகைச்சுவையூட்டும் விளைவுகளை ஏற்படுத்தும். இது பொதுவாக முறைமையில் குறைவான பாதிப்பையே ஏற்படுத்தும்.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">இந்த வைரஸ் தேவையற்ற நிரலாக இருக்க வாய்ப்புடையது (potentially unwanted program - PUP). பயனர் பதிவிறக்குவதற்கான அனுமதியைத் தந்திருந்தாலும், இது தீங்குவிளைவிக்கும் நிரலாக (ஸ்பைவேர், ஆட்வேர் போன்றவை) இருக்க வாய்ப்புடையது.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">இந்த வைரஸ் ஒரு ரூட்கிட். இந்த வகையான மென்பொருளானது, இயக்க முறைமை பாதிக்கப்பட்டுள்ளது என்பதை மறைப்பதற்காகவே உருவாக்கப்பட்டுள்ளது. முறைமையின் மறைவான இடத்தில் மறைந்து கொள்வதன் மூலம், சாதனத்தின் கட்டுப்பாட்டைப் பெறுவதற்குப் பயன்படுத்தப்படுகிறது. ரூட்கிட்கள் வைரஸ்கள் மற்றும் தீம்பொருள்கள், “இயல்பான பார்வையில் தெரியாதபடி மறைத்து” தேவையான கோப்புகளாகக் காட்டுக் கொள்வதற்கு அனுமதிக்கின்றன. இதனால் அவற்றை சாதாரண ஆன்டி வைரஸ் மென்பொருள்கள் கண்டுபிடிக்காது.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">இந்த வைரஸ் ஒரு ஸ்பைவேர். இந்த மென்பொருளானது, பயனரின் இணைய இணைப்பின் வழியாக, அவருக்குத் தெரியாமலே, பயனரின் தகவல்களை மறைமுகமாகச் சேகரிக்கும்.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">ஒரு பொதுவான சந்தேக வகை. இதை வகைப்படுத்த ஆன்டிவைரஸ் அமைப்பு முயற்சி செய்கிறது.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">PUP ஐப் போன்றே செயல்பட்டு, மோசமான தீங்கு விளைவுக்கும் கருவியாக செயல்படும் வாய்ப்புடையது இந்த வைரஸ்.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">இந்த வைரஸ் ஒரு ட்ரோஜன். இது பயனரின் சாதனத்திற்கு அங்கீகாரமில்லாத, தொலை நிலை அணுகலை வழங்கக் கூடிய ஒரு தீம்பொருளாகும். வைரஸ்களைப் போல ட்ரோஜன்களால் தங்களைத் தாங்களே பிரதியெடுத்துக் கொள்ள முடியாது, ஆனாலும் குறிப்பிட்ட கணினியில் மற்ற தீம்பொருள்களை நிறுவ வழிவகுக்கும், மேலும் பல தரவும் திருடுப்போகவும், மற்ற தீங்குதரும் செயல்பாடுகள் நடைபெறவும் வழிவகுக்கும்.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">தெரியாத வகை தாக்குதல்.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">இந்த வைரஸ் ஒரு வார்ம். இது மற்ற சாதனங்களுக்குப் பரவுவதற்காகத் தன்னைத் தானே நகலெடுத்துக் கொள்ளும் ஒரு தனித்த தீம்பொருள். இது ஒரு கணினியின் தகவல் பரிமாற்ற அம்சங்கள் (எடுத்துக்காட்டாக, நெட்வொர்க்) போன்றவற்றைத் தனக்கு சாதகமாகப் பயன்படுத்திக் கொள்ளும். எந்தவொரு மனித செயல்பாடும் இல்லாமலே இது நகரும். வார்ம்கள் எப்போதுமே ஏறத்தாழ, நெட்வொர்க்கில் சிறிதளவாவது பாதிப்பை ஏற்படுத்துகின்றன.</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">இந்த அம்சம், உங்கள் சாதனத்தின் ஐடியை AVL இன் சர்வர்களுக்கு (%s) குறியாக்கம் செய்து, பதிவேற்றும்.</string>
    <string name="avl_dialog_policy">தனியுரிமைக் கொள்கை</string>
    <string name="avl_dialog_title">AVL இன் தனியுரிமைக் கொள்கை</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="hello_world">ஹலோ!</string>
    <string name="menu_settings">அமைப்புகள்</string>
    <string name="size_byte">B</string>
    <string name="size_giga_byte">GB</string>
    <string name="size_kilo_byte">KB</string>
    <string name="size_mega_byte">MB</string>
    <string name="size_peta_byte">PB</string>
    <string name="size_suffix">%1$s %2$s</string>
    <string name="size_tera_byte">TB</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">ஆன்லைன் வைரஸ் வரையறைகளைப் பயன்படுத்தி பயன்பாட்டு பெயர்கள் மற்றும் விவரங்களை ஸ்கேன் செய்து, பதிவேற்றவும்.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">வைரஸ் வரையறைகளை தானாகவே புதுப்பி</string>
    <string name="tencent_dialog_header">இந்த அம்சம், உங்கள் சாதனத்தின் ஐடியை Tencent சர்வர்களுக்கு (%s) குறியாக்கம் செய்து, பதிவேற்றும்.</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">தனியுரிமைக் கொள்கை</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Tencent இன் தனியுரிமைக் கொள்கை</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
