<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Navigați Acasă</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Navigați în sus</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Mai multe opțiuni</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Finalizat</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Vedeți tot</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Selectați o aplicație</string>
    <string name="abc_capital_off">OPRIT</string>
    <string name="abc_capital_on">PORNIT</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">ștergere</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">introducere</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Funcție+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">spațiu</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sim+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Meniu+</string>
    <string name="abc_search_hint">Căutați…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Goliți solicitarea</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Solicitare de căutare</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Căutați</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Trimiteți solicitarea</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Căutare vocală</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Partajați prin</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Partajați cu %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Restrângeți</string>
    <string name="accessibility_enabled">Accesibilitate activată.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Înapoi</string>
    <string name="afternoon">După amiază</string>
    <string name="agree">De acord</string>
    <string name="agree_and_next">De acord</string>
    <string name="agree_terms">Am citit și sunt de acord cu Acordul de utilizare și Politica de Confidențialitate.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Am citit și sunt de acord cu Politica de Confidențialitate Facemoji.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Am citit și sunt de acord cu Politica de Confidențialitate Kika.</string>
    <string name="ai_button_desc">Butonul AI vă permite să declanșați Mi AI și să utilizați scurtăturile Mi AI</string>
    <string name="ai_button_double_press">Apăsare dublă</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Atingeți de două ori butonul AI pentru a finaliza sarcinile personalizate</string>
    <string name="ai_button_long_press">Apăsați și mențineți apăsat</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Apăsați și mențineți apăsat butonul AI pentru a vorbi cu Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">Apăsați</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Apăsați butonul AI pentru a vedea scurtăturile Mi AI</string>
    <string name="ai_button_title">Butonul AI</string>
    <string name="album_introduction">Aplicația Galerie vă permite să gestionați, să optimizați și să editați fotografii și videoclipuri pe dispozitivul dvs., precum și să le sincronizați cu Xiaomi Cloud.</string>
    <string name="am">AM</string>
    <string name="app_name">Provision</string>
    <string name="application_package_introduction">Această aplicație vă permite să instalați aplicații terțe, să le scanați înainte de instalare și să primiți recomandări ulterior.</string>
    <string name="application_permissions">Permisiunile aplicației</string>
    <string name="back">Înapoi</string>
    <string name="backup_introduction">Puteți utiliza această aplicație pentru a crea copii de rezervă și restaura elemente pe dispozitiv.</string>
    <string name="boot_video_replay">Redați din nou</string>
    <string name="boot_video_skip">Omiteți</string>
    <string name="calculator_introduction">Puteți utiliza această aplicație pentru calcule, conversie de unități și valute și pentru estimarea rambursărilor ipotecare.</string>
    <string name="camera_introduction">Puteți utiliza aplicația Camera pentru a face fotografii și a filma videoclipuri.</string>
    <string name="carrier_introduction">Pentru a vă oferi servicii mai bune, dispozitivul dvs. poate trimite periodic informații despre versiunea dispozitivului, datele de identificare a acestuia (inclusiv IMEI/IMSI/MSISDN/adresa MAC, MEID/ICCID) și informații despre locația aproximativă (inclusiv codul stației de bază) către operator prin: Wi-Fi, rețeaua de date mobile sau SMS gratuit. Operatorul promite să analizeze informațiile relevante doar pentru îmbunătățirea calității serviciilor sau pentru furnizarea de servicii sau tehnologii personalizate și nu va dezvălui informații relevante care se vă identifice persoanelor terțe sub nicio formă. Declarația specifică a operatorului trebuie să prevaleze. Consultați operatorul dvs. cu privire la costul utilizării acestui serviciu.</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Goliți</string>
    <string name="clock_introduction">Puteți utiliza această aplicație pentru a vedea ora, precum și pentru a utiliza cronometrul, ora pe glob, temporizatorul, să setați alarme și multe altele.</string>
    <string name="close">Închideți</string>
    <string name="close_location_service_setting">Puteți alege să dezactivați accesul la locație în Setări > Setări adiționale > Confidențialitate sau să restricționați permisiunile pentru aplicații individuale în aplicația Securitate.</string>
    <string name="cm_terms_content">"Pentru a îmbunătăți serviciile oferite, operatorul de date mobile poate, dacă preferați, să încarce datele dvs. personale și informații despre acest dispozitiv pe serverele sale utilizând rețelele Wi-Fi sau conexiunea de date mobile. Aceste informații vor fi utilizate doar în scopuri statistice, pentru a îmbunătăți calitatea serviciilor și furnizarea unui conținut personalizat. Aceste informații nu vor fi folosite pentru a vă identifica și nu vor fi partajate altor entități."</string>
    <string name="cm_terms_title">Acord Operator rețea mobilă</string>
    <string name="compass_introduction">Puteți utiliza această aplicație pentru navigare, precum și pentru vizualizarea coordonatelor geografice, a presiunii atmosferice și a altitudinii.</string>
    <string name="congratulation_label">"Sunteți gata de start!​"</string>
    <string name="congratulation_swipe">Glisați în sus pentru a accesa sistemul</string>
    <string name="congratulation_title">Configurare finalizată</string>
    <string name="content_description_complete">Finalizat</string>
    <string name="content_description_miui_version">MIUI 12.5</string>
    <string name="content_description_start">Start</string>
    <string name="content_introduction">Content Center agregă conținutul și serviciile de pe mai multe canale. Aici puteți citi articole, viziona videoclipuri, vizualiza articole prezentate zilnic și să primiți recomandări de conținut.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Mențineți două degete glisat în jos pentru a activa accesibilitatea.</string>
    <string name="copy">Copiați</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Dacă nu sunteți conectat la Wi-Fi acum, se va utiliza conexiunea de date mobile. Utilizarea datelor mobile poate genera taxe suplimentare de la operator.</string>
    <string name="date_picker_lunar">Calendarul Tradițional Chinezesc</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Setați data și ora</string>
    <string name="desc_fingerprint">Folosiți-vă amprenta pentru a debloca telefonul, pentru a verifica tranzacțiile MiPay sau pentru a vă autentifica în aplicații sau servicii.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Utilizați amprenta digitală pentru a debloca dispozitivul sau pentru a vă autentifica în aplicații ori servicii.</string>
    <string name="diagnose_report">Trimiteți date de diagnosticare pentru a localiza și a analiza problemele sistemului și pentru a îmbunătăți experiența utilizatorului. Aceste date pot include informații personale (de ex. IP-ul, locația, etc.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Dacă nu sunteți de acord să acordați astfel de permisiuni sau să partajați și să încărcați informațiile dvs. personale, nu veți putea utiliza acest serviciu.</string>
    <string name="disagree">Anulaţi</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Dacă nu sunteți de acord să acordați astfel de permisiuni sau să partajați și să încărcați informațiile dvs. personale, nu veți putea utiliza această aplicație. Puteți alege să nu utilizați această aplicație sau să restricționați permisiunile din Setări în astfel de cazuri.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Dacă nu sunteți de acord să acordați astfel de permisiuni, nu veți putea utiliza această aplicație. Puteți alege să restricționați permisiunile și să dezactivați această funcție din Setări în astfel de cazuri.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Dacă nu sunteți de acord să acordați astfel de permisiuni sau să partajați și să încărcați informațiile dvs. personale, nu veți putea utiliza această aplicație. Puteți alege să nu utilizați această aplicație în astfel de cazuri.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Dacă nu sunteți de acord să acordați astfel de permisiuni sau să partajați și să încărcați informațiile dvs. personale, nu veți putea utiliza acest produs. Puteți alege să nu utilizați acest produs în astfel de cazuri.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Dacă nu sunteți de acord să acordați astfel de permisiuni sau să partajați și să încărcați informațiile dvs. personale, nu veți putea utiliza acest serviciu. Puteți alege să nu utilizați acest serviciu în astfel de cazuri.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Dacă nu sunteți de acord să acordați astfel de permisiuni sau să partajați și să încărcați informațiile dvs. personale, nu veți putea utiliza această aplicație. Puteți alege să vă deconectați sau să restricționați permisiunile din Setări în astfel de cazuri.</string>
    <string name="disagreement_function">Dacă nu sunteți de acord să acordați astfel de permisiuni sau să partajați și să încărcați informațiile dvs. personale, nu veți putea utiliza această caracteristică. Puteți alege să nu utilizați această caracteristică în astfel de cazuri.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Dacă nu sunteți de acord să acordați astfel de permisiuni sau să partajați și să încărcați informațiile dvs. personale, nu veți putea utiliza acest serviciu.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Dacă nu sunteți de acord să acordați astfel de permisiuni sau să distribuiți și să încărcați informațiile dvs. personale, nu veți putea utiliza acest serviciu. Puteți alege să nu utilizați acest serviciu sau să restricționați permisiunile din Setări în astfel de cazuri. Rețineți că vom folosi permisiunile numai atunci când începeți să transferați date de pe dispozitiv atunci când ecranul acestuia este deteriorat.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Dacă nu sunteți de acord să acordați astfel de permisiuni sau să partajați și să încărcați informațiile dvs. personale, nu veți putea utiliza această aplicație. Puteți alege să o dezinstalați, să vă deconectați sau să restricționați permisiunile din Setări în astfel de cazuri.</string>
    <string name="download_introduction">\"Descărcări\" utilizează Xunlei pentru a descărca elemente în dispozitiv. Această unealtă funcționează pentru GetApps, actualizările de sistem, teme, videoclipuri și descărcările din browser.</string>
    <string name="early_morning">Dimineață</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">Accesibilitate dezactivată.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Ați activat TalkBack atingând ecranul cu 2 degete pentru mai mult de 10 secunde. TalkBack oferă feedback vocal persoanelor cu probleme de vedere. Dacă ați activat acest serviciu accidental, apăsați butonul Renunțare și apoi atingeți de două ori ecranul.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Renunțare</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="evening">După amiază</string>
    <string name="expand_button_title">Avansat</string>
    <string name="fast_application_introduction">Quick Apps Framework vă permite să creați și să furnizați servicii în aplicații rapide.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link permite dispozitivului dvs. să se conecteze la dispozitivele Bluetooth din apropiere utilizând serviciul MIUI Bluetooth. Pentru a putea găsi dispozitivele din apropiere, permiteți serviciului MIUI Bluetooth să se conecteze la internet.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">dd</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">dd MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">dd MMMM, yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">dd</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">MM</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d/M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M/yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d/M/yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">dd.MM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">dd.MM.yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">zD T</string>
    <string name="fmt_date_timezone">zD</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">hh</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">hh:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">hh:mm aa</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">hh:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">hh:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">hh:mm:ss.S aa</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">hh:mm:ss aa</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">hh aa</string>
    <string name="fmt_time_24hour">HH</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">HH:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">HH:mm:s</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">HH:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">S</string>
    <string name="fmt_time_minute">m</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">m:s</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">m:s.S</string>
    <string name="fmt_time_second">s</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">s.S</string>
    <string name="fmt_time_timezone">zT</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">DW</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">DW T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">zDW T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">zDW</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">zW T</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">zW</string>
    <string name="font_hint_large">Dimensiunea implicită a textului</string>
    <string name="font_hint_normal">Măriți dimensiunea textului</string>
    <string name="framework_introduction">Mi Services Framework vă permite să utilizați Contul Mi, Mi Push, Mi Stats și MIUI BI.</string>
    <string name="framwork_base_service">Pentru a vă oferi aceste servicii, Mi Services Framework (Contul Mi, Mi Push, Mi Stats, MIUI BI) trebuie să se conecteze la internet, să vă acceseze numărul de telefon, IMEI-ul și IMSI-ul și să permită dispozitivului dvs. să primească notificări push.</string>
    <string name="friday">Vineri</string>
    <string name="friday_short">Vin</string>
    <string name="friday_shortest">Vi</string>
    <string name="game_introduction">Suplimentul pentru jocuri vă permite să vă conectați, să creați comenzi, să plătiți, să utilizați cupoane și să participați la evenimente de promovare.</string>
    <string name="google_service_introduction">Pentru a putea funcționa normal, Google Play trebuie să se conecteze la internet, să vă acceseze locația, să poată trimite SMS-uri și MMS-uri, să poată înregistra audio, să efectueze apeluri, să acceseze evenimentele din calendar, istoricul apelurilor, informațiile de la senzori, stocarea dispozitivului, camera foto, informațiile despre dispozitiv și conturi.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Clasic</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Sertar de aplicații</string>
    <string name="home_settings_title">Selectați lansatorul implicit</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Politica de confidențialitate pentru tastatura selectată</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Nu există conexiune de rețea. Vizualizaţi Politica de confidențialitate pentru această tastatură la %s.</string>
    <string name="input_method_category">Selectați tastatura prestabilită pe care o veți utiliza pentru scriere e-mailuri, note, etc. Rețineți că puteți instala alte tastaturi mai târziu.</string>
    <string name="input_method_setting">Selectați tastatura prestabilită</string>
    <string name="install_preinstall_app">Încărcare aplicaţii…</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Dacă vă pierdeți dispozitivul, nu veți putea împiedica alte persoane să îl folosească și să vă acceseze datele decât dacă setați o blocare a ecranului. Omiteți oricum?</string>
    <string name="item_fingerprint">Amprentă</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Doar blocarea ecranului</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Blocarea ecranului</string>
    <string name="item_return">Setați</string>
    <string name="item_skip">Omiteți</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Partajarea informațiilor despre locație cu agențiile de salvare de urgență</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Mai multe limbi</string>
    <string name="language_settings">Selectați limba</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Mai multe regiuni</string>
    <string name="locale_picker_title">Selectați regiunea dvs.</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">În concordanță cu reglementările legale, operatorii mobili pot obține informații despre locația dispozitivelor mobile pentru a respecta cerințele agențiilor de salvare de urgență (pompieri și poliție) care urmăresc securitatea și salvarea de urgență.</string>
    <string name="location_introduction">Serviciile bazate pe locație găsesc produse și servicii în apropierea dvs.</string>
    <string name="location_location">Agențiile de salvare de urgență pot obține, la cerere, locația dvs. actuală</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Caruselul imaginilor de fundal vă permite să obțineți imagini noi livrate zilnic pe ecranul de blocare.</string>
    <string name="midnight">Noapte</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Am citit și acceptat Politica de Confidențialitate a tastaturii Mint</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Politica de Confidențialitate a tastaturii Mint</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Nu aveți o conexiune la internet. Vizualizaţi Politica de confidențialitate la %s.</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Nu aveți conexiune la internet. Vizualizaţi Acordul Utilizatorului la %s.</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Deselectați</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Selectați tot</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Selectați elementele</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Mai multe</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Renunțați</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Confirmați</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Ștergeți</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Deselectați</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Deselectați tot</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Renunțați</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Căutați</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Selectați tot</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Selectați tot</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Selectați elementele</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Glisați în jos pentru a reîmprospăta</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Reîmprospătat cu succes</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Se reîmprospătează…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Eliberați pentru a reîmprospăta</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">Asta e tot pentru acum</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">Asta e tot pentru acum</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Doar o secundă…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">Nu s-au putut încărca elementele</string>
    <string name="mobile_network">Se utilizează datele mobile</string>
    <string name="monday">Luni</string>
    <string name="monday_short">Lun</string>
    <string name="monday_shortest">Lu</string>
    <string name="month_april">Aprilie</string>
    <string name="month_april_short">Apr</string>
    <string name="month_april_shortest">Apr</string>
    <string name="month_august">August</string>
    <string name="month_august_short">Aug</string>
    <string name="month_august_shortest">Aug</string>
    <string name="month_december">Decembrie</string>
    <string name="month_december_short">Dec</string>
    <string name="month_december_shortest">Dec</string>
    <string name="month_february">Februarie</string>
    <string name="month_february_short">Feb</string>
    <string name="month_february_shortest">Feb</string>
    <string name="month_january">Ianuarie</string>
    <string name="month_january_short">Ian</string>
    <string name="month_january_shortest">Ian</string>
    <string name="month_july">Iulie</string>
    <string name="month_july_short">Iul</string>
    <string name="month_july_shortest">Iul</string>
    <string name="month_june">Iunie</string>
    <string name="month_june_short">Iun</string>
    <string name="month_june_shortest">Iun</string>
    <string name="month_march">Martie</string>
    <string name="month_march_short">Mar</string>
    <string name="month_march_shortest">Mar</string>
    <string name="month_may">Mai</string>
    <string name="month_may_short">Mai</string>
    <string name="month_may_shortest">Mai</string>
    <string name="month_november">Noiembrie</string>
    <string name="month_november_short">Noi</string>
    <string name="month_november_shortest">Noi</string>
    <string name="month_october">Octombrie</string>
    <string name="month_october_short">Oct</string>
    <string name="month_october_shortest">Oct</string>
    <string name="month_september">Septembrie</string>
    <string name="month_september_short">Sep</string>
    <string name="month_september_shortest">Sep</string>
    <string name="more">Mai mult</string>
    <string name="morning">Dimineață</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Aceasta vă permite să utilizați conexiunea de date mobile și GPS bazat pe solicitarea utilizatorului. Sincronizarea conturilor și a altor elemente poate necesita utilizarea datelor mobile în funcție de specificațiile telefonului.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Cu excepția cazului în care aveți un abonament de date nelimitat, utilizarea de date mobile poate genera taxe suplimentare de la operator. Utilizați oricum datele mobile?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Renunțați</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Puteți restricționa conexiunea de date mobile mai târziu din Setări</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Utilizați</string>
    <string name="msim_setting_default_data">SIM pentru date</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">Cartela SIM implicită pentru apeluri</string>
    <string name="multisim_settings_category">Setări cartelă SIM</string>
    <string name="multisim_settings_title">2 cartele SIM detectate</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Ghidare prin gesturi</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Gesturi Ecran complet</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Butoane</string>
    <string name="next">Înainte</string>
    <string name="next_fingerprint">Următoarea</string>
    <string name="night">Seară</string>
    <string name="noon">Amiază</string>
    <string name="not_set">Nesetat</string>
    <string name="note_introduction">Această aplicație vă permite să creați, să vizualizați și să editați notițe.</string>
    <string name="other_settings">Setări adiţionale</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Activați</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Când recomandările de anunțuri personalizate sunt dezactivate, veți vedea în continuare aceeași cantitate de anunțuri ca atunci când funcția este activată. Cu toate acestea, anunțurile nu vor mai fi relevante, deoarece nu se vor baza pe preferințele dvs. personale</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Dezactivați</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Activați anunțurile personalizate</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Anunțuri personalizate</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Anunțuri personalizate în funcție de interesele dvs.</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Actualizări automate ale sistemului</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI va selecta cel mai bun moment pentru a descărca și instala actualizările. Dispozitivul dvs. va fi repornit automat pentru a aplica modificările.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Caruselul de imagini de fundal</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Privire către Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Politica de Confidențialitate</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Obțineți imagini și povești selecte livrate zilnic pe ecranul de blocare. %1$s și %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Acordul utilizatorului final</string>
    <string name="other_settings_location">Locaţie</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Permiteți aplicațiilor să vă acceseze locația.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Contribuiți la îmbunătățirea experienței dispozitivului MIUI prin trimiterea automată a datelor de diagnostic, despre dispozitiv și utilizare a aplicației către Xiaomi. Acest lucru va ajuta la îmbunătățirea duratei de viață a acumulatorului, a sistemului MIUI și a stabilității aplicației și multe altele.
Datele pe care le veți trimite vor conține informații generale despre dispozitivul dvs. și modul în care îl utilizați (de exemplu, nivelul bateriei, activitatea sistemului și a aplicației și erori). Datele vor fi utilizate pentru a îmbunătăți dispozitivele MIUI.
Dezactivarea acestei funcții nu afectează capacitatea dispozitivului dvs. de a trimite informațiile necesare pentru servicii esențiale, cum ar fi actualizări de sistem și securitate.
Puteți controla această caracteristică din Setări>Parole și securitate>Confidențialitate>Utilizare și diagnosticare."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Contribuiți la îmbunătățirea experienței de utilizare a dispozitivului MIUI prin trimiterea automată a datelor de diagnosticare, despre dispozitiv și utilizare a aplicațiilor către Xiaomi. Acest lucru va ajuta la îmbunătățirea duratei de viață a acumulatorului, a sistemului MIUI și a stabilității aplicației și multe altele.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Trimiteți date de diagnosticare și de utilizare în mod automat</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Programul Experiență Utilizator</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Ajutați la îmbunătățirea produselor și a serviciilor pe care vi le oferim prin trimiterea datelor de utilizare anonime. Detalii</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Detalii</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">MIUI Daemon vă permite să transferați date de pe dispozitiv atunci când ecranul său este deteriorat.</string>
    <string name="permission_account">Accesare conturi din dispozitiv:</string>
    <string name="permission_account_introduction">Pentru conectarea la contul Mi</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Pentru accesarea stocării ce va permite analizarea și scanarea pachetelor de instalare</string>
    <string name="permission_backup">Accesarea stocării</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Pentru accesarea și salvarea copiilor de rezervă pe dispozitiv</string>
    <string name="permission_call_records">Accesare istoric apeluri:</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Pentru accesarea istoricului apelurilor ce va permite afișarea elementelor blocate</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Pentru accesarea stării telefonului, înregistrarea apelurilor și întreruperea înregistrărilor în timpul apelurilor primite</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Pentru salvarea datelor despre alarme</string>
    <string name="permission_contact">Accesare contacte:</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Pentru furnizarea funcționalității Listă blocări și apelarea persoanelor de contact de urgență</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Pentru identificarea serviciilor asociate cu diferite dispozitive</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Pentru identificarea diferitelor dispozitive</string>
    <string name="permission_direct_call">Efectuare apeluri:</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Pentru adăugarea elementelor la Lista blocărilor</string>
    <string name="permission_download_introduction">Pentru memorarea în cache a elementelor descărcate și salvarea lor pe dispozitiv</string>
    <string name="permission_imei_service">Pentru accesarea IMEI-ului ce va permite furnizarea serviciilor asociate dispozitivului dumneavoastră</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Pentru salvarea fotografiilor și a videoclipurilor pe dispozitiv</string>
    <string name="permission_location">Accesare informații despre locație:</string>
    <string name="permission_location_introduction">Pentru furnizarea de servicii bazate pe locație</string>
    <string name="permission_log_introduction">Pentru salvarea jurnalelor</string>
    <string name="permission_login_introduction">Pentru conectare și gestionarea conturilor sistemului</string>
    <string name="permission_message_introduction">Pentru trimiterea mesajelor către contactele blocate</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Pentru accesarea IMEI-ului ce va permite identificarea dispozitivelor</string>
    <string name="permission_phone_network">Pentru accesarea tipului de rețea ce va permite optimizarea și ajustarea elementelor descărcabile</string>
    <string name="permission_phone_service">Accesare număr de telefon, IMEI, și IMSI:</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Pentru salvarea imaginilor în Galerie și publicarea stărilor</string>
    <string name="permission_photo_video">Fotografiere și înregistrare videoclipuri:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Pentru fotografiere, înregistrare videoclipuri și utilizarea blițului</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Pentru salvarea, editarea și sincronizarea fotografiilor și a videoclipurilor</string>
    <string name="permission_read_call_records">Editare istoric apeluri:</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Pentru adăugarea elementelor în istoricul apelurilor și ștergerea apelurilor blocate</string>
    <string name="permission_read_contacts">Accesarea contactelor</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">Pentru verificarea identității dvs.</string>
    <string name="permission_read_message">Accesarea mesajelor text</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">Pentru verificarea proprietății asupra dispozitivului</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Pentru accesarea notițelor și a atașamentelor</string>
    <string name="permission_read_write_file">Accesare și salvare fișiere și fotografii pe dispozitiv:</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Pentru accesarea, salvarea și memorarea în cache a elementelor de pe dispozitiv</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Pentru accesarea și salvarea înregistrărilor audio</string>
    <string name="permission_recording">Înregistrare apeluri și audio:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Pentru înregistrare audio în timpul înregistrării video</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Pentru accesarea și salvarea înregistrărilor ecranului</string>
    <string name="permission_send_message">Trimitere SMS</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Pentru înregistrare audio</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Pentru efectuarea scanării antivirus și optimizarea dispozitivului</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Pentru conectare și gestionarea conturilor de sistem în vederea furnizării serviciilor Xunlei</string>
    <string name="pm">PM</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Inclusiv Politica de Confidențialitate a lansatorului POCO și Acordul Utilizatorului)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Politica de confidențialitate a lansatorului POCO</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Acordul Utilizatorului lansatorului POCO</string>
    <string name="position_header">Partajarea informațiilor despre localizare</string>
    <string name="position_subheading">Informații despre locație</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Cartela SIM preferată pentru date</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Cartela SIM preferată pentru voce</string>
    <string name="preference_copied">\"%1$s\" copiat în clipboard.</string>
    <string name="privacy_policy">Politica de confidențialitate</string>
    <string name="privacy_provision_more">Aflați mai multe despre protejarea confidențialității</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Protecția confidențialității este angajamentul din spatele designului produselor noastre</string>
    <string name="privacy_provision_text">Ne angajăm să respectăm și să vă protejăm confidențialitatea. Prioritizând cercetarea și dezvoltarea în domeniul securității informațiilor, Xiaomi lucrează constant la îmbunătățirea metodelor, practicilor și soluțiilor tehnice care vă protejează datele. Împărtășim, de asemenea, cele mai recente realizări ale noastre cu partenerii noștri, pentru a vă asigura confidențialitatea peste tot.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Confidențialitate</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Vă vom proteja informațiile personale în conformitate cu legile, reglementările și politicile de confidențialitate relevante.</string>
    <string name="provision_back">Înapoi</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description"><Data>Vedeți &lt;a href=%1$s>Politica de Confidențialitate&lt;/a > a tastaturii selectate.</Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Politica de confidențialitate</string>
    <string name="provision_next">Următorul</string>
    <string name="provision_skip_underline">Omiteți</string>
    <string name="recorder_introduction">Puteți utiliza această aplicație pentru înregistrări audio și efectuarea de copii de rezervă în cloud.</string>
    <string name="require_authority_statement">Pentru a ne permite să vă oferim servicii de bază, trebuie să acordați următoarele permisiuni pentru ca noi să putem colecta informațiile dvs. personale:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Pentru a ne permite să vă oferim acest serviciu, trebuie să acordați următoarele permisiuni pentru ca noi să putem colecta informațiile dvs. personale:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Pentru a ne permite să vă oferim servicii de bază, trebuie să vă conectați la internet și să acordați următoarele permisiuni pentru ca noi să putem colecta informațiile dvs. personale:</string>
    <string name="saturday">Sâmbătă</string>
    <string name="saturday_short">Sâm</string>
    <string name="saturday_shortest">Sâ</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Această aplicație vă permite să înregistrați ce se întâmplă pe ecran.</string>
    <string name="search_menu_title">Căutați</string>
    <string name="security_introduction">Puteți utiliza această aplicație pentru a șterge fișierele inutile din dispozitiv, pentru a găsi și neutraliza virușii, pentru a optimiza performanțele jocurilor, pentru a economisi acumulatorul, pentru a gestiona aplicațiile, permisiunile și multe altele.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Pentru conectare și gestionarea conturilor sistemului</string>
    <string name="send">Trimiteți</string>
    <string name="service_agreement">Am citit și am acceptat termenii și condițiile.</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">MIUI Daemon</string>
    <string name="service_name_album">Galerie</string>
    <string name="service_name_application_package">Instalator de pachete</string>
    <string name="service_name_backup">Copii de rezervă</string>
    <string name="service_name_calculator">Calculator</string>
    <string name="service_name_camera">Cameră</string>
    <string name="service_name_carrier">Declarație privind serviciile operatorului</string>
    <string name="service_name_clock">Ceas</string>
    <string name="service_name_compass">Busolă</string>
    <string name="service_name_content_center">Centru de Conținut</string>
    <string name="service_name_download">Descărcări</string>
    <string name="service_name_fast_application">Quick apps Framework</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Supliment jocuri</string>
    <string name="service_name_google_service">Declarație privind serviciile Google</string>
    <string name="service_name_location">Servicii bazate pe locație</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Carusel imagini de fundal</string>
    <string name="service_name_note">Note</string>
    <string name="service_name_recorder">Înregistrare sunete</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Înregistrare ecran</string>
    <string name="service_name_security">Securitate</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi Services Framework</string>
    <string name="service_policy"><Data>Citiți și acceptați &lt;a href=%1$s>Politica de Confidențialitate&lt;/a >.</Data></string>
    <string name="service_policy_download"><Data>Înainte de a utiliza serviciile noastre, citiți și acceptați &lt;a href=%1$s>Politica de Confidențialitate Xunlei&lt;/a >.</Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Politica de Confidențialitate</string>
    <string name="service_security_over_r"><Data>Citiți și acceptați &lt;a href=%1$s>Politica noastră de Confidențialitate&lt;/a > înainte de a utiliza aplicația Securitate.&lt;br/>&lt;br/>În conformitate cu standardele Android 11, o permisiune unică va fi retrasă în 5 secunde după ce aplicația corespunzătoare încetează să ruleze. Dacă deschideți aplicația în această perioadă scurtă de timp, permisiunea va fi retrasă atunci.</Data></string>
    <string name="servicestate_title">Declarație privind serviciile de bază</string>
    <string name="setting_locale">Setare regiune…</string>
    <string name="shut_down">Închidere</string>
    <string name="sim_card_detecting">Verificare cartelă SIM…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">"Nu s-a găsit cartela SIM. Asigurați-vă că este instalată corect și că aveți credit suficient."</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Permiteți conectarea la rețelele de date mobile? Dacă acceptați, cartela SIM introdusă va fi utilizată pentru a vă conecta la rețelele de date mobile.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Se caută cartela SIM…</string>
    <string name="sim_card_detection">Introduceţi o cartelă SIM</string>
    <string name="sim_card_detection_info"></string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">"Cartela SIM nu s-a putut conecta la rețea"</string>
    <string name="sim_dectection_next">Continuaţi</string>
    <string name="sim_redetection">Verificaţi din nou</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">"Cartela dvs. SIM nu s-a putut conecta la un operator valid de rețea. Asigurați-vă că aveți suficient credit în cont și încercați să vă conectați din nou."</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Asigurați-vă că știți cum să utilizați gesturile pe ecran complet înainte de a selecta această opțiune.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Anulați</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Gesturi pe ecran complet</string>
    <string name="skip_underline">Omiteţi acest pas</string>
    <string name="solar_term_autumn_begins">Începutul toamnei</string>
    <string name="solar_term_autumn_equinox">Echinocțiul de toamnă</string>
    <string name="solar_term_clear_and_bright">Senin și strălucitor</string>
    <string name="solar_term_cold_dews">Rouă rece</string>
    <string name="solar_term_grain_buds">Muguri de cereale</string>
    <string name="solar_term_grain_in_ear">Cereale la ureche</string>
    <string name="solar_term_grain_rain">Ploaie de grăunțe</string>
    <string name="solar_term_great_cold">Marea rece</string>
    <string name="solar_term_great_heat">Căldură grozavă</string>
    <string name="solar_term_heavy_snow">Ninsoare puternică</string>
    <string name="solar_term_hoar_frost_falls">Îngheţ</string>
    <string name="solar_term_insects_awaken">Trezirea insectelor</string>
    <string name="solar_term_light_snow">Ninsoare ușoară</string>
    <string name="solar_term_slight_cold">Ușor cald</string>
    <string name="solar_term_slight_heat">Ușor rece</string>
    <string name="solar_term_spring_begins">Începutul primăverii</string>
    <string name="solar_term_stopping_the_heat">Sfârșitul căldurii</string>
    <string name="solar_term_summer_begins">Începutul verii</string>
    <string name="solar_term_summer_solstice">Solstițiul de vară</string>
    <string name="solar_term_the_rains">Sezonul ploios</string>
    <string name="solar_term_vernal_equinox">Echinocțiul de primăvară</string>
    <string name="solar_term_white_dews">Rouă</string>
    <string name="solar_term_winter_begins">Începutul iernii</string>
    <string name="solar_term_winter_solstice">Solstițiul de iarnă</string>
    <string name="start_up_slogan">Doar al dumneavoastră</string>
    <string name="summary_not_set">Nu este setat</string>
    <string name="sunday">Duminică</string>
    <string name="sunday_short">Dum</string>
    <string name="sunday_shortest">Du</string>
    <string name="system_navigation_mode">Mod navigare prin sistem</string>
    <string name="terms_of_use">Termeni și condiții</string>
    <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Fused Location Provider, HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label">"Citiți Acordul Utilizatorului și Politica noastră de confidențialitate pentru a înțelege ce informații colectăm, cum le folosim și ce opțiuni aveți.
Înainte de a putea utiliza MIUI, trebuie să acceptați Acordul Utilizatorului și Politica noastră de confidențialitate.
%s și componentele Contului Mi se vor conecta la internet și vor obține locația dvs."</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">, Extensia de sistem Mi Store</string>
    <string name="terms_of_use_label_gms">"Confidențialitatea este foarte importantă pentru noi. Citiți Termenii Serviciului și Politica de Confidențialitate pentru a înțelege ce informații colectăm, cum le folosim și ce opțiuni aveți la îndemână.

Trebuie să acceptați Termenii Serviciului și Politica de Confidențialitate înainte de a utiliza MIUI. Serviciile Mi, Serviciile Mi de activare a cartelei SIM, Mi Cloud, Localizarea dispozitivului, Ecranul Acasă, Centrul de jocuri, componentele de sistem MAB ,MiuiDaemon și MSA, aplicațiile web, Asistentul inteligent, statisticile, smart cards, Mi Link, contul Mi și componentele serviciilor Google Play se vor conecta la internet și vă vor obține locația."</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">, MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">, Instalator pachete</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">, Fraze frecvente</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, Serviciul cu înregistrare proprie</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">, Actualizări</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">Servicii Mi, Servicii Mi de activare SIM, Xiaomi Cloud, Găsire dispozitiv, Ecran de pornire, Jocuri, Daemon MIUI, componente de sistem MSA, Servicii de traducere, MIUI SDK, Aplicații rapide, Asistent inteligent, statistici, Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps_wifi_device">Servicii Mi, Xiaomi Cloud, Găsire dispozitiv, Ecran de pornire, Jocuri, MIUI Daemon, componente de sistem MSA, Servicii de traducere, MIUI SDK, Aplicații rapide, Asistent inteligent, statistici, Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Trebuie să acceptați Politica de Confidențialitate Facemoji înainte de a utiliza această caracteristică."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Trebuie să acceptați Politica de Confidențialitate Kika înainte de a utiliza această caracteristică."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Trebuie să acceptați Politica de Confidențialitate a tastaturii Mint înainte de a utiliza această caracteristică."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">, Serviciile Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, Smart cards</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">, MConnService</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Politica de Confidențialitate Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Politica de Confidențialitate Kika</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Aniversarea ridicării Legii Marțiale</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Ziua anti-agresiune</string>
    <string name="the_arbor_day">Ziua Copacului</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Ziua Forțelor Armate</string>
    <string name="the_armys_day">Ziua Armelor</string>
    <string name="the_childrens_day">Ziua Copiilor</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Ziua Tineretului</string>
    <string name="the_christmas_day">Ziua Crăciunului</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Festivalul 99</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Festivalul ambarcațiunilor dragonului</string>
    <string name="the_easter_day">Paștile</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Ajunul Festivalului de primăvară</string>
    <string name="the_fifth_day">Ziua a cincea</string>
    <string name="the_fools_day">Ziua păcălelilor</string>
    <string name="the_forth_day">Ziua a patra</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Ziua înființării HKSAR</string>
    <string name="the_international_womens_day">Ziua Femeii</string>
    <string name="the_laba_festival">Festivalul Laba</string>
    <string name="the_labour_day">Ziua muncii</string>
    <string name="the_lantern_festival">Festivalul Felinarelor</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Festivalul mijlocului toamnei</string>
    <string name="the_national_day">Ziua Națională</string>
    <string name="the_national_father_day">Ziua Națională a Tatălui</string>
    <string name="the_new_years_day">Ziua Anului Nou</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Noaptea de șeptari</string>
    <string name="the_partys_day">Ziua partidului</string>
    <string name="the_peace_day">Ziua Păcii</string>
    <string name="the_retrocession_day">Ziua Retrocedării</string>
    <string name="the_second_day">Ziua a doua</string>
    <string name="the_seventh_day">Ziua a șaptea</string>
    <string name="the_sixth_day">Ziua a șasea</string>
    <string name="the_spirit_festival">Festivalul spiritelor</string>
    <string name="the_spring_festival">Festivalul primăverii</string>
    <string name="the_teachers_day">Ziua profesorilor</string>
    <string name="the_third_day">Ziua a treia</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">Ziua copilului</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Ziua Tineretului</string>
    <string name="the_united_nations_day">Ziua Națiunilor Unite</string>
    <string name="the_valentines_day">Ziua Îndrăgostiților</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Festivalul felinarelor de apă</string>
    <string name="thursday">Joi</string>
    <string name="thursday_short">Joi</string>
    <string name="thursday_shortest">Jo</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Setați ora</string>
    <string name="time_picker_label_hour">H</string>
    <string name="time_picker_label_minute">M</string>
    <string name="title_fingerprint">Setați blocarea ecranului</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Blocarea ecranului</string>
    <string name="today">Astăzi</string>
    <string name="tomorrow">Mâine</string>
    <string name="tuesday">Marți</string>
    <string name="tuesday_short">Mar</string>
    <string name="tuesday_shortest">Ma</string>
    <string name="user_agreement">Acordul Utilizatorului</string>
    <string name="user_agreement_declare">Înainte de a utiliza MIUI, trebuie să citiți și să acceptați Acordul Utilizatorului și Politica noastră de confidențialitate. În timp ce dispozitivul dvs. este activat, aplicațiile: Serviciul Mi de activare SIM, Xiaomi Cloud, Serviciul Copie de rezervă, Găsire dispozitiv, Ecran de pornire, Fraze frecvente, Serviciul de traducere, Daemon MIUI, Vizualizare HTML, MIUI SDK, Asistentul AI, Acumulator și performanță, Detector energie, Joyose, Setări AI S.O., Manager de Permisiuni și Actualizări se vor conecta la rețea. Serviciile inteligente se vor conecta la rețea și vă vor accesa locația.</string>
    <string name="user_agreement_declare_wifi_device">Înainte de a utiliza MIUI, trebuie să citiți și să acceptați Acordul Utilizatorului și Politica noastră de confidențialitate. În timp ce dispozitivul dvs. este activat, Xiaomi Cloud, Serviciul Copie de rezervă, Găsire dispozitiv, Ecran de pornire, Fraze frecvente, Serviciul de Comunicare prin Internet Xiaomi, Serviciul de traducere, Daemon MIUI, Vizualizare HTML, MIUI SDK, Aplicația Element Securizat, Asistentul AI, Acumulator și performanță, Detector energie, Joyose, Setări AI S.O. și Actualizări se vor conecta la rețea. Cardurile inteligente, Gestionarea Permisiunilor și Serviciile inteligente se vor conecta la rețea și vă vor accesa locația.</string>
    <string name="v7_preference_off">OPRIT</string>
    <string name="v7_preference_on">PORNIT</string>
    <string name="voice_assist_advice">Mi AI vă permite să utilizați controale vocale, însă consumă mai multă energie (+1% în fiecare oră).</string>
    <string name="voice_assist_condition">"Veți putea utiliza Mi AI în aceste cazuri:r
1. Când ecranul este activ.r
2. Când ascultați muzică cu ecranul stins."</string>
    <string name="voice_assist_desp">Rostiți \"Mi AI\" în telefon. Asistentul vocal Mi vă va recunoaște vocea și va putea controla telefonul.</string>
    <string name="voice_assist_title">Trezire prin voce</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Accept</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Nu accept</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Caruselul de imagini de fundal oferă zilnic imagini uimitoare și povești captivante pe ecranul dvs. de blocare.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Blocare Ecran reinventată</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Încercați</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Nu, mulțumesc</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Puteți activa Caruselul de imagini de fundal pentru a vedea dacă funcționează pentru dvs. Amintiți-vă că puteți activa sau dezactiva oricând Caruselul de imagini de fundal din Setări> Blocare ecran.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Încercați Caruselul de imagini de fundal</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Citiți și acceptați &lt;a href=\"%1$s\">Politica de Confidențialitate&lt;/a> și &lt;a href=\"%2$s\">Acordul Utilizatorului&lt;/a> furnizorului de conținut terță parte înainte de a utiliza această caracteristică.</string>
    <string name="wednesday">Miercuri</string>
    <string name="wednesday_short">Mie</string>
    <string name="wednesday_shortest">Mi</string>
    <string name="welcome">Bine aţi venit</string>
    <string name="yesterday">Ieri</string>
    <string name="zone_picker_title">Selectați fusul orar</string>
</resources>