<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">Përbërësit e sigurisë të MIUI</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">Kjo veçori enkripton dhe ngarkon ID-në e pajisjes tënde në serverat e Avast (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Politika e privatësisë</string>
    <string name="avast_dialog_title">Rregullorja e privatësisë e Avast</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">"Virusi është 'adware' (reklamues). Gjeneron automatikisht reklama."</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">"Virusi është 'cryptor'. Është program keqbërës që transmetohet duke përsëritur veten në hapësirën arkivuese."</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">"Ky virus është 'dropper' (hedhës). Mbart kodin që instalon viruse të tjera keqbërëse."</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">"Ky virus është 'exploit' (shfrytëzues). Përfiton nga defekte ose dobësi në sistem për të shkaktuar sjellje të paqëllimshme ose të papritura."</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Infektimi nxirret në pah duke përdorur një zhbirues specifik. Analiza specifike zhbiruese thotë se është virus.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">"Virusi është 'joke' (tallës). Krijon disa efekte bezdisëse ose humoristike. Normalisht shkakton më pak dëmtime se viruse të tjera."</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Virusi është program mundësisht i padëshiruar (PUP). Është një program që mund të jetë i dëmshëm (spyware, adware, etj.), pavarësisht nga fakti se përdoruesit e miratojnë shkarkimin e tij.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">"Virusi është 'rootkit' (rrënjues). Është një lloj programi i hartuar për të fshehur faktin se një sistem operativ është kompromentuar. Përdoret për të përfituar kontroll mbi pajisjen duke u fshehur thellë brenda sistemit. 'Rootkit'-ët lejojnë viruse dhe programe keqbërëse të \"fshihen para syve\" duke u maskuar si skeda të nevojshme që shpërfillen nga programet antivirus."</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">"Virusi është 'spyware' (spiun). Është një program që mbledh informacionin e përdoruesit përmes lidhjes së përdoruesit me internetin pa dijeninë e tij."</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Një lloj i zakontë i dyshimtë. Sistemi antivirus po përpiqet ta klasifikojë.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Virusi është një vegël mundësisht e ligë e ngjashme me PUP.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">"Ky virus është një 'trojan'. Është një program keqbërës i hartuar për të siguruar hyrje nga larg të pa-autorizuar në pajisjen e përdoruesit. 'Trojanët' nuk kanë normalisht aftësinë të përsëritin veten si viruset. Megjithatë, mund t'i hapin rrugë instalimit të programeve të tjera keqbërëse në pajisjen tënde, vjedhjes së të dhënave, ose të tjera aktiviteve keqbërëse."</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Lloj i panjohur infektimi.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">"Virusi është 'worm' (krimb). Është një program keqbërës i pavarur, i cili e përsërit veten për t'u shpërndarë në pajisje të tjera. Përfiton nga skedat ose veçoritë e transferimit të informacionit të sistemit tënd (p.sh. rrjetet), mund të udhëtojë pa nevojën e veprimtarisë njerëzore. 'Worm'-et i shkaktojnë gjithmonë të paktën një farë dëmi rrjetit."</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">Kjo veçori enkripton dhe ngarkon ID-në e pajisjes tënde në serverat e AVL (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Politika e privatësisë</string>
    <string name="avl_dialog_title">Rregullorja e privatësisë e AVL</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="hello_world">Përshëndetje, botë!</string>
    <string name="menu_settings">Cilësimet</string>
    <string name="size_byte">B</string>
    <string name="size_giga_byte">GB</string>
    <string name="size_kilo_byte">KB</string>
    <string name="size_mega_byte">MB</string>
    <string name="size_peta_byte">PB</string>
    <string name="size_suffix">%1$s%2$s</string>
    <string name="size_tera_byte">TB</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Ngarko dhe skano emrat e aplikacioneve dhe detajet duke përdorur përkufizimet e viruseve në internet.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Përditëso përkufizimet e viruseve automatikisht</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Kjo veçori enkripton dhe ngarkon ID-në e pajisjes tënde në serverat e Tencent (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Politika e privatësisë</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Rregullorja e privatësisë e Tencent</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
