<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">MIUI સુરક્ષા કંપોનેંટ</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">આ સુવિધા તમારા ડિવાઇસનાં ID ને Avast ના સર્વર્સ (%s) પર એન્કિપ્ટ અને અપલોડ કરે છે.</string>
    <string name="avast_dialog_policy">ગોપનીયતા નીતિ</string>
    <string name="avast_dialog_title">Avast ની ગોપનીયતા નીતિ</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">વિષાણુ એ એક એડવેર છે. તે આપમેળે જાહેરાતોને રૂપાંતરિત કરે છે.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">વાયરસ એક ક્રિપ્ટર છે. સંગ્રહ સ્થાનમાં પોતાની જાતની પ્રતિકૃતિ કરવા દ્વારા સંક્રમણ થયેલ એક દૂષિત સોફ્ટવેર છે.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">વાયરસ એક ડ્રોપર છે. તે અન્ય દૂષિત વાયરસ ઇન્સ્ટોલ કરે તેેવો કોડ સમાવે છે.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">વાયરસ એક નાશક છે. તે અનભિપ્રેત અથવા અપ્રત્યાશિત વર્તણૂક કરવા માટે તમારી સિસ્ટમની સંવેદનશીલતા કે બગનો ફાયદો ઉઠાવે છે.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">એક ચોક્કસ સંશોધનનો ઉપયોગ કરીને ઈન્ફેક્શનની ધારણા બાંધવામાં આવે છે. તે ચોક્કસ સંશોધન વિશ્લેષણ કહે છે કે તે એક વાયરસ છે.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">વાયરસ એક જોક છે. તે કેટલીક નકામી અને રમૂજી અસર ઉત્પન્ન કરે છે. તે સામાન્ય રીતે અન્ય વાયરસ કરતાં ઓછા નુકસાનનું કારણ બને છે.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">વાયરસ એ એક સંભવિતપણે બિનવાંછિત પ્રોગ્રામ છેે (PUP). આ એક એવો પ્રોગ્રામ છે જે જોખમી હોઈ શકે છે (સ્પાયવેર, એડવેર, વગેરે), છતાંપણ વાસ્તવિકતા એ છે કે ઉપયોગકર્તાઓ તેને ડાઉનલોડ કરવાની સંમતિ આપે છે.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">"વાયરસ એક rootkit છે. તે સૉફ્ટવેરનો એક પ્રકાર છે જે હકીકતને છુપાવવા માટે બનાવવામાં આવ્યો છે કે જે ઓપરેટિંગ સિસ્ટમનું સમાધાન કરે છે. તેનો ઉપયોગ સિસ્ટમની અંદર ઉંડાણપૂર્વક છુપાવીને ડિવાઇસ પર નિયંત્રણ મેળવવા માટે કરવામાં આવે છે. Rootkits જરૂરી ફાઇલ્સ તરીકે છુપી રીતે ''સાદી નજરમાં છુપાવવા'' માટે વાયરસેસ અને માલવેરને મંજૂરી આપે છે કે જે સામાન્ય એન્ટિવાયરસ સૉફ્ટવેરને અવગણશે."</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">વાયરસ એક સ્પાયવેર છે. તે એક એવું સૉફ્ટવેર છે કે, જે વપરાશકર્તાના ઈન્ટરનેટ કનેક્શન દ્વારા તેને અથવા તેણીની જાણ બહાર છૂપાઇને વપરાશકર્તાની માહિતીને એકઠી કરે છે.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">એક સામાન્ય શંકાસ્પદ પ્રકાર. એન્ટિવાયરસ સિસ્ટમ તેને વર્ગીકૃત કરવાનો પ્રયાસ કરી રહી છે.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">વાયરસ છે pup સમાન રીતે સંભવિતપણે દૈત્ય ટૂલ છે.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">વાયરસ એ એક ટ્રોજન છે. તે ઉપયોગકર્તાના ડિવાઇસ પર અનધિકૃત, દૂરવર્તી ઍક્સેસ પૂરું પાડવા માટે બનાવેલ એક માલવેર છે. ટ્રોજનોમાં વાયરસેસની જેમ પોતાની જાતની પ્રતિકૃતિ બનાવવાની ક્ષમતા હોતી નથી; જોકે, તેઓ અન્ય માલવેરને મશીન પર ઇન્સ્ટોલ કરાવી, વિવિધ ડેટાની ચોરી કરાવી, અથવા અન્ય દૂષિત પ્રવૃતિઓ કરાવી શકે છે.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">ચેપનો અજ્ઞાત પ્રકાર.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">વાયરસ એ એક કૃમિ છે. અન્ય ડિવાઇસ પર ફેલાવા માટે પોતાની જાતની પ્રતિકૃતિ કરી શકે તેવો આ એક એકમાત્ર માલવેર છે. તે ફાઇલ કે સિસ્ટમ(જેમ કે નેટવર્ક)ની માહિતી સ્થળાંતર સુવિધાઓનો લાભ લઈ શકે છેે, તે માનવીય કાર્ય વિના પણ કામ કરી શકે છે. કૃમિઓ હંમેશા નેટવર્કને ઓછામાં ઓછું થોડું નુકસાન તો કરે જ છે.</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">આ સુવિધા તમારા ડિવાઇસનાં ID ને AVL ના સર્વર્સ (%s) પર એન્કિપ્ટ અને અપલોડ કરે છે.</string>
    <string name="avl_dialog_policy">ગોપનીયતા નીતિ</string>
    <string name="avl_dialog_title">AVL ની ગોપનીયતા નીતિ</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="hello_world">નમસ્તે વિશ્વ!</string>
    <string name="menu_settings">સેટિંગ</string>
    <string name="size_byte">B</string>
    <string name="size_giga_byte">GB</string>
    <string name="size_kilo_byte">KB</string>
    <string name="size_mega_byte">MB</string>
    <string name="size_peta_byte">PB</string>
    <string name="size_suffix">%1$s%2$s</string>
    <string name="size_tera_byte">TB</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">ઑનલાઇન વાયરસ વ્યાખ્યાઓનો ઉપયોગ કરીને ઍપ્લિકેશનનું નામ અને તેની વિગતોને સ્કૅન કરો.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">વાયરસની વ્યાખ્યાઓને સ્વચાલિત રૂપે અપડેટ કરો</string>
    <string name="tencent_dialog_header">આ સુવિધા તમારા ડિવાઇસનાં ID ને Tencent ના સર્વર્સ (%s) પર એન્કિપ્ટ અને અપલોડ કરે છે.</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">ગોપનીયતા નીતિ</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Tencent ની ગોપનીયતા નીતિ</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
