<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="Active">သက်ဝင်လှုပ်ရှားသည်</string>
    <string name="PassWordGuard">ဒုတိယနေရာစကားဝှက်</string>
    <string name="PrivacyContactDes1">"အဆက်အသွယ်များအား သီးသန့်ထားလိုက်လိမ့်မည်။
မက်ဆေ့ချ်များသည် ဒုတိယနေရာတွင်သာ ပေါ်လာလိမ့်မည်။"</string>
    <string name="PrivacyContactDes2">"ပထမနေရာတွင် သီးသန့်မက်ဆေ့ချ်များအား သင်အသုံးပြုပါက၊
ဤလုပ်ဆောင်ချက်သည် ဒုတိယနေရာသို့ အလိုအလျောက် ပေါင်းလိုက်လိမ့်မည်"</string>
    <string name="about_ent_mode">လုပ်ငန်းမုဒ် အကြောင်း</string>
    <string name="activate_ent_mode">လုပ်ငန်းမုဒ်အား အသက်သွင်းမည်</string>
    <string name="add_finger_print">လက်ဗွေပေါင်းထည့်</string>
    <string name="air_space_created">အလုပ်နေရာဖန်တီးမှု အောင်မြင်</string>
    <string name="air_space_deleted">အလုပ်နေရာအား ဖျက်လိုက်ပြီ</string>
    <string name="air_space_exit">နေရာမှ ထွက်ပါ</string>
    <string name="air_space_setting">နေရာ ဆက်တင်များ</string>
    <string name="airspace_users_full">အလုပ်နေရာပိုမို၍ မဖန်တီးနိုင်ပါ</string>
    <string name="appData">ထည့်သွင်းထားသော အက်ပ်များ</string>
    <string name="app_name">လုံခြုံရေးအဓိက အစိတ်အပိုင်း</string>
    <string name="back">နောက်သို့</string>
    <string name="bind_device">စက်များကို ပေါင်းထည့်ပါ</string>
    <string name="button_input_password">စကားဝှက် ရိုက်ထည့်ပါ</string>
    <string name="button_text_next_step">နောက်တစ်ဆင့်</string>
    <string name="button_text_next_step_timer">နောက်တစ်ဆင့် (%d)</string>
    <string name="button_touch">သင့်လက်ချောင်းကို အာရုံခံကိရိယာပေါ်တွင် တင်ထားပါ</string>
    <string name="can_not_delete_when_calling">ဖုန်းပြောနေစဉ် ဧရိယာများကို ဖျက်၍မရပါ</string>
    <string name="can_not_switch_when_calling">ဖုန်းပြောနေစဉ် ဧရိယာများကို ပြောင်း၍မရပါ</string>
    <string name="can_not_switch_when_green_kid_active">ဒုတိယနေရာသို့ ကူးပြောင်းခြင်းအား မိဘ ထိန်းချုပ်မှုမှ ကန့်သတ်ထားသည်</string>
    <string name="can_not_switch_when_super_power_active">Ultra ဓာတ်ခဲချွေတာခြင်းကို ဖွင့်ထားစဉ် နေရာတစ်ခုနှင့် တစ်ခုအကြား ပြောင်းမရပါ</string>
    <string name="cancelClosePassword">မပိတ်ပါနှင့်</string>
    <string name="cancel_button">ပယ်ဖျက်မည်</string>
    <string name="changePassword">စကားဝှက် ပြောင်းပါ</string>
    <string name="chooseDataTransfer">ဒုတိယနေရာရှိ ဒေတာနှင့်ဘာလုပ်သင့်သလဲ?</string>
    <string name="chooseFile">အခြားဖိုင်များအား ရွေးပါ</string>
    <string name="click_to_back_first_space">ပထမနေရာသို့သွားရန် ထိနှိပ်ပါ</string>
    <string name="click_to_switch">ကြည့်ရန် နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="closePassword">စကားဝှက်အား ပိတ်ပါ</string>
    <string name="closePasswordGuide">စကားဝှက်အား ပိတ်လိုက်ပြီးနောက် သော့ခတ်မျက်နှာပြင်မှနေ၍ ဒုတိယနေရာသို့ ဝင်ရောက်၍ရနိုင်လိမ့်မည် မဟုတ်ပါ</string>
    <string name="closeSecondSpace">ဒုတိယနေရာအားဖျက်ပစ်</string>
    <string name="closeSecondSpaceSummary">ဒုတိယနေရာအား ၄င်းဒေတာများနှင့်အတူ ဖျက်ပစ်ပါ</string>
    <string name="closeSuccess">ပိတ်ခဲ့သည်</string>
    <string name="close_kid_space_success">ကလေးငယ် နေရာ ဖျက်ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="close_second_space">ဒုတိယနေရာအား ဖျက်လိုက်သည်</string>
    <string name="close_second_space_success">ဒုတိယနေရာအားဖျက်ပစ်</string>
    <string name="closed">ပိတ်ရန်</string>
    <string name="complete_setting">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="complete_setting_sub_title">ဆက်တင်များအား ညှိရန်နောက်မှ ပြန်လာနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="complete_setting_title">သင် အားလုံးကိုသတ်မှတ်ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="confirm">အိုကေ</string>
    <string name="confirmClose">ပိတ်</string>
    <string name="confirmCloseSpaceDes">သင်ဖျက်လိုက်ပြီးနောက် ဒုတိယနေရာသို့ ဝင်ရောက်၍ရနိုင်လိမ့်မည် မဟုတ်ပါ။ ဒေတာအားလုံးအား ဖျက်ပစ်လိမ့်မည် သို့မဟုတ် ရွေ့လိုက်လိမ့်မည်။</string>
    <string name="confirmDelete">ဖျက်ပစ်မည်</string>
    <string name="confirmSecondSpacePassword">ဒုတိယနေရာအတွက် စကားဝှက်အား အတည်ပြုပါ</string>
    <string name="confirm_airspace_password">စကားဝှက် %s ကို အတည်ပြုပါ</string>
    <string name="confirm_close_password_desc">စကားဝှက်အား ပိတ်လိုက်ပြီးနောက် သော့ခတ်မျက်နှာပြင်မှနေ၍ ဒုတိယနေရာသို့ ဝင်ရောက်၍ရနိုင်မည် မဟုတ်ပါ။ မည်သို့မဆို ပိတ်မလား?</string>
    <string name="confirm_close_password_title">စကားဝှက်ကို ပိတ်နေသည်</string>
    <string name="confirm_main_space_password">ပထမနေရာ စကားဝှက်အား အတည်ပြုပါ</string>
    <string name="confirm_restore">မပြပါနှင့်</string>
    <string name="contactData">အဆက်အသွယ်များ</string>
    <string name="contact_sub_titile_text">နေရာနှစ်ခုအကြားတွင်မက်ဆေ့ချ်ဒေတာများအား ဝေမျှထားလိုက်လိမ့်မည်</string>
    <string name="contact_titile_text">"မည်သည့်အချိန်တွင် မဆို ကြည့်ရှု့နိုင်ရန်
ဒုတိယနေရာတွင် သီးသန့်မက်ဆေ့ချ်များအား ပြသပါ"</string>
    <string name="contact_us">ကျွန်ုပ်တို့ထံ ဆက်သွယ်ပါ</string>
    <string name="continueButton">ဆက်လုပ်မည်</string>
    <string name="createANewSpace">သင့်ဖုန်းပေါ်တွင် သီးခြားနေရာတစ်ခု ဖန်တီးပါ</string>
    <string name="createUserFail">မဖန်တီးနိုင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="create_app_icon_failed">အိုင်ကွန်မဖန်တီးနိုင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="create_app_icon_success">အိုင်ကွန်အား အောင်မြင်စွာဖန်တီးခဲ့သည်</string>
    <string name="create_second_space">အောင်မြင်စွာ ဖန်တီးပြီးပါပြီ</string>
    <string name="create_space_loading">ဒုတိယနေရာစကားဝှက် ဖန်တီးနေ…</string>
    <string name="create_work_space">အလုပ်နေရာ ဖန်တီးပါ</string>
    <string name="creating_app_icon">အိုင်ကွန်ဖန်တီးနေ…</string>
    <string name="cta_declaration_agree_and_continue">သဘောတူပါသည်</string>
    <string name="cta_declaration_message_format" formatted="false">လုပ်ငန်းမုဒ်အား မသုံးမီ &lt;font color=%s>&lt;a href=%s>%s&lt;/a>&lt;/font>ကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူရပါမည်။ လုပ်ငန်းမုဒ်အား အသက်သွင်းရန် အင်တာနက်သို့ ချိတ်ဆက်ရန် လိုအပ်သည်။ သဘောတူပါသလား?</string>
    <string name="cta_declaration_title">စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="current_space">လက်ရှိနေရာ</string>
    <string name="dataSafe">ဒုတိယနေရာအား အသုံးပြုခြင်းသည် စက်နှစ်လုံးရှိနေသည်နှင့် တူပါသည်</string>
    <string name="declare_dialog_title">နှစ်ခုတွဲအက်ပ်အကြောင်း</string>
    <string name="deleteAll">အားလုံးကို ဖျက်ပစ်ရန်</string>
    <string name="deleteDataConfirm">အိုင်တမ်အားလုံးအား ဖျက်ပစ်လိမ့်မည်</string>
    <string name="deleteDataDes">ရွေ့ရန် အိုင်တမ် သင်မရွေးခဲ့ပါ။ အိုင်တမ်များအား ဖျက်လိုက်ပြီးနောက် ပြန်ရယူ၍ ရနိုင်လိမ့်မည် မဟုတ်ပါ</string>
    <string name="delete_fingerprint">လက်ဗွေအား ဖျက်ပါ</string>
    <string name="delete_fingerprint_desc">ဒုတိယနေရာ လက်ဗွေသည် စကားဝှက်နှင့်အတူ ပျက်သွားလိမ့်မည်</string>
    <string name="delete_phone_fingerprint">ဒုတိယနေရာ လက်ဗွေအားဖျက်ပါ</string>
    <string name="delete_src_file">ဖိုင်များအား ဖျက်ပစ်ပါ</string>
    <string name="delete_src_photo">ဓာတ်ပုံများအား ဖျက်ပစ်ပါ</string>
    <string name="dialog_message_service_error">ခွင့်ပြုချက်အား ပြန်ရုပ်သိမ်း၍ စက်ရုံထုတ်အနေအထားသို့ ပြန်သတ်မှတ်၍ မရပါ။ ပြန်ကြိုးစားကြည့်ပါ။</string>
    <string name="dialog_tip_need_network">ခွင့်ပြုချက်အား ပြန်ရုပ်သိမ်းရန် အင်တာနက်သို့ ချိတ်ဆက်ရမည်။</string>
    <string name="dialog_title">သတိပြုရန်</string>
    <string name="dialog_title_service_error">ဆာဗာ အမှား</string>
    <string name="dialog_undo_negative">ပြန်မရုပ်သိမ်းပါနှင့်</string>
    <string name="dialog_verify">သင်၏လက်ဗွေကို အတည်ပြုပါ</string>
    <string name="dialog_verify_fingerprint_retry">ဘက်ဗွေအား အတည်ပြု၍ မရပါ။ ပြန်ကြိုးစားကြည့်ပါ။</string>
    <string name="dir_switch_out_all_photos">ဒုတိယနေရာ ပြခန်း</string>
    <string name="disable">ပိတ်</string>
    <string name="do_not_ask">ထပ်မမေးပါနှင့်</string>
    <string name="dont_import">ယခုမလုပ်သေး</string>
    <string name="downloading_space">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်နေသည်…</string>
    <string name="dual_animation">အန်နီမေးရှင်း ခလုတ်</string>
    <string name="dual_animation_description">နှစ်ခုတွဲအက်ပ်အား ဖွင့်သောအခါ အန်နီမေးရှင်း ပြပါ</string>
    <string name="enable">ဖွင့်</string>
    <string name="ent_activating">အသက်သွင်းနေသည်…</string>
    <string name="ent_activation">အသက်သွင်းမည်</string>
    <string name="ent_activation_hint">လုပ်ငန်းမုဒ်အား အသက်သွင်းရန် လိုင်စင်ကုဒ်နှင့်အတူ ကိုယ်စားလှယ်ကုဒ်ကိုလည်း ရိုက်ထည့်ပါ။ ထို့နောက်၊ သက်ဆိုင်ရာ လုပ်ငန်းဝန်ဆောင်မှုများကို သုံးနိုင်လိမ့်မည်။</string>
    <string name="ent_activation_hint_whit_licence">"သက်ဆိုင်ရာ လုပ်ငန်းဝန်ဆောင်မှုများကို သုံးနိုင်ရန် လုပ်ငန်းမုဒ်အား အသက်သွင်းပါ။
သင့်ကိုယ်စားလှယ်အမည်ကို မှန်အောင် ရိုက်ထည့်ပါ။ အသက်မသွင်းမီ ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီအား ဦးစွာ ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူပါ။"</string>
    <string name="ent_agency_code">ကိုယ်စားလှယ်ကုဒ်</string>
    <string name="ent_agency_code_hint">ကိုယ်စားလှယ်ကုဒ် ရိုက်ထည့်ပါ</string>
    <string name="ent_agency_code_invalid">သင်ရိုက်ထည့်သော ကိုယ်စားလှယ်ကုဒ်မှာ မမှန်ကန်ပါ။</string>
    <string name="ent_agree_privacy_policy">ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီအား ကျွန်ုပ် ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူပါသည်</string>
    <string name="ent_app_verified">သင့်စက်ထဲတွင် လုပ်ငန်းအက်ပ်များရှိသည်။ လုပ်ငန်းမုဒ်အား အသက်သွင်းမလား?</string>
    <string name="ent_confirm_dialog_content">လုပ်ငန်းမုဒ်အား အသက်သွင်းပြီးနောက် စနစ်လက်ရှိ အခြေအနေသို့ ပြန်သွား၍ ရမည် မဟုတ်ပါ။ သို့သော် သင်၏ဒေတာအားလုံးကို စက်ထဲတွင် သိမ်းထားလိမ့်မည်။ လုပ်ငန်းမုဒ်အား အသက်သွင်းရန် စက်ကို ပိတ်၍ပြန်ဖွင့်ရမည်။ ယခု အသက်သွင်းမလား?</string>
    <string name="ent_disallow_running">ဤအက်ပ်အား ဖွင့်ရန် တားမြစ်ထားသည်</string>
    <string name="ent_download_install_dialog_content">လုပ်ငန်းမုဒ်အား အသက်သွင်းရန် သီးသန့်အက်ပ် တစ်ခု ထည့်သွင်းရမည်။ ယခု ထည့်သွင်းမလား?</string>
    <string name="ent_download_install_dialog_title">သီးသန့်အက်ပ် ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="ent_downloading_message">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်နေသည် %d%%</string>
    <string name="ent_error_dialog_content">သင်ရိုက်ထည့်သော ကုဒ်တစ်ခု မှားနေသည်။ ကိုယ်စားလှယ်ကုဒ်နှင့် လိုင်စင်ကုဒ်အား စစ်ကြည့်ပြီး ပြန်ရိုက်ထည့်ပါ။</string>
    <string name="ent_get_code_hint">ကိုယ်စားလှယ်ကုဒ်နှင့် လိုင်စင်ကုဒ်အား သက်ဆိုင်ရာ တာဝန်ရှိထံမှ ရရှိနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="ent_install_dialog_content">အက်ပ်အား ထည့်သွင်းပြီး စက်ကို ယခု ပိတ်၍ ပြန်ဖွင့်မလား?</string>
    <string name="ent_installing">ထည့်သွင်းနေသည်…</string>
    <string name="ent_invalid_agency">ကိုယ်စားလှယ်ကုဒ် မမှန်ကန်ပါ။</string>
    <string name="ent_invalid_qr">QR ကုဒ် မမှန်ကန်ပါ။</string>
    <string name="ent_licence_code">လိုင်စင်ကုဒ်</string>
    <string name="ent_licence_code_hint">လိုင်စင်ကုဒ် ရိုက်ထည့်ပါ</string>
    <string name="ent_licence_code_invalid">သင်ရိုက်ထည့်သော လိုင်စင်ကုဒ်မှာ မမှန်ကန်ပါ။</string>
    <string name="ent_mode_activated">လုပ်ငန်းမုဒ်အား အသက်သွင်းပြီးပြီ</string>
    <string name="ent_network_error">ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်၍ မရနိုင်ခဲ့ပါ။ ကွန်ရက်ဆက်တင်အား စစ်ဆေးပြီး ပြန်ကြိုးစားကြည့်ပါ။</string>
    <string name="ent_next_step">နောက်တစ်ဆင့်</string>
    <string name="ent_privacy_policy_notice">*ဤမုဒ်တွင် ကိုယ်ရေးအချက်အလက်များအား သင့်ကိုယ်စားလှယ်၏ ပေါ်လစီအရ စုဆောင်းပါသည်။ Xiaomi မှ သင့်ကိုယ်ရေးအချက်အလက်များကို မစုဆောင်းပါ။</string>
    <string name="enter_air_space">အလုပ်နေရာ သို့သွားပါ</string>
    <string name="enterprise_mode">လုပ်ငန်းမုဒ်</string>
    <string name="entrance_reopen_toast_msg">စကားဝှက်အမျိုးအစားမတူသောကြောင့် ဒုတိယနေရာရှော့ကဒ်ကို ပြထားသည်</string>
    <string name="err_copy_contacts">အဆက်အသွယ်များအား ကော်ပီမကူးနိုင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="err_copy_files">ဖိုင်များအား မကူးနိုင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="err_copy_photos">ဓါတ်ပုံများအား မရွေ့နိုင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="err_delete_contacts">အဆက်အသွယ်များအား မဖျက်နိုင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="err_delete_files">ဖိုင်များအား မဖျက်နိုင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="err_delete_photos">ဓါတ်ပုံများအား မဖျက်နိုင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="err_switch_apps">အက်ပ်များအား မရွေ့နိုင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="err_switch_contacts">အဆက်အသွယ်များအား မရွေ့နိုင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="err_switch_files">ဖိုင်များအား မရွေ့နိုင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="err_switch_photos">ဓါတ်ပုံများအား မရွေ့နိုင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="err_unknown">အမည်မသိအမှား</string>
    <string name="err_volume_not_enough">သိုလှောင်ရန်နေရာမလုံလောက်ပါ</string>
    <string name="exit_private_space">ကူးပြောင်းပါ</string>
    <string name="experience_more_features">အင်္ဂါရပ်အားလုံးကို ကြည့်ရန် စက်ပေါင်းထည့်ပါ</string>
    <string name="facebook_login">Facebook ဖြင့် ဆိုင်းအင်ဝင်မည်</string>
    <string name="facebook_send">Facebook သို့ မျှဝေမည်</string>
    <string name="finger_print_num">လက်ဗွေ %d</string>
    <string name="finger_print_of_use">လက်ဗွေအသုံးပြုပါ</string>
    <string name="fingerprint_number_upper_limit">သော့ဖြည်ရန်ကြိုးစားသည့် အကြိမ်အလွန်များနေပြီ</string>
    <string name="fingerprint_removal_failed">လက်ဗွေအား မဖျက်နိုင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="function_not_support">ဤစက်ပေါ်တွင် မထောက်ပံ့ထားပါ</string>
    <string name="gms_message">နှစ်ခုတွဲအက်ပ် ဖန်တီးရာတွင် Google ဝန်ဆောင်မှုများ လိုအပ်ပါသည်။ Google ဝန်ဆောင်မှုများအတွက် နှစ်ခုတွဲအက်ပ်တစ်ခု ဖန်တီးမလား?</string>
    <string name="gms_open_button">ဖွင့်မည်</string>
    <string name="gms_title">Google ဝန်ဆောင်မှုများအတွက် နှစ်ခုတွဲအက်ပ်</string>
    <string name="goToSecondSpacce">ဒုတိယနေရာသို့ သွားပါ</string>
    <string name="go_on_import">ဆက်သွင်းနေပါ</string>
    <string name="gpg_message">ဂိမ်းများအတွက် နှစ်ခုတွဲအက်ပ် ဖန်တီးရာတွင် Google Playဂိမ်းများ လိုအပ်ပါသည်။ Google Playဂိမ်းများအတွက် နှစ်ခုတွဲအက်ပ်တစ်ခု ဖန်တီးမလား?</string>
    <string name="gpg_title">Google Play ဂိမ်းများအတွက် ပွားထားသော အက်ပ်</string>
    <string name="green_guard">မိသားစုအစောင့်အကြပ်</string>
    <string name="green_guard_des1">အဝေးထိန်းစနစ်ဖြင့်စီမံရန် စက်များကို ပေါင်းထည့်ပါ</string>
    <string name="green_guard_des2">စီမံခန့်ခွဲထားသောစက်အားလုံး အဘယ်မှာရှိသည်ကို အတိအကျ သိရန်</string>
    <string name="green_guard_des3">ထည့်သွင်းထားသော အက်ပ်များကို ထိန်းချုပ်၍ သုံးစွဲမှုကို ကန့်သတ်မည်</string>
    <string name="green_guard_title2">တည်နေရာအချက်အလက် ကြည့်ရှုရန်</string>
    <string name="green_guard_title3">အက်ပ်များကို စီမံပါ</string>
    <string name="greenguard_child_des">သင့်မိတ်ဆွေများနှင့် မိသားစု၏ စက်ပစ္စည်းများကို စီမံခန့်ခွဲပါ</string>
    <string name="greenguard_child_des_title">စက်ပစ္စည်းကိုထည့်ရန် QR ကုဒ်ကို စကန်ဖတ်ပါ</string>
    <string name="greenguard_functional_description">"စက်ပစ္စည်းများကို အဝေးမှစီမံခန့်ခွဲပြီး၊ တည်နေရာကြည့်ပါ
ထည့်သွင်းထားသော အက်(ပ်)များကို ထိန်းချုပ်ပြီး အသုံးပြုခြင်းကို ကန့်သတ်ပါ"</string>
    <string name="greenguard_install_cancle">မလုပ်ပါ</string>
    <string name="greenguard_install_confirm">ထည့်သွင်းမည်</string>
    <string name="greenguard_install_message">Family Guard သည် စနစ်အက်ပ်တစ်ခု ဖြစ်ပါသည်။ ယင်းကို ထည့်သွင်းရန်အတွက် အင်တာနက်မလိုအပ်ပါ။</string>
    <string name="greenguard_install_title">Family Guard ကို ထည့်သွင်းရန်</string>
    <string name="greenguard_parent_des">သင့်မိတ်ဆွေများနှင့် မိသားစု၏ စက်ပစ္စည်းများကို စီမံခန့်ခွဲရန်</string>
    <string name="greenguard_parent_des_title">စက်ပစ္စည်းများထည့်ရန် Kite အစောင့်အကြပ်သုံးပါ</string>
    <string name="guide_contact_sub_title_desc">"အဆက်အသွယ်များအား သီးသန့်ထားလိုက်လိမ့်မည်။
မက်ဆေ့ချ်များသည် ဒုတိယနေရာတွင်သာ ပေါ်လာလိမ့်မည်။"</string>
    <string name="guide_contact_suc_sub_title_desc">သီးသန့်အဆက်အသွယ်များနှင့် မက်ဆေ့ချ်များသာ ဒုတိယနေရာတွင် ပြသလိမ့်မည်</string>
    <string name="guide_contact_suc_title_desc">အောင်မြင်စွာသတ်မှတ်ပြီးပြီ</string>
    <string name="guide_contact_title_desc">ဒုတိယနေရာတွင် သီးသန့်အိုင်တမ်များအား မည်လား?</string>
    <string name="guide_pwd_detail_title">"သင့်ဒေတာများအား ကာကွယ်ပါ
သော့ခတ်မျက်နှာပြင်မှ ဒုတိယနေရာသို့ ဝင်ရောက်ပါ"</string>
    <string name="guide_setting_guide_title">ဒုတိယနေရာအား စီမံပါ</string>
    <string name="guide_start_text">စက်တစ်လုံး၊ ကိုယ်ပွားနှစ်ခု။</string>
    <string name="has_created_second_space">"ဒုတိယနေရာကို ယခုဖွင့်နိုင်ပါပြီ။
စက်တစ်လုံး၊ ကိုယ်ပွားနှစ်ခု။"</string>
    <string name="hidden_app">ဒုတိယနေရာ</string>
    <string name="imageData">ဓာတ်ပုံများ</string>
    <string name="import_application">အက်ပ်များ တင်သွင်းပါ</string>
    <string name="import_application_desc">"ဒုတိယနေရာသို့ အက်ပ်များ တင်သွင်းပါ။
၄င်းတို့အား သီးခြား ဒေါင်းလုဒ်လုပ်နိုင်ပါသည်။"</string>
    <string name="import_contacts">အဆက်အသွယ်များ တင်သွင်းပါ</string>
    <string name="import_contacts_desc">အရေးကြီးသော အဆက်အသွယ်များအား သီးသန့်လုပ်ပါ</string>
    <string name="import_contacts_suc">သီးသန့်အဆက်အသွယ်များအား တင်သွင်းပါ</string>
    <string name="import_file_suc">ဖိုဒါများဆီသို့ တင်သွင်းခဲ့သော အိုင်တမ်များ</string>
    <string name="import_now">သွင်းပါ</string>
    <string name="import_photo">ဓါတ်ပုံများ တင်သွင်းပါ</string>
    <string name="import_photo_desc">ဒုတိယနေရာတွင် ဝေမျှထားသော အိုင်တမ်များအာ ပြပါ</string>
    <string name="import_photo_suc">ဓါတ်ပုံများ တင်သွင်းပါ</string>
    <string name="input_space_finger">ယခု သတ်မှတ်မည်</string>
    <string name="input_space_password">ယခု သတ်မှတ်မည်</string>
    <string name="instagram_send">Instagram သို့ မျှဝေမည်</string>
    <string name="install">ထည့်သွင်းမည်</string>
    <string name="install_error">ထည့်သွင်း၍ မရပါ။ ပြန်ကြိုးစားကြည့်ပါ။</string>
    <string name="invalid_qr_code">ဘောင်မဝင်သော QR ကုဒ်</string>
    <string name="kid_mode_label">ကလေးငယ် နေရာ</string>
    <string name="list_empty_text">မရှိသော</string>
    <string name="list_empty_text_xspace">နှစ်ခုတွဲအက်ပ်များအား ဖန်တီးပြီး ပြန်ကြိုးစားကြည့်ပါ။</string>
    <string name="loading">ခဏစောင့်ပါ…</string>
    <string name="loading_apps">အက်ပ်ကို ဆွဲချနေဆဲ…</string>
    <string name="loading_space">ခဏစောင့်ပါ…</string>
    <string name="loading_success">အောင်မြင်စွာ လုဒ်တင်ခဲ့သည်</string>
    <string name="lock_screen_open_second_space">သော့ခတ်မျက်နှာပြင်မှ ဒုတိယနေရာသို့ ဝင်ရောက်</string>
    <string name="master_clear_apply_step_1">ခွင့်ပြုချက်အား ပြန်ရုပ်သိမ်းမည်ဆိုပါက သင်၏စက်အား စက်ရုံထုတ်အနေအထားသို့ ပြန်သတ်မှတ်ရမည်။ အကောင့်၊ အဆက်အသွယ်၊ ဓာတ်ပုံနှင့် အက်ပ်အပါအဝင် ဒေတာအားလုံးအား အပြီးအပိုင် ဖျက်ပစ်ပါလိမ့်မည်။ အရေးကြီးသည့် အိုင်တမ်များအား သင့်ကွန်ပျူတာပေါ်တွင် အရန်သိမ်းထားပါ။</string>
    <string name="master_clear_apply_step_2">အရေးကြီးသည့် အိုင်တမ်များအား သင့်ကွန်ပျူတာပေါ်တွင် အရန်သိမ်းထားပါ။ \"အိုကေ\"အား ထိနှိပ်ပြီးပါက သင်၏စက်အား စက်ရုံထုတ်အနေအထားသို့ ပြန်သတ်မှတ်ပါမည်။ အကောင့်၊ အဆက်အသွယ်၊ ဓာတ်ပုံနှင့် အက်ပ်အပါအဝင် ဒေတာအားလုံးကို အပြီးအပိုင် ဖျက်ပစ်လိမ့်မည်။</string>
    <string name="master_clear_apply_title">သတိပြုရန်</string>
    <string name="master_clear_not_available">သင်၏ ကုမ္ပဏီမှ စက်ရုံထုတ် အနေအထားသို့ ပြန်သတ်မှတ်ခြင်းအား ကန့်သတ်ထားသည်။</string>
    <string name="master_clear_not_available_ep">စက်ရုံထုတ်ဆက်တင်ပြန်ထားခြင်း သို့မဟုတ် ခွင့်ပြုချက်ရုတ်သိမ်းခြင်းတို့ကို ယခု လုပ်ခွင့်မပြုပါ။ သင့်ကြီးကြပ်ရေးမှူးကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="menu_item_about_privacy_title">ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီ</string>
    <string name="messageData">မက်ဆေ့ချ်များ</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">ပြန်ဖွင့်ရန် အောက်သို့ဆွဲချပါ</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">အောင်မြင်စွာ ပြန်ဖွင့်ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">ပြန်ဖွင့်နေသည်…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">ပြန်ဖွင့်ရန် လက်လွှတ်ပါ</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">လောလောဆယ်ဤမျှသာ</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">လောလောဆယ်ဤမျှသာ</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">ခေတ္တစောင့်ပါ…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">အကြောင်းအရာများ တင်မရပါ</string>
    <string name="more_settings">နောက်ထပ်</string>
    <string name="msg_switch_file">ထိုပုံများအား ပယ်ရှားပြီးနောက် ပထမရှိနေရာမှ ထိုဖိုင်များအား ဖျက်ပစ်မည်လား?</string>
    <string name="msg_switch_file_second">ထိုဖိုင်များအား ဖယ်ရှားပြီးနောက် ဒုတိယနေရာမှ ဖျက်ပစ်မလား?</string>
    <string name="msg_switch_photo">ဓါတ်ပုံများအား ပထမနေရာမှဖယ်ရှားပြီးနောက် ထိုဓါတ်ပုံများအား ဖျက်ပါ။</string>
    <string name="needSetKeyguardFirst">ပထမနေရာစကားဝှက်အား သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="needSetKeyguardFirstDes">ဒုတိယနေရာစကားဝှက်အား မသတ်မှတ်မီ ပထမနေရာစကားဝှက်အား ဦးစွာသတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="need_network_when_bind">စက်များကို မပေါင်းထည့်မီ ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="need_network_when_create">အလုပ်နေရာ မဖန်တီးမီ ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="need_reset_passwd">အလုပ်နေရာကို မဝင်ရောက်မီ အလုပ်နေရာစကားဝှက်အား ပြန်သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="need_set_second_space_desc">ဒုတိယနေရာ လက်ဗွေမပေါင်းထည့်မီ စကားဝှက်အား ဦးစွာ ထည့်ပါ။</string>
    <string name="need_set_second_space_pwd_first">ဒုတိယနေရာစကားဝှက်အား သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="newSecondSpace">ဒုတိယနေရာဖွင့်</string>
    <string name="next_setp">နောက်တစ်ဆင့်</string>
    <string name="no_match_repate_scanner">ကိုက်ညီသော လက်ဗွေများ မတွေ့ရှိပါ၊ စကန်ထပ်ဖတ်ပါ</string>
    <string name="normal_app">ပထမနေရာ</string>
    <string name="not_support_air_space">ဤအင်္ဂါရပ်ကို သင့်ဖုန်းတွင် မပံ့ပိုးပေးထားသေးပါ</string>
    <string name="not_support_multiple_users">နေရာအများသုံးခြင်း မထောက်ပံ့ထားပါ</string>
    <string name="notificationSetPassword">စကားဝှက်သတ်မှတ်</string>
    <string name="notificationSetPasswordDes">ဒုတိယနေရာဒေတာများအား ကာကွယ်ပါ</string>
    <string name="notificationSummary">အသိပေးချက်ရှိတ်မှ နေရာများအား ပြောင်းလဲပါ</string>
    <string name="notificationTitle">အသိပေးချက်ရှိတ် ရှော့ကဒ်</string>
    <string name="notification_from_owner_user">ပထမနေရာမှ အသိပေးချက်များအား ပြပါ</string>
    <string name="notification_from_second_user">ဒုတိယနေရာမှ အသိပေးချက်များအား ပြပါ</string>
    <string name="notification_setting_second_space">ဒုတိယနေရာ သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="notification_setting_second_space_desc">ဒုတိယနေရာ စကားဝှက်ပေါင်းထည့်ပြီး ဒေတာရွေ့ပါ</string>
    <string name="ok_button">အိုကေ</string>
    <string name="openPasswordGuard">ဒုတိယနေရာစကားဝှက်အား သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="openSuccess">ဖွင့်ခဲ့သည်</string>
    <string name="opened">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="other">အခြား</string>
    <string name="otherSettings">အခြားဆက်တင်များ</string>
    <string name="passWordGuardSummary">စကားှက်တစ်ခုသုံးပြီး သော့ခတ်မျက်နှာပြင်မှနေ၍ ဒုတိယနေရာသို့ ဝင်ရောက်ပါ</string>
    <string name="passwordProtect">စကားဝှက်</string>
    <string name="please_diff_finger_print">"ပထမနှင့် ဒုတိယနေရာတို့အတွက် အသုံးပြုသော လက်ဗွေများအား မတူပါစေနှင့်။
သို့မဟုတ်ပါက သော့ခတ်မျက်နှာပြင်မှ ဒုတိယနေရာသို့ ဝင်မရဘဲဖြစ်နေလိမ့်မည်။"</string>
    <string name="privacyContactsSummary">ဒုတိယနေရာတွင် သီးသန့်အိုင်တမ်များအား ပြပါ</string>
    <string name="privacyContactsTitle">သီးသန့်မက်ဆေ့ချ်များနှင့် အဆက်အသွယ်များ</string>
    <string name="privacy_password_fingerprint_dialog_message">သင့်လက်ချောင်းကို အာရုံခံကိရိယာပေါ်တွင် တင်ပါ</string>
    <string name="privacy_password_fingerprint_dialog_title">သင့်လက်ဗွေအား စကန်ဖတ်ပါ</string>
    <string name="private_sms_show_sub_title">နေရာနှစ်ခုအကြားတွင်မက်ဆေ့ချ်ဒေတာများအား ဝေမျှထားလိုက်လိမ့်မည်</string>
    <string name="private_sms_show_title">သီးသန့်မက်ဆေ့ချ်များအား ဒုတိယနေရာတွင် ပြသထားပါသည်</string>
    <string name="private_space_setting">စီမံခန့်ခွဲမည်</string>
    <string name="public_app">နေရာနှစ်ခု</string>
    <string name="qq_login">QQ သို့ ဆိုင်းအင်ဝင်မည်</string>
    <string name="qq_send">QQ သူငယ်ချင်းများ/ကွန်ပျူတာသို့ ပေးပို့ပါ</string>
    <string name="radio_button_icon_switch_title">ရှော့ကဒ် သုံးမည်</string>
    <string name="radio_button_password_switch_title">စကားဝှက် သုံးမည်</string>
    <string name="removeSuccess">အောင်မြင်စွာဖျက်ခဲ့သည်</string>
    <string name="remove_button">ဖျက်ပစ်မည်</string>
    <string name="remove_button_time">ဖျက်ပစ်မည် (%dစက္ကန့်)</string>
    <string name="remove_second_space_msg">ဒုတိယနေရာအား ဖျက်လိုက်ပြီးနောက် အက်ပ်ဒေတာအားလုံး ဆုံးရှုံးသွားလိမ့်မည်။ ဒုတိယနေရာအား ဖျက်မည်လား?</string>
    <string name="removingSpace">ဖျက်နေသည်…</string>
    <string name="repeat_scanner_fingerprint">ထပ်ပေါင်းထည့်ပါ</string>
    <string name="reset_passwd_success">စကားဝှက်အား ပြန်သတ်မှတ်ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="reset_password_dialog_message">ပထမနေရာနှင့် ဒုတိယနေရာ၏ စကားဝှက်မှာ အမျိုးအစားမတူပါ။ ရှော့ကဒ်အား ကွယ်ဝှက်ရန် ဒုတိယနေရာ၏ စကားဝှက်သည် ပထမနေရာနှင့် အမျိုးအစားတူရမည်။</string>
    <string name="reset_password_dialog_positve_btn_title">ပြောင်းမည်</string>
    <string name="reset_password_dialog_title">ဒုတိယနေရာရှော့ကဒ်အား ကွယ်ဝှက်၍မရပါ</string>
    <string name="restore_normal_show">သီးသန့်မက်ဆေ့ချ်များအား မပြပါနှင့်</string>
    <string name="restore_show_desc">ဒုတိယနေရာတွင် သီးသန့်မက်ဆေ့ချ်များအား မပြပါနှင့်။ ၄င်းတို့အား ပထမနေရာတွင် ရရှိနေပါဦးမည်။</string>
    <string name="restore_show_toast">သီးသန့်မက်ဆေ့ချ်များအား မပြထားပါ</string>
    <string name="retain_src_file">ဖိုင်များအား ထိန်းထားပါ</string>
    <string name="retain_src_photo">ဓါတ်ပုံများအား ထိန်းထားပါ</string>
    <string name="same_qr_code_create_space">အခြားတစ်ခုဖန်တီးပါ</string>
    <string name="same_qr_code_des">ဤအလုပ်နေရာ ရှိပြီးသားဖြစ်ပုံရသည်။ ပင်မမျက်နှာပြင်နှင့် အသိပေးချက်ရှိတ်ရှော့ကဒ်များကို သုံး၍ထိုနေရာသို့သွားနိုင်ပါသည်။ ယခု သွားမလား?</string>
    <string name="same_qr_code_enter_space">အလုပ်နေရာ သို့သွားပါ</string>
    <string name="same_qr_code_title">%s ရှိပြီးသားဖြစ်ပါသည်</string>
    <string name="scanner_fingerprint">လက်ဗွေအား စကန်ဖတ်နေ…</string>
    <string name="scanner_fingerprint_enter_second">"သော့ခတ်မျက်နှာပြင်မှ ဒုတိယနေရာသို့ဝင်ရောက်ရန်
 ဒုတိယနေရာအတွက် လက်ဗွေအားစကန်ဖတ်ပါ"</string>
    <string name="scanner_fingerprint_error_tips_desc">ကိုက်ညီသော လက်ဗွေမတွေ့ရှိပါ။ ဒုတိယနေရာအတွက် လက်ဗွေထည့်မလား?</string>
    <string name="scanner_fingerprint_error_tips_title">ကိုက်ညီသော လက်ဗွေမတွေ့ရှိပါ</string>
    <string name="scanner_fingerprint_tips_desc">ဒုတိယနေရာသို့ဝင်ရောက်ရန် ရှိပြီးသားလက်ဗွေအား ရွေးချယ်ပါ။ ၄င်းလက်ဗွေအား ပထမနေရာအတွက် အသုံးပြု၍ရနိုင်တော့မည် မဟုတ်။</string>
    <string name="scanner_fingerprint_tips_title">ရှိပြီးသားလက်ဗွေအား အသုံးပြုပြီး ဒုတိယနေရာသို့ ဝင်မည်</string>
    <string name="scanner_second_space_fingerprint">ဒုတိယနေရာအတွက် လက်ဗွေ စကန်ဖတ်ပါ</string>
    <string name="search_input_txt_na">"&lt;font color='#ff0000'>%s&lt;/font>"</string>
    <string name="search_result_text">မည်သည့်အက်ပ်မှ ရှာမတွေ့ပါ။</string>
    <string name="secondSpace">ဒုတိယနေရာ</string>
    <string name="second_owner_finger_print">ဒုတိယနေရာ လက်ဗွေ</string>
    <string name="second_space_desktop_tips_dialog_message">အပ်ဒိတ်လုပ်ပြီးနောက် ဒေတာပြောင်းရွှေ့ရန်နှင့် ဒုတိယနေရာစီမံရန် အိုင်ကွန်များသည် ပင်မမျက်နှာပြင်ပေါ်တွင် ရှိတော့မည်မဟုတ်ပါ။ သက်ဆိုင်ရာ အင်္ဂါရပ်များအား ဆက်တင်မှ ဝင်ရောက်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="second_space_desktop_tips_dialog_positive_text">နားလည်ပါပြီ</string>
    <string name="second_space_desktop_tips_dialog_title">အရေးကြီးသော မွမ်းမံမှု</string>
    <string name="second_space_finger_printf_desc">ဒုတိယနေရာသို့ ဝင်ရောက်ရန်အတွက် အထူးအသုံးပြုသည့်လက်ဗွေ ပေါင်းထည့်ပါ</string>
    <string name="second_space_finger_printf_title">ဒုတိယနေရာ လက်ဗွေ</string>
    <string name="secondspace_homepage">"ဒုတိယနေရာအတွက် လိုအပ်သော မျက်နှာပြင်သော့သတ်မှတ်ပါ။
သင့်ဒေတာများကို သီးခြားခွဲပြီး လုံခြုံအောင်ပြုလုပ်ပါ။"</string>
    <string name="select_existed_fingerprint">ရှိပြီးသားလက်ဗွေမှ ရွေးပါ</string>
    <string name="serNameSummary">ဒုတိယနေရာ</string>
    <string name="setSecondSpacePassword">ဒုတိယနေရာစကားဝှက်အား သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="setSecondSpacePasswordGuide">ဒုတိယနေရာစကားဝှက်အား သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="setSecondSpacePasswordGuideDes">သော့ခတ်မျက်နှာမြင်မှနေ၍ ဒုတိယနေရာသို့ဝင်ရောက်ရန် ဤစကားဝှက်အား အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="setSpacePasswordGuide">သော့ခတ်မျက်နှာပြင်မှာ နေရာနှစ်ခုအား ဝင်ရောက်ရန် စကားဝှက်နှစ်ခုသုံးပါ</string>
    <string name="setSuccess">စကားဝှက်များအား အောင်မြင်စွာ သတ်မှတ်ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="set_space_finger">လက်ဗွေ သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="set_space_finger_sub_text_suc">လက်ဗွေကို အောင်မြင်စွာ သတ်မှတ်ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="set_space_password">စကားဝှက် သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="set_space_pwd_detail">စကားဝှက်အား အသုံးပြု၍ ဒုတိယနေရာသို့ ဝင်ရောက်နိုင်ပါသည်</string>
    <string name="set_space_pwd_suc">ဒုတိယနေရာစကားဝှက်အား ပေါင်းထည့်ခဲ့သည်</string>
    <string name="setting_finger_print_sub_title">လက်ဗွေသည် ပထမနေရာနှင့် မတူအောင်လုပ်ပါ</string>
    <string name="setting_finger_print_title">ဒုတိယနေရာ လက်ဗွေပေါင်းထည့်ပါ</string>
    <string name="setting_fingerprint_title">ဒုတိယနေရာစကားဝှက်အား ပေါင်းထည့်ခဲ့သည်</string>
    <string name="setting_is_show_text_contacts">သီးသန့်အဆက်အသွယ်များနှင့် မက်ဆေ့ချ်များအား သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="settings_cross_notification_summary">အခြားနေရာမှ အသိပေးချက်မျာအား လက်ခံရရှိပါ</string>
    <string name="settings_cross_notification_title">အသိပေးချက်များ</string>
    <string name="settings_msg_add_shortcut_to_owner_space">ပထမနေရာသို့ ရှော့ကဒ် ပေါင်းထည့်ပြီးပြီ</string>
    <string name="settings_msg_add_shortcut_to_second_space">ဒုတိယနေရာတွင် ရှော့ကဒ် ဖန်တီးပြီးပြီ</string>
    <string name="settings_msg_remove_shortcut_from_owner_space">ပထမနေရာမှ ရှော့ကဒ်အား ဖယ်ရှားပြီးပြီ</string>
    <string name="settings_msg_remove_shortcut_from_second_space">ဒုတိယနေရာမှ ရှော့ကဒ်အား ဖယ်ရှားပြီးပြီ</string>
    <string name="settings_notification_and_switch_owner_space">ပထမနေရာ ဆက်တင်</string>
    <string name="settings_notification_and_switch_second_space">ဒုတိယနေရာ ဆက်တင်</string>
    <string name="settings_notification_from_owner_space_title">ပထမနေရာမှ အသိပေးချက်များအား ပြပါ</string>
    <string name="settings_notification_from_second_space_title">ဒုတိယနေရာမှ အသိပေးချက်များအား ပြပါ</string>
    <string name="settings_second_space_entrance_summary">ဆက်တင်တွင် ဒုတိယနေရာ၏ရှော့ကဒ်အား ပြပါ</string>
    <string name="settings_second_space_entrance_title">ဆက်တင်ထဲရှိ ရှော့ကဒ်</string>
    <string name="settings_set_password_for_owner_space">ပထမနေရာတွင် မျက်နှာပြင်လော့ခ် သတ်မှတ်မည်</string>
    <string name="settings_set_password_for_owner_space_desc">ဆက်တင်မှ ရှော့ကဒ်အား ဖယ်ရှားရန် ပထမနေရာတွင် မျက်နှာပြင်လော့ခ် သတ်မှတ်ပါ။</string>
    <string name="settings_set_password_for_sec_space">ဒုတိယနေရာတွင် မျက်နှာပြင်လော့ခ် သတ်မှတ်မည်</string>
    <string name="settings_set_password_for_sec_space_desc">ဆက်တင်မှ ရှော့ကဒ်အား ဖယ်ရှားရန် ဒုတိယနေရာတွင် မျက်နှာပြင်လော့ခ် သတ်မှတ်ပါ။</string>
    <string name="settings_space_data">ဒေတာ</string>
    <string name="settings_status_icon_summary">အခြေအနေပြ ဘားတန်းတွင် ဒုတိယနေရာ အိုင်ကွန်အား ပြသပါ</string>
    <string name="settings_status_icon_title">ဒုတိယနေရာအိုင်ကွန်</string>
    <string name="settings_switch_shortcut_summary">ပထမနေရာတွင် ပင်မမျက်နှာပြင်ရှော့ကဒ်အား ပြသပါ</string>
    <string name="settings_switch_shortcut_title">ပင်မမျက်နှာပြင် ရှော့ကဒ်</string>
    <string name="settings_switch_space">နေရာနှစ်ခုအကြား ကူးပြောင်းခြင်း</string>
    <string name="show_decktop_quick_switch_icon">ပင်မမျက်နှာပြင် ရှော့ကဒ်</string>
    <string name="show_decktop_quick_switch_icon_detail">နေရာအကြား ကူးပြောင်းရန် ပထမနေရာ၏ပင်မမျက်နှာပြင်တွင် ရှော့ကဒ်တစ်ခု ပြပါ</string>
    <string name="show_normal_content">သီးသန့်အိုင်တမ်များအား မပြပါနှင့်</string>
    <string name="show_noti_from_owner">အခြားနေရာမှ အသိပေးချက်များ</string>
    <string name="show_noti_from_owner_detail">အခြားနေရာမှ အသိပေးချက်များကို လက်ရှိနေရာတွင် လက်ခံမည်</string>
    <string name="show_noti_quick_switch_icon">အသိပေးချက်ရှိတ် ရှော့ကဒ်</string>
    <string name="show_noti_quick_switch_icon_detail">နေရာအကြား ကူးပြောင်းရန် အသိပေးချက်ရှိတ်တွင် ရှော့ကဒ်တစ်ခု ပြပါ</string>
    <string name="show_private_content">သီးသန့်အိုင်တမ်များအား ပြပါ</string>
    <string name="show_private_msg">သီးသန့်မက်ဆေ့ချ်များအား ပြပါ</string>
    <string name="show_private_msg_summary">ဒုတိယနေရာတွင် သီးသန့်မက်ဆေ့ချ်များအား ပြသပါ</string>
    <string name="skip">ကျော်သွားပါ</string>
    <string name="spaceSetting">ဆက်တင်များ</string>
    <string name="space_create_guide_desc_1">အက်ပ်နှင့် ဓာတ်ပုံများကို လုံခြုံစွာ သိမ်းဆည်းပါ</string>
    <string name="space_create_guide_desc_2">သီးခြားနေရာ သုံးရန် အသင့်ဖြစ်ပါပြီ</string>
    <string name="space_create_guide_desc_3">ဒုတိယနေရာသည် သင်၏စက်ထဲရှိ အခြားအိုင်တမ်များကို မထိခိုက်ပါ</string>
    <string name="space_create_guide_switchmode_title">နေရာနှစ်ခုအကြား ကူးပြောင်းမည်</string>
    <string name="space_create_guide_title_1">သင်၏ကိုယ်ရေးအချက်အလက်အား ကာကွယ်ပါ</string>
    <string name="space_create_guide_title_2">အချိန်မရွေး ဖန်တီးပါ</string>
    <string name="space_create_guide_title_3">အန္တရာယ် လုံးဝကင်းရှင်းသည်</string>
    <string name="space_deleted">ဤကွက်လပ်အား ဖျက်လိုက်သည့်</string>
    <string name="space_des_default">ကုတ်ဖွဲ့ထားသော ဒေတာနှင့်အတူ သီးခြားနေရာ</string>
    <string name="space_finger_sub_text">လျင်မြန်စွာ ကူးပြောင်းရန် ဒုတိယနေရာအတွက် လက်ဗွေသတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="space_name_default">အလုပ်နေရာ</string>
    <string name="startSet">သတ်မှတ်</string>
    <string name="startTransfer">ရွှေ့ရန်</string>
    <string name="start_input_finger_print">လက်ဗွေပေါင်းထည့်</string>
    <string name="start_new_fingerprint">လက်ဗွေအသစ်တစ်ခု ပေါင်းထည့်မည်</string>
    <string name="start_new_fingerprint_tips">"သော့ခတ်မျက်နှာပြင်မှ ဒုတိယနေရာသို့ဝင်ရောက်ရန်
 ဒုတိယနေရာအတွက် လက်ဗွေအားအသုံးပြုပါ"</string>
    <string name="start_setting_guide_desc_title">သတ်မှတ်ရန် အနည်းငယ်ရှိသည်</string>
    <string name="stop_xspace_alert_content">နှစ်ခုတွဲအက်ပ် အကောင့်နှင့် ဒေတာ အားလုံးကို ဖျက်မလား? စက်အား ပိတ်၍ပြန်စ ရမည်။</string>
    <string name="stop_xspace_alert_title">နှစ်ခုတွဲအက်ပ် အကောင့်များကို ဖျက်မည်</string>
    <string name="summary_switch_apps_settings">လက်ရှိနေရာတွင် သုံးသော အက်ပ်များကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="sure_to_use">အတည်ပြု</string>
    <string name="switchDataSummary">နေရာများအကြားရှိ အိုင်တမ်များအား ရွေ့ပါ</string>
    <string name="switch_apps_settings">အက်ပ် ဆက်တင်များ</string>
    <string name="switch_data_app">အိုင်တမ်များအား ဒုတိယနေရာသို့ရွေ့ပါ</string>
    <string name="switch_data_settings">ဒေတာရွေ့ပါ</string>
    <string name="switch_download_space">အလုပ်နေရာပြောင်းလဲ</string>
    <string name="switch_failed">မရွေ့နိုင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="switch_file_success">ဖိုင်များအား အောင်မြင်စွာ ရွေ့ခဲ့သည်</string>
    <string name="switch_in_contacts">အဆက်အသွယ်များ တင်သွင်းပါ</string>
    <string name="switch_in_files">ဖိုင်များအား တင်သွင်းပါ</string>
    <string name="switch_in_hidden_space">လက်ရှိနေရာသို့တင်သွင်းပါ</string>
    <string name="switch_in_photos">ဓါတ်ပုံများ တင်သွင်းပါ</string>
    <string name="switch_in_privacy_contacts">သီးသန့်အဆက်အသွယ်များအား တင်သွင်းပါ</string>
    <string name="switch_out_contacts">အဆက်အသွယ်များအား တင်ပို့ပါ</string>
    <string name="switch_out_files">ဖိုင်များအား တင်ပို့ပါ</string>
    <string name="switch_out_hidden_space">လက်ရှိနေရာမှ ဒေတာကို တင်ပို့ပါ</string>
    <string name="switch_out_photos">ဓါတ်ပုံများအား တင်ပို့ပါ</string>
    <string name="switch_out_privacy_contacts">သီးသန့်အဆက်အသွယ်များအား တင်ပို့ပါ</string>
    <string name="switch_success">အောင်မြင်စွာရွေ့ခဲ့သည်</string>
    <string name="switch_to_first_space">ပထမနေရာသို့သွားပါ</string>
    <string name="switch_to_second_space">ဒုတိယနေရာသို့ သွားပါ</string>
    <string name="switching">ရွှေ့နေဆဲ…</string>
    <string name="switching_apps">အက်ပ်များအား ရွေ့နေ…</string>
    <string name="switching_contacts">အဆက်အသွယ်များရွေ့နေ…</string>
    <string name="switching_files">ဖိုင်များပေးပို့နေ…</string>
    <string name="switching_photos">ဓါတ်ပုံများရွေ့နေ…</string>
    <string name="temporary_no_set">ယခုမလုပ်သေး</string>
    <string name="this_function_can_not_use_in_second_space">ဤအင်္ဂါရပ်သည် ပထမနေရာတွင်သာ သုံးနိုင်သည်</string>
    <string name="title_choose_app_status">အက်ပ်အမျိုးစား ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="title_switch_file">ထိုဖိုင်များအား ဖျက်မည်လား?</string>
    <string name="title_switch_photo">ဓါတ်ပုံများအား ဖျက်မည်လား?</string>
    <string name="transferApp">ဒုတိယနေရာရှိ အက်ပ်များသည် ပထမနေရာသို့ ရွေ့သွားလိမ့်မည် သို့သော် အက်ပ်ဒေတာများ ဆုံးရှုံးသွားပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="transferContact">ဒုတိယနေရာရှိ အဆက်အသွယ်များသည် ပထမနေရာသို့ရွေ့သွားလိမ့်မည်</string>
    <string name="transferDataConfirm">ကျန်ရှိနေသော အိုင်တမ်များအား ဖျက်လိုက်လိမ့်မည်</string>
    <string name="transferDataConfirmDes">အိုင်တမ်များအား ဖျက်လိုက်ပြီးနောက် ပြန်ရယူ၍ရနိုင်လိမ့်မည် မဟုတ်ပါ</string>
    <string name="transferDataLable">ရွေ့ရန်အိုင်တမ်များအား ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="transferFile">အခြားဖိုင်များအား ကိုယ်တိုင်ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="transferImage">ဒုတိယနေရာရှိ ဓါတ်ပုံများသည် ပထမနေရာရှိ \"ဒုတိယနေရာ\" အယ်လ်ဘမ်သို့ ရွေ့သွားလိမ့်မည်။</string>
    <string name="transferMessage">ဒုတိယနေရာရှိ မက်ဆေ့ချ်များသည် ပထမနေရာသို့ရွေ့သွားလိမ့်မည်</string>
    <string name="tryNow">အခု စမ်းကြည့်ပါ</string>
    <string name="undo_activated_dialog_message">ခွင့်ပြုချက်အား ပြန်ရုပ်သိမ်းမည်ဆိုပါက လုပ်ငန်းမုဒ်သည် ရပ်တန့်သွားမည်ဖြစ်ပြီး သင်၏စက်အား စက်ရုံထုတ်အနေအထားသို့ ပြန်သတ်မှတ်ရမည်။ သက်ဆိုင်ရာ အင်္ဂါရပ်အားလုံး မရရှိနိုင်တော့ပါ။ ထို့အပြင် လုပ်ငန်းမုဒ်အတွက် လိုအပ်သော အချက်လက်များ(IMEI နံပါတ်၊ စက် အိုင်ဒီ၊ စနစ် ဗားရှင်း၊ ဒေသစသည်တို့) စုဆောင်းခြင်းကို Xiaomi မှ ရပ်တန့်ပါမည်။ သင့်အား သတိပေးလိုသည်မှာ Xiaomi သည် ဒေတာထိန်းချုပ်သူ မဟုတ်ပါ။ ဤရုပ်သိမ်းမှုအတွက် သင်၏ကုမ္ပဏီသို့ ဆက်သွယ်ရန် အကြံပြုလိုပါသည်။ ခွင့်ပြုချက်အား ပြန်ရုပ်သိမ်းပြီး သင်၏စက်အား စက်ရုံထုတ်အနေအထားသို့ ပြန်သတ်မှတ်မလား?</string>
    <string name="undo_activated_dialog_ok">ပြန်ရုပ်သိမ်းမည်</string>
    <string name="undo_grant_dialog_message">ခွင့်ပြုချက်အား ရုပ်သိမ်းပြီးနောက် ဤအင်္ဂါရပ်အတွက် လိုအပ်သော အချက်လက်များ(IMEI နံပါတ်၊ စက် အိုင်ဒီ၊ စနစ် ဗားရှင်း၊ ဒေသစသည်တို့) စုဆောင်းခြင်းကို Xiaomi မှ ရပ်တန့်ပါမည်။ ပြန်ရုပ်သိမ်းမလား?</string>
    <string name="undo_privacy_menu">ခွင့်ပြုချက်အား ပြန်ရုပ်သိမ်းမည်</string>
    <string name="undo_success">ပြန်ရုပ်သိမ်းပြီးပါပြီ</string>
    <string name="use_google_open">Google လက်ထောက်ဖြင့် ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="use_xiaoai_open">Mi AI ဖြင့် ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="wating">ခဏစောင့်ပါ…</string>
    <string name="weibo_send">Weibo သို့ ပို့ပါ</string>
    <string name="weixin_pay">WeChat Pay</string>
    <string name="weixin_share_sign">ဆိုင်းအင်ဝင်၍ မျှဝေမည်</string>
    <string name="whatsapp_send">WhatsApp သို့ မျှဝေမည်</string>
    <string name="xpsace_guide_button">ဖန်တီး</string>
    <string name="xspace_account">နှစ်ခုတွဲအက်ပ် အကောင့်များ</string>
    <string name="xspace_chocie">နှစ်ခုတွဲအက်ပ် အထောက်အပံ့</string>
    <string name="xspace_creating">နှစ်ခုတွဲအက်ပ် ဖန်တီးနေ…</string>
    <string name="xspace_default_app_summary">အသံလက်ထောက်ဖြင့် ဆိုင်းအင်၊ မျှဝေခြင်း လုပ်ရန် အက်ပ်များ ရွေးပါ</string>
    <string name="xspace_default_app_title">စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ခြင်း</string>
    <string name="xspace_default_guide_notification_content">ပြောင်းလဲရန် ထိနှိပ်ပါ</string>
    <string name="xspace_default_guide_notification_main_title">မူလအက်ပ်ကို သုံးမည်</string>
    <string name="xspace_default_guide_notification_xspace_title">နှစ်ခုတွဲအက်ပ်ကို သုံးမည်</string>
    <string name="xspace_default_setting_dialog_title"> မူရင်း</string>
    <string name="xspace_default_setting_label">စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ခြင်း</string>
    <string name="xspace_description">"နှစ်ခုတွဲအက်ပ်သည် ကွဲပြားသောအကောင့်ဖြင့် သီးခြား အသုံးပြုနိုင်သည့် အက်ပ်ကော်ပီများဖြစ်သည်။

အချို့သော နှစ်ခုတွဲအက်ပ်များသည် Google ဝန်ဆောင်မှုဖွဲ့စည်းဘောင်များ၏ထောက်ပံ့မှုကို လိုအပ်ပါသည်။ ထိုသို့သောအခြေအနေမျိုးတွင် နှစ်ခုတွဲ Google ဝန်ဆောင်မှုဖွဲ့စည်းဘောင်တစ်ခု ဖန်တီးလိမ့်မည်။"</string>
    <string name="xspace_disable">မလုပ်ထားပါ</string>
    <string name="xspace_enable">လုပ်ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="xspace_facebook_title">Facebook</string>
    <string name="xspace_guide_content_bound">ရရှိနိုင်သော အက်ပ်များ</string>
    <string name="xspace_guide_des">နှစ်မျိုးတွဲအက်(ပ်)များတွင် အကောင့်နှစ်ခုကို တစ်ခုနှင့်တစ်ခု မပြောင်းဘဲ တစ်ပြိုင်တည်းသုံးနိုင်သည်</string>
    <string name="xspace_guide_description">"အကောင့်တိုင်း
အက်(ပ်)ကိုယ်စီ ရပါမည်"</string>
    <string name="xspace_guide_title">နှစ်ခုတွဲအက်(ပ်)များ စမ်းသုံးရန်</string>
    <string name="xspace_header">နှစ်ခုတွဲအက်ပ်</string>
    <string name="xspace_instagram_title">Instagram</string>
    <string name="xspace_install_complete">&lt;font>နှစ်မျိုးတွဲအပ်(ပ်)ကို အောင်မြင်စွာလုပ်ပြီးပါပြီ။&lt;/font>&lt;font color=#0D84FF>ယခုဖွင့်ရန်&lt;/font>။</string>
    <string name="xspace_install_completed">အိုင်ကွန်အား ပင်မမျက်နှာပြင်သို့ ပေါင်းထည့်ခဲ့သည်</string>
    <string name="xspace_install_completed_global">ပုံဆွဲကိရိယာသို့ အိုင်ကွန်အား ပေါင်းထည့်ပြီးပြီ</string>
    <string name="xspace_install_failed">မဖန်တီးနိုင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="xspace_installing">ထည့်သွင်းနေသည်…</string>
    <string name="xspace_introduce">အကြံပြုထားသော</string>
    <string name="xspace_label">နှစ်ခုတွဲအက်ပ်</string>
    <string name="xspace_loading_msg">အက်ပ်ကို ဆွဲချနေဆဲ…</string>
    <string name="xspace_notification">နှစ်ခုတွဲ အက်(ပ်)အသိပေးချက်များ</string>
    <string name="xspace_notification_button">စမ်းသုံးရန်</string>
    <string name="xspace_notification_error">နှစ်ခုတွဲ WeChat သို့အကောင့်ဝင်ပြီး ထပ်လုပ်ကြည့်ပါ</string>
    <string name="xspace_qq_title">QQ</string>
    <string name="xspace_remove">နှစ်ခုတွဲအက်ပ် အကောင့်များကို ဖျက်မည်</string>
    <string name="xspace_setting_label">နှစ်ခုတွဲအက်ပ် ဆက်တင်များ</string>
    <string name="xspace_settins">သတ်မှတ်ရန်</string>
    <string name="xspace_start">ပြုလုပ်ရန်</string>
    <string name="xspace_uninstall_completed">နှစ်ခုတွဲအက်ပ်အား အောင်မြင်စွာ ဖြုတ်ချပြီးပြီ</string>
    <string name="xspace_uninstall_dialog_content">နှစ်ခုတွဲအက်ပ်အား ဖြုတ်ချခြင်းသည် အက်ပ်ဒေတာအားလုံးအား ဖျက်လိုက်လိမ့်မည်</string>
    <string name="xspace_uninstall_dialog_title">နှစ်ခုတွဲအက်ပ်အား ဖြုတ်ချ</string>
    <string name="xspace_uninstalling">ဖြုတ်ချနေသည်…</string>
    <string name="xspace_weibo_title">Weibo</string>
    <string name="xspace_weixin_title">WeChat</string>
    <string name="xspace_whatsapp_title">WhatsApp</string>
</resources>
