<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Navigera hem</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Navigera uppåt</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Fler alternativ</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Klar</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Visa alla</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Välj en app</string>
    <string name="abc_capital_off">AV</string>
    <string name="abc_capital_on">PÅ</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt + </string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl + </string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">retur</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Funktion + </string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta + </string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Skift + </string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">blanksteg</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Symbol + </string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Meny + </string>
    <string name="abc_search_hint">Sök …</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Ta bort frågan</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Sökfråga</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Sök</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Skicka fråga</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Röstsökning</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Dela med</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Dela med %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Komprimera</string>
    <string name="accessibility_enabled">Tillgänglighet aktiverad.</string>
    <string name="agree">Acceptera</string>
    <string name="agree_and_next">Godkänn</string>
    <string name="agree_terms">Jag har läst och godkänner användaravtal och integritetspolicy.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">"Jag har läst och godkänner Facemoji's Integritetspolicy."</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">"Jag har läst och godkänner Kika's Integritetspolicy."</string>
    <string name="ai_button_desc">Med AI-knapp kan du starta Mi AI och använda Mi AI-genvägar.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Dubbeltryck</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Dubbeltryck på knappen för AI för slutföra personliga inställningar</string>
    <string name="ai_button_long_press">Tryck och håll</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Tryck och håll nere knappen för AI för att prata med Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">Tryck</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Tryck på knappen för AI för att visa genvägar för Mi AI</string>
    <string name="ai_button_title">Knapp för AI</string>
    <string name="album_introduction">Med galleri kan du hantera, optimera och redigera foton och videor på din enhet samt synkronisera dem till Xiaomi Cloud.</string>
    <string name="app_name">Tillhandahållande</string>
    <string name="application_package_introduction">Med denna app kan du installera tredjepartsappar, skanna dem före installation och ge rekommendationer efter installationen.</string>
    <string name="application_permissions">Appbehörigheter</string>
    <string name="back">Tillbaka</string>
    <string name="backup_introduction">Du kan använda denna app för att säkerhetskopiera och återställa objekt på din enhet.</string>
    <string name="boot_video_replay">Spela igen</string>
    <string name="boot_video_skip">Hoppa över</string>
    <string name="calculator_introduction">Du kan använda denna app för beräkningar, konvertering av enheter och valutor samt för uppskattning av återbetalning av lån.</string>
    <string name="camera_introduction">Du kan använda kameran för att ta foton och spela in videor.</string>
    <string name="clock_introduction">Du kan använda denna app för att visa tid, samt för att använda timer, världsklocka, tidtagarur, ställa in alarm och mer.</string>
    <string name="close_location_service_setting">Du kan välja att stänga av platsåtkomst i Inställningar > Ytterligare inställningar > Integritet eller begränsa behörigheter för enskilda appar i Säkerhet.</string>
    <string name="cm_terms_content">För att kunna förbättra funktionerna för dig kan din mobiloperatör ladda upp din personliga data och information om din enhet till sina servrar via Wi-Fi eller mobildataanslutning. Informationen kommer endast att använda i statistiskt syfte för att förbättra kvalitén på funktionerna och ge mer personliga innehåll. Informationen kommer inte användas för att mot dig personligen och kommer inte skickas till tredje part.</string>
    <string name="cm_terms_title">Operatörens avtal för mobilt nätverk</string>
    <string name="compass_introduction">Du kan använda denna app för navigering, samt för att visa koordinater, atmosfärstryck och höjd.</string>
    <string name="congratulation_label">Du är redo att rocka!​</string>
    <string name="congratulation_swipe">Svep uppåt för gå in i systemet</string>
    <string name="congratulation_title">Inställningsguide klar</string>
    <string name="content_description_complete">Slutförd</string>
    <string name="content_description_start">Starta</string>
    <string name="content_introduction">Innehållscenter samlar innehåll och tjänster från flera olika kanaler. Här kan du läsa artiklar, titta på videor, visa dagliga utvalda objekt och få innehållsrekommendationer.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Fortsätt hålla ner två fingrar för att aktivera tillgänglighet.</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Om du inte är ansluten till WiFi nu kommer din enhet att använda mobildata. Användning av mobildata kan generera ytterligare operatörsavgifter.</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Använd ditt fingeravtryck för att låsa upp enheten, verifiera Mi Pay transaktioner, eller logga in till appar och tjänster.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Använd ditt fingeravtryck för att låsa upp enheten, eller logga in till appar och tjänster.</string>
    <string name="diagnose_report">Skicka diagnosdata för att lokalisera och analysera systemproblem samt förbättra användarupplevelsen. Sådana data kan innehålla personlig information (t.ex. IP, plats, etc.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Om du inte går med på att bevilja sådana behörigheter eller dela och ladda upp din personliga information kommer du inte att kunna använda denna tjänst.</string>
    <string name="disagree">Avbryt</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Om du inte går med på att bevilja sådana behörigheter eller dela och ladda upp din personliga information kommer du inte att kunna använda denna app. Du kan välja att inte använda denna app eller begränsa behörigheter i Inställningar i sådana fall.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Om du inte går med på att bevilja sådana behörigheter kommer du inte kunna använde denna app. Du kan välja att begränsa behörigheter och stänga av denna funktion i Inställningar i sådana fall.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Om du inte går med på att bevilja sådana behörigheter eller dela och ladda upp din personliga information kommer du inte att kunna använda denna app. Du kan välja att inte använda denna app i sådana fall.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Om du inte går med på att bevilja sådana behörigheter eller dela och ladda upp din personliga information kommer du inte att kunna använda denna produkt. Du kan välja att inte använda denna produkt i sådana fall.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Om du inte går med på att bevilja sådana behörigheter eller dela och ladda upp din personliga information kommer du inte att kunna använda denna tjänst. Du kan välja att inte använda denna tjänst i sådana fall.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Om du inte går med på att bevilja sådana behörigheter eller dela och ladda upp din personliga information kommer du inte att kunna använda denna app. Du kan välja att logga ut eller begränsa behörigheter i Inställningar i sådana fall.</string>
    <string name="disagreement_function">Om du inte går med på att bevilja sådana behörigheter eller dela och ladda upp din personliga information kommer du inte att kunna använda denna funktion. Du kan välja att inte använda denna funktion i sådana fall.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Om du inte går med på att bevilja sådana behörigheter eller dela och ladda upp din personliga information kommer du inte att kunna använda denna tjänst.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Om du inte samtycker till att bevilja sådana behörigheter eller dela och ladda upp dina personuppgifter kan du inte använda denna tjänst. Du kan välja att inte använda denna tjänst eller begränsa behörigheter i Inställningar i så fall. Observera att vi endast kommer att använda behörigheterna när du börjar överföra data från din enhet när skärmen är skadad.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Om du inte går med på att bevilja sådana behörigheter eller dela och ladda upp din personliga information kommer du inte att kunna använda denna app. Du kan välja att avinstallera, logga ut eller begränsa behörigheter i Inställningar i sådana fall.</string>
    <string name="download_introduction">\"Nedladdningar\" använder Xunlei för att ladda ner objekt på din enhet. Detta verktyg fungerar för GetApps, systemuppdateringar, teman, videor, och webbläsar-nedladdningar.</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">Tillgänglighet avbruten.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Du aktiverade TalkBack genom att trycka på skärmen med två fingrar i över 10 sekunder. TalkBack ger röståterkoppling med personer med nedsatt syn. Om du aktiverade det av misstag, tryck på Avbryt och dubbeltryck sedan på skärmen.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Avbryt</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="fast_application_introduction">Med ramverk för snabbappar kan du skapa och tillhandahålla tjänster i snabbappar.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link tillåter din enhet att ansluta till Bluetooth-enheter i närheten genom användning av MIUI Bluetooth Service. För att hitta enheter i närheten, tillåt MIUI Bluetooth Service att ansluta till internet.</string>
    <string name="font_hint_large">Standard textstorlek</string>
    <string name="font_hint_normal">Förstora textstorlek</string>
    <string name="framework_introduction">Med Mi Services Ramverk kan du använda Mi Konto, Mi Push, Mi Stats och MIUI BI.</string>
    <string name="framwork_base_service">För att förse dig med dessa tjänster behöver Mi Services Ramverk (Mi Konto, Mi Push, Mi Stats, MIUI BI) ansluta till internet, få tillgång till din plats, telefonnummer, IMEI och IMSI samt låta din enhet ta emot push-aviseringar</string>
    <string name="game_introduction">Med plug-in för spel kan du logga in, skapa beställningar, genomföra betalningar, använda kuponger och delta i kampanjevenemang.</string>
    <string name="google_service_introduction">För att kunna fungera normalt behöver Google Play ansluta till internet, få åtkomst till din plats, kunna spela in ljud, ringa samtal, få åtkomst till kalenderhändelser, samtalshistorik, sensorer, lagring, kamera, enhetsinformation och konton.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Klassisk</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Applåda</string>
    <string name="home_settings_title">Välj standard-launcher</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Integritetspolicy för det valda tangentbordet</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Ingen anslutning. Visa integritetspolicy för tangentbordet på %s.</string>
    <string name="input_method_category">Välj standardtangentbord som du kommer användas för att skriva meddelanden, anteckningar och annat. Du kan installera ett tredjepartstangentbord senare.</string>
    <string name="input_method_setting">Välj tangentbord</string>
    <string name="install_preinstall_app">Laddar appar…</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Om din enhet förloras kommer du inte kunna förhindra att andra människor använder den och får tillgång till dina data såvida du inte använder ett skärmlås. Hoppa över ändå?</string>
    <string name="item_fingerprint">Fingeravtryck</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Endast skärmlås</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Skärmlås</string>
    <string name="item_return">Ställ in</string>
    <string name="item_skip">Hoppa över</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Dela platsinformation med räddningstjänster</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Fler språk</string>
    <string name="language_settings">Välj språk</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Fler regioner</string>
    <string name="locale_picker_title">Välj din region</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">I enlighet med lagen kan mobiloperatörer få tag på platsinformationen för mobilenheter för att följa kraven för räddningstjänstenheter (brandkåren och polisen) som strävar efter säkerhet och räddningar i nödsituationer som uppgift.</string>
    <string name="location_introduction">Platsbaserade tjänster hittar produkter och tjänster nära dig.</string>
    <string name="location_location">Räddningstjänstenheter kan få tag på din nuvarande position vid begäran</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Med bakgrundskarusell kan du få nya bilder levererade till din låsskärm varje dag.</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Jag har läst och godkänner integritetspolicyn för Mint Keyboard</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Integritetspolicy för Mint Keyboard</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Du har ingen internetanslutning. Visa integritetspolicyn på %s.</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Det finns ingen internetanslutning. Visa användaravtalet på %s.</string>
    <string name="mobile_network">Använder mobildata</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Detta möjliggör användning av mobildata och GPS-anslutning baserat på användarens begäran. Synkronisering av konton och andra objekt kan kräva användning av mobildata beroende på din smartphones specifikationer.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Om du inte har en plan med obegränsad data, kan användning av mobildata generera ytterligare operatörskostnader. Använd mobildata ändå?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Avbryt</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Du kan begränsa mobildata-anslutning i Inställningarna senare</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Använd</string>
    <string name="msim_setting_default_data">Data SIM</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">Standard-SIM för samtal</string>
    <string name="multisim_settings_category">Inställningar för SIM-kort</string>
    <string name="multisim_settings_title">2 SIM-kort upptäckta</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Guide för gester</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Helskärmsgester</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Knappar</string>
    <string name="next">Nästa</string>
    <string name="next_fingerprint">Nästa</string>
    <string name="note_introduction">Med denna app kan du skapa, visa och redigera anteckningar.</string>
    <string name="other_settings">Ytterligare inställningar</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Slå på</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">När personliga reklamrekommendationer är avstängt kommer du fortfarande se samma antal annonser som när funktionen är avstängd. Men annonserna kommer inte längre vara relevanta eftersom de inte kommer vara grundade på dina personliga preferenser.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Stäng av</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Aktivera för att anpassa annonser</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Anpassade annonser</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Anpassade annonser baserade på dina intressen</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Automatiska systemuppdateringar</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI väljer den bästa tidpunkten för att ladda ner och installera uppdateringar. Din enhet startas automatiskt om för att applicera ändringar.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Bakgrundsbildskarusell</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance för Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Integritetspolicy</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Få handplockade bilder och berättelser levererade till din låsskärm dagligen. %1$s och %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Licensavtal för slutanvändare</string>
    <string name="other_settings_location">Plats</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Tillåt appar att få åtkomst till din plats</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Användningsstatistik som hjälper oss att lokalisera och lösa problem kan innehålla personlig information</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Skicka data för diagnostik automatiskt</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Program för Användarupplevelse</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Hjälp oss förbättra våra produkter och tjänster genom att dela din användarstatistik med oss. Visa detaljer</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Visa detaljer</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">MIUI Daemon tillåter dig överföra data från din enhet när skärmen är skadad.</string>
    <string name="permission_account">Få åtkomst till konton på din enhet:</string>
    <string name="permission_account_introduction">För att logga in med Mi Konto</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">För åtkomst till lagring för att kunna analysera och skanna installationspaket</string>
    <string name="permission_backup">Tillträder lagringsutrymmet</string>
    <string name="permission_backup_introduction">För att tillträda och spara säkerhetskopior på din enhet</string>
    <string name="permission_call_records">Få åtkomst till samtalshistorik:</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">För åtkomst till samtalshistorik för att kunna visa blockerade objekt</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">För åtkomst till telefonstatus, inspelning av samtal och pausande av inspelningar under inkommande samtal</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">För att spara alarmdata</string>
    <string name="permission_contact">Få åtkomst till kontakter:</string>
    <string name="permission_contact_introduction">För att tillhandahålla funktionalitet för blockeringslistan och ringa nödkontakter</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">För identifiering av tjänster associerade med olika enheter</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">För identifiering av olika enheter</string>
    <string name="permission_direct_call">Ring samtal:</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">För att lägga till objekt i blockeringslistan</string>
    <string name="permission_download_introduction">För att cacha nedladdade objekt och spara dem på din enhet</string>
    <string name="permission_imei_service">För åtkomst till IMEI för att tillhandahålla tjänster associerade med din enhet</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">För att spara foton och videor på enhet</string>
    <string name="permission_location">Få åtkomst till platsinformation:</string>
    <string name="permission_location_introduction">För tillhandahållande av platsbaserade tjänster</string>
    <string name="permission_log_introduction">För att spara loggar</string>
    <string name="permission_login_introduction">För inloggning och hantering av systemkonton</string>
    <string name="permission_message_introduction">För att skicka meddelanden till blockerade kontakter</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">För att få åtkomst till IMEI för att identifiera enheter</string>
    <string name="permission_phone_network">För åtkomst till nätverkstyp för att kunna optimera och justera nedladdade objekt</string>
    <string name="permission_phone_service">Få åtkomst till telefonnummer, IMEI och IMSI:</string>
    <string name="permission_photo_introduction">För att spara bilder till Galleri och publicera statusar</string>
    <string name="permission_photo_video">Ta foton och spela in video:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">För tagning av foton, inspelning av videor och användning av flash</string>
    <string name="permission_picture_introduction">För att spara, redigera och synkronisera foton och videor</string>
    <string name="permission_read_call_records">Redigera samtalshistorik:</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">För att lägga till objekt till samtalshistorik och ta bort blockerade samtal</string>
    <string name="permission_read_contacts">Kom åt kontakter</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_message">Komma åt textmeddelanden</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">För åtkomst till anteckningar och bilagor</string>
    <string name="permission_read_write_file">Få åtkomst till och spara filer och foton på din enhet:</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">För att komma åt, spara och cacha objekt på din enhet</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">För att komma åt och spara ljudinspelningar</string>
    <string name="permission_recording">Spela in samtal och ljud:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">För inspelning av ljud under inspelning av video</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">För att komma åt och spara skärminspelningar</string>
    <string name="permission_send_message">Skicka SMS</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">För inspelning av ljud</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">För utförande av virusskanning och optimering av din enhet</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">För inloggning i och hantering av systemkonton för att kunna tillhandahålla Xunlei-tjänster</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(inklusive Poco Launcher Sekretesspolicy och Användaravtal)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Sekretesspolicy för Poco Launcher</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Poco Launcher användaravtal</string>
    <string name="position_header">Dela platsinformation</string>
    <string name="position_subheading">Platsinformation</string>
    <string name="pref_title_data_slot">SIM-kort för mobildata att föredra</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Föredragit röst SIM-kort</string>
    <string name="privacy_policy">Integritetspolicy</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Vi skall skydda din personliga information i enlighet med relevanta lagar, förordningar och integritetspolicyer.</string>
    <string name="provision_back">Tillbaka</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Visa &lt;a href=%1$s>Integritetspolicyn&lt;/a > för ditt valda tangentbord.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Integritetspolicy</string>
    <string name="provision_next">Nästa</string>
    <string name="provision_skip_underline">Hoppa över</string>
    <string name="recorder_introduction">Du kan använda denna app för att spela in ljud och säkerhetskopiera inspelningar till molnet.</string>
    <string name="require_authority_statement">För att vi ska kunna förse dig med grundläggande tjänster behöver du bevilja följande behörigheter så att vi kan samla in din personliga information:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">För att vi ska kunna förse dig med denna tjänst måste du bevilja följande behörigheter för att vi ska kunna samla in dina personuppgifter:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">För att vi ska kunna förse dig med grundläggande tjänster behöver du ansluta till internet och bevilja följande behörigheter så att vi kan samla in din personliga information:</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Med denna app kan du spela in vad som händer på din skärm.</string>
    <string name="search_menu_title">Sök</string>
    <string name="security_introduction">Du kan använda denna app för att rensa skräp på din enhet, hitta och neutralisera virus, optimera prestanda för spel, spara batteri, hantera appar, behörigheter och mer.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">För inloggning och hantering av systemkonton</string>
    <string name="service_agreement">Jag har läst och godkänt villkoren.</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">MIUI Daemon</string>
    <string name="service_name_album">Galleri</string>
    <string name="service_name_application_package">Paketinstallerare</string>
    <string name="service_name_backup">Säkerhetskopieringar</string>
    <string name="service_name_calculator">Kalkylator</string>
    <string name="service_name_camera">Kamera</string>
    <string name="service_name_carrier">Meddelande om operatörstjänster</string>
    <string name="service_name_clock">Klocka</string>
    <string name="service_name_compass">Kompass</string>
    <string name="service_name_content_center">Innehållscenter</string>
    <string name="service_name_download">Nedladdningar</string>
    <string name="service_name_fast_application">Ramverk för snabbappar</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Plug-in för spel</string>
    <string name="service_name_google_service">Meddelande om Google-tjänster</string>
    <string name="service_name_location">Platsbaserade tjänster</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Bakgrundskarusell</string>
    <string name="service_name_note">Anteckningar</string>
    <string name="service_name_recorder">Inspelare</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Skärminspelare</string>
    <string name="service_name_security">Säkerhet</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi Services Ramverk</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Läs och godkänn vår &lt;a href=%1$s>Integritetspolicy&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Innan du använder våra tjänster, läs och acceptera &lt;a href=%1$s>Xunlei integritetspolicy&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Integritetspolicy</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Läs och acceptera vår &lt;a href=%1$s>Integritetspolicy&lt;/a > innan du använder Security.&lt;br/>&lt;br/>I enlighet med Android 11-standarder kommer en engångsbehörighet att återkallas inom 5 sekunder efter att motsvarande app slutar köras. Så om du öppnar appen under denna korta tidsperiod så kommer behörigheten att återkallas.&lt;/Data></string>
    <string name="servicestate_title">Meddelande om grundläggande tjänster</string>
    <string name="setting_locale">Ställer in region…</string>
    <string name="shut_down">Stäng av</string>
    <string name="sim_card_detecting">Söker efter SIM-kort…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">Det gick inte att hitta SIM-kortet. Se till att SIM-kortet är rätt installerat och att du har tillräckligt med pengar på kortet.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Tillåt anslutning till nätverk för mobildata? Om du tillåter det kommer SIM-kortet du sätter in att ansluta till nätverk för mobildata.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Söker efter SIM-kort…</string>
    <string name="sim_card_detection">Sätt in SIM-kort</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Att sätta in SIM-kortet, läs instruktionerna som följde med enheten.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">SIM-kortet kunde inte ansluta till nätverket</string>
    <string name="sim_dectection_next">Fortsätt</string>
    <string name="sim_redetection">Kolla igen</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Ditt SIM-kort kunde inte ansluta till ett giltigt operatörsnätverk. Se till att du har tillräckligt saldo på ditt kort och försök igen.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Se till att du vet hur du använder helskärmsgester innan du väljer detta alternativ.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Avbryt</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">Okej</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Helskärmsgester</string>
    <string name="skip_underline">Hoppa över detta steg</string>
    <string name="start_up_slogan">Yours alone</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="summary_not_set">Inte angivet</string>
    <string name="system_navigation_mode">Navigera i systemet</string>
    <string name="terms_of_use">Villkor</string>
    <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Sammansatt platsleverantör, HTML-visningsprogram</string>
    <string name="terms_of_use_label">"Läs vårt användaravtal och vår integritetspolicy för att förstå vilken information som vi samlar in, hur vi använder den och vilka alternativ som är tillgängliga för dig.
Du måste godkänna vårt användaravtal och vår integritetspolicy innan du kan använda MIUI.
%s och Mi-konto kommer ansluta till internet och finna din plats."</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">, system-plug-in till Mi Store</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">, MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">, Paketinstallerare</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">, Vanliga fraser</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, Självregistrerande tjänst</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">, Uppdaterare</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">Mi-tjänster, Mi SIM-aktiveringstjänster, Xiaomi Cloud, Hitta enhet, Hemskärm, Spel, MIUI Daemon och MSA-systemkomponenter, översättningstjänster, MIUI SDK, Snabbappar, Appvalv, statistik, Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Du måste godkänna Facmoji's Integritetspolicy innan du använder denna funktion."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Du måste godkänna Kika's Integritetspolicy innan du använder denna funktion."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Du måste godkänna Integritetspolicyn för Mint Keyboard innan du använder denna funktion."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">, Google Play services</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, Smarta kort</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">, MConnService</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji Integritetspolicy</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika Integritetspolicy</string>
    <string name="title_fingerprint">Ange lösenord</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Skärmlås</string>
    <string name="user_agreement">Användaravtal</string>
    <string name="user_agreement_declare">Innan du använder MIUI måste du läsa och godkänna vårt användaravtal och vår sekretesspolicy. Medan din enhet aktiveras kommer Mi SIM-aktiveringstjänst, Xiaomi-moln, säkerhetsuppdateringstjänst, hitta enhet, hemskärm, vanliga fraser, Xiaomi internetkommunikationstjänst, översättningstjänst, MIUI Daemon, HTML-läsare, MIUI SDK, säkert elementprogram, AI-assistent, batteri och prestanda, strömdetektor, Joyose, OS AI-inställning och uppdaterare att ansluta till nätverket. Smart Card, behörighetshanterare och smarta tjänster ansluter till nätverket och får åtkomst till din plats.</string>
    <string name="voice_assist_advice">Mi AI tillåter dig att använda röstkontroll men det förbrukar också mer ström (+1% varje timme).</string>
    <string name="voice_assist_condition">"Du kommer kunna använda Mi AI i dessa fall:r
1. När skärmen är på.r
2. När du lyssnar på musik när skärmen är av."</string>
    <string name="voice_assist_desp">Säg \"Mi AI\" i din telefon. Mi AI kommer känna igen din röst och du kommer kunna styra din enhet.</string>
    <string name="voice_assist_title">Väck med röst</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Acceptera</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Acceptera inte</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Bakgrundskarusellen levererar enastående bilder och spännande berättelser till din låsskärm dagligen.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Omtolkad låsskärm</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Prova</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Nej tack</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Du kan aktivera Bakgrundskarusellen för att se om den fungerar för dig. Kom ihåg att du alltid kan aktivera och stänga av Bakgrundskarusellen i Inställningar > Låsskärm.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Prova Bakgrundskarusell</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Läs och acceptera innehållet i tredjepartsleverantörens &lt;a href=\"%1$s\">Integritetspolicy&lt;/a> och &lt;a href=\"%2$s\">Användaravtal&lt;/a> innan du använder denna funktion.</string>
    <string name="welcome">Välkommen</string>
    <string name="zone_picker_title">Välj tidszon</string>
</resources>
