<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="abc_action_bar_home_description">"Revenir à l'accueil"</string>
  <string name="abc_action_bar_up_description">Revenir en haut de la page</string>
  <string name="abc_action_menu_overflow_description">"Plus d'options"</string>
  <string name="abc_action_mode_done">Terminé</string>
  <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Tout afficher</string>
  <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Sélectionner une application</string>
  <string name="abc_capital_off">DÉSACTIVÉ</string>
  <string name="abc_capital_on">ACTIVÉ</string>
  <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
  <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
  <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">supprimer</string>
  <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">entrée</string>
  <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Fonction+</string>
  <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Méta+</string>
  <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Maj+</string>
  <string name="abc_menu_space_shortcut_label">espace</string>
  <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
  <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
  <string name="abc_search_hint">Rechercher…</string>
  <string name="abc_searchview_description_clear">Effacer la requête</string>
  <string name="abc_searchview_description_query">Requête de recherche</string>
  <string name="abc_searchview_description_search">Rechercher</string>
  <string name="abc_searchview_description_submit">Envoyer la requête</string>
  <string name="abc_searchview_description_voice">Recherche vocale</string>
  <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Partager avec</string>
  <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Partager avec %s</string>
  <string name="abc_toolbar_collapse_description">Réduire</string>
  <string name="account_other">Autre</string>
  <string name="actionbar_button_up_description">Retour</string>
  <string name="afternoon">Après-midi</string>
  <string name="casting_tips">Diffusion…</string>
  <string name="clearable_edittext_clear_description">Effacer</string>
  <string name="close">Fermer</string>
  <string name="close_hotspot_hint">"Désactive le point d'accès portable avant la diffusion"</string>
  <string name="close_slave_wifi_hint">Déconnecte les réseaux Wi-Fi additionnels avant la diffusion</string>
  <string name="close_slave_wifi_hint_china">Déconnecte les réseaux WLAN additionnels avant la diffusion</string>
  <string name="console_guide_btn_got_it">Compris</string>
  <string name="console_guide_subtitle_hang_up">"Vous pouvez continuer à diffuser lorsque l'écran de votre appareil est éteint. Cette fonctionnalité diminue la consommation énergétique."</string>
  <string name="console_guide_subtitle_private">"Ne pas afficher de notifications flottantes, d'appels entrants, ou d'autres éléments privés sur les écrans externes"</string>
  <string name="console_guide_subtitle_small_window">"Minimiser la fenêtre en cours de diffusion afin de pouvoir accéder aux autres fonctionnalités de votre téléphone"</string>
  <string name="copy">Copier</string>
  <string name="date_time_picker_dialog_title">"Régler la date et l'heure"</string>
  <string name="dialog_can_not_find_device">Aucun appareil trouvé à proximité</string>
  <string name="dialog_cancle">Annuler</string>
  <string name="dialog_connect_fail">"Impossible de se connecter"</string>
  <string name="dialog_connect_retry">Appuyez pour réessayer</string>
  <string name="dialog_connect_verify_perssion">"Autorisez d'abord la diffusion sur votre TV"</string>
  <string name="dialog_connect_verify_perssion_fail">"Impossible d'autoriser la diffusion sur votre TV. Attendez une minute ou deux avant de réessayer."</string>
  <string name="dialog_connected">Connecté</string>
  <string name="dialog_connecting">Connexion…</string>
  <string name="dialog_miplay_permission_message">"Autoriser Diffusion à enregistrer l'audio, accéder aux fichiers de l'espace de stockage interne, et accéder à votre localisation pour pouvoir utiliser cette fonctionnalité normalement. Appuyez sur \"Paramètres\" et sélectionnez \"Gestion des applications\" puis \"Gérer les permissions\" pour continuer."</string>
  <string name="dialog_miplay_permission_positive">Paramètres</string>
  <string name="dialog_miplay_permission_title">Permissions requises</string>
  <string name="dialog_nfc_cast_wifi_off">Activer le Wi-Fi pour pouvoir diffuser en utilisant le NFC. Activer maintenant?</string>
  <string name="dialog_no_device_message"><Data>"1. Connectez à la fois votre téléphone et votre TV sur le même réseau Wi-Fi.&lt;br>&lt;br>2. Sur certains modèles de TV, cette fonctionnalité n'est disponible que lorsque la reproduction de l'écran (mirroring) est activée. Voir &lt;a href=milink://com.milink.service/specification>\"Help\"&lt;/a> pour en savoir plus."</Data></string>
  <string name="dialog_no_device_message_china"><Data>"1. Connectez à la fois votre téléphone et votre TV sur le même réseau WLAN.&lt;br>&lt;br>2. Sur certains modèles de TV, cette fonctionnalité n'est disponible que lorsque la reproduction de l'écran (mirroring) est activée. Voir &lt;a href=milink://com.milink.service/specification>\"Help\"&lt;/a> pour en savoir plus."</Data></string>
  <string name="dialog_ok">OK</string>
  <string name="dialog_only_suport_content">Diffusez des photos, vidéos ou de la musique</string>
  <string name="dialog_open_wifi_bt">Activer</string>
  <string name="dialog_please_make_sure_tv_ok_or_help">"Assurez-vous que la diffusion sans fil est activée sur l'appareil cible.
Voir l'aide si vous avez des problèmes de connexion."</string>
  <string name="dialog_recent_connected">Récent</string>
  <string name="dialog_retry">Réessayer</string>
  <string name="dialog_scan_message">"1. Connect both your phone and TV to the same Wi-Fi network.

2. On some TV models, this feature is only available when screen mirroring is on. View \"Help\" to learn more."</string>
  <string name="dialog_scan_message_china">"1. Connect both your phone and TV to the same WLAN network.

2. On some TV models, this feature is only available when screen mirroring is on. View \"Help\" to learn more."</string>
  <string name="dialog_scanning_device">"Recherche d'appareils à proximité…"</string>
  <string name="dialog_scanning_precondition">"Activer le Wi-Fi et le Bluetooth sur votre téléphone pour utiliser l'affichage sans fil."</string>
  <string name="dialog_scanning_precondition_new_china">Activez les services Wi-Fi, Bluetooth et de localisation pour pouvoir utiliser la diffusion. Allumer maintenant ?</string>
  <string name="dialog_scanning_precondition_new_global">Activez les services Wi-Fi, Bluetooth et de localisation pour pouvoir utiliser la diffusion. Allumer maintenant ?</string>
  <string name="dialog_select_tv">"Sélectionner l'appareil (%d)"</string>
  <string name="dialog_show_help">Aide</string>
  <string name="disconnect">Arrêter la diffusion</string>
  <string name="early_morning">Matin</string>
  <string name="enable_screen_projection_summary">"Diffuser le contenu de l'écran sur un écran externe"</string>
  <string name="evening">Après-midi</string>
  <string name="expand_button_title">Avancé</string>
  <string name="fmt_date_long_month_day">d MMMM</string>
  <string name="fmt_date_long_year_month_day">d MMMM yyyy</string>
  <string name="fmt_date_numeric_month_day">dd/MM</string>
  <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">dd/MM/yyyy</string>
  <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
  <string name="fmt_date_short_year_month_day">d MMM yyyy</string>
  <string name="friday">Vendredi</string>
  <string name="friday_short">Ven</string>
  <string name="friday_shortest">Ven</string>
  <string name="global_privacy">Termes et conditions</string>
  <string name="global_privacy_detail"><Data>"Lisez et acceptez notre &lt;a href=%1$s>Accord d'utilisation&lt;/a> et notre &lt;a href=%2$s>Politique de confidentialité&lt;/a> avant d'utiliser cette application.&lt;br>Si vous n'acceptez pas d'utiliser les services susmentionnés, vous ne pourrez pas utiliser certaines fonctionnalités de cette application; cependant, sa fonctionnalité de base sera toujours disponible pour vous."</Data></string>
  <string name="global_privacy_explain">Bienvenue sur Diffusion ! Cette application fournit les services suivants :</string>
  <string name="global_privacy_feature">"Utiliser des fenêtres réduites, diffuser avec l'écran éteint et masquer les éléments privés."</string>
  <string name="global_privacy_main">"Projection des éléments de l'écran de votre téléphone sur un moniteur externe plus grand."</string>
  <string name="global_privacy_negative">Refuser</string>
  <string name="global_privacy_positive">Accepter</string>
  <string name="global_privacy_tip"><Data>Nous devons collecter les informations personnelles nécessaires pour vous fournir les services de base et optimiser le processus de diffusion. Vous pouvez découvrir comment nous traitons les informations que nous collectons dans notre &lt;a href=%1$s>Politique de confidentialité&lt;/a>. Vous pouvez à tout moment retirer votre consentement à la Politique de confidentialité dans les paramètres.</Data></string>
  <string name="hang_up">Diffusion écran éteint</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_content">"Continue à diffuser lorsque l'écran de votre appareil est éteint. Cette fonction réduit la consommation d'énergie. Appuyez sur le bouton d'alimentation pour rallumer l'écran."</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_neg">Annuler</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_pos">Ok</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_title">"Sur le point de diffuser avec l'écran éteint"</string>
  <string name="help_page_text_01">Aide</string>
  <string name="help_page_text_02">"Qu'est-ce que la diffusion (casting) ?"</string>
  <string name="help_page_text_03">"La diffusion consiste à projeter les éléments de l'écran de votre téléphone sur un moniteur externe plus grand. Il vous permet de partager des images et des vidéos avec vos amis et votre famille, et même de jouer à des jeux ensemble. La consommation d'énergie de votre téléphone ne change pas normalement lorsque vous utilisez cette fonction."</string>
  <string name="help_page_text_04">Comment diffuser des éléments sur un écran plus grand ?</string>
  <string name="help_page_text_05">Étape 1 :</string>
  <string name="help_page_text_06">"1. Utilisez le petit téléphone à main mil pour vous connecter au petit téléviseur mil, vous pouvez établir une connexion d'écran verticale sans l'environnement réseau.
2. Certains téléviseurs Xiaomi ou d'autres téléviseurs de marque qui ne prennent pas en charge le filtrage intelligent, vous devez connecter votre téléviseur (ou appareil à grand écran) à votre téléphone mobile au même réseau sans fil."</string>
  <string name="help_page_text_06_global">"1. Mi TVs, Mi Boxes, et Mi Projectors :
Connectez à la fois votre téléphone et le moniteur externe sur le même réseau Wi-Fi pour un meilleur résultat. S'ils sont connectés sur des réseaux différents, il faudra peut-être plus de temps opur trouver le moniteur externe et le connecter.
Note: les anciennes Mi TVs ne supportent peut-être pas la diffusion sur différents réseaux.
2. Si vous utilisez des téléviseurs, des décodeurs TV ou des projecteurs d'autres marques, connectez à la fois votre téléphone et le moniteur externe sur le même réseau Wi-Fi.
Si les deux appareils ne peuvent pas être connectés sur le même réseau, activez Miracast sur votre moniteur externe. Le nom désignant la fonctionnalité Miracast peut varier."</string>
  <string name="help_page_text_08">Étape 2 :</string>
  <string name="help_page_text_09">"Appuyez sur \"Diffusion\" depuis le panneau des notifications de votre téléphone. Activez à la fois le Wi-Fi et le Bluetooth pour une connexion plus stable ."</string>
  <string name="help_page_text_10">Si vous souhaitez diffuser des images de Galerie ou Mi Video, vous pouvez utiliser la fonction de diffusion intégrée dans ces applications.</string>
  <string name="help_page_text_11">Étape 3 :</string>
  <string name="help_page_text_12">Sélectionnez un appareil externe depuis la liste des appareils disponibles pour commencer la diffusion.</string>
  <string name="help_page_text_13">Impossible de se connecter à un appareil extérieur ?</string>
  <string name="help_page_text_14">"1. Si vous souhaitez utiliser un appareil Xiaomi, mais ne le trouvez pas dans la liste des appareils disponibles, essayez ce qui suit:
Connectez à la fois votre téléphone et le moniteur externe (par exemple votre téléviseur) au même réseau Wi-Fi, ou connectez le moniteur externe au point d'accès de votre téléphone. Si aucun réseau Wi-Fi n'est disponible ou si vous ne pouvez pas connecter les deux appareils au même réseau, vérifiez si les fonctionnalités de diffusion sur votre moniteur externe sont à jour, activez Bluetooth sur votre téléphone et sur le moniteur externe, et allumez Miracast sur votre téléviseur.
2. Si vous diffusez sur un appareil Xiaomi pour la première fois, vous devez terminer la vérification.
3. Si vous souhaitez utiliser un appareil non Xiaomi, mais ne le trouvez pas dans la liste des appareils disponibles, essayez ce qui suit:
Connectez à la fois votre téléphone et le moniteur externe (par exemple votre téléviseur) au même réseau Wi-Fi, ou connectez le moniteur externe au point d'accès de votre téléphone. Si cela ne vous aide pas, installez l'application de diffusion LeEco sur votre téléviseur et suivez les instructions."</string>
  <string name="help_page_text_14_global">"1. Si vous souhaitez utiliser un appareil Xiaomi, mais ne le trouvez pas dans la liste des appareils disponibles, essayez ce qui suit:
Connectez à la fois votre téléphone et le moniteur externe (par exemple votre téléviseur) au même réseau Wi-Fi, ou connectez le moniteur externe au point d'accès de votre téléphone. Si aucun réseau Wi-Fi n'est disponible ou si vous ne pouvez pas connecter les deux appareils au même réseau, vérifiez si les fonctionnalités de diffusion sur votre moniteur externe sont à jour, activez Bluetooth sur votre téléphone et sur le moniteur externe, et allumez Miracast sur votre téléviseur.
2. Si vous diffusez sur un appareil Xiaomi pour la première fois, vous devez terminer la vérification.
3. Si vous souhaitez utiliser un appareil non Xiaomi, mais ne le trouvez pas dans la liste des appareils disponibles, essayez ce qui suit:
Connectez à la fois votre téléphone et le moniteur externe (par exemple votre téléviseur) au même réseau Wi-Fi, ou connectez le moniteur externe au point d'accès de votre téléphone."</string>
  <string name="help_page_text_15">Miracast functionality on different devices</string>
  <string name="help_page_text_16">Mi TV/Mi Projector</string>
  <string name="help_page_text_17">"Xiaomi mobile phone can directly connect to most of the Xiaomi TV with Bluetooth tooth function, instead of manually opening the Miracast function.
If you need to manually open the Miracast function, you can press the [Menu] button of the TV remote control to select me on the TV screen. Applications > Wireless Screening > Millet / Android Miracas."</string>
  <string name="help_page_text_17_1">Service clients Xiaomi (France): 0805 370 916</string>
  <string name="help_page_text_18">Samsung TV</string>
  <string name="help_page_text_19">First, make sure that Miracast functionality is supported on your device. On some of the models, you can press the [SOURCE] button on the remote control and then select \"Screen Mirroring\". This feature is turned on by default on various models.</string>
  <string name="help_page_text_20">Service clients Samsung (France): 0825 022 062</string>
  <string name="help_page_text_21">LG TV</string>
  <string name="help_page_text_22">First, make sure that Miracast functionality is supported on your device. This feature is turned on by default on various models.</string>
  <string name="help_page_text_23">Service clients LG (France): 3220 dites \"LG\" ou tapez \"54\"</string>
  <string name="help_page_text_24">Philips TV</string>
  <string name="help_page_text_25">First, make sure that Miracast functionality is supported on your device. This feature is turned on by default on various models.</string>
  <string name="help_page_text_26">Service clients Philips (France): +33 (0)1 57 32 40 50</string>
  <string name="help_page_text_27">TPV</string>
  <string name="help_page_text_28">First, make sure that Miracast functionality is supported on your device. On some of the models, you can press the [MENU] button on the remote control and then select Settings > Connection > Network > Multiple screens.</string>
  <string name="help_page_text_29">TPV customer support: 400-887-8007</string>
  <string name="help_page_text_30">Hisense</string>
  <string name="help_page_text_31">First, make sure that Miracast functionality is supported on your device. On some of the models, you can press the [SMART] button on the remote control and then select Casting > Wireless Display;Some models can click Hi Screen > Game Screening > Android.</string>
  <string name="help_page_text_32">Service clients Hisense (France): +33 (0)1 76 49 05 05</string>
  <string name="help_page_text_33">Skyworth</string>
  <string name="help_page_text_34">First, make sure that Miracast functionality is supported on your device. On some of the models, you can select Apps > Casting > Android device > Miracast.</string>
  <string name="help_page_text_35">Skyworth customer support: 95105555</string>
  <string name="help_page_text_36">Sony</string>
  <string name="help_page_text_37">First, make sure that Miracast functionality is supported on your device. On some of the models, you can press the [SOURCE] button on the remote control and then select \"Screen Mirroring\". On some other models, you can turn this feature on in Networks > Wi-Fi Direct. This feature is turned on by default on various models.</string>
  <string name="help_page_text_38">SService clients Sony Electronics (France): +33 (0)1 55 69 51 27</string>
  <string name="help_page_text_39">Panasonic</string>
  <string name="help_page_text_40">First, make sure that Miracast functionality is supported on your device. On some of the models, you can select Apps > Screen Mirroring.</string>
  <string name="help_page_text_41">Service clients Panasonic (France): +33 (0)1 70 48 91 73</string>
  <string name="help_page_text_42">Changhong</string>
  <string name="help_page_text_43">Check the settings of your TV to make sure that your external monitor supports Miracast functionality.</string>
  <string name="help_page_text_44">Changhong customer support: 400-811-1666</string>
  <string name="help_page_text_45">TCL</string>
  <string name="help_page_text_46">First, make sure that Miracast functionality is supported on your device. On some of the models, you can select Apps > Wireless Display.</string>
  <string name="help_page_text_47">Service clients TCL (France): +33 (0)1 87 16 13 99</string>
  <string name="help_page_text_48">AODIN</string>
  <string name="help_page_text_49">First, make sure that Miracast functionality is supported on your device. To turn this feature on, go to My Apps > Wi-Fi Display.</string>
  <string name="help_page_text_50">AODIN customer support: 400-810-5858</string>
  <string name="help_page_text_51">LeTV</string>
  <string name="help_page_text_52">Please make sure that your large screen device model supports the Miracast protocol. On some models, select Settings > Network > Multi-screen Interactive > Wireless Display.</string>
  <string name="help_page_text_53">LeTV customer service phone: 10109000</string>
  <string name="help_page_text_55">"Si vous ne pouvez pas vous connecter au réseau, vérifiez que votre écran externe supporte la fonctionnalité Miracast et qu'elle est activée. Sur certains modèles, cette fonctionnalité est appelée Wireless Display (affichage sans fil), Screen Mirroring (écran miroir), ou Multiple screens (écrans multiples). Lisez les informations ci-dessous pour apprendre comment activer Miracast.
4. Si vous rencontrez un problème, vous pouvez le signaler en utilisant notre application \"Services &amp; feedback\"."</string>
  <string name="help_page_text_55_global">"Si vous ne pouvez pas vous connecter au réseau, vérifiez que votre écran externe supporte la fonctionnalité Miracast et qu'elle est activée. Sur certains modèles, cette fonctionnalité est appelée Wireless Display (affichage sans fil), Screen Mirroring (écran miroir), ou Multiple screens (écrans multiples).
4. Si vous rencontrez un problème, vous pouvez le signaler en utilisant notre application \"Services &amp; feedback\"."</string>
  <string name="help_page_text_end">"If the brand of your device isn't listed here, contact the manufacturer to learn more about casting functionality."</string>
  <string name="keyguard_security_setting_privacy_policy">Politique de confidentialité</string>
  <string name="midnight">Night</string>
  <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Désélectionner</string>
  <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Tout sélectionner</string>
  <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Sélectionner des éléments</string>
  <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Plus</string>
  <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Annuler</string>
  <string name="miuix_appcompat_cloud_state_disabled">Synchronisation avec le cloud est désactivée</string>
  <string name="miuix_appcompat_cloud_state_finished">Synchronisé avec le cloud avec succès</string>
  <string name="miuix_appcompat_cloud_state_syncing">Synchronisation avec le cloud…</string>
  <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Confirmer</string>
  <string name="miuix_appcompat_delete_description">Supprimer</string>
  <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Tout désélectionner</string>
  <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Annuler</string>
  <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Recherche</string>
  <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Tout sélectionner</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Tirez vers le bas pour actualiser</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Refreshed successfully</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Refreshing…</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Release to refresh</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">"That's all for now"</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">"That's all for now"</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Just a sec…</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">"Couldn't load items"</string>
  <string name="monday">Lundi</string>
  <string name="monday_short">Lun</string>
  <string name="monday_shortest">Lun</string>
  <string name="month_april">Avril</string>
  <string name="month_april_short">Avr</string>
  <string name="month_april_shortest">Avr</string>
  <string name="month_august">Août</string>
  <string name="month_august_short">Août</string>
  <string name="month_august_shortest">Août</string>
  <string name="month_december">Décembre</string>
  <string name="month_december_short">Déc</string>
  <string name="month_december_shortest">Déc</string>
  <string name="month_february">Février</string>
  <string name="month_february_short">Févr</string>
  <string name="month_february_shortest">Févr</string>
  <string name="month_january">Janvier</string>
  <string name="month_january_short">Janv</string>
  <string name="month_january_shortest">Janv</string>
  <string name="month_july">Juillet</string>
  <string name="month_july_short">Juil</string>
  <string name="month_july_shortest">Juil</string>
  <string name="month_june">Juin</string>
  <string name="month_june_short">Juin</string>
  <string name="month_june_shortest">Juin</string>
  <string name="month_march">Mars</string>
  <string name="month_march_short">Mars</string>
  <string name="month_march_shortest">Mars</string>
  <string name="month_may">Mai</string>
  <string name="month_may_short">Mai</string>
  <string name="month_may_shortest">Mai</string>
  <string name="month_november">Novembre</string>
  <string name="month_november_short">Nov</string>
  <string name="month_november_shortest">Nov</string>
  <string name="month_october">Octobre</string>
  <string name="month_october_short">Oct</string>
  <string name="month_october_shortest">Oct</string>
  <string name="month_september">Septembre</string>
  <string name="month_september_short">Sept</string>
  <string name="month_september_shortest">Sept</string>
  <string name="more">Plus</string>
  <string name="morning">Morning</string>
  <string name="nfc_connect_failed_toast">"Couldnt't cast. Try again."</string>
  <string name="night">Soirée</string>
  <string name="noon">Midi</string>
  <string name="not_set">Non défini</string>
  <string name="notification_rc_title">XiaoMi TV Assistant</string>
  <string name="notification_show_more">Tap to view more features</string>
  <string name="open_game_accelerate">Turn on Game Turbo</string>
  <string name="preference_copied">\"%1$s\" copié dans le presse-papiers.</string>
  <string name="privacy_agree">Agree</string>
  <string name="privacy_detail"><Data>This app needs to connect to the internet and collect the required personal data to be able to work normally. To fully understand your rights as a user as well as the ways in which we use your data, read and agree to our &lt;a href=%1$s>User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=%2$s>Privacy Policy&lt;/a>.</Data></string>
  <string name="privacy_detail_extra"><Data>Some features are provided by a third party service provider HappyCast. Before using this feature, read and agree to &lt;a href=%1$s>HappyCast Privacy Policy&lt;/a> and &lt;a href=%2$s>HappyCast Legal Statement&lt;/a>.</Data></string>
  <string name="privacy_explain">"Welcome to Casting! Casting allows projecting the items from your phone's screen on a bigger external monitor. This app needs to connect to the internet and requires the following permissions to be able to work normally:"</string>
  <string name="privacy_negative">Exit</string>
  <string name="privacy_permission_ble">Turning Bluetooth on and off</string>
  <string name="privacy_permission_ble_desc">For finding available devices nearby</string>
  <string name="privacy_permission_location">Accessing location</string>
  <string name="privacy_permission_location_desc">For finding available devices nearby</string>
  <string name="privacy_permission_necessary">Mandatory permissions</string>
  <string name="privacy_permission_necessary_desc">These permissions are required to make the basic features and services of this app available.</string>
  <string name="privacy_permission_nfc_desc">For pairing devices using NFC</string>
  <string name="privacy_permission_optional">Optional permissions</string>
  <string name="privacy_permission_optional_desc">"Used for additional features while you're using them"</string>
  <string name="privacy_permission_wlan">Turning Wi-Fi on and off</string>
  <string name="privacy_permission_wlan_china">Turning WLAN on and off</string>
  <string name="privacy_permission_wlan_desc">For finding available devices nearby</string>
  <string name="privacy_permission_wlan_desc_china">For finding available devices nearby</string>
  <string name="privacy_positive">Agree</string>
  <string name="privacy_text_1"><Data>"Welcome to Casting! Casting allows projecting the items from your phone's screen on a bigger external monitor.
We shall protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. Some features are provided by a third party service provider HappyCast. Before using this feature, read and agree to &lt;a href=%2$s>HappyCast Legal Statement&lt;/a> and &lt;a href=%1$s>HappyCast Privacy Policy&lt;/a>.
To be able to work normally, this app needs to connect to the internet and requires the following permissions in order to collect your personal information:"</Data></string>
  <string name="privacy_text_2"><Data>"If you don't agree to grant such permissions or share and upload your personal information, you won't be able to use this app. You can choose to uninstall this app, sign out, or restrict permissions in the Settings in such cases.
Read and agree to our &lt;a href=%1$s>User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=%2$s>Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</Data></string>
  <string name="privacy_text_pemission">"　　•Access and save images on your device in order to project these items on external monitors
　　•Record calls and audio in order to cast audio on external devices
　　•Access phone number, IMEI, and IMSI to identify your device
　　•Access your location to find devices nearby"</string>
  <string name="privacy_title">Attention</string>
  <string name="private_protect">Hide private items</string>
  <string name="san_wait_msg_1">"Activer la diffusion sans fil sur l'appareil cible"</string>
  <string name="san_wait_msg_2">"La recherche d'appareils peut prendre un certain temps…"</string>
  <string name="san_wait_msg_3">"Les appareils externes sont plus faciles à trouver lorsqu'ils sont connectés au même réseau que votre téléphone"</string>
  <string name="san_wait_msg_4">"Afficher \"Aide\" si vous ne trouvez pas les appareils"</string> 
  <string name="saturday">Samedi</string>
  <string name="saturday_short">Sam</string>
  <string name="saturday_shortest">Sam</string>
  <string name="screen_projection">Diffusion</string>
  <string name="screen_projection_characteristics">Particularités</string>
  <string name="screen_projection_characteristics_off_screen_summary">"Vous pouvez continuer à diffuser lorsque l'écran de votre appareil est éteint. Cette fonction réduit la consommation d'énergie."</string>
  <string name="screen_projection_characteristics_off_screen_title">"Diffuser avec l'écran éteint"</string>
  <string name="screen_projection_characteristics_privacy_protect_summary">"N'affichez pas les notifications flottantes, les appels entrants et autres éléments privés sur les moniteurs externes."</string>
  <string name="screen_projection_characteristics_privacy_protect_title">Masquer les éléments privés</string>
  <string name="screen_projection_characteristics_small_window_summary">"Réduisez la fenêtre de diffusion pour pouvoir utiliser d'autres fonctionnalités de votre téléphone."</string>
  <string name="screen_projection_characteristics_small_window_title">Minimiser la fenêtre</string>
  <string name="screen_projection_example_document_summary">Affichez des présentations sur un moniteur externe tout en utilisant votre téléphone pour basculer entre les diapositives et afficher les notes. Accédez au Gestionnaire de fichiers > Docs pour essayer cette fonctionnalité.</string>
  <string name="screen_projection_example_document_title">Documents</string>
  <string name="screen_projection_example_gallery_summary">"Appuyez sur le bouton Partager sous un élément dans l'application Galerie pour l'afficher sur un moniteur externe."</string>
  <string name="screen_projection_example_gallery_title">Photos &amp; vidéos</string>
  <string name="screen_projection_example_game_summary">Game Turbo vous permet de diffuser des jeux sur un moniteur externe. Utilisez le raccourci de la boîte à outils Game Turbo pour activer cette fonction.</string>
  <string name="screen_projection_example_game_title">Jeux</string>
  <string name="screen_projection_help">Aide</string>
  <string name="screen_projection_sample_summary">Diffusion de documents, jeux, photos et vidéos</string>
  <string name="screen_projection_sample_title">Démos</string>
  <string name="screen_projection_title">Diffusion</string>
  <string name="search_menu_title">Recherche</string>
  <string name="send">Envoyer</string>
  <string name="small_window">Réduire la fenêtre</string>
  <string name="small_window_not_supported">"Can't minimize this app while it's being cast"</string>
  <string name="solar_term_autumn_begins">"Début de l'automne"</string>
  <string name="solar_term_autumn_equinox">"Équinoxe d'automne"</string>
  <string name="solar_term_clear_and_bright">Pure lumière</string>
  <string name="solar_term_cold_dews">Rosée froide</string>
  <string name="solar_term_grain_buds">Petite plénitude</string>
  <string name="solar_term_grain_in_ear">Grains en épis</string>
  <string name="solar_term_grain_rain">Pluie pour les céréales</string>
  <string name="solar_term_great_cold">Grand froid</string>
  <string name="solar_term_great_heat">Grande canicule</string>
  <string name="solar_term_heavy_snow">Grande neige</string>
  <string name="solar_term_hoar_frost_falls">Descente du givre</string>
  <string name="solar_term_insects_awaken">Éveil des insectes</string>
  <string name="solar_term_light_snow">Petite neige</string>
  <string name="solar_term_slight_cold">Petit froid</string>
  <string name="solar_term_slight_heat">Petite canicule</string>
  <string name="solar_term_spring_begins">Début du printemps</string>
  <string name="solar_term_stopping_the_heat">Arrêt de la canicule</string>
  <string name="solar_term_summer_begins">"Début de l'été"</string>
  <string name="solar_term_summer_solstice">"Solstice d'été"</string>
  <string name="solar_term_the_rains">Eau et pluie</string>
  <string name="solar_term_vernal_equinox">Équinoxe de printemps</string>
  <string name="solar_term_white_dews">Rosée blanche</string>
  <string name="solar_term_winter_begins">"Début de l'hiver"</string>
  <string name="solar_term_winter_solstice">"Solstice d'hiver"</string>
  <string name="status_bar_in_casting">Casting</string>
  <string name="status_bar_in_casting_long">Cliquez pour développer plus de fonctionnalités</string>
  <string name="sunday">Dimanche</string>
  <string name="sunday_short">Dim</string>
  <string name="sunday_shortest">Dim</string>
  <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Anniversary of Lifting Martial Law</string>
  <string name="the_anti_aggression_day">Anti-Aggression Day</string>
  <string name="the_arbor_day">Arbor Day</string>
  <string name="the_armed_forces_day">Armed Forces Day</string>
  <string name="the_armys_day">PLA Day</string>
  <string name="the_childrens_day">"Children's Day"</string>
  <string name="the_chinese_youth_day">Youth Day</string>
  <string name="the_christmas_day">Christmas</string>
  <string name="the_double_ninth_festival">Double Ninth Festival</string>
  <string name="the_dragon_boat_festival">Dragon Boat Festival</string>
  <string name="the_easter_day">Easter</string>
  <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Eve of Chinese New Year</string>
  <string name="the_fifth_day">Fifth day of Chinese New Year</string>
  <string name="the_fools_day">"April Fool's Day"</string>
  <string name="the_forth_day">Fourth day of Chinese New Year</string>
  <string name="the_hksar_establishment_day">Hong Kong SAR Establishment Day</string>
  <string name="the_international_womens_day">"Women's Day"</string>
  <string name="the_laba_festival">Laba Festival</string>
  <string name="the_labour_day">Labor Day</string>
  <string name="the_lantern_festival">Lantern Festival</string>
  <string name="the_mid_autumn_festival">Mid-Autumn Festival</string>
  <string name="the_national_day">National Day</string>
  <string name="the_national_father_day">"Sun Yat-sen's Birthday"</string>
  <string name="the_new_years_day">New Year</string>
  <string name="the_night_of_sevens">Qixi Festival</string>
  <string name="the_partys_day">CPC Day</string>
  <string name="the_peace_day">Remembrance Day</string>
  <string name="the_retrocession_day">Retrocession Day</string>
  <string name="the_second_day">Second day of Chinese New Year</string>
  <string name="the_seventh_day">Seventh day of Chinese New Year</string>
  <string name="the_sixth_day">Sixth day of Chinese New Year</string>
  <string name="the_spirit_festival">Ghost Festival</string>
  <string name="the_spring_festival">Chinese New Year</string>
  <string name="the_teachers_day">"Teachers' Day"</string>
  <string name="the_third_day">Third day of Chinese New Year</string>
  <string name="the_tw_childrens_day">"Children's Day"</string>
  <string name="the_tw_youth_day">Youth Day</string>
  <string name="the_united_nations_day">United Nations Day</string>
  <string name="the_valentines_day">"Valentine's Day"</string>
  <string name="the_water_lantern_festival">Water Lantern Festival</string>
  <string name="thursday">Jeudi</string>
  <string name="thursday_short">Jeu</string>
  <string name="thursday_shortest">Jeu</string>
  <string name="tile_label">Diffusion</string>
  <string name="time_picker_dialog_title">"Réglage de l'heure"</string>
  <string name="toast_guide_show_more">Learn more</string>
  <string name="toast_guide_title">Explore our new features here</string>
  <string name="toast_invisible_mode">Vous êtes incognito. Impossible de diffuser maintenant.</string>
  <string name="toast_msg_for_multi_window">"Impossible d'utiliser cette fonctionnalité avec l'Écran divisé"</string>
  <string name="toast_msg_for_small_window">"Vous pouvez réduire la fenêtre en cours de diffusion pour pouvoir utiliser d'autres fonctionnalités de votre téléphone sans interrompre le processus de diffusion."</string>
  <string name="toast_nfc_dont_move">"N'éloignez pas votre téléphone"</string>
  <string name="toast_title_for_small_window">"Sélectionnez \"Réduire la fenêtre\" dans l'application"</string>
  <string name="toast_turn_off_hotspot_before_cast">"Désactiver le point d'accès portable avant de diffuser"</string>
  <string name="today">"Aujourd'hui"</string>
  <string name="tomorrow">Demain</string>
  <string name="tuesday">Mardi</string>
  <string name="tuesday_short">Mar</string>
  <string name="tuesday_shortest">Mar</string>
  <string name="v7_preference_off">DÉSACTIVÉ</string>
  <string name="v7_preference_on">ACTIVÉ</string>
  <string name="wednesday">Mercredi</string>
  <string name="wednesday_short">Mer</string>
  <string name="wednesday_shortest">Me</string>
  <string name="yesterday">Hier</string>
</resources>
