<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_label">အဆက်အသွယ် သိုလှောင်မှု</string>
    <string name="call_log_provider_label">ဖုန်းခေါ်မှတ်တမ်း</string>
    <string name="debug_dump_database_message">သင်သည် (၁) သင့်အဆက်အသွယ်ဒေတာများ နှင့်ဆက်စပ်အချက်အလက်များနှင့် ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်းအားလုံးပါသည့်ဒေတာဗေ့စ်အား အတွင်းသိုလှောင်မှုတွင် ကော်ပီကူးရန် နှင့် (၂)အီးမေးလ် ပို့ရန် ပြုလုပ်နေပါသည်။ စက်မှ ကူးယူမှုအောင်မြင်ပြီးနောက် သို့မဟုတ် အီးမေးလ်ပို့ပြီးနောက် ချက်ခြင်း ဖျက်ပစ်ရန် သတိရပါ။</string>
    <string name="debug_dump_delete_button">ယခုဖျက်ပါ</string>
    <string name="debug_dump_email_body">တွဲချိတ်မှာ ကျွန်ုပ်၏ချိန်းဆိုချက်များ ကိုယ်ပိုင်အချက်အလက်များပါဝင်သော အဆက်အသွယ် ဒေတာဗေ့စ်ဖြစ်ပါသည်။ သေချာစွာကိုင်တွယ်ပေးပါ။</string>
    <string name="debug_dump_email_sender_picker">သင့်ဖိုင်အား ပေးပို့ရန် ပရိုဂရမ်တစ်ခုအား ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="debug_dump_email_subject">အဆက်အသွယ်များ Db တွဲချိတ်ခဲ့သည်</string>
    <string name="debug_dump_start_button">စတင်</string>
    <string name="debug_dump_title">အဆက်အသွယ်များဒေတာဗေ့စ်အား ကော်ပီကူးပါ</string>
    <string name="default_directory">အဆက်အသွယ်များ</string>
    <string name="local_invisible_directory">အခြား</string>
    <string name="low_memory_toast">မှတ်ဉာဏ်နည်းနေသည့်အတွက် ဤလုပ်ဆောင်ချက်အား အသုံးပြု၍မရ နိုင်ပါ</string>
    <string name="pound_search_tip">အဆက်အသွယ်များအား ရှာရန် # နောက်တွင် နံပါတ် ရိုက်ထည့်ပါ</string>
    <string name="provider_label">အဆက်အသွယ်များ</string>
    <string name="sharedUserLabel">Android Core အက်ပ်များ</string>
    <string name="sim_state_changed">SIM ကဒ် ပြောင်းသွားပြီ</string>
    <string name="third_party_delete_contact_info">\"%s\" သည် သင်၏အဆက်အသွယ်များကို ဖျက်ရန် ကြိုးစားနေသည်။ ဤလုပ်ဆောင်မှုအား ပြင်ပအက်ပ်မှ လုပ်ဆောင်၍မရပါ။ အဆက်အသွယ်များကို ဖျက်ရန် ပြင်ပအက်ပ်ကိုသုံးမည့်အစား MIUI ၌တပါတည်းပါသော အဆက်အသွယ်များကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="update_accounts_changed">အကောင့် ပြောင်းသွားသည်</string>
    <string name="upgrade_out_of_memory_notification_text">အသစ်မွမ်းမံမှုအား ပြီးမြောက်ရန် ထိနှိပ်ပါ</string>
    <string name="upgrade_out_of_memory_notification_ticker">အသစ်မွမ်းမံခြင်းသည် မှတ်ဉာဏ်အမြောက်အမြား လိုအပ်ပါသည်</string>
    <string name="upgrade_out_of_memory_notification_title">အဆက်အသွယ်များအတွက် သိုလှောင်မှုအား အသစ်မွမ်းမံနေ</string>
    <string name="voicemail_cleanup">အသံမေးလ်အား ရှင်းလင်းပါ</string>
    <string name="voicemail_from_column">"အသံမေးလ်မှ "</string>
</resources>
