<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">रोक्नुहोस्</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">MIUI सुरक्षा तत्वहरू</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">यस सुविधाले तपाईंको डिभाइसको आइडीलाई Avast का सर्भरहरूमा इन्क्रिप्ट र अपलोड गर्दछ (%s)।</string>
    <string name="avast_dialog_policy">गोपनीयता नीति</string>
    <string name="avast_dialog_title">Avast को गोपनीयता नीति</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">भाइरस एउटा एडवेयर हो यसले स्वचालित रूपमा विज्ञापनहरूलाई प्रतिपादन गर्छ।</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">भाइरस क्रिप्टर हो। यो मालिसियस सफ्टवेयर हो जुन भण्डारण स्थान मा आँफै दोहोरिने माध्यमद्वारा स्थानान्तरित भएको हुन्छ।</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">भाइरस द्रपर हो। यसले अन्य मालिसियस भाइरस इन्स्टल गर्नको लागि कोड प्रसारित गर्छ।</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">भाइरस पराक्रम हो। यसले प्रणालीमा बग वा संवेदनशीलताहरूको लाभ लिने क्रममा अनअपेक्षित वा अप्रत्याशित व्यवहार उत्पन्न हुन्छ।</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">विशिष्टअनुमानी प्रयोगद्वारा संक्रमणभएको निष्कर्ष निकालिएको हो। विशिष्ट अनुमानी विश्लेषणले यो भाइरस हो भन्छ।</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">भाइरस एउटा मजाक हो। यसले केही कष्टकर वा हास्यपूर्ण परिणामहरू सृजना गर्छ। यसले सामान्य रूपमा अन्य भाइरसहरूले भन्दा कम नोक्सान पुर्‍याउँछ।</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">भाइरस सम्भवत: अनावश्यक कार्यक्रम (PUP) हो। यो त्यस्तो कार्यक्रम हो जसलाई प्रयोगकर्ताहरूले यसलाई डाउनलोड गर्ने अनुमति दिँने भएर पनि हानिकारक (spyware, adware, etc.)हुन सक्छ।</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">भाइरस एउटा रूटकिट हो। यो परिचालन प्रणालीमा सम्झौता गरिएको तथ्य लुकाउन डिजाइन गरिइएको सफ्टवेयरको एउटा प्रकार हो। यसको प्रयोग प्रणालीको गहिराईमा लुकाएर डिभाइसमा नियन्त्रण प्राप्त गर्न गरिन्छ। रूटकिटहरूले भाइरस र मालवेयरलाई सामान्य एन्टिभाइरस सफ्टवेयरले ओभरलूक गर्ने फाइलहरूको रूपमा रूप बदलेर \"समतल क्षेत्रमा लुक्न\" अनुमति दिन्छ।</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">भाइरस स्पाइवेयर हो। यो एउटा सफ्टवेयर हो जसले प्रयोगकर्ताको जानकारीबिना उसको वा उनको इन्टरनेट जडानबाट प्रयोगकर्ता जानकारी चोरेर जम्मा गर्छ।</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">एउटा सामान्य शङ्कास्पद प्रकार। एन्टिभाइरस प्रणालीले यसलाई वर्गीकरण गर्न प्रयास गर्दैछ।</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">भाइरस सम्भवत: PUP जस्तै एउटा हानिकारक उपकरण हो।</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">यो भाइरस ट्रोजन हो। यो प्रयोगकर्ताको डिभाइसलाई अनधिकृत, दुर पहुँच उपलब्ध गराउन डिजाइन गरिएको मालवेयर हो। सामान्यतया ट्रोजनहरूसँग भाइरसहरूजस्तो आफैलाई दोहोराउने क्षमता हुँदैन; यद्दपि तिनीहरूले तपाईंको डिभाइस, चोरिएका डाटाहरू वा अन्य शंकास्पद क्रियाकलापहरूमा इन्स्टल गरिएका अन्य मालवेयरहरूलाई नेतृत्व गर्न सक्छन्।</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">संक्रमणको अज्ञात प्रकार।</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">भाइरस एउटा जुका हो। यो स्टानडेलोन मालवेयर हो जसले अन्य डिभाइसहरूमा फैलनको लागि आफैलाई दोहोर‍्‍याउँछ। यसले तपाईंको प्रणालीको फाइलहरू वा जानकारी स्थानान्तर सुविधाहरू (उदाहरण, नेटवर्कहरू) को फाइदाहरू लिन्छ, यो कुनै मानविय क्रियाकलाप बिना यात्रा गर्न सक्छ। जुकाहरूले सधै नेटवर्कमा धेरैजसो कम्तिमा केही उत्पन्न गराउँछ।</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">यस सुविधाले तपाईंको डिभाइसको आइडीलाई AVL का सर्भरहरूमा इन्क्रिप्ट र अपलोड गर्दछ (%s)।</string>
    <string name="avl_dialog_policy">गोपनीयता नीति</string>
    <string name="avl_dialog_title">AVL को गोपनीयता नीति</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="hello_world">नमस्ते संसार!</string>
    <string name="menu_settings">सेटिंग्स</string>
    <string name="size_byte">B</string>
    <string name="size_giga_byte">GB</string>
    <string name="size_kilo_byte">KB</string>
    <string name="size_mega_byte">MB</string>
    <string name="size_peta_byte">PB</string>
    <string name="size_suffix">%1$s%2$s</string>
    <string name="size_tera_byte">TB</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">अनलाइन भाइरस परिभाषाहरू प्रयोग गर्दै एप नाम र विवरणहरू अपलोड र स्क्यान गर्नुहोस्।</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">स्वचालित रूपमा भाइरस परिभाषाहरू अपडेट गर्नुहोस्</string>
    <string name="tencent_dialog_header">यस सुविधाले तपाईंको डिभाइसको आइडीलाई Tencent का सर्भरहरूमा इन्क्रिप्ट र अपलोड गर्दछ (%s)।</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">गोपनीयता नीति</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Tencent को गोपनीयता नीति</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
