<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="abc_action_bar_home_description">Navegar para a página inicial</string>
  <string name="abc_action_bar_up_description">Navegar para cima</string>
  <string name="abc_action_menu_overflow_description">Mais opções</string>
  <string name="abc_action_mode_done">Concluído</string>
  <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Ver tudo</string>
  <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Selecionar um app</string>
  <string name="abc_capital_off">DESATIVADO</string>
  <string name="abc_capital_on">ATIVADO</string>
  <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
  <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
  <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">excluir</string>
  <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
  <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Função+</string>
  <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
  <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
  <string name="abc_menu_space_shortcut_label">espaço</string>
  <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
  <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
  <string name="abc_search_hint">Pesquisar…</string>
  <string name="abc_searchview_description_clear">Limpar consulta</string>
  <string name="abc_searchview_description_query">Consulta de pesquisa</string>
  <string name="abc_searchview_description_search">Pesquisar</string>
  <string name="abc_searchview_description_submit">Enviar consulta</string>
  <string name="abc_searchview_description_voice">Pesquisa por voz</string>
  <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Compartilhar com</string>
  <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Compartilhar com %s</string>
  <string name="abc_toolbar_collapse_description">Recolher</string>
  <string name="accessibility_enabled">Acessibilidade ativada.</string>
  <string name="actionbar_button_up_description">Voltar</string>
  <string name="afternoon">"PM"</string>
  <string name="agree">Aceitar</string>
  <string name="agree_and_next">Aceitar</string>
  <string name="agree_terms">Eu li e concordo com o Contrato do Usuário e a Política de Privacidade.</string>
  <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Eu li e concordo com a Política de Privacidade do Facemoji.</string>
  <string name="agree_terms_input_method_kika">Eu li e concordo com a Política de Privacidade do Kika.</string>
  <string name="ai_button_desc">O Botão IA permite que você acione o Mi AI e use os seus atalhos.</string>
  <string name="ai_button_double_press">Pressionar duas vezes</string>
  <string name="ai_button_double_press_desc">Pressione duas vezes o Botão IA para completar tarefas personalizadas</string>
  <string name="ai_button_long_press">Pressionar e segurar</string>
  <string name="ai_button_long_press_desc">Pressione e segure o Botão IA para falar com o Mi AI</string>
  <string name="ai_button_single_press">Pressionar</string>
  <string name="ai_button_single_press_desc">Pressione o Botão IA para ver os atalhos do Mi AI</string>
  <string name="ai_button_title">Botão IA</string>
  <string name="album_introduction">A Galeria permite que você gerencie, otimize e edite fotos e vídeos no seu dispositivo, bem como sincronizá-las com a Xiaomi Cloud.</string>
  <string name="am">"AM"</string>
  <string name="app_name">Configuração inicial</string>
  <string name="application_package_introduction">Este app permite que você instale apps de terceiros, verificando-os antes de instalá-los, e dando recomendações após as instalações.</string>
  <string name="application_permissions">Permissões do app</string>
  <string name="back">Voltar</string>
  <string name="backup_introduction">Você pode usar este app para fazer backup e restaurá-los em seu dispositivo.</string>
  <string name="boot_video_replay">Reproduzir novamente</string>
  <string name="boot_video_skip">Pular</string>
  <string name="calculator_introduction">Você pode usar este app para cálculos, conversão de unidades e de moedas, e estimar as parcelas de sua hipoteca.</string>
  <string name="camera_introduction">Você pode usar a Câmera para tirar fotos e capturar vídeos.</string>
  <string name="carrier_introduction">Para lhe fornecer melhores serviços, o seu dispositivo pode enviar periodicamente informações sobre a versão do dispositivo, dados de identificação do dispositivo (incluindo o endereço IMEI/IMSI/MSISDN/MAC, MEID/ICCID) e informações aproximadas de localização (incluindo ID da estação base) para a operadora via Wi-Fi, rede de dados móveis ou SMS grátis. A operadora se compromete a analisar informações relevantes apenas para melhorar a qualidade dos serviços ou fornecer serviços ou tecnologias personalizadas, e não divulgará informações relevantes a terceiros de nenhuma forma que o identifique pessoalmente. A declaração específica da operadora deve prevalecer. Consulte sua operadora sobre o custo do uso deste serviço.</string>
  <string name="carrier_introduction_china">Para lhe fornecer melhores serviços, os processos em execução no seu dispositivo (incluindo SystemHelper, RegService e Carrier Services) podem enviar periodicamente as informações relacionadas do seu dispositivo e cartão SIM (incluindo IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, endereço MAC, versão da MIUI, versão do Android, modelo do dispositivo e especificações básicas de hardware), bem como informações de localização aproximada (incluindo região, coordenadas, identificador de área e ID da estação base) para a operadora via Wi-Fi, rede de dados móveis ou SMS gratuito. A operadora promete analisar informações relevantes apenas para melhorar a qualidade dos serviços ou fornecer serviços ou tecnologias personalizadas e não divulgará informações relevantes a terceiros de qualquer forma que o identifique pessoalmente. A declaração específica da operadora deve prevalecer. Consulte sua operadora sobre o custo de utilização deste serviço.</string>
  <string name="clearable_edittext_clear_description">Limpar</string>
  <string name="clock_introduction">Você pode usar este app para ver as horas, bem como usar o timer, relógio mundial, cronômetro, definir alarmes, entre outros.</string>
  <string name="close">Fechar</string>
  <string name="close_location_service_setting">Você pode optar por desativar o acesso à localização em Configurações > Configurações adicionais > Privacidade ou permissões restrita para apps individuais no app Segurança.</string>
  <string name="cm_terms_content">Para melhorar os serviços fornecidos a você, a operadora de rede de sua preferência poderá fazer o upload de dados pessoais e informações deste dispositivo para seus servidores usando uma conexão de dados móveis ou Wi-Fi. Esta informação será usada apenas para fins de estatística para a melhoria de produtos e serviços e fornecer conteúdo mais personalizado. Esta informação não será usada para identificá-lo e não será divulgada a terceiros.</string>
  <string name="cm_terms_title">Acordo com a Operadora de rede móvel</string>
  <string name="compass_introduction">Você pode usar este app para navegação, assim como ver coordenadas, pressão atmosférica e altitude.</string>
  <string name="congratulation_label">Você está pronto para começar!</string>
  <string name="congratulation_swipe">Deslize para cima para acessar o sistema</string>
  <string name="congratulation_title">Configuração concluída</string>
  <string name="content_description_complete">Concluído</string>
  <string name="content_description_miui_version">MIUI 12.5</string>
  <string name="content_description_start">Iniciar</string>
  <string name="content_introduction">O Centro de Conteúdo agrega conteúdo e serviços de vários canais. Aqui você pode ler artigos, assistir a vídeos, ver itens diários em destaque e receber recomendações de conteúdo.</string>
  <string name="continue_to_enable_accessibility">Continue segurando dois dedos na tela para ativar a acessibilidade.</string>
  <string name="copy">Copiar</string>
  <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Se você não estiver conectado ao Wi-Fi agora, seu dispositivo usará os dados móveis. O uso de dados móveis pode gerar cobranças adicionais da operadora.</string>
  <string name="date_picker_lunar">Calendário Tradicional Chinês</string>
  <string name="date_time_picker_dialog_title">Definir data e hora</string>
  <string name="desc_extra_fingerprint"/>
  <string name="desc_fingerprint">Use sua impressão digital para desbloquear o dispositivo, verificar transações no Mi Pay, ou para fazer login em apps e serviços.</string>
  <string name="desc_international_fingerprint">Use sua impressão digital para desbloquear seu dispositivo ou fazer login em apps e serviços.</string>
  <string name="diagnose_report">Enviar dados de diagnóstico para localizar e analisar problemas do sistema e melhorar a experiência do usuário. Esses dados podem incluir informações pessoais (por exemplo, IP, localização, etc.)</string>
  <string name="disageement_abnormal_download">Se você não concordar em conceder tais permissões ou compartilhar e fazer upload de suas informações pessoais, você não poderá usar este serviço.</string>
  <string name="disagree">Cancelar</string>
  <string name="disagreement_abnormal_running">Se você não concordar em conceder tais permissões ou compartilhar e fazer upload de suas informações pessoais, você não poderá usar este app. Você pode optar por não usar este app ou restringir as permissões nas Configurações em tais casos.</string>
  <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Se você não concordar em conceder tais permissões, você não poderá usar este app. Você pode optar por restringir as permissões e desativar este recurso a qualquer momento nas Configurações neste caso.</string>
  <string name="disagreement_donnot_use_application">Se você não concordar em conceder tais permissões ou compartilhar e fazer upload de suas informações pessoais, você não poderá usar este app. Você pode optar por não usar este app em tais casos.</string>
  <string name="disagreement_donnot_use_product">Se você não concordar em conceder tais permissões ou compartilhar e fazer upload de suas informações pessoais, você não poderá usar este produto. Você pode optar por não usar este produto em tais casos.</string>
  <string name="disagreement_donnot_use_service">Se você não concordar em conceder tais permissões ou compartilhar e fazer upload de suas informações pessoais, você não poderá usar este serviço. Você pode optar por não usar este serviço em tais casos.</string>
  <string name="disagreement_exit_app">Se você não concordar em conceder tais permissões ou compartilhar e fazer upload de suas informações pessoais, você não poderá usar este app. Você pode optar por fazer logout ou restringir permissões nas Configurações em tais casos.</string>
  <string name="disagreement_function">Se você não concordar em conceder tais permissões ou compartilhar e fazer upload de suas informações pessoais, você não poderá usar este recurso. Você pode optar por não usar este recurso em tais casos.</string>
  <string name="disagreement_location_service">Se você não concordar em conceder tais permissões ou compartilhar e fazer upload de suas informações pessoais, você não poderá usar este serviço.</string>
  <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Se você não concordar em conceder tais permissões ou compartilhar e fazer upload de suas informações pessoais, você não poderá usar este serviço. Você pode escolher não usar este serviço ou restringir as permissões nas Configurações nesses casos. Observe que usaremos as permissões apenas quando você começar a transferir dados de seu dispositivo quando a tela estiver danificada.</string>
  <string name="disagreement_terminate_service">Se você não concordar em conceder tais permissões ou compartilhar e fazer upload de suas informações pessoais, você não poderá usar este app. Você pode optar por desinstalar, fazer logout ou restringir permissões nas Configurações em tais casos.</string>
  <string name="download_introduction">\"Downloads\" está usando o Xunlei para baixar itens em seu dispositivo. Esta ferramenta funciona para o GetApps, atualizações do sistema, temas, vídeos e downloads do navegador.</string>
  <string name="early_morning">"AM"</string>
  <string name="enable_accessibility_canceled">Acessibilidade cancelada.</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_message">Você ativou o TalkBack ao pressionar a tela com 2 dedos por mais de 10 segundos. o TalkBack fornece retorno de voz para pessoas com deficiências visuais. Se você ativou a função por engano, toque no botão Cancelar e em seguida dê um toque duplo na tela.</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Cancelar</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">"OK"</string>
  <string name="eras_ad">d.C</string>
  <string name="eras_bc">a.C</string>
  <string name="evening">"PM"</string>
  <string name="expand_button_title">Avançado</string>
  <string name="fast_application_introduction">A Estrutura de Quick apps permite que você crie e receba serviços dos quick apps.</string>
  <string name="fast_pairing_introduction">O Mi Link permite que seu dispositivo se conecte a dispositivos Bluetooth próximos usando o Serviço Bluetooth MIUI. Para encontrar dispositivos próximos, permita que o Serviço Bluetooth MIUI conecte-se à Internet.</string>
  <string name="fmt_date_day">dd</string>
  <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
  <string name="fmt_date_long_month_day">"dd 'de' MMMM"</string>
  <string name="fmt_date_long_year_month">"MMMM 'de' yyyy"</string>
  <string name="fmt_date_long_year_month_day">"dd 'de' MMMM 'de' yyyy"</string>
  <string name="fmt_date_numeric_day">dd</string>
  <string name="fmt_date_numeric_month">MM</string>
  <string name="fmt_date_numeric_month_day">dd/MM</string>
  <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
  <string name="fmt_date_numeric_year_month">MM/yyyy</string>
  <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">dd/MM/yyyy</string>
  <string name="fmt_date_short_month">"MMM"</string>
  <string name="fmt_date_short_month_day">dd/MM</string>
  <string name="fmt_date_short_year_month">"MMM yyyy"</string>
  <string name="fmt_date_short_year_month_day">dd/MM/yyyy</string>
  <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
  <string name="fmt_time_12hour">h</string>
  <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
  <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
  <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ss</string>
  <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
  <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
  <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
  <string name="fmt_time_12hour_pm">h a</string>
  <string name="fmt_time_24hour">H</string>
  <string name="fmt_time_24hour_minute">HH:mm</string>
  <string name="fmt_time_24hour_minute_second">HH:mm:s</string>
  <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">HH:mm:ss.S</string>
  <string name="fmt_time_millis">S</string>
  <string name="fmt_time_minute">m</string>
  <string name="fmt_time_minute_second">m:s</string>
  <string name="fmt_time_minute_second_millis">m:s.S</string>
  <string name="fmt_time_second">s</string>
  <string name="fmt_time_second_millis">s.S</string>
  <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
  <string name="fmt_weekday_short">E</string>
  <string name="font_hint_large">Tamanho do texto padrão</string>
  <string name="font_hint_normal">Aumentar tamanho do texto</string>
  <string name="framework_introduction">A Estrutura de Serviços Mi permite que você use a Conta Mi, o Mi Push, Mi Stats e o MIUI BI.</string>
  <string name="framwork_base_service">Para lhe fornecer estes serviços, a Estrutura de Serviços Mi (Conta Mi, Mi Push, Mi Stats, MIUI BI) precisa se conectar à Internet, acessar sua localização, número de telefone, IMEI e IMSI, e permitir que seu dispositivo receba notificações push</string>
  <string name="friday">Sexta</string>
  <string name="friday_short">Sex</string>
  <string name="friday_shortest">Sex</string>
  <string name="game_introduction">O Plugin de jogos permite que você faça login, crie pedidos, conclua pagamentos, use cupons e participe de eventos promocionais.</string>
  <string name="google_service_introduction">Para poder funcionar normalmente, o Google Play precisa de uma conexão com a internet, acesso à sua localização, gravar áudio, fazer chamadas, acessar eventos da agenda, o histórico de chamadas, sensores, armazenamento câmera, informações do dispositivo e contas.</string>
  <string name="home_settings_miui_home">Clássico</string>
  <string name="home_settings_poco_launcher">Gaveta de apps</string>
  <string name="home_settings_title">Selecione o launcher padrão</string>
  <string name="ime_privacy_policy">Política de Privacidade para o teclado selecionado</string>
  <string name="ime_privacy_policy_no_network">Nenhuma conexão de rede. Veja a Política de Privacidade para este teclado em %s.</string>
  <string name="input_method_category">Escolha o teclado padrão a ser usado para escrever mensagens, anotações, etc. É possível instalar ou usar outros teclados mais tarde.</string>
  <string name="input_method_setting">Escolher teclado</string>
  <string name="install_preinstall_app">Carregando apps…</string>
  <string name="item_contents_wwarning">Se seu dispositivo for perdido, você não poderá impedir que outras pessoas o utilizem e acessem seus dados, a menos que defina um bloqueio de tela. Ignorar mesmo assim?</string>
  <string name="item_fingerprint">Digital</string>
  <string name="item_lock_screen_password">Bloqueio de tela</string>
  <string name="item_lock_screen_password_only">Bloqueio de tela</string>
  <string name="item_return">Definir</string>
  <string name="item_skip">Ignorar</string>
  <string name="ktlocation_U">(Agente de serviço KT)</string>
  <string name="ktposition_header">Compartilhando informações de localização com agências de resgate de emergência</string>
  <string name="language_picker_other_languages_title">Mais idiomas</string>
  <string name="language_settings">Escolha o idioma</string>
  <string name="locale_picker_other_locale_title">Mais regiões</string>
  <string name="locale_picker_title">Escolha sua região</string>
  <string name="location_content">De acordo com a lei, as operadoras de telefonia móvel podem obter as informações de localização dos dispositivos móveis para atender às exigências dos órgãos de resgate de emergência (corpo de bombeiros e polícia) que buscam segurança e resgate de emergência.</string>
  <string name="location_introduction">Os Serviços com base na localização encontram produtos e serviços perto de você.</string>
  <string name="location_location">As agências de resgate de emergência podem obter sua localização atual mediante solicitação</string>
  <string name="lockscreen_introduction">O Carrossel de Planos de fundo permite que você receba novas imagens na sua Tela de bloqueio diariamente.</string>
  <string name="midnight">"AM"</string>
  <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Eu li e aceito a Política de Privacidade do Teclado Mint</string>
  <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Política de Privacidade do Teclado Mint</string>
  <string name="miui_privacy_policy_no_network">Você não tem uma conexão com a internet. Veja a Política de Privacidade em %s.</string>
  <string name="miui_terms_no_network">Você não tem uma conexão com a internet. Veja o Contrato do Usuário em %s.</string>
  <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Desmarcar</string>
  <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Selecionar tudo</string>
  <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Selecionar itens</string>
  <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Mais</string>
  <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Cancelar</string>
  <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Confirmar</string>
  <string name="miuix_appcompat_delete_description">Excluir</string>
  <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Desmarcar</string>
  <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Desmarcar tudo</string>
  <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Cancelar</string>
  <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Pesquisar</string>
  <string name="miuix_appcompat_select_all">Selecionar tudo</string>
  <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Selecionar tudo</string>
  <string name="miuix_appcompat_select_item">Selecionar itens</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Puxe para baixo para atualizar</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Atualizado com sucesso</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Atualizando…</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Solte para atualizar</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">Isso é tudo por enquanto</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">Isso é tudo por enquanto</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Aguarde…</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">Não foi possível carregar os itens</string>
  <string name="mobile_network">Usando dados móveis</string>
  <string name="monday">Segunda</string>
  <string name="monday_short">Seg</string>
  <string name="monday_shortest">Seg</string>
  <string name="month_april">Abril</string>
  <string name="month_april_short">Abr</string>
  <string name="month_april_shortest">Abr</string>
  <string name="month_august">Agosto</string>
  <string name="month_august_short">Ago</string>
  <string name="month_august_shortest">Ago</string>
  <string name="month_december">Dezembro</string>
  <string name="month_december_short">Dez</string>
  <string name="month_december_shortest">Dez</string>
  <string name="month_february">Fevereiro</string>
  <string name="month_february_short">Fev</string>
  <string name="month_february_shortest">Fev</string>
  <string name="month_january">Janeiro</string>
  <string name="month_january_short">"Jan"</string>
  <string name="month_january_shortest">"Jan"</string>
  <string name="month_july">Julho</string>
  <string name="month_july_short">"Jul"</string>
  <string name="month_july_shortest">"Jul"</string>
  <string name="month_june">Junho</string>
  <string name="month_june_short">"Jun"</string>
  <string name="month_june_shortest">"Jun"</string>
  <string name="month_march">Março</string>
  <string name="month_march_short">"Mar"</string>
  <string name="month_march_shortest">"Mar"</string>
  <string name="month_may">Maio</string>
  <string name="month_may_short">Mai</string>
  <string name="month_may_shortest">Mai</string>
  <string name="month_november">Novembro</string>
  <string name="month_november_short">"Nov"</string>
  <string name="month_november_shortest">"Nov"</string>
  <string name="month_october">Outubro</string>
  <string name="month_october_short">Out</string>
  <string name="month_october_shortest">Out</string>
  <string name="month_september">Setembro</string>
  <string name="month_september_short">Set</string>
  <string name="month_september_shortest">Set</string>
  <string name="more">Mais</string>
  <string name="morning">"AM"</string>
  <string name="move_data_dialog_box_le">Isto permite o uso de dados móveis e a conexão GPS com base na solicitação do usuário. A sincronização de contas e outros itens pode exigir o uso de dados móveis, dependendo das especificações do smartphone.</string>
  <string name="move_data_dialog_box_title">A menos que você tenha um plano com dados ilimitados, o uso de dados móveis pode gerar tarifas adicionais com a operadora. Usar os dados móveis mesmo assim?</string>
  <string name="move_data_dialog_cancel">Cancelar</string>
  <string name="move_data_dialog_title">Você pode restringir a conexão de dados móveis posteriormente nas Configurações</string>
  <string name="move_data_dialog_use">Usar</string>
  <string name="msim_setting_default_data">SIM de dados</string>
  <string name="msim_setting_default_voice">SIM de chamadas</string>
  <string name="multisim_settings_category">Configurações do cartão SIM</string>
  <string name="multisim_settings_sb_title">1 cartão SIM detectado</string>
  <string name="multisim_settings_title">2 cartões SIM detectados</string>
  <string name="navigation_picker_gesture_guide">Guia de gestos</string>
  <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Gestos em Tela cheia</string>
  <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Botões</string>
  <string name="next">Avançar</string>
  <string name="next_fingerprint">Avançar</string>
  <string name="night">"PM"</string>
  <string name="noon">"PM"</string>
  <string name="not_set">Não definido</string>
  <string name="note_introduction">Este app permite que você crie, veja e edite anotações.</string>
  <string name="other_settings">Configurações adicionais</string>
  <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Ativar</string>
  <string name="other_settings_ad_dialog_content">Quando a recomendação personalizada de anúncios está desativada, você ainda verá a mesma quantidade de anúncios de quando o recurso está ativo. Os anúncios, no entanto, não serão mais relevantes, pois não serão baseados em suas preferências pessoais.</string>
  <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Desativar</string>
  <string name="other_settings_ad_disable_summary">Ative para personalizar os anúncios</string>
  <string name="other_settings_ad_enable">Anúncios personalizados</string>
  <string name="other_settings_ad_enable_summary">Personalizar anúncios com base em seus interesses</string>
  <string name="other_settings_auto_update">Atualizar automaticamente</string>
  <string name="other_settings_auto_update_summary">A MIUI selecionará o melhor horário para baixar e instalar as atualizações. Seu dispositivo será reiniciado automaticamente para aplicar as mudanças.</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Carrossel de Planos de fundo</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance para Mi</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Política de Privacidade</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Obtenha imagens e histórias diretamente na sua Tela de bloqueio todos os dias. %1$s e %2$s</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Contrato de Licença do Usuário Final</string>
  <string name="other_settings_location">Localização</string>
  <string name="other_settings_location_summary">Permite que os apps e sites acessem suas informações de localização para fornecer serviços baseados na localização</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Ajude a melhorar a experiência do dispositivo MIUI enviando automaticamente dados de diagnóstico, do dispositivo e do uso de apps para a Xiaomi. Isso ajudará a melhorar a vida útil da bateria, do sistema MIUI, e da estabilidade do app e muito mais.
Os dados que você enviará conterão informações gerais sobre seu dispositivo e como você o usa (ex.: nível da bateria, atividade do sistema, dos apps e erros). Os dados serão usados para melhorar os dispositivos MIUI.
Desativar este recurso não afeta a capacidade do seu dispositivo de enviar as informações necessárias para serviços essenciais, como atualizações do sistema e segurança.
Você pode controlar esse recurso em Configurações > Senhas e segurança > Privacidade > Uso e diagnósticos."</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Ajude a melhorar a experiência do dispositivo MIUI enviando automaticamente dados de diagnóstico, do dispositivo e do uso de apps para a Xiaomi. Isso ajudará a melhorar a vida útil da bateria, do sistema MIUI, e da estabilidade do app e muito mais.</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Enviar dados de uso e diagnóstico</string>
  <string name="other_settings_user_experience">Programa de Experiência do Usuário</string>
  <string name="other_settings_user_experience_summary">Ajude-nos a melhorar nossos produtos e serviços compartilhando suas estatísticas de uso e análises conosco.</string>
  <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Ver detalhes</string>
  <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">O Daemon MIUI permite que você transfira dados do seu dispositivo quando a tela está danificada.</string>
  <string name="permission_account">Acessar contas no seu dispositivo:</string>
  <string name="permission_account_introduction">Para fazer login com a Conta Mi</string>
  <string name="permission_application_package_introduction">Para acessar o armazenamento para analisar e verificar pacotes de instalação (APKs)</string>
  <string name="permission_backup">Acessar o armazenamento</string>
  <string name="permission_backup_introduction">Para acessar e salvar backups em seu dispositivo</string>
  <string name="permission_call_records">Acessar o histórico de chamadas:</string>
  <string name="permission_call_records_introduction">Para acessar o histórico de chamadas e poder exibir itens bloqueados</string>
  <string name="permission_call_state_introduction">Para acessar o status do telefone, gravar chamadas, e pausar gravações durante chamadas recebidas</string>
  <string name="permission_clock_info_introduction">Para salvar dados de alarmes</string>
  <string name="permission_contact">Acessar contatos:</string>
  <string name="permission_contact_introduction">Para fornecer recursos da Lista de bloqueio e ligar para contatos de emergência</string>
  <string name="permission_different_device_introduction">Para identificar serviços associados a diferentes dispositivos</string>
  <string name="permission_different_info_introduction">Para identificar dispositivos diferentes</string>
  <string name="permission_direct_call">Fazer chamadas:</string>
  <string name="permission_direct_call_introduction">Para adicionar itens à Lista de bloqueio</string>
  <string name="permission_download_introduction">Para armazenar itens baixados em cache e salvá-los no seu dispositivo</string>
  <string name="permission_imei_service">Para acessar o IMEI e fornecer serviços associados ao seu dispositivo</string>
  <string name="permission_interaction_introduction">Para salvar fotos e vídeos no dispositivo</string>
  <string name="permission_location">Acessar informações de localização:</string>
  <string name="permission_location_introduction">Para fornecer serviços com base na sua localização</string>
  <string name="permission_log_introduction">Para salvar logs</string>
  <string name="permission_login_introduction">Para fazer login e gerenciar contas do sistema</string>
  <string name="permission_message_introduction">Para enviar mensagens a contatos bloqueados</string>
  <string name="permission_phone_imei_device">Para acessar o IMEI para identificar dispositivos</string>
  <string name="permission_phone_network">Para acessar o tipo de rede para otimizar e ajustar itens baixáveis</string>
  <string name="permission_phone_service">Acessar o número do telefone, do IMEI e IMSI:</string>
  <string name="permission_photo_introduction">Para salvar imagens na Galeria e publicar status</string>
  <string name="permission_photo_video">Tirar fotos e gravar vídeos:</string>
  <string name="permission_photo_video_introduction">Para tirar fotos, gravar vídeos e usar o flash</string>
  <string name="permission_picture_introduction">Para salvar, editar e sincronizar fotos e vídeos</string>
  <string name="permission_read_call_records">Editar histórico de chamadas:</string>
  <string name="permission_read_call_records_introduction">Para adicionar itens ao histórico de chamadas e excluir chamadas bloqueadas</string>
  <string name="permission_read_contacts">Acessando contatos</string>
  <string name="permission_read_contacts_introduction">Para verificar a sua identidade</string>
  <string name="permission_read_message">Acessando mensagens de texto</string>
  <string name="permission_read_message_introduction">Para verificar a propriedade do seu dispositivo</string>
  <string name="permission_read_note_introduction">Para acessar anotações e anexos</string>
  <string name="permission_read_write_file">Acessar e salvar arquivos e fotos no seu dispositivo:</string>
  <string name="permission_read_write_file_introduction">Para acessar, salvar e armazenar itens no cache do seu dispositivo</string>
  <string name="permission_recorder_file_introduction">Para acessar e salvar gravações de áudio</string>
  <string name="permission_recording">Gravar chamadas e áudio:</string>
  <string name="permission_recording_introduction">Para gravar áudio durante a gravação de vídeos</string>
  <string name="permission_screen_shoot_introduction">Para acessar e salvar gravações de tela</string>
  <string name="permission_send_message">Enviar SMS</string>
  <string name="permission_user_record_introduction">Para gravar áudio</string>
  <string name="permission_virusscan_introduction">Para executar verificações por vírus e otimizar seu dispositivo</string>
  <string name="permission_xunlei_introduction">Para entrar e gerenciar contas do sistema, a fim de fornecer serviços do Xunlei</string>
  <string name="pm">"PM"</string>
  <string name="poco_agree_terms_other">(Incluindo a Política de Privacidade e o Contrato do Usuário do POCO Launcher)</string>
  <string name="poco_launcher_privacy_policy">Política de Privacidade do POCO Launcher</string>
  <string name="poco_launcher_user_agreement">Contrato do Usuário do POCO Launcher</string>
  <string name="position_header">Compartilhando informação de localização</string>
  <string name="position_subheading">Informações de localização</string>
  <string name="pref_title_data_slot">Cartão SIM para internet</string>
  <string name="pref_title_voice_slot">Cartão SIM para chamadas</string>
  <string name="preference_copied">\"%1$s\" copiado para a área de transferência.</string>
  <string name="privacy_policy">Política de Privacidade</string>
  <string name="privacy_provision_more">Saber mais sobre da proteção de privacidade</string>
  <string name="privacy_provision_summary">A proteção de privacidade é o compromisso por trás do design de nossos produtos</string>
  <string name="privacy_provision_text">Temos o compromisso de respeitar e proteger a sua privacidade. Prioritizando a pesquisa e o desenvolvimento no campo da segurança da informação, a Xiaomi trabalha constantemente para melhorar os métodos, práticas e soluções técnicas que protegem seus dados. Também compartilhamos nossas conquistas mais recentes com os nossos parceiros, a fim de garantir sua privacidade a todos os níveis</string>
  <string name="privacy_provision_title">Privacidade</string> 
  <string name="protect_persoanl_info_statement">Protegeremos suas informações pessoais de acordo com as leis, regulamentos e políticas de privacidade relevantes.</string>
  <string name="provision_back">Voltar</string>
  <string name="provision_inputmethod_policy_description"><Data>Veja a &lt;a href=%1$s>Política de Privacidade&lt;/a > do teclado selecionado.</Data></string>
  <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Política de Privacidade</string>
  <string name="provision_next">Avançar</string>
  <string name="provision_skip_underline">Pular</string>
  <string name="recorder_introduction">Você pode usar este app para gravar áudio e fazer o backup dessas gravações para a nuvem.</string>
  <string name="require_authority_statement">Para que possamos fornecer-lhe serviços básicos, você precisa conceder as seguintes permissões para que possamos coletar suas informações pessoais:</string>
  <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Para que possamos lhe fornecer este serviço, você precisa se conectar à internet e conceder as seguintes permissões para que possamos coletar suas informações pessoais:</string>
  <string name="require_network_authority_statement">Para que possamos fornecer-lhe serviços básicos, você precisa se conectar à internet e conceder as seguintes permissões para que possamos coletar suas informações pessoais:</string>
  <string name="saturday">Sábado</string>
  <string name="saturday_short">Sáb</string>
  <string name="saturday_shortest">Sáb</string>
  <string name="screen_recording_introduction">Este app permite que você grave o que está acontecendo na sua tela.</string>
  <string name="search_menu_title">Pesquisar</string>
  <string name="security_introduction">Você pode usar este app para limpar o lixo no seu dispositivo, encontrar e neutralizar ameaças, otimizar o desempenho para jogos, economizar sua bateria, gerenciar apps, permissões, entre outros.</string>
  <string name="security_mobile_account_introduction">Para fazer login e gerenciar contas do sistema</string>
  <string name="send">Enviar</string>
  <string name="service_agreement">Eu li e aceito os termos e condições.</string>
  <string name="service_name_MIUIDaemon">Daemon MIUI</string>
  <string name="service_name_album">Galeria</string>
  <string name="service_name_application_package">Instalador de pacotes</string>
  <string name="service_name_backup">Backups</string>
  <string name="service_name_calculator">Calculadora</string>
  <string name="service_name_camera">Câmera</string>
  <string name="service_name_carrier">Declaração dos serviços da operadora</string>
  <string name="service_name_clock">Relógio</string>
  <string name="service_name_compass">Bússola</string>
  <string name="service_name_content_center">Centro de Conteúdo</string>
  <string name="service_name_download">"Downloads"</string>
  <string name="service_name_fast_application">Estrutura dos Quick apps</string>
  <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
  <string name="service_name_game">Plugin de jogos</string>
  <string name="service_name_google_service">Declaração dos serviços Google</string>
  <string name="service_name_location">Serviços com base na localização</string>
  <string name="service_name_lockscreen">Carrossel de Planos de fundo</string>
  <string name="service_name_note">Anotações</string>
  <string name="service_name_recorder">Gravador</string>
  <string name="service_name_screen_recording">Gravador de Tela</string>
  <string name="service_name_security">Segurança</string>
  <string name="service_name_service_framework">Estrutura de Serviços Mi</string>
  <string name="service_policy">&lt;Data>Leia e aceite a nossa &lt;a href=%1$s>Política de Privacidade&lt;/a >.&lt;/Data></string>
  <string name="service_policy_download"><Data>Antes de usar os nossos serviços, leia e aceite a &lt;a href=%1$s>Política de Privacidade da Xunlei&lt;/a >.</Data></string>
  <string name="service_privacy_index">Política de Privacidade</string>
  <string name="service_security_over_r"><Data>Leia e aceite a nossa &lt;a href=%1$s>Política de Privacidade&lt;/a >.&lt;br/>&lt;br/>De acordo com os padrões do Android R, uma permissão única será removida em um determinado período de tempo (em torno de &lt;xliff:g example=5 segundos id=short>%2$s&lt;/xliff:g>) após o app correspondente parar de ser executado. Caso você abra o app durante este curto período de tempo, a permissão será então retirada.</Data></string>
  <string name="servicestate_title">Declaração de serviços básicos</string>
  <string name="setting_locale">Definindo região…</string>
  <string name="shut_down">Desligar</string>
  <string name="sim_card_detecting">Procurando um cartão SIM…</string>
  <string name="sim_card_detecting_check">Não foi possível encontrar o cartão SIM. Certifique-se de que o cartão SIM está instalado corretamente e que você possui saldo suficiente.</string>
  <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Permitir a conexão às redes de dados móveis? Caso permita, o cartão SIM inserido será usado para conectar-se à redes de dados móveis.</string>
  <string name="sim_card_detecting_title">Verificando cartão SIM…</string>
  <string name="sim_card_detection">Inserir cartão SIM</string>
  <string name="sim_card_detection_info">Para inserir seu cartão SIM, leia as instruções que acompanham o seu dispositivo.</string>
  <string name="sim_card_detection_info_sb">"Insira um cartão SIM antes de continuar. A funcionalidade de localização e sincronização do dispositivo não estará totalmente disponível para você se você criar uma conta sem um cartão SIM. Este dispositivo suporta eSIM. "</string>
  <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Toque para ativar o eSim.</string>
  <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">O cartão sim não pôde se conectar à rede</string>
  <string name="sim_card_detection_sb_esim">Ativar o eSIM</string>
  <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Não ativado</string>
  <string name="sim_dectection_next">Continuar</string>
  <string name="sim_redetection">Verificar novamente</string>
  <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">O seu cartão SIM não pôde se conectar a uma operadora válida. Certifique-se de que você tem saldo suficiente na sua conta e tente se conectar novamente.</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Certifique-se de que você sabe usar os Gestos em Tela cheia antes de selecionar esta opção.</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Cancelar</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">"OK"</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Gestos em Tela cheia</string>
  <string name="skip_underline">Pular etapa</string>
  <string name="start_up_slogan">Unicamente seu</string>
  <string name="summary_not_set">Não definido</string>
  <string name="sunday">Domingo</string>
  <string name="sunday_short">Dom</string>
  <string name="sunday_shortest">Dom</string>
  <string name="system_navigation_mode">Modos de navegação do sistema</string>
  <string name="terms_of_use">Termos e condições</string>
  <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Fornecedor de Localização, Visualizador de HTML</string>
  <string name="terms_of_use_label">"Leia nosso Contrato do Usuário e a Política de Privacidade para entender quais informações nós coletamos, como as usamos e quais são as opções disponíveis para você.
Você precisa aceitar nosso Contrato de Usuário e a Política de Privacidade antes de usar o MIUI.
%s e componentes da Conta Mi vão se conectar à internet e obterão a sua localização."</string>
  <string name="terms_of_use_label_Mistore">, Plugin de sistema Mi Store</string>
  <string name="terms_of_use_label_mab">, MAB</string>
  <string name="terms_of_use_label_package">, Instalador de pacotes</string>
  <string name="terms_of_use_label_phrase">, Frases frequentes</string>
  <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, Serviço auto-registrado</string>
  <string name="terms_of_use_label_updater">, Atualizações</string>
  <string name="terms_of_use_lable_apps">Serviços Mi, Serviços de ativação do SIM Xiaomi, Xiaomi Cloud, Encontrar dispositivo, Tela inicial, Jogos, Daemon MIUI, Componentes de sistema MSA, Serviço de tradução, SDK da MIUI, Quick apps, Assistente, Estatísticas, Mi Link</string>
  <string name="terms_of_use_lable_apps_wifi_device">Serviços Mi, Xiaomi Cloud, Encontrar dispositivo, Tela inicial, Jogos, Daemon MIUI, Componentes de sistema MSA, Serviço de tradução, SDK da MIUI, Quick apps, Assistente, Estatísticas, Mi Link</string>
  <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Você deve concordar com a Política de Privacidade do Facemoji antes de usar este recurso."</string>
  <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Você deve concordar com a Política de Privacidade do Kika antes de usar este recurso."</string>
  <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Você precisa aceitar a Política de Privacidade do Teclado Mint antes de usar este recurso."</string>
  <string name="terms_of_use_lable_gms">, Google Play Services</string>
  <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, Cartões inteligentes</string>
  <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Política de Privacidade do Facemoji</string>
  <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Política de Privacidade do Kika</string>
  <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Aniversário da remoção da Lei Marcial</string>
  <string name="the_anti_aggression_day">Dia da Anti-agressão</string>
  <string name="the_arbor_day">Dia da Árvore</string>
  <string name="the_armed_forces_day">Dia das Forças Armadas</string>
  <string name="the_armys_day">Dia do PLA</string>
  <string name="the_childrens_day">Dia das Crianças</string>
  <string name="the_chinese_youth_day">Dia da Juventude</string>
  <string name="the_christmas_day">Natal</string>
  <string name="the_double_ninth_festival">Festival do Nono Duplo</string>
  <string name="the_dragon_boat_festival">Festival do Barco-dragão</string>
  <string name="the_easter_day">Páscoa</string>
  <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Véspera do Ano Novo Chinês</string>
  <string name="the_fifth_day">Quinto dia do Ano Novo Chinês</string>
  <string name="the_fools_day">Dia da Mentira</string>
  <string name="the_forth_day">Quarto dia do Ano Novo Chinês</string>
  <string name="the_hksar_establishment_day">Dia do Estabelecimento</string>
  <string name="the_international_womens_day">Dia Internacional da Mulher</string>
  <string name="the_laba_festival">Festival Laba</string>
  <string name="the_labour_day">Dia do Trabalho</string>
  <string name="the_lantern_festival">Festival da Lanterna</string>
  <string name="the_mid_autumn_festival">Festival de Meio-outono</string>
  <string name="the_national_day">Dia Nacional</string>
  <string name="the_national_father_day">Aniversário de Sun Yat-sen</string>
  <string name="the_new_years_day">Ano Novo</string>
  <string name="the_night_of_sevens">Festival Qixi</string>
  <string name="the_partys_day">Dia do CPC</string>
  <string name="the_peace_day">Dia da Paz</string>
  <string name="the_retrocession_day">Dia de Retrocessão</string>
  <string name="the_second_day">Segundo dia do Ano Novo Chinês</string>
  <string name="the_seventh_day">Sétimo dia do Ano Novo Chinês</string>
  <string name="the_sixth_day">Sexto dia do Ano Novo Chinês</string>
  <string name="the_spirit_festival">Festival dos Fantasmas</string>
  <string name="the_spring_festival">Ano Novo Chinês</string>
  <string name="the_teachers_day">Dia dos Professores</string>
  <string name="the_third_day">Terceiro dia do Ano Novo Chinês</string>
  <string name="the_tw_childrens_day">Dia das Crianças</string>
  <string name="the_tw_youth_day">Dia da Juventude</string>
  <string name="the_united_nations_day">Dia das Nações Unidas</string>
  <string name="the_valentines_day">Dia dos Namorados</string>
  <string name="the_water_lantern_festival">Festival da Lanterna da Água</string>
  <string name="thursday">Quinta</string>
  <string name="thursday_short">Qui</string>
  <string name="thursday_shortest">Qui</string>
  <string name="time_picker_dialog_title">Ajustar hora</string>
  <string name="title_fingerprint">Definir bloqueio de tela</string>
  <string name="title_set_fingerprint">Bloqueio de tela</string>
  <string name="today">Hoje</string>
  <string name="tomorrow">Amanhã</string>
  <string name="tuesday">Terça</string>
  <string name="tuesday_short">Ter</string>
  <string name="tuesday_shortest">Ter</string>
  <string name="user_agreement">Contrato do Usuário</string>
  <string name="user_agreement_declare">Antes de usar a MIUI, você deve ler e concordar com nosso Contrato do Usuário e a Política de Privacidade. Enquanto seu dispositivo estiver sendo ativado, o Serviço de Ativação do SIM Mi, Xiaomi Cloud, Encontrar dispositivo, Tela inicial, Frases frequentes, Serviço de Tradução, Daemon MIUI, Visualizador HTML, SDK da MIUI, Assistente de IA, Bateria e desempenho, Detector de Energia, Joyose, Configuração de IA do SO, Gerenciador de Permissões e Atualizador se conectarão à rede. Serviços inteligentes irão conectar-se à rede e acessar sua localização.</string>
  <string name="user_agreement_declare_wifi_device">Antes de usar a MIUI, você deve ler e concordar com nosso Contrato do Usuário e a Política de Privacidade. Enquanto seu dispositivo estiver sendo ativado, a Xiaomi Cloud, Encontrar dispositivo, Tela inicial, Frases frequentes, Serviço de Tradução, Daemon MIUI, Visualizador HTML, SDK da MIUI, Assistente de IA, Bateria e desempenho, Detector de Energia, Joyose, Configuração de IA do SO, Gerenciador de Permissões e Atualizador se conectarão à rede. Serviços inteligentes irão conectar-se à rede e acessar sua localização.</string>
  <string name="v7_preference_off">DESATIVADO</string>
  <string name="v7_preference_on">ATIVADO</string>
  <string name="voice_assist_advice">O Mi AI permite que você use controles por voz, mas ele consumirá mais energia (+1% a cada hora).</string>
  <string name="voice_assist_condition">"Você conseguirá usar o Mi AI nestes casos:
1. Quando a tela estiver ligada.
2. Quando você estiver ouvindo música com a tela desligada."</string>
  <string name="voice_assist_desp">Diga \"Mi AI\" no seu telefone. O Mi AI reconhecerá a sua voz e poderá controlar o seu dispositivo.</string>
  <string name="voice_assist_title">Ligar tela com voz</string>
  <string name="wc_dialog_agree">Aceitar</string>
  <string name="wc_dialog_reject">Não aceitar</string>
  <string name="wc_dialog_summary">O Carrossel de Planos de fundo oferece imagens impressionantes e histórias emocionantes em sua Tela de bloqueio diariamente.</string>
  <string name="wc_dialog_title">Tela de bloqueio reimaginada</string>
  <string name="wc_double_check_agree">Experimentar</string>
  <string name="wc_double_check_reject">Não, obrigado</string>
  <string name="wc_double_check_summary">Você pode ativar o Carrossel de Planos de fundo para experimentar. Lembre-se de que você sempre pode ativar ou desativar o Carrossel de Planos de fundo em Configurações > Tela de bloqueio.</string>
  <string name="wc_double_check_title">Experimente o Carrossel de Planos de fundo</string>
  <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Leia e aceite a &lt;a href=\"%1$s\">Política de Privacidade&lt;/a> e o &lt;a href=\"%2$s\">Contrato do Usuário&lt;/a> do provedor de conteúdo terceirizado, antes de usar este recurso.</string>
  <string name="wednesday">Quarta</string>
  <string name="wednesday_short">Qua</string>
  <string name="wednesday_shortest">Qua</string>
  <string name="welcome">Bem-vindo</string>
  <string name="yesterday">Ontem</string>
  <string name="zone_picker_title">Escolher fuso horário</string>
</resources>
