<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abnormal">རྒྱུན་ལྡན་མིན།</string>
    <string name="above_speed_km_per_hour">≥%dསྟོང་རྨིད་/ཆུ་ཚོད།</string>
    <string name="above_speed_km_per_hour_1">≥%.1fསྟོང་རྨིད་/ཆུ་ཚོད།</string>
    <string name="accessibility_add_datasource">%1$s གནན་ནས་གཞི་གྲངས་ཀྱི་ཁུངས་བསྣན་པ།</string>
    <string name="accessibility_sync_closed_device">%1$s སྒྲིག་ཆས་འདིའི་གཞི་གྲངས་གོམ་མཉམ་ཁ་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="accessibility_unbound_device">%1$s སྒྲིག་ཆས་འདིས་ཁྱེད་ཀྱི་ཐོ་ཨང་དང་མཐུད་སྦྲེལ་ཕྲལ་ཟིན།</string>
    <string name="achieve_goals">དམིགས་ཡུལ་གྲུབ་སོང་།</string>
    <string name="achieve_stand_goals">ཡར་ལངས་དམིགས་ཡུལ་གྲུབ་སོང་།</string>
    <string name="acting">ལུས་སྦྱོང་།</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">ཕྱིར་ལོག</string>
    <string name="activity_title_basic_info">རྨང་གཞིའི་ཆ་འཕྲིན།</string>
    <string name="activity_title_exercise">ལུས་སྦྱོང་།</string>
    <string name="activity_title_exercise_goal">ལུས་རྩལ་དམིགས་ཡུལ།</string>
    <string name="activity_title_settings">སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="activity_title_sleep">གཉིད།</string>
    <string name="activity_title_sleep_details">གཉིད་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་ཞིབ་ཕྲ།</string>
    <string name="activity_title_sleep_detection">གཉིད་སྟུག་མིན་ཞིབ་དཔྱད།</string>
    <string name="activity_title_sleep_detection_question">རྒྱུན་མཐོང་གནད་དོན།</string>
    <string name="activity_title_statistic">བསྡོམས་འབོར།</string>
    <string name="add">ཁ་སྣོན།</string>
    <string name="add_body_weight_button">ལྗིད་ཚད་བསྣན་པ།</string>
    <string name="add_body_weight_record_button">གཟུགས་པོའི་ལྗི་ཚད་ཀྱི་ཟིན་ཐོ་བསྣན་པ།</string>
    <string name="add_data_source">གཞི་གྲངས་ཀྱི་ཁུངས་བསྣན་པ།</string>
    <string name="add_data_source_description">ཁྱེད་རང་གིས་ཞའོ་མཱིའི་བདེ་ཐང་ལ་གཞི་གྲངས་ཁ་སྣོན་བྱེད་པར་དགའ་བསུ་ཞུ་རྒྱུ་ཡིན། ཁྱེད་ཀྱིས་བྱེད་ནུས་འདི་བཀོལ་ནས་སྒྲིག་ཆས་གཞན་པ་ལས་བྱུང་བའི་བདེ་ཐང་གི་གཞི་གྲངས་དེ་ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་གི་ཁྲོད་དུ་ཕྱོགས་བསྡུས་བྱས་ཏེ། དེ་བས་ཆ་ཚང་བའི་བདེ་ཐང་གི་ཡིག་ཚགས་དང་སྔར་བས་རང་གཤིས་ཅན་གྱི་བདེ་ཐང་གི་བསམ་འཆར་ཐོབ་ཐུབ།</string>
    <string name="add_data_source_login_and_open_sync">གཞི་གྲངས་ཁུངས་བསྣན་པར་ཁྱེད་ཀྱིས་ཞའོ་མཱི་ཐོ་ཨང་ཐོ་འཇུག་བྱས་ནས་བདེ་ཐང་གི་གཞི་གྲངས་སྤྲིན་གོམ་མཉམ་ཁ་ཕྱེ་ནས། ཁྱེད་ལ་གཞི་གྲངས་ཀྱི་ཁུངས་མཐུད་པ་དང་། གཞི་གྲངས་ཁུངས་ནས་འབྱོར་བའི་གཞི་གྲངས་གསར་ཤོས་གོམ་མཉམ་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="add_data_source_open_sync">གཞི་གྲངས་ཁུངས་ཁ་སྣོན་བྱེད་པར་ཁྱེད་ཀྱིས་བདེ་ཐང་གཞི་གྲངས་སྤྲིན་དུས་མཉམ་དུ་འབྱེད་དགོས་པ་དང་། གཞི་གྲངས་ཀྱི་ཁུངས་ནས་ཡོང་བའི་གཞི་གྲངས་གསར་ཤོས་གོམ་མཉམ་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="add_data_source_process">གཞི་གྲངས་ཀྱི་ཁུངས་རྒྱུན་བསྣན་པ།</string>
    <string name="add_data_source_support_step">མིག་སྔའི་ཁ་པར་གྱིས་གནས་སྐབས་སུ་གོམ་རྩིས་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད། ཁྱེད་ཀྱིས་གཞི་གྲངས་ཁུངས་གཞན་བསྣན་ནས་ཉིན་རེའི་ལུས་སྦྱོང་གི་གནས་ཚུལ་རྗེས་འདེད་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="add_data_type_datasource">གཞི་གྲངས་ཀྱི་ཁུངས་%1$sབསྣན་པ།</string>
    <string name="add_model_card">"གཡོན་སྟེང་ཟུར་དུ་གནན་ནས་བྱང་བུ་བསྣན་ཏེ་
བྱེད་སྒོདང་གཟུགས་པོའི་འགྱུར་ལྡོག་ལ་རྗེས་འདེད།"</string>
    <string name="add_model_card2">"གཡས་སྟེང་ཟུར་དུ་གནན་ནས་བྱང་བུ་བསྣན་ཏེ་
བྱེད་སྒོདང་གཟུགས་པོའི་འགྱུར་ལྡོག་ལ་རྗེས་འདེད།"</string>
    <string name="add_owned_device">ད་ཡོད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་བསྣན་པ།</string>
    <string name="add_record">བསྣན་པའ་ཟིན་ཐོ།</string>
    <string name="added_data_source">བསྣན་པའི་གཞི་གྲངས་ཀྱི་ཁུངས།</string>
    <string name="afternoon">ཕྱི་དྲོ།</string>
    <string name="all_records">ཟིན་ཐོ་ཡོངས།</string>
    <string name="allergic_drugs">ཚོར་སྐྱེན་སྨན་རྫས།</string>
    <string name="allergic_drugs_hint">ཚོར་སྐྱེན་སྨན་རྫས་དང་ཚོར་སྐྱེན་རྣམ་པ་ཁ་བསྐངས་པ།</string>
    <string name="allow_notice_periods">དྲན་སྐུལ་བྱེད་དགོས་པའི་དུས་ཚོད་དུམ།</string>
    <string name="altitude">མཚོ་རྩིས།</string>
    <string name="altitude_pressure_hint">*རླུང་གནོན་བརྒྱུད་ནས་རྩིས་རྒྱག་བྱས་པར་གཞིགས་ན། ནོར་འཛོལ་ཅུང་ཟད་ཡོད་ངེས།</string>
    <string name="altitude_range">མཚོ་རྩིས་ཁྱབ་ཁོངས།</string>
    <string name="am">སྔ་དྲོ།</string>
    <string name="app_setting">ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="audio_permission_dialog_desc">སྒྲ་བསྡུའི་དབང་ཚད་ཁ་བརྒྱབ་ན། རྔུར་སྒྲ་གཉིད་ལབ་ཀྱི་བྱེད་ནུས་ཁ་ཕྱེ་མི་ཐུབ། དབང་ཚད་དོ་དམ་ཁ་ཕྱེ་ནས་སྒྲ་འཇུག་དབང་ཚད་ཁ་ཕྱེ་དགོས།</string>
    <string name="audio_permission_dialog_title">སྒྲ་འཇུག་གི་དབང་ཚད་ཁ་ཕྱེ་བ།</string>
    <string name="audio_record_perm_description">ཁྱེད་གཉིད་ཁུག་སྐབས་ཀྱི་རྔུར་སྒྲ་དང་གཉིད་ལབ་ཟིན་ཐོ།</string>
    <string name="audio_record_permission_description">ཁྱེད་ཀྱིས་གཉིད་ཉལ་སྐབས་ཀྱི་སྒྲ་ཟློས་ཐོབ་པར་བརྟེན་ནས། རྔུར་སྒྲ་དང་གཉིད་ལབ་ཞིབ་དཔྱད་ཀྱི་བྱེད་ནུས་མངོན་འགྱུར་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="auth_description">“%1$s”ཡིས་གཤམ་གྱི་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་གཞི་གྲངས་གོམ་མཉམ་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="auth_dialog_description">"སྒེར་གཤིས་ཅན་གྱི་འོས་སྦྱོར་སློབ་ཚན་ཁ་ཕྱེའམ། 

གལ་ཏེ་སྒོ་ཕྱེ་ཚེ་བདེ་ཐང་གི་གྲངས་གཞི་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཞབས་ཞུའི་ཚོང་པར་བསྐུར་ནས་ཁྱེད་ལ་སྦྱོང་བརྡར་སློབ་ཚན་འོས་སྦྱོར་བྱ་རྒྱུར་སྤྱོད་རྒྱུ་རེད། ཡར་བསྐུར་བའི་གྲངས་གཞིའི་ནང་མི་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན（ལོ་གྲངས་དང་། ལུས་རྟེན།）དང་། བདེ་ཐང་གི་གཞི་གྲངས།（རིང་ཚད། ལྗི་ཚད། ལུས་རྩལ་ནུས་ཟད） བྱ་སྤྱོད་ཀྱི་གྲངས་གཞི（ལུས་རྩལ་འགོ་ཚུགས་པའི་དུས་ཚོད། མཇུག་སྒྲིལ་བའི་དུས་ཚོད། སྦྱོང་བརྡར་གྱི་དུས་ཡུན）བཅས་ཚུད་ཡོད།

གོང་གསལ་བདེ་ཐང་གི་གཞི་གྲངས། ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་གིས་ཐག་གཅོད་བྱས་རྗེས་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཞབས་ཞུའི་ཚོང་པར་མཁོ་འདོན་བྱ་རྒྱུ་ཡིན་པ་དང་། ཞབས་ཞུའི་ཚོང་པས་ཁྱེད་ཀྱི་གྲངས་གཞིའི་ངེས་གནས་བརྒྱུད་མི་སྒེར་ལ་སྤྲོད་མི་ཐུབ། 

གལ་ཏེ་དང་ལེན་མ་བྱས་ན་ཡོངས་ཁྱབ་ཀྱི་སྦྱོང་བརྡར་སློབ་ཚན་འོས་སྦྱོར་བྱེད་དགོས།"</string>
    <string name="auth_dialog_link">ཁྱེད་ཀྱིས་ང་ཚོའི་&lt;font color=\"#0D84FF\">&lt;a href=%1$s>《སྤྱོད་མཁན་གྲོས་མཐུན》&lt;/a>&lt;/font>དང&lt;font color=\"#0D84FF\">&lt;a href=%2$s>《གསང་དོན་སྲིད་ཇུས》&lt;/a>&lt;/font>བཀླགས་ཤིང་མོས་མཐུན་གནང་ནས། ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གྱི་ཁེ་དབང་དང་དེ་འབྲེལ་གྱི་གཞི་གྲངས་བེད་སྤྱོད་ཀྱི་ཐག་གཅོད་བྱེད་ཐབས་ལ་རྒྱུས་མངའ་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="auth_dialog_title">སྒེར་གཤིས་ཅན་གྱི་སློབ་ཚན་འོས་སྦྱོར།</string>
    <string name="auto_start_fail">ཁ་ཕྱེ་ཐུབ་མ་སོང་།</string>
    <string name="auto_start_success">ཁ་འབྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="auto_start_tips">“སྒྲིག་འགོད་བྱེད”གནན་ནས། ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་སྒྲིག་འགོད་ཤོག་ངོས་ནས་ཁ་འབྱེད་བསད་སྤར་ཁ་ཕྱེ་དགོས།</string>
    <string name="avatar">མགོ་པར།</string>
    <string name="avatar_upload_failure">ཡར་སྐུར་བྱེད་ཐུབ་མ་སོང་། དྲ་བའི་སྦྲེལ་མཐུད་ལ་བརྟག་ཞིབ་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="average_cycle_days">ཆ་སྙོམས་ཀྱི་འཁོར་ཚད་ཉིན་གྲངས།</string>
    <string name="average_menstruation_days">ཆ་སྙོམས་ཀྱི་ཟླ་མཚན་ཉིན་གྲངས།</string>
    <string name="avg_altitude">ཆ་སྙོམས་མཚོ་རྩིས།</string>
    <string name="avg_day">ཉིན་རེའི་ཆ་སྙོམས།</string>
    <string name="avg_earphone_listening_duration">ཉིན་རེར་རྣ་ཉན་གྱི་སྒྲ་ལ་ཉན་པའི་ཆ་སྙོམས་དུས་ཡུན།</string>
    <string name="avg_finish_stand">ཉིན་རེར་ཆ་སྙོམས་ཡར་ལངས་གྲུབ་ཚད།</string>
    <string name="avg_freq">ཆ་སྙོམས་རྡེབ་ཚད།</string>
    <string name="avg_heart_rate">ཆ་སྙོམས་སྙིང་འཕར་ཚད།</string>
    <string name="avg_high_pressure">ཆ་སྙོམས་ཀྱི་བསྐུམ་པའི་ཁྲག་ཤེད།（ཁྲག་ཤེད་མཐོ་བ）</string>
    <string name="avg_jump">ཆ་སྙོམས་ཀྱི་མཆོངས་ཚད།</string>
    <string name="avg_low_pressure">ཆ་སྙོམས་ཀྱི་བསྐྱང་བའི་ཁྲག་ཤེད།（ཁྲག་ཤེད་མཐོ་བ）</string>
    <string name="avg_pace">ཆ་སྙོམ་སྦྲེལ་མྱུར་ཚད།</string>
    <string name="avg_steps">ཉིན་རེའི་གོམ་གྲངས།</string>
    <string name="avg_treble_duration">ཉིན་རེའི་སྒྲ་ཤུགས་ཆེ་བའི་ཆ་སྙོམས་དུས་ཡུན།</string>
    <string name="awake_count">སད་པའི་ཐེངས་གྲངས།</string>
    <string name="awake_count_abnormal_description">ཁྱེད་རང་དགོང་མོར་གཉིད་བསད་ཐེངས་མང་།</string>
    <string name="awake_count_normal_description">ཁྱེད་ཐེངས་1དགོང་མོར་གཉིད་ལས་སད་སོང་། དེ་ནི་རྒྱུན་ལྡན་རེད།</string>
    <string name="awake_duration">སད་པའི་དུས་ཡུན།</string>
    <string name="awake_duration_abnormal_description">ཁྱེད་ཀྱི་དགོང་མོར་གཉིད་སད་པིའ་དུས་ཡུན་ཅུང་རིང་།</string>
    <string name="awake_duration_description">རིག་པ་དྭངས་གསལ་ཞེས་པ་ནི་གཉིད་དུས་ཀྱི་རིག་པ་དྭངས་གསལ་གྱི་བརྒྱུད་རིམ་ལ་ཟེར། ཐེངས་མང་པོར་རིག་པ་གསལ་རྗེས་གཉིད་མི་ཁུག་པས་གཉིད་ཀྱི་སྤུས་ཚད་ལ་གནོད་པ་ཚབས་ཆེན་ཐེབས་སྲིད།</string>
    <string name="awake_duration_good_description">ཁྱེད་ལ་དགོང་མོར་གཉིད་སད་པའི་གནད་དོན་མི་འདུག</string>
    <string name="awake_duration_normal_description">ཁྱེད་ལ་དགོང་མོར་གཉིད་སད་པའི་གནད་དོན་ཉུང་ཉུང་ཞིག་འདུག</string>
    <string name="back">ཕྱིར་ལོག</string>
    <string name="back_stroke">གྱེན་རྐྱལ།</string>
    <string name="background_run_tips">“སྒྲིག་འགོད་བྱེད”མཐེབ་གནོན་གནན་ནས། རྒྱབ་སྟེགས་འཁོར་བསྐྱོད་དུ་འཛུལ་ཏེ། \"ཚད་མེད\"བདམས་ནས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="backtrack">ཕྱིར་ལོག</string>
    <string name="basic_info_label_age">ལོ་གྲངས།</string>
    <string name="basic_info_label_birthday">སྐྱེས་སྐར།</string>
    <string name="basic_info_label_gender">ལུས་རྟེན།</string>
    <string name="basic_info_label_height">གཟུགས་པོའི་རིང་ཚད།</string>
    <string name="basic_info_label_weight">ལྗིད་ཚད།</string>
    <string name="basic_info_save">ཉར་ཚགས།</string>
    <string name="bedTime_early_description">ཁྱེད་ཀྱི་གཉིད་ཉལ་དུས་ཚོད་ཅུང་སྔ། གལ་སྲིད་དེ་གཉིད་ཉལ་དུས་ཚོད་དེ་ཁྱེད་ཀྱི་འཚོ་བའི་ངེས་སྲོལ་ཡིན་ན། མུ་མཐུད་དུ་རྒྱུན་འཁྱོངས་དང་ཞིབ་དཔྱད་དེར་སྣང་བ་མ་བཏང་ན་ཆོག</string>
    <string name="bedTime_late_description">ཁྱེད་ཀྱི་གཉིད་ཉལ་དུས་ཚོད་ཅུང་ཕྱི།</string>
    <string name="bedTime_normal_description">ཁྱེད་ཀྱི་གཉིད་ཉལ་དུས་ཚོད་འོས་འཚམ་ཡིན་པས། མུ་མཐུད་རྒྱུན་སྤྱོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="bedtime">གཉིད་ཁུག་པའི་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="bedtime_description">ཉལ་བའི་དུས་ཚོད་ནི་མལ་ཁྲིའི་སྟེང་དུ་ཉལ་ནས་ཉལ་བའི་དུས་ཚོད་ལ་ཟེར། གཉིད་དུ་ཡུར་བའི་དུས་ཚོད་ནི་ངལ་གསོ་སྐབས་ཀྱི་འཆར་གཞི་ལྟར་ཉལ་བའི་དུས་ཚོད་ཡིན། དོན་དངོས་དང་ཟུང་འབྲེལ་བྱས་ཏེ་ལག་ཐོགས་ཁ་པར་གྱི་དུས་ཚོད་བཞག་ནས་ཚོད་དཔག་བྱས་པ་ཡིན།</string>
    <string name="below_speed_km_per_hour">&lt;%dསྟོང་རྨིད་/ཆུ་ཚོད།</string>
    <string name="below_speed_km_per_hour_1">&lt;%.1fསྟོང་རྨིད་/ཆུ་ཚོད།</string>
    <string name="bg_control_dialog_go_set">སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="bg_control_dialog_msg">"1, བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་གློག་གྲོན་ལེགས་བསྒྱུར་ཁ་ཕྱེ་ནས། [ཚད་མེད]བདམས་རྗེས་གཉིད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་ཀྱི་ཡང་དག་རང་བཞིན་ཇེ་མཐོར་འགྲོ་ངེས། (ཚོད་ལྟ་བྱས་རྗེས། ནུས་ཟད་ཤིན་ཏུ་དམའ) 
2, དགོང་མོ་གཉིད་སྐབས། ཁ་པར་གློག་གསོག་པའི་རྣམ་པར་བཞག་ཚེ། གཉིད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་ཀྱི་ཡང་དག་རང་བཞིན་ཇེ་མཐོར་གཏོང་ཐུབ།"</string>
    <string name="bg_control_dialog_title">ཇི་ལྟར་བྱས་ནས་གཉིད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་ཀྱི་ཡང་དག་རང་བཞིན་གོང་མཐོར་གཏོང་དགོས།</string>
    <string name="birthday">སྐྱེས་ལོ་ཟླ་ཚེས།</string>
    <string name="blood_pressure">ཁྲག་ཤེད།</string>
    <string name="blood_pressure_format">%1$d-%2$dཧའོ་མཱི་དངུལ་ཆུའི་ཀ་བ།</string>
    <string name="blood_pressure_high_tip">ཁྲག་ཤེད་ཅུང་མཐོ། བསྐུམ་པའི་ཁྲག་ཤེད་%1$smmHg བརྐྱང་པའི་ཁྲག་ཤེད་%2$smmHg</string>
    <string name="blood_pressure_low_tip">ཁྲག་ཤེད་ཅུང་དམའ། བསྐུམ་པའི་ཁྲག་ཤེད་%1$smmHg བརྐྱང་བའི་ཁྲག་ཤེད་%2$smmHg</string>
    <string name="blood_pressure_measure_remind">ཚད་འཇལ་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="blood_pressure_measure_remind_tip">ཁྲག་ཤེད་རྒྱུན་ལྡན་མིན་པའི་མི་ཚོགས་ཀྱིས་ཁྲག་ཤེད་ལ་ཚད་འཇལ་དང་ཟིན་འགོད་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="blood_pressure_noraml_tip">ཁྲག་ཤེད་རྒྱུན་ལྡན་ཡིན། བསྐུམ་པའི་ཁྲག་ཤེད་%1$smmHgདང་། བསྐྱངས་པའི་ཁྲག་ཤེད་%2$smmHgཡིན།</string>
    <string name="blood_pressure_notice_subtitle1">ཁྲག་ཤེད་ཚད་འཇལ་དང་ཟིན་ཐོ་འགོད་པ་རྒྱུན་འཁྱོངས་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="blood_pressure_notice_subtitle2">ཚད་འཇལ་དང་ཟིན་ཐོ་དགོད་པ་རྒྱུན་འཁྱོངས་གནང་རོགས།</string>
    <string name="blood_pressure_notice_title1">ཁྲག་ཤེད་འཇལ་རན་འདུག</string>
    <string name="blood_pressure_notice_title2">ཁྲག་ཤེད་འཇལ་བའི་དུས་ཚོད་ལ་སླེབས་འདུག</string>
    <string name="blood_pressure_unit">ཧའོ་རྨིད་དངུལ་ཆུའི་ཀ་བ།</string>
    <string name="blood_type">ཁྲག་རིགས།</string>
    <string name="blood_type_rh">Rhཁྲག་རིགས།</string>
    <string name="blood_type_select">%1$sརིགས།</string>
    <string name="body_bmi_descripe_content">གཟུགས་པོའི་རིང་ཚད་དང་ལྗིད་ཚད་ཀྱི་བསྡུར་གྲངས་ནི།（བསྡུས་མིང་BMI） ལུས་པོའི་ལྗིད་ཚད་སྤྱི་རྒྱ་གྲངས་ཀྱིས་གཟུགས་པོའི་རིང་ཚད་སྨི་ངོས་གྲུ་བཞི་ལས་ཐོབ་པའི་གྲངས་ཀ་ཞིག་ཡིན་པ་དང་། དེ་ནི་རྒྱལ་སྤྱིའི་ཐོག་རྒྱུན་དུ་སྤྱོད་པའི་མིའི་ལུས་ཀྱི་ཤ་རིད་ཚད་དང་བདེ་ཐང་ཡིན་མིན་གྱི་ཚད་གཞི་ཞིག་ཡིན། ང་ཚོས་མི་ཞིག་གི་ལུས་པོའི་ལྗིད་ཚད་ཀྱིས་མཐོ་ཚད་མི་འདྲ་བའི་མི་ལ་ཐེབས་པའི་བདེ་ཐང་གི་ཤུགས་རྐྱེན་ལ་ཞིབ་བསྡུར་དང་དབྱེ་ཞིབ་བྱེད་དགོས་ཚེ། BMIནི་བར་གནས་དང་བློས་འགེལ་ཆོག་པའི་དམིགས་ཚད་ཅིག་ཡིན།</string>
    <string name="body_composition">གཟུགས་པོའི་གྲུབ་སྟངས།</string>
    <string name="body_water">གཟུགས་པོའི་ཆུ་ཚད།</string>
    <string name="body_water_descripe_content">ལུས་ཀྱི་རླན་ཚད་ནི་མིའི་ལུས་སྟེང་གི་རླན་ཚད་ཀྱིས་མིའི་ལུས་སྟེང་གི་རླན་ཚད་དེ་མིའི་ལུས་སྟེང་གི་ལྗིད་ཚད་ཀྱིས་ཟིན་པའི་བསྡུར་ཚད་ལ་ཟེར་བ་དང་། རྒྱུན་དུ་ཤ་གནད་ནང་དུ་རླན་ཚད་ཅུང་མང་བ་འདུས་ཡོད།</string>
    <string name="body_weight">ལྗིད་ཚད།</string>
    <string name="body_weight_2fkg">སྤྱི་རྒྱ་%1$.2f</string>
    <string name="body_weight_descripe_content">གཟུགས་པོའི་ལྗི་ཚད་སྟོན་གྲངསBMI=གཟུགས་པོའི་ལྗིད་ཚད/གཟུགས་པོའི་རིང་ཚད་ཀྱི་གྲུ་བཞིི་ལྷམ་པ་ཡིན།（རྒྱལ་སྤྱིའི་ཚད་གཞིkg/㎡）རྩིས་ཐབས་ནི་རྒྱལ་སྤྱིའི་རྒྱུན་སྤྱོད་རྩིས་ཐབས་བཀོལ་བ་ཡིན།</string>
    <string name="body_weight_extremely_obesity">ཤིན་ཏུ་རྒྱགས་པ།</string>
    <string name="body_weight_fkg">སྤྱི་རྒྱ་%1$.1f</string>
    <string name="body_weight_kg">KG%1$d</string>
    <string name="body_weight_little_obesity">ཅུང་རྒྱགས།</string>
    <string name="body_weight_normal">རྒྱུན་ལྡན།</string>
    <string name="body_weight_obesity">རྒྱགས་པ།</string>
    <string name="body_weight_overweight">ལྕི་བརྒལ།</string>
    <string name="body_weight_severe_obesity">རྒྱགས་དྲགས་པ།</string>
    <string name="body_weight_thin">ཅུང་རིད།</string>
    <string name="body_weight_unmeasure_today">དེ་རིང་ཚད་འཇལ་མེད།</string>
    <string name="bone_mass">རུས་ཚྭའི་ཚད།</string>
    <string name="bone_mass_descripe_content">རུས་ཚྭའི་ཚད་ནི་རུས་ནང་གི་གཏེར་རྫས་ཀྱི་སྤྱི་འབོར་ལ་ཟེར། རུས་པའི་རྫས་འགྱུར་གྲུབ་ཆ་ལོ་ན་འཕར་བ་དང་བསྟུན་ནས་འགྱུར་ལྡོག་འབྱུང་སྲིད་ལ། དེའི་སྲ་ཚད་དང་མཉེན་ཆ་ཡང་དེ་དང་བསྟུན་ནས་འགྱུར་ལྡོག་འབྱུང་སྲིད། ཞིབ་འཇུག་ལས་མངོན་པ་ལྟར་ན། དུས་ཡུན་རིང་པོའི་ཆོས་ཉིད་ཀྱི་བཀག་འགོག་འགུལ་སྐྱོད་ཀྱིས་རུས་རྒྱུ་ཤོར་ཚད་ཇེ་དལ་དུ་གཏོང་བ་དང་། རུས་ཆག་གི་ཉེན་ཁ་ཇེ་དམའ་རུ་གཏོང་བ། འཚོ་བའི་སྤུས་ཚད་ཇེ་མཐོར་གཏོང་བ་བཅས་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="breaststroke">སྦལ་རྐྱལ།</string>
    <string name="butterfly_stroke">ཕྱེ་ལེབ་རྐྱལ།</string>
    <string name="button_record_menstruation">ཟླ་མཚན་གྱི་དུས་ཚོད་ཟིན་ཐོ།</string>
    <string name="buy">ཉོ་སྒྲུབ།</string>
    <string name="calories">དྲོད་ཚད།</string>
    <string name="camera_permission_desc">མི་སྒེར་གྱི་མགོ་པར་སྒྲིག་འགོད་ལ་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="cancel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="cancel_edit">རྩོམ་སྒྲིག་རྩིས་མེད།</string>
    <string name="cancel_mark_end">རྟགས་བརྒྱབ་ཟིན་རྩིས་མེད།</string>
    <string name="cancel_mark_start">རྟགས་བརྒྱབ་འགོ་བརྩམས་པ་རྩིས་མེད།</string>
    <string name="card_on_using">སྤྱོད་བཞིན་འདུག</string>
    <string name="centimeter_format">ལི་རྨིད་%1$d</string>
    <string name="certain">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="channel_desc_background">རྒྱབ་སྟེགས་ཀྱིས་བསྡུ་སྒྲིག་ཞབས་ཞུར་བཀོལ་བ།</string>
    <string name="channel_id_background_service">རྒྱབ་སྟེགས་ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="channel_name_background">རྒྱབ་སྟེགས་ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="chart_no_data">གཞི་གྲངས་མེད།</string>
    <string name="choose_from_album">ཁ་པར་གྱི་པར་ཆས་ནས་འདེམ་པ།</string>
    <string name="chronic">དལ་གཤིས་ཀྱི་ནད།</string>
    <string name="chronic_hint">དལ་གཤིས་ཀྱི་ནད་ཀྱི་གནས་ཚུལ་ངོ་སྤྲོད། དཔེར་ན་ཁྲག་ཤེད་མཐོ་བ་དང་དབུགས་ཧལ་པ་ལྟ་བུ།</string>
    <string name="clear">སུབ་པ།</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">གཙང་སེལ།</string>
    <string name="click_finish_stand">གནན་ནས་ཡར་ལངས་ལེགས་གྲུབ་ཡོང་བ།</string>
    <string name="click_to_solve">འདིར་མནན་ཏེ་ཐག་གཅོད་བྱོས།</string>
    <string name="climb">སྐས་ཀར་འཛེགས་པ།</string>
    <string name="climbing">རི་འཛེགས།</string>
    <string name="close">ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="close_once">ཐེངས་གཅིག་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="close_stand_notice_and_detection_tip">ཡར་ལངས་ཞིབ་དཔྱད་དང་དྲན་སྐུལ་ཁ་བརྒྱབ་ཟིན། ཁ་ཕྱེ་རྗེས་བྱེད་ནུས་ཡོངས་ལ་ཉམས་ལེན་བྱེད།</string>
    <string name="close_stand_notice_tip">ཡར་ལངས་ཞིབ་དཔྱད་ཁ་བརྒྱབ་ཟིན། ཁ་ཕྱེ་རྗེས་རང་འགུལ་གྱིས་ཞིབ་དཔྱད་བྱས་ན་དེ་བས་ལེགས།</string>
    <string name="collapse">བསྡུ་ཉར།</string>
    <string name="complete_preference_basic_info">རྨང་གཞིའི་ཆ་འཕྲིན་ཁ་སྐོང་།</string>
    <string name="complete_progress">ལེགས་གྲུབ་བྱུང་ཚད།</string>
    <string name="completed">གྲུབ་ཟིན་པ།</string>
    <string name="completed_stand">ཡར་ལངས་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་སོང་།</string>
    <string name="confirm_opening">ཁ་འབྱེད་གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="contact_permission_desc">ཛ་དྲག་འབྲེལ་གཏུགས་མི་སྣའི་སྒྲིག་འགོད་ལ་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="copy_done">འདྲ་བཤུས་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="copyright_statement">པར་དབང་ནི་©ལ་དབང་། ཞའོ་མཱི་ཚན་རྩལ་ཚད་ཡོད་ཀུང་སིར་དབང་ཆ་ཚང་མ་ཡོད།</string>
    <string name="cousume_unit_float_format">སྟོང་ཁཱ་%1$.2f</string>
    <string name="cross_hiking">རིར་འཛེགས།</string>
    <string name="cumulative_decline">ཁྱོན་བསྡོམས་དམའ་འབབ།</string>
    <string name="cumulative_rise">ཁྱོན་བསྡོམས་མཐོ་ཚད།</string>
    <string name="current_phone">ཁ་པར་འདི།</string>
    <string name="custom_scheme">རང་སྒྲུབ་འཆར་འགོད།</string>
    <string name="custom_scheme_tip">རང་སྒྲུབ་ཚད་འཇལ་གྱི་ཕྱོད་ཚད་དང་དྲན་སྐུལ་གྱི་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="cycle">རྐང་འཁོར་བཞོན་པ།</string>
    <string name="daily_consumption_label">ཟད་པ།</string>
    <string name="daily_distance_label">བར་ཐག</string>
    <string name="daily_reminders">ཉིན་རེའི་དྲན་སྐུལ་ཐེངས་གྲངས།</string>
    <string name="daily_steps">གོམ་གྲངས།</string>
    <string name="daily_time_label">དུས་ཡུན།</string>
    <string name="data">གཞི་གྲངས།</string>
    <string name="data_account_info_loading">ཐོ་ཨང་གི་ཆ་འཕྲིན་སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།…</string>
    <string name="data_delete_tip">རང་གནས་ཀྱི་གཞི་གྲངས་སུབ་བཞིན་ཡོད། ཅུང་ཙམ་སྒུག་རོགས་གནང་།…</string>
    <string name="data_details">གཞི་གྲངས་ཆ་འཕྲིན་ཞིབ་ཕྲ།</string>
    <string name="data_empty">གནས་སྐབས་སུ་གཞི་གྲངས་མི་འདུག</string>
    <string name="data_safety_tip_details">ཐོ་ཨང་ཕྱིར་འཐེན་བྱས་རྗེས་ཁྱེད་ཀྱི་བདེ་ཐང་གི་གཞི་གྲངས་མིག་སྔའི་ཁ་པར་དུ་ཉར་ཚགས་བྱེད་སྲིད། གལ་སྲིད་སུབ་དགོས་ཚེ་“བདེ་ཐང-གཞི་གྲངས་ཁུངས”སུ་ཕེབས་ནས་བཀོལ་སྤྱོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="data_safety_tip_details2">"ཁྱེད་ཀྱི་བདེ་ཐང་གི་གཞི་གྲངས་ཁག་ཅིག་བདེ་ཐང་སྤྲིན་དུ་གྲབས་ཉར་བྱས་ཟིན། མིག་སྔའི་ཁ་པར་དུ་གཞི་གྲངས་དེ་དག་ཉར་དགོས་མིན་ལ་གཏན་འཁེལ་གནང་རོགས། སུབ་པ་བདམས་ཚེ་བདེ་ཐང་སྤྲིན་ཐོག་གི་བདེ་ཐང་གི་གཞི་གྲངས་ལ་ཤུགས་རྐྱེན་མི་ཐེབས། 
སོར་འཇོག་བྱེད་རྒྱུ་བདམ་ནས་རྗེས་སུ་བདེ་ཐང་གི་གཞི་གྲངས་སུབ་དགོས་ཚེ། “བདེ་ཐང-གཞི་གྲངས་ཁུངས”སུ་ཕེབས་ནས་བཀོལ་སྤྱོད་གནང་རོགས།"</string>
    <string name="data_safety_tip_title">བདེ་ཐང་གི་གཞི་གྲངས་བདེ་འཇགས་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="data_source">གཞི་གྲངས་ཀྱི་ཁུངས།</string>
    <string name="data_source_cannot_be_synchronized">གཞི་གྲངས་ཁུངས་ཀྱི་གཞི་གྲངས་གོམ་མཉམ་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="data_source_data_updating">གཞི་གྲངས་ཁུངས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་གསར་སྒྱུར་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="data_source_list_description">ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པར་གོང་གི་གཞི་གྲངས་ཁུངས་སྤྱད་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་“%1$s”གཞི་གྲངས་གསར་སྒྱུར་བྱས་ཆོག གཞི་གྲངས་ཁུངས་མང་པོ་ཡོད་སྐབས་གོང་གི་དེ་དག་སྔོན་ལ་བདམ་རྒྱུ་ཡིན།</string>
    <string name="data_source_manage">གཞི་གྲངས་ཁུངས་དོ་དམ།</string>
    <string name="data_source_not_support_hm_description">ཁྱེད་ཀྱིས་མིག་སྔར་འདེམ་པའི་གཞི་གྲངས་ཁུངས་“%1$s”ལ་དུས་ཕྲལ་གོམ་རྩིས་ཀྱི་བྱེད་ནུས་མེད་པས། ཤོག་ངོས་ཀྱིས་གཡས་སྟེང་ཟུར་་གྱི་“དེ་བས་མང-གཞི་གྲངས་ཁུངས”ནས་གཞི་གྲངས་ཁུངས་གཞན་འདེམ་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="data_source_not_support_hm_description_consume">ཁྱེད་ཀྱིས་མིག་སྔར་བདམ་པའི་གཞི་གྲངས་ཁུངས་“%1$s”ལ་ནུས་ཟད་ཆ་འཕྲིན་ཞིབ་ཕྲའི་གཞི་གྲངས་མེད། ཤོག་ངོས་ཀྱི་གཡས་སྟེང་ཟུར་གྱི་“དེ་བས་མང་བ-གཞི་གྲངས་ཁུངས”ནས་གཞི་གྲངས་ཁུངས་གཞན་འདེམ་དགོས།</string>
    <string name="data_source_not_support_hm_description_duration">ཁྱེད་ཀྱིས་མིག་སྔར་བདམ་པའི་གཞི་གྲངས་ཀྱི་ཁུངས་“%1$s”ལ་དྲག་ཤུགས་འབྲིང་ཆེའི་བྱེད་སྒོའི་དུས་ཡུན་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཞིབ་ཕྲའི་གཞི་གྲངས་མེད། ཤོག་ངོས་ཀྱི་གཡས་སྟེང་ཟུར་གྱི་“དེ་བས་མང་བ-གཞི་གྲངས་ཁུངས”ནས་གཞི་གྲངས་ཁུངས་གཞན་འདེམ་དགོས།</string>
    <string name="date">ཚེས་གྲངས།</string>
    <string name="date_format_m_d">M/d</string>
    <string name="date_format_m_d_2">ཟླ་Mཚེས་d</string>
    <string name="date_format_m_d_3">M/dd</string>
    <string name="date_format_mm_dd">MM/dd</string>
    <string name="date_format_mm_dd_2">ཟླ་ MM ཚེས་ dd</string>
    <string name="date_format_y_2">yyyyལོ།</string>
    <string name="date_format_y_m">yyyy ལོའི་ཟླ་ MM</string>
    <string name="date_format_y_m_d">yyyyལོའི་ཟླ་MMཚེས་dd</string>
    <string name="date_format_y_m_d_2">yyyy/M/dd</string>
    <string name="date_format_y_m_d_h_m">yyyy-MM-dd HH:mm</string>
    <string name="date_format_y_m_d_h_m_2">yyyy/MM/dd HH:mm</string>
    <string name="date_format_y_m_d_h_m_3">yyyyལོའི་ཟླ་Mཚེས་dཉིན། HH:mm</string>
    <string name="date_format_y_m_d_h_m_4">yyyyལོའི་ཟླ་MMཚེས་ddཉིན། HH:mm:ss</string>
    <string name="date_format_y_m_d_h_m_s">yyyy-MM-dd HH:mm:ss</string>
    <string name="date_format_yyyy_m_d_h_m">yyyyལོའི་ཟླ་Mཚེས་dཉིན། HH:mm</string>
    <string name="date_picker_label_day">ཉི་མ།</string>
    <string name="date_picker_label_month">ཟླ།</string>
    <string name="date_picker_label_year">ལོ།</string>
    <string name="date_picker_lunar">ལུགས་རྙིང་ལོ་ཐོ།</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">ཟླ་ཚེས་དང་ཚུ་ཚོད་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="date_week_index">yyyy ལོའི་གཟའ་འཁོར་wwཔ།</string>
    <string name="day">ཉི་མ།</string>
    <string name="deep_light_detection_open_prompt">གཉིད་སྟུག་མིན་ཞིབ་དཔྱད་ཀྱི་བྱེད་ནུས་ཁ་ཕྱེ་ཟིན། རྗེས་སུ་གཉིད་ཉལ་སྐབས་ཞིབ་དཔྱད་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="deep_sleep">གཉིད་སྟུག</string>
    <string name="deep_sleep_duration">གཉིད་སྟུག་དུས་ཡུན།</string>
    <string name="deep_sleep_duration_decrease_description">ཁྱེད་ཀྱི་གཉིད་སྟུག་པོའི་དུས་ཚོད་མི་འདང་།</string>
    <string name="deep_sleep_duration_description">མི་གཉིད་པའི་སྐབས་སུ་འཁོར་ཡུན་རང་བཞིན་གྱི་མྱུར་མགྱོགས་མིག་འབྲས་འགུལ་སྐྱོད་བྱེད་པ་དང་། དེ་བས་གཉིད་ལ་མྱུར་མགྱོགས་མིག་འགུལ་དང་མྱུར་མགྱོགས་མིན་པའི་མིག་འགུལ་གཉིས་ཡོད། གཉིད་མི་ཉལ་བའི་སྐབས་སུ་མཚན་ཧྲིལ་པོར་གཉིད་པའི་20-25%%ཟིན། གཉིད་ཡེར་བའི་དུས་ཀྱི་འདུ་ཤེས་ཅུང་ཉུང་ལ། ཀླད་པ་ལྟོས་བཅས་ཀྱིས་ལྷིང་འཇགས་ཀྱི་རྣམ་པར་གནས་པས། གཉིད་སད་དཀའ། དེ་ནི་ཀླད་པ་ངལ་གསོ་བྱེད་པའི་གཉིད་ཀྱི་དུས་སྐབས་གལ་ཆེན་ཞིག་ཡིན།</string>
    <string name="deep_sleep_duration_increase_description">ཁྱེད་ཀྱི་སྟུག་པོའི་དུས་ཚོད་མང་དྲགས་སོང་།</string>
    <string name="deep_sleep_duration_normal_description">ཁྱེད་ཀྱི་གཉིད་སྟུག་པོའི་དུས་ཚོད་རྒྱུན་གཏན་ཡིན།</string>
    <string name="delete">སུབ།</string>
    <string name="delete_aid_file">ཡིག་ཚགས་བཟོ་བཅོས།</string>
    <string name="delete_aid_file_desc">བསུབས་པ་གཏན་འཁེལ་རྗེས་རང་གནས་ནས་མྱུར་སྐྱོབ་ཡིག་ཚགས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་སུབ་སྲིད་ལ། བསྐྱར་གསོ་བྱེད་ཐབས་མེད།</string>
    <string name="delete_all_data">གཞི་གྲངས་ཡོངས་བསུབ་པ།</string>
    <string name="delete_avatar">མིག་སྔའི་མགོ་པར་སུབ་པ།</string>
    <string name="delete_contact">ཛ་དྲག་འབྲེལ་གཏུགས་མི་སྣ་སུབ་པ།</string>
    <string name="delete_dailog_confirm_msg_wear">“%1$s”སུབ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="delete_data_source">གཞི་གྲངས་ཁུངས་སུབ་པ།</string>
    <string name="delete_dialog_close_sync_msg">གཞི་གྲངས་ཁུངས་“%1$s”སུབ་པར་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔོན་ལ་གཞི་གྲངས་ཁུངས་འདིའི་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་གཞི་གྲངས་གོམ་མཉམ་ཁ་བརྒྱབ་དགོས།</string>
    <string name="delete_dialog_confirm_msg_cloud">གཞི་གྲངས་ཁུངས་“%1$s”སུབ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་དང་སྒྲིག་ཆས་དང་སྤྲིན་སྣེ་ནས་གོམ་མཉམ་གྱིས་གཞི་གྲངས་ཁུངས་འདི་ནས་འབྱོར་བའི་བདེ་ཐང་གི་གཞི་གྲངས་སུབ་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="delete_dialog_confirm_msg_local">གཞི་གྲངས་ཁུངས་“%1$s”སུབ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་དང་གཞི་གྲངས་ཁུངས་འདི་ནས་འབྱོར་བའི་བདེ་ཐང་གི་གཞི་གྲངས་སུབ་བམ།</string>
    <string name="delete_menstruation_record_confirm">ཐེངས་དེའི་ཟླ་མཚན་གྱི་ཟིན་ཐོ་སུབ་བམ།</string>
    <string name="delete_origin_data_description">“%1$s”ནས་འབྱོར་བའི་གཞི་གྲངས་ཐམས་ཅད་སུབ་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="delete_record">ཟིན་ཐོ་སུབ།</string>
    <string name="delete_wear_data_toast">གནས་སྐབས་སུ་“%1$s”ཡི་གཞི་གྲངས་སུབ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="description">གསལ་བཤད།</string>
    <string name="detail_record_pace_describe">མྱུར་ཚད།(སྟོང་རྨིད་རེའི་དུས་ཟད)</string>
    <string name="detail_record_pace_title">སྟོང་རྨིད་རེའི་མྱུར་ཚད།</string>
    <string name="detection_has_no_data">དེ་རིང་གཞི་གྲངས་མེད།</string>
    <string name="detection_not_start">ལྟ་ཞིབ་བྱས་མེད།</string>
    <string name="detection_not_start_detail">སྔ་ཙམ་ཉོལ་དང་།</string>
    <string name="detection_running">དཔྱད་འཇལ་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="detection_running_detail">གཉིད་ཉལ་དཔྱད་ཞིབ་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="detection_wait_generate_report">བསྒྲུབ་མེད་པའི་སྙན་ཞུ།</string>
    <string name="detection_wait_generate_report_detail">ཅུང་ཙམ་ནས་ལྟ་བར་ཕེབས།</string>
    <string name="device_data_manage">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་གཞི་གྲངས་དོ་དམ།</string>
    <string name="device_data_sync">སྒྲིག་ཆས་གཞི་གྲངས་གོམ་མཉམ།</string>
    <string name="device_description">གོང་གི་སྒྲིག་ཆས་དེ་ཞའོ་མཱི་ཐོ་ཨང་%sལས་འབྱུང་ཡོད། གལ་སྲིད་ཁྱེད་ཀྱིས་འཚོལ་བའི་སྒྲིག་ཆས་མ་རྙེད་ཚེ། སྒྲིག་ཆས་བེད་སྤྱོད་ཀྱི་གསལ་བཤད་ཡི་གེར་བལྟས་ནས་ཞའོ་མཱི་གྱོན་ཆོག་གམ་ཞའོ་མཱི་ལུས་རྩལ་ལ་སྒྲིག་ཆས་མཐུད་དགོས།</string>
    <string name="device_list_origin_description">གོམ་གི་སྒྲིག་ཆས་རེའུ་མིག་ཞའོ་མཱི་ཐོ་ཨང“%1$s”ནས་སླེབས་པ་ཡིན། གལ་སྲིད་ཁྱེད་ཀྱིས་འཚོལ་འདོད་པའི་སྒྲིག་ཆས་མེད་ཚེ། དེ་འབྲེལ་གྱི་སྒྲིག་ཆས་ཡོང་ཁུངས་སུ་བསྐྱོད་ནས་སྒྲིག་ཆས་བསྡམས་ན་འགྲིག</string>
    <string name="device_off_sync_description">སྒྲིག་ཆས་འདི་ལས་འབྱུང་བའི་གཞི་གྲངས་གསར་པས་ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་ལ་གོམ་མཉམ་བྱེད་མི་སྲིད།</string>
    <string name="device_unbound_from_account">སྒྲིག་ཆས་འདི་དང་ཁྱེད་ཀྱི་ཐོ་ཨང་བར་འབྲེལ་མཐུད་ཕྲལ་ཟིན།</string>
    <string name="dialog_abandon">བློས་གཏོང་གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="dialog_abandon_sleep_edit">གཉིད་ཀྱི་དུས་ཚོད་ཀྱི་བཟོ་བཅོས་བློས་གཏོང་།</string>
    <string name="dialog_account_perm_desc">བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་ཐོ་ཨང་མཚམས་འདྲི་དང་ཐོ་འཇུག་བྱས་ནས། དེ་འབྲེལ་གྱི་ཞབས་ཞུའི་བྱེད་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པ།</string>
    <string name="dialog_agree">མོས་མཐུན།</string>
    <string name="dialog_agree_and_continue">མོས་མཐུན་བྱས་ནས་མུ་མཐུད།</string>
    <string name="dialog_agree_permission">མོས་མཐུན་ཡོད།</string>
    <string name="dialog_allow">ཆོག</string>
    <string name="dialog_auto_start_detail">"ཁྱེད་ལ་རྒྱུན་གཏན་ལྟར་ཟླ་མཚན་དྲན་སྐུལ་ཐོབ་པར་ཁག་ཐེག་བྱེད་ཆེད། ཁྱེད་ཀྱིས་ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་གི་རང་འགུལ་གྱིས་དབང་ཚད་ཁ་ཕྱེ་བ་ཁ་ཕྱེ་ན་བཟང་། 
ཁྱེད་ཀྱིས་སེམས་བདེ་མོ་གནང་རོགས། ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་ཀྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་འགོད་ལ་གཞིགས་ནས་ཁྱེད་ལ་དྲན་སྐུལ་བསྐུར་ངེས། དེས་སུན་པོ་དང་ནུས་ཟད་ཀྱི་གནད་དོན་འཕར་མ་ཁྱེར་མི་ཡོང་།"</string>
    <string name="dialog_auto_start_title">རང་འགུལ་གྱིས་ཁ་ཕྱེ་བའི་དབང་སྤྲོད་ཁ་ཕྱེ་བ།</string>
    <string name="dialog_auto_start_title2">རང་འགུལ་གྱིས་ཁ་ཕྱེ་བ་ཁ་ཕྱེ་བ།</string>
    <string name="dialog_body_weight_conflict">མིག་སྔར་བདམ་པའི་དུས་ཚོད་དུ་ལུས་པོའི་ལྗི་ཚད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་ནང་འཇུག་བྱས་ཟིན། གདོད་མའི་གཞི་གྲངས་ཁེབས་པར་བྱེད་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="dialog_body_weight_select">གཟུགས་པོའི་ལྗི་ཚད་འདེམ་པ།</string>
    <string name="dialog_cancel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="dialog_cancel_edit_record">ཟིན་ཐོ་འདི་རྩོམ་སྒྲིག་བློས་གཏོང་བྱེད་པ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="dialog_confirm">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="dialog_date_select">ཟླ་ཚེས་འདེམ་པ།</string>
    <string name="dialog_delete">སུབ།</string>
    <string name="dialog_delete_record_confirm">ཟིན་ཐོ་དེ་དངོས་གནས་སུབ་དགོས་སམ།</string>
    <string name="dialog_exercise_purpose">ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་ལུས་རྩལ་གོམ་རྩིས་ཞབས་ཞུ་བེད་སྤྱོད་བཏང་བར་དགའ་བསུ་ཞུ། ཁྱེད་ཀྱིས་ཞབས་ཞུ་འདི་སྤྱད་ནས་ལུས་རྩལ་གོམ་རྩིས་གཞི་གྲངས། ལུས་རྩལ་གྱི་དམིགས་ཡུལ་དོ་དམ་གྱི་བྱེད་ནུས་ལྟ་བཤེར་བྱས་ཆོག ཁྱེད་ཀྱིས་གཞི་གྲངས་ཁ་པར་གི་རང་གནས་སུ་གསོག་ཉར་བྱེད། ཁྱེད་ཀྱིས་རང་མོས་ཀྱིས་དོ་དམ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="dialog_exit">ཕྱིར་འཐོན།</string>
    <string name="dialog_exit_use">བེད་སྤྱོད་ཕྱིར་འཐོན།</string>
    <string name="dialog_feedback_content">གལ་སྲིད་ཁྱེད་ཀྱིས་གང་གི་དབང་ཚད་ལ་མོས་མཐུན་མེད་ཚེ། བྱེད་ནུས་འདི་རྒྱུན་གཏན་ལྟར་བེད་སྤྱོད་བྱེད་མི་ཐུབ་པར་གྱུར་ངེས། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་གཞི་རྩའི་བྱེད་ནུས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པར་ཤུགས་རྐྱེན་མི་ཐེབས། ཁྱེད་ཀྱིས་དུས་ངེས་མེད་ལ་“ཉེར་སྤྱོད་ཞིབ་ཕྲ”>“དབང་ཚད་དོ་དམ”དུ་ཕེབས་ནས། གོང་གི་དབང་ཚད་སྤྱོད་པ་ཁ་བརྒྱབ་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་མོས་མཐུན་ཕྱིར་འཐེན་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="dialog_feedback_purpose">བེད་སྤྱོད་བྱེད་སྐབས། ཉེར་སྤྱོད་འདིས་ཁ་པར་གྱི་གསོག་འཇོག་དབང་ཚད་ལ་འཚམས་འདྲི་བྱས་ནས། བསམ་འཆར་ལྡོག་འདྲེན་གྱི་བྱེད་ནུས་ལ་སྤྱོད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="dialog_feedback_purpose2">བསམ་འཆར་ལྡོག་འདྲེན་ཉིན་འཆར་གྱི་བྱེད་ནུས་སྤྲོད་པར་བཀོལ་བ།</string>
    <string name="dialog_feedback_title">བསམ་འཆར་ལྡོག་འདྲེན།</string>
    <string name="dialog_health_applicator">ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་ནི་གནས་སྐབས་སུ་མི་དར་མར་གཏོད་ནས་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="dialog_juveniles_details">《གསང་དོན་སྲིད་ཇུས》ཀྱི་རེ་བར་གཞིགས་ནས། ཐོན་རྫས་འདི་གའི་ཆེས་དམའི་བེད་སྤྱོད་ལོ་ཚད་ནི་ལོ་18ཡིན།</string>
    <string name="dialog_juveniles_link">&lt;font color=\"#FE6D67\">&lt;a href=%1$s>《གསང་དོན་སྲིད་ཇུས》&lt;/a>&lt;/font>ཀྱི་རེ་བར་གཞིགས་ཚེ། ཐོན་རྫས་འདིའི་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པའི་ལོ་གྲངས་ཆུང་ཤོས་ནི་ལོ་18ཡིན་དགོས།</string>
    <string name="dialog_keep">སོར་འཇོག་པ།</string>
    <string name="dialog_known">ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="dialog_menstruation_purpose">ཁྱེད་ཀྱིས་ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་ཟླ་མཚན་འཁོར་རྒྱུགས་ལས་རོགས་ཞབས་ཞུ་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པར་དགའ་བསུ་ཞུ། ཁྱེད་ཀྱིས་ཞབས་ཞུ་དེ་སྤྱད་ནས་ཟླ་མཚན་གྱི་ཟིན་ཐོ་དང་། སྔོན་རྩིས། དྲན་སྐུལ་སོགས་ཀྱི་བྱེད་ནུས་བཀོལ་ཆོག ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་ཁ་པར་གྱི་རང་གནས་སུ་གསོག་ཉར་བྱེད་ཆོག ཁྱེད་ཀྱིས་རང་འགུལ་གྱིས་དོ་དམ་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="dialog_new_version_title">པར་གཞི་གསར་རྐྱང་འདུག</string>
    <string name="dialog_no_more_prompt">དྲན་སྐུལ་མི་བྱེད།</string>
    <string name="dialog_ok">ལགས་སོ།</string>
    <string name="dialog_open">ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="dialog_permission_loading_msg">ཞིབ་དཔྱད་བྱེད་བཞིན་པ།…</string>
    <string name="dialog_permission_title">དབང་སྤྲོད་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="dialog_privacy_policy_statement">གསང་དོན་སྲིད་ཇུས་ཀྱི་གསལ་བསྒྲགས།</string>
    <string name="dialog_privacy_title">གསལ་བསྒྲགས་དང་དོན་ཚན།</string>
    <string name="dialog_read_phone_perm_desc">OAIDདང་Android IDཐོབ་པར་བྱས་ནས་སྒྲིག་ཆས་དབྱེ་འབྱེད་བྱེད་པའི་ནུས་པ།</string>
    <string name="dialog_reject">ཁས་མི་ལེན།</string>
    <string name="dialog_request_network">ཉེར་སྤྱོད་དྲ་སྦྲེལ་མོས་མཐུན་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="dialog_sleep_goal_setting">གཉིད་ཀྱི་དུས་ཡུན་སྒྲིག་འགོད་ཀྱི་དམིགས་ཡུལ།</string>
    <string name="dialog_sleep_goal_subtitle">ཉིན་རེར་ཆུ་ཚོད་7–9གཉིད་ན་བཟང་།</string>
    <string name="dialog_sleep_goal_title">གཉིད་ཉལ་དུས་ཡུན་གྱི་དམིགས་ཚད།</string>
    <string name="dialog_sleep_record_auto_start">གཉིད་ཉལ་ཟིན་ཐོའི་ཡང་དག་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བྱེད་ཆེད། ཁྱེད་ཀྱིས་ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་གི་རང་འགུལ་ཁ་འབྱེད་ཀྱི་དབང་ཚད་ཁ་ཕྱེ་ན་བཟང་།</string>
    <string name="dialog_sure">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="dialog_user_agreement_purpose">ཁྱེད་ཀྱིས་ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པར་དགའ་བསུ་ཞུ། ཁྱེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་འདི་སྤྱད་ནས་ལུས་རྩལ་གོམ་རྩིས་དང་། གཉིད་ཉལ། ཟླ་མཚན་ཟིན་ཐོ། ལུས་ལྗིད་རྗེས་འདེད། ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་སྤྲིན་ཞབས་ཞུའི་བྱེད་ནུས་སོགས་མངོན་འགྱུར་ཡོང་ཐུབ།</string>
    <string name="dialog_user_agreement_purpose2">ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་ཡོང་བར་དགའ་བསུ་ཞུ་རྒྱུ་ཡིན་ཞིང་། ཁྱེད་ཀྱིས་འགུལ་སྐྱོད་ཀྱི་གོམ་ཚད་དང་། གཉིད་ཉལ། ཟླ་མཚན་འབབ་དུས་ཟིན་ཐོ། ལྗིད་ཚད་རྗེས་འདེད། ལངས་རོགས་པ། ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་སྤྲིན་གྱི་ཞབས་ཞུ་སོགས་ཀྱི་ནུས་པ་སྤྱད་ཆོག</string>
    <string name="diastolic_pressure">བརྐྱང་བའི་ཁྲག་ཤེད།</string>
    <string name="disable">སྒོ་ཕྱེ་མི་འདུག</string>
    <string name="discard_update">གསར་བསྒྱུར་བློས་གཏོང་།</string>
    <string name="download_apk">%sཕབ་ལེན་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="download_background">སྟེགས་རྒྱབ་ཏུ་ཕབ་ལེན།</string>
    <string name="drag_sort">འཐེན་ནས་རིམ་སྒྲིག</string>
    <string name="dream_talk">གཉིད་ལབ་%1$s</string>
    <string name="dream_talk_record">གཉིད་ལབ་ཀྱི་ཟིན་ཐོ་འདུག</string>
    <string name="dream_talk_title">གཉིད་ལབ།</string>
    <string name="drink_water">ཆུ་བཏུངས་ནས་ཕར་ཚུར་འགྲོ་ཙམ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="each_week_day_format1">%1$sརེ་རེ།</string>
    <string name="each_week_day_format2">%1$sརེ་རེ། %2$s %3$s</string>
    <string name="each_week_day_format3">%1$sནས་%2$sརེ་རེར།</string>
    <string name="early">ཅུང་སྔ།</string>
    <string name="early_morning">ཐོ་རངས།</string>
    <string name="earphone_listening_duration">རྣ་ཉན་གྱིས་སྐད་སྒྲར་ཉན་ཡུན།</string>
    <string name="edit_aid_file">ཡིག་ཚགས་རྩོམ་སྒྲིག</string>
    <string name="edit_basic_info_desc">གཞི་རྩའི་ཆ་འཕྲིན་ཁ་གསབ།</string>
    <string name="edit_immediately">འཕྲལ་མར་སྟོང་ཆ་སྐོང་བ།</string>
    <string name="edit_sleep_record_button">གཉིད་ཀྱི་དུས་ཡུན་རྩོམ་སྒྲིག</string>
    <string name="elliptical_machine">འཇོང་དབྱིབས།</string>
    <string name="emergency_contact">ཛ་དྲག་འབྲེལ་གཏུགས་མི་སྣ།</string>
    <string name="emergency_lock_show_subtitle">ཁ་པར་སྒོ་བརྒྱབ་སྐབས། “ཛ་དྲག་འབོད་གཏོང་།”ལ་མནན་རྗེས་“སྨན་བཅོས་མྱུར་སྐྱོབ་བྱང་བུ”མནན་ཏེ་སྨན་བཅོས་མྱུར་སྐྱོབ་ཆ་འཕྲིན་ལྟ་ཐུབ།</string>
    <string name="emergency_lock_show_title">གནས་ཚུལ་ཛ་དྲག་ཆེ་བའི་སྐབས་སུ་སྒོ་ལྕགས་བརྒྱབ་ནས་ལྟ་ཞིབ་བྱོས།</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable">ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
    <string name="enable_go_now">ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="enable_not_now">གནས་སྐབས་སུ་ཁ་འབྱེད་རྒྱུ་མིན།</string>
    <string name="enable_right_now">མྱུར་ཏུ་ཁ་འབྱེད་པ།</string>
    <string name="engrgy_format">ཝ་%1$d</string>
    <string name="enough">འདང་།</string>
    <string name="enter_mi_health">ཞའོ་མཱིའི་བདེ་ཐང་དུ་འཛུལ་བ།</string>
    <string name="environment_detection_again">ཡང་བསྐྱར་ཞིབ་དཔྱད།</string>
    <string name="environment_detection_fail">མིག་སྔར་ཁོར་ཡུག་སུན་དྲགས་འདུག་པས། ཐག་མཆོང་ཞིབ་དཔྱད་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="environment_detection_fail_hint">ཞི་འཇམ་གྱི་གནས་ཡུལ་འདེམ་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་བྱེད།</string>
    <string name="environment_detection_hint_one">འདུ་འཛི་ཆེ་བའི་ཁོར་ཡུག་ཏུ་གནས་ཚེ། ཐག་མཆོང་གི་སྒྲ་ལ་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་བྱེད་སླ།</string>
    <string name="environment_detection_hint_two">ངལ་གསོ་བའི་དུས་ཀྱི་གྲངས་ཀ་དེ་རང་འགུལ་གྱིས་མཚམས་འཇོག་རྒྱུ་དང་། མུ་མཐུད་དུ་ཐག་མཆོང་བྱེད་དུས། རང་འགུལ་གྱིས་འགོ་རྩོམ་པ་ཡིན།</string>
    <string name="environment_detection_ing">ད་ལྟ་ཐག་མཆོང་ཁོར་ཡུག་ཞིབ་དཔྱད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="equivalent_exercise">གོམ་གྲངས་སྤྱི་ལེ་%1$sདང་མཚུངས་ཤིང་། སྟོང་ཁཱ་%2$sཟད་སྲིད།</string>
    <string name="eras_ad">སྤྱི་ལོ།</string>
    <string name="eras_bc">སྤྱི་ལོ་སྔོན།</string>
    <string name="evaluation_origin_health">ཚོད་བགམ་གསལ་བཤད་ནི་བདེ་ཐང་གིས་མཁོ་འདོན་བྱས།</string>
    <string name="evening">དགོང་མོ།</string>
    <string name="every_day">ཉིན་ལྟར།</string>
    <string name="excessive">མང་དྲགས།</string>
    <string name="exercise">ལུས་སྦྱོང་།</string>
    <string name="exercise_consume">ནུས་ཟད་སྟོང་ཁཱ་%1$d</string>
    <string name="exercise_consume_description">ཀྲུང་གོའི་གྲོང་མིའི་བཟའ་བཅའི་ཕྱོགས་སྟོན་གྱི་གྲོས་འགོར་གཞིགས་ན། ཉིན་རེར་ལུས་པོའི་འགུལ་སྐྱོད་ནུས་ཚད་ཀྱིས་སྤྱིའི་ནུས་ཚད་ཀྱི་15%ཡན་ཟིན་དགོས། ཁྱེད་ཀྱིས་ཉིན་རེའི་ལུས་ཕུང་འགུལ་སྐྱོད་ཀྱིས་ཟད་གྲོན་བྱས་པའི་ནུས་ཚད་འདི་ནས་ཕྱོགས་བསྡུས་བྱེད་སྲིད། འོན་ཀྱང་དེའི་ནང་དུ་རྨང་གཞིའི་རྙིང་ཚབ་གསར་བྱེད་ཀྱི་ཟད་གྲོན་མི་འདུས། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ལ་ལུས་པོའི་ལྗིད་ཚད་ཚོད་འཛིན་གྱི་དགོས་མཁོ་ཡོད་ན་དུས་མཚུངས་སུ་ཟད་གྲོན་དང་བསྡུ་ལེན་གྱི་ནུས་ཚད་ལ་དོ་སྣང་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="exercise_consume_exercise_description">དྲག་ཚད་འབྲིང་མཐོ་ནི་དྲག་ཚད་འབྲིང་མཐོའི་བྱེད་སྒོའི་དུས་ཡུན་ལ་ཟེར།《ཀྲུང་གོའི་དར་མའི་གཟུགས་པོའི་བྱེད་སྒོའི་ཕྱོགས་སྟོན》གྱི་གྲོས་འགོ་གཞིར་བཟུང་། གཟའ་འཁོར་རེའི་དྲག་ཚད་འབྲིང་མཐོའི་བྱེད་སྒོའི་དུས་ཚོད་དེ་སྐར་མ་150ལས་མཐོ་བ་དགོས་པ་དང་། ཁྱེད་རང་ཉིན་ལྟར་དྲག་ཚད་མཐོ་བའི་བྱེད་སྒོའི་དུས་ཚོད་དེ་སྐར་མ་30ཡན་ཟིན་ན་ལེགས། ཁྱེད་ཀྱིས་མགྱོགས་བགྲོད་（གོམ་ཐེངས་100ཐེངས/སྐར་མ་ལས་ཆེ་བ་དགོས）དང་། རྒྱུགས་ཤར། ཐོག་ལ་འཛེགས་པ་སོགས་དྲག་ཚད་ཅུང་མཐོ་བའི་ལུས་རྩལ་བྱེད་སྐབས། ལུས་རྩལ་གྱི་དུས་ཡུན་སྦྱོང་བརྡར་གྱི་དུས་ཡུན་ཁོངས་སུ་བཅུག་ཐུབ།</string>
    <string name="exercise_correct">ནོར་བཅོས།</string>
    <string name="exercise_detail_duration">%1$s…%2$s…-…%3$s…%4$s</string>
    <string name="exercise_detail_no_consume_hint">"ཁྱེད་ཀྱིས་མིག་སྔར་བདམས་པའི་གཞི་གྲངས་ཡོང་ཁུངས་%1$sལ་ནུས་ཟད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་ཞིབ་ཕྲ་མེད།
ཁྱེད་ཀྱིས་ལུས་རྩལ་ཤོག་ངོས་ཀྱི་གཡས་སྟེང་ཟུར་གྱི་“དེ་བས་མང-གཞི་གྲངས་ཁུངས”ནས་གཞི་གྲངས་ཡོང་ཁུངས་གཞན་འདེམ་ཆོག"</string>
    <string name="exercise_detail_no_exercise_hint">"ཁྱེད་ཀྱིས་མིག་སྔར་བདམ་པའི་གཞི་གྲངས་ཀྱི་ཁུངས་%1$sལ་དྲག་ཚད་འབྲིང་མཐོའི་བྱེད་སྒོའི་དུས་ཡུན་གྱི་གཞི་གྲངས་ཞིབ་ཕྲ་མེད་པས།
ཁྱེད་ཀྱིས་ལུས་སྦྱོང་གི་ཤོག་ངོས་ཀྱི་གཡས་སྟེང་ཟུར་ནས་“དེ་བས་མང་བ-གཞི་གྲངས་ཁུངས”ལས་གཞི་གྲངས་གཞན་འདེམ་དགོས།"</string>
    <string name="exercise_detail_no_steps_hint">"ཁྱེད་ཀྱིས་མིག་སྔར་བདམས་པའི་གཞི་གྲངས་ཡོང་ཁུངས་%1$sལ་གོམ་གྲངས་ཀྱི་གཞི་གྲངས་ཞིབ་ཕྲ་མེད།
ཁྱེད་ཀྱིས་ལུས་རྩལ་ཤོག་ངོས་ཀྱི་གཡས་སྟེང་ཟུར་གྱི་“དེ་བས་མང-གཞི་གྲངས་ཁུངས”ནས་གཞི་གྲངས་ཡོང་ཁུངས་གཞན་འདེམ་ཆོག"</string>
    <string name="exercise_duration">དྲག་ཚད་འབྲིང་མཐོ།</string>
    <string name="exercise_duration_consume">དུས་ཡུན་%1$s ནུས་ཟད་%2$s</string>
    <string name="exercise_fast_description">%1$s(%2$s)</string>
    <string name="exercise_goal">ལུས་རྩལ་དམིགས་ཡུལ།</string>
    <string name="exercise_goal_accomplished">ལུས་རྩལ་དམིགས་གྲུབ།</string>
    <string name="exercise_goal_lack_exercise">ལུས་རྩལ་མི་འདང་།</string>
    <string name="exercise_goal_not_accomplished">དམིགས་ཡུལ་གྲུབ་མ་སོང་།</string>
    <string name="exercise_heart_rate">སྙིང་འཕར་ཚད།</string>
    <string name="exercise_heart_rate_range">སྙིང་འཕར་ཚད་ཀྱི་ཁྱབ་ཁོངས།</string>
    <string name="exercise_info_tool_bar_title">ལུས་སྦྱོང་།</string>
    <string name="exercise_information_label">གཞི་རྩའི་ཆ་འཕྲིན་ལེགས་སྲུང་བྱེད་ཆེད། དེ་བས་གནད་ལ་འཕིགས་པའི་ལུས་རྩལ་གདེང་འཇོོག་དང་ནུས་ཟད་རྩིས་རྒྱག་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="exercise_intensity">ལུས་རྩལ་དྲག་ཚད།</string>
    <string name="exercise_motor_perception">རང་འགུལ་གྱི་ལུས་སྦྱོང་ཟིན་ཐོ།</string>
    <string name="exercise_motor_perception_description">ལུས་ལ་ཁ་པར་ཁྱེར་ནས། རང་འགུལ་གྱིས་ཉིན་གཅིག་ལུས་སྦྱོང་ཟིན་ཐོ་འགོད་ཐུབ།</string>
    <string name="exercise_no_question">ལུས་རྩལ་གཞི་གྲངས་མེད་པའི་རྒྱུ་རྐྱེན་རྒྱུས་ལོན་བྱེད་པ།</string>
    <string name="exercise_notification_content">སྦྱོང་བརྡར་སྐར་མ་%1$d ནུས་ཟད་སྟོང་ཁཱ་%2$d གནན་ནས་ཆ་འཕྲིན་ཞིབ་ཕྲར་ལྟ་དགོས།></string>
    <string name="exercise_notification_meet_title">དེ་རིང་གོམ་གྲངས་གོམ་པ་%d དམིགས་ཡུལ་བསྒྲུབས་སོང་། མུ་མཐུད་རྒྱུན་འཁྱོངས་གནང་རོགས།</string>
    <string name="exercise_notification_no_meet_title">དེ་རིང་གི་གོམ་གྲངས་གོམ་པ་%d ཚད་ལོན་མ་སོང་། མུ་མཐུད་རྒྱུན་འཁྱོངས་གནང་རོགས།</string>
    <string name="exercise_question_answer_one">"1. འཕྲུལ་རིགས་ཁག་ཅིག་ལ་ནུས་གྲོན་དམའ་བའི་འགུལ་སྐྱོད་རིགས་ཀྱི་ཚོར་འདྲེན་ཆས་མེད་པ་དང་། ལག་ཐོགས་ཁ་པར་གྱི་གློག་ཚད་དང་མུ་མཐུད་དུ་འགྲོ་བའི་ནུས་པར་བསམ་བློ་བཏང་བས་ཁྲེ་ཡི་བདེ་ཐང་གིས་འགུལ་སྐྱོད་འདི་རིགས་ཀྱི་རྗེས་འདེད་ཞབས་ཞུ་འདོན་སྤྲོད་བྱས་མེད། འཕྲུལ་རིགས་ཁོངས་སུ། ཧུང་མཱིའི་ཁ་པར་3 ཧུང་མཱི་Note4 ཧུང་མཱི་ཁ་པར་1S ཧུང་མཱི་ཁ་པར་2A ཧུང་མཱི་Pro ཧུང་མཱི་Note ཧུང་མཱི་Note2 ཧུང་མཱི་Note3 ཞའོ་མཱི་2 ཞའོ་མཱི་3 ཞའོ་མཱི་4སོགས་ཚུད། 
 གལ་སྲིད་ཁྱེད་ཀྱིས་ཁ་པར་ལ་གནད་དོན་འདི་རིགས་འཕྲད་ཚེ། ཁྱེད་ཀྱིས་ལག་འགུལ་ནས་ལུས་རྩལ་གྱི་གཞི་གྲངས་ཁུངས་གཞན་བསྣན་ནས། ཉིན་རེའི་ལུས་རྩལ་གནས་ཚུལ་རྗེས་འདེད་དང་། འཛུལ་སྒོ་ལུས་རྩལ་ཤོག་ངོས་ཀྱི་གཡས་སྟེང་ཟུར་གྱི་“ཐོ་གཞུང-གཞི་གྲངས་ཁུངས-གཞི་གྲངས་ཁུངས་བསྣན་པ”བསྣན་ཐུབ།"</string>
    <string name="exercise_question_answer_two">2. ཧ་ཅང་གློ་བུར་བའི་གནས་ཚུལ་སྐབས་སུ་ལུས་རྩལ་རེག་ཚོར་ཆས་དེ་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་མི་ཐུབ་པའི་གནོད་དོན་ལྷག་སྲིད། ཁྱེད་ཀྱིས་ཁ་པར་ཡང་སློང་བྱས་ནས་ཚོད་ལྟ་བྱས་ན་འགྲིག དེ་རྗེས་ལུས་རྩལ་གྱི་འགུལ་བསྐྱོད་དུས་རྒྱུན་ལ་ལོག་མིན་ལྟ་དགོས།</string>
    <string name="exercise_question_title">ལུས་རྩལ་གཞི་གྲངས་མེད་པའི་རྒྱུ་རྐྱེན།</string>
    <string name="exercise_recog_confirm_ridding">%1$s-%2$sརྐང་འཁོར་བཞོན་བཞིན་འདུག་གམ།</string>
    <string name="exercise_recog_confirm_run">%1$s-%2$sརྒྱུགས་ཤར་གློད་བཞིན་འདུག་གམ།</string>
    <string name="exercise_recog_confirm_stair_climb">%1$s-%2$sསྐས་ཀ་འཛེགས་བཞིན་འདུག་གམ།</string>
    <string name="exercise_recog_confirm_walk">%1$s-%2$sགོམ་པ་སྤོ་བཞིན་འདུག་གམ།</string>
    <string name="exercise_record">ལུས་རྩལ་ཟིན་ཐོ།</string>
    <string name="exercise_record_no_data">གནས་སྐབས་སུ་ཟིན་ཐོ་མེད། ལུས་སྦྱོང་མང་ཙམ་གནང་དང་།</string>
    <string name="exercise_remind_content_improve_goal">རིམ་པ་ལྟར་དམིགས་ཡུལ་བཟོས་རྗེས། བདེ་ཐང་ལ་དེ་བས་ཕན།</string>
    <string name="exercise_remind_content_lower_goal">གྲུབ་ཐུབ་པའི་དམིགས་ཡུལ་སྒྲིག་འགོད་གནང་ན། བདེ་ཐང་ལ་ལེགས་བཅོས་བྱེད་པར་དེ་བས་ཕན།</string>
    <string name="exercise_remind_title_improve_goal">དེ་བས་མང་བའི་གོམ་གྲངས་ཀྱི་དམིགས་ཡུལ་རྩོད་ཆོག</string>
    <string name="exercise_remind_title_lower_goal">གོམ་གྲངས་ཀྱི་དམིགས་ཡུལ་ཇེ་ཉུང་དུ་བཏང་ན་འགྲིག</string>
    <string name="exercise_reminder_accomplished">ལུས་རྩལ་ཚད་གཞི་ལོངས་སོང་། ཡག་པོ་འདུག</string>
    <string name="exercise_reminder_title">ལུས་རྩལ་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="exercise_reminder_unaccomplished">ལུས་རྩལ་ཚད་གཞི་ལོངས་མ་སོང་། མུ་མཐུད་འབད་བརྩོན་གནང་རོགས།</string>
    <string name="exercise_result_reminder_content">དྲག་ཚད་འབྲིང་བ་དང་མཐོ་བའི་འགུལ་བསྐྱོད་བྱེད་པར་སྐར་མ་%1$d སྟོང་ཁཱ་%2$dཟད་སྲིད། ཆ་འཕྲིན་ཞིབ་ཕྲར་ལྟ་བཤེར།</string>
    <string name="exercise_result_reminder_title">དེ་རིང་གོམ་གྲངས་%1$dཡིན། ལུས་རྩལ་དམིགས་ཡུལ་གྲུབ་སོང་།</string>
    <string name="exercise_result_reminder_title_unaccomplished">དེ་རིང་གི་གོམ་གྲངས་%1$dཡིན། དམིགས་ཡུལ་གྲུབ་མེད། ཤུགས་རྒྱོབ།</string>
    <string name="exercise_setting_label_reach_standard_remind">ལུས་རྩལ་ཚད་ལོངས་པའི་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="exercise_setting_page_title">ལུས་རྩལ་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="exercise_speed">མྱུར་ཚད།</string>
    <string name="exercise_start">འགོ་འཛུགས་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="exercise_strokes">ཆུ་འདྲུད་ཐེངས་གྲངས།</string>
    <string name="exercise_sum">ལུས་རྩལ་ཟིན་ཐོ་ཕྱོགས་བསྡུས།</string>
    <string name="exercise_time">ལུས་སྦྱོང་དུས་ཡུན།</string>
    <string name="exercise_walk_description">ཀྲུང་གོའི་ཡུལ་མིའི་བཟའ་བཅའི་ཕྱོགས་སྟོན་གྲོས་འགོ་གཞིར་བཟུང་། ཉིན་ལྟར་རང་འགུལ་རང་བཞིན་གྱི་གཟུགས་པོའི་བྱེད་སྒོ་ཉུང་མཐར་ཡང་སྐར་མ་40སྤེལ་ཚེ། དེ་ཉིན་རེར་གོམ་སྟབས་མགྱོགས་པོས་6000སྐྱོད་དགོས་པ་དང་མཚུངས། ཁྱེད་རང་ཉིན་ལྟར་རྐང་ཐང་དང་། རྒྱུགས་ཤར་གློད་པ། ཐོག་ཁང་ལ་འགྲོ་བ་བཅས་ལས་བྱུང་བའི་གོམ་སྟབས་ཚང་མ་འདིར་ཕྱོགས་བསྡུས་བྱས་ནས་སྟོན་གྱི་ཡོད།</string>
    <string name="exit_running_tips_cancel">ལུས་སྦྱོང་ཕྱིར་འཐེན།</string>
    <string name="exit_running_tips_confirm">ལུས་སྦྱོང་རྒྱུན་འཁྱོངས།</string>
    <string name="exit_running_tips_desc">ལུས་སྦྱོང་འགོ་བརྩམས་མེད་ནས། བློས་གཏོང་མ་གནང་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="exit_running_tips_title">ལུས་སྦྱོང་ནས་ཐོན་པ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="expand_all">འགྲེམ་སྟོན་ཡོངས།</string>
    <string name="fall_sleep_hard">གཉིད་ཁུག་དཀའ་བ།</string>
    <string name="falling_duration">གཉིད་ཉལ་དུས་ཡུན།</string>
    <string name="falling_duration_hard_description">"གཉིད་པའི་དུས་ནི་གཉིད་འགོ་བརྩམས་ནས་གཉིད་ལོག་པའི་བར་གྱི་དུས་ཚོད་ལ་ཟེར་ཞིང་། གཉིད་པའི་དུས་སུ་སྐར་མ་30ལས་བརྒལ་བ་ནི་གཉིད་ཡེར་བའི་ནད་རྟགས་ཤིག་ཡིན། 
གལ་ཏེ་ཁྱེད་རང་རྒྱུན་དུ་ཉལ་ནས་སྐར་མ་30འགོར་རྗེས་གཉིད་ཀྱང་ཁུག་དཀའ་ན། གཉིད་ལ་གནོད་པའི་འཚོ་བའི་གོམས་གཤིས་ལེགས་བཅོས་བྱེད་དགོས། དཔེར་ན་ཁ་ཧྥེ་འཐུང་བ་དང་། ཉལ་ཁར་བྱུང་རིམ་རྙོག་མཛིང་ཅན་གྱི་གློག་བརྙན་ལ་ལྟ་བ། བརྩམས་སྒྲུང་ལ་བལྟ་བ། ཉལ་དུས་ཉལ་ཁང་མུན་ནག་དང་། ལྷིང་འཇགས། བདེ་སྐྱིད་བཅས་སུ་བཀོད་སྒྲིག་བྱེད་དགོས། གལ་ཏེ་གོང་གི་བྱེད་ཐབས་དེ་དག་གིས་ཁྱེད་རང་གཉིད་དཀའ་བའི་གནས་ཚུལ་ལེགས་བཅོས་བྱེད་མ་ཐུབ་ན་དུས་ཐོག་ཏུ་སྨན་པར་འདྲི་རོགས།"</string>
    <string name="falling_duration_normal_description">གཉིད་དུས་ཞེས་པ་ནི་གཉིད་མགོ་བརྩམས་ནས་གཉིད་ཀྱི་དུས་ཚོད་དང་། གཉིད་པའི་དུས་ཡུན་ནི་སྤྱིར་བཏང་ནི་གཉིད་ཡེར་བ་སོགས་ཀྱི་གནད་དོན་གྱི་དཔྱད་གཞིའི་དམིགས་ཚད་གལ་ཆེན་གཞིར་བཟུང་བ་ཡིན།</string>
    <string name="fast">མགྱོགས།</string>
    <string name="fat_rate">གཟུགས་ཚིལ་ཚད།</string>
    <string name="fat_rate_descripe_content">ལུས་ཚིལ་གྱི་ཕྱོད་ནི་མིའི་ལུས་སྟེང་གི་ཚིལ་གྱི་ལྗིད་ཚད་ཀྱིས་མིའི་ལུས་སྟེང་གི་ལྗིད་ཚད་ཀྱིས་ཟིན་པའི་བསྡུར་ཚད་ལ་ཟེར་ཞིང་། དེ་ལ་ལུས་སྟེང་གི་ཚིལ་འདུས་ཚད་ཀྱི་མང་ཉུང་ཡང་ཟེར།</string>
    <string name="feedback_need_permission_msg">ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་ལ་ཁྱེད་ཀྱིས་ཕྱི་ལོགས་ཀྱི་གསོག་འཇོག་དབང་ཚད་བྲིས་ནས་སྤྱོད་མཁན་ལ་བྲིས་པའི་ཉིན་ཐོ་ལྡོག་འདྲེན་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="feedback_permission_denied_msg">དབང་སྤྲོད་ཐུབ་མ་སོང་བས། དགོས་ངེས་ཉིན་ཐོ་ཁག་ཅིག་སྤྱོད་མཁན་གྱི་ལྡོག་འདྲེན་ཁུངས་སུ་འབྲི་མི་ཐུབ། ཁྱེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་ནས་དབང་སྤྲོད་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="fewer">ཅུང་ཉུང་།</string>
    <string name="find_new_verision">པར་རིམ་གསར་པ་%sགསར་རྙེད།</string>
    <string name="finish">གྲུབ་ཟིན།</string>
    <string name="finish_stand">ཡར་ལངས་ལེགས་གྲུབ།</string>
    <string name="finish_stand2">ཡར་ལངས་ལེགས་གྲུབ།</string>
    <string name="finished_rate">%1$d%%ལེགས་གྲུབ་བྱུང་སོང་།</string>
    <string name="first_aid_card">སྨན་བཅོས་རོགས་སྐྱོབ་བྱང་བུ།</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">ཉིན་d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">ཟླ།M</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">ཟླMཚེསdཉིན།</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">yyyy ལོའི་ཟླ་ M</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">yyyy ལོའི་ཟླ་ M ཚེས་ d ཉིན།</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">M-d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">yyyy-M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">yyyy-M-d</string>
    <string name="fmt_date_short_month">ཟླ་བ་M</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">ཟླ་ M ཚེས་ d</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">yyyy ལོའི་ཟླ་ M</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">yyyy ལོའི་ཟླ་ M ཚེས་ d ཉིན།</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">zD T</string>
    <string name="fmt_date_timezone">zD</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyyལོ།</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">དུས་ཚོདh</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">aah:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">aah:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">aah:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">དུས་ཚོདaah</string>
    <string name="fmt_time_24hour">དུས་ཚོདH</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:s</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">སྐར་ཕྲS</string>
    <string name="fmt_time_minute">སྐར་མm</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">སྐར་མmསྐར་ཆs</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">སྐར་མmསྐར་ཆs.S</string>
    <string name="fmt_time_second">སྐར་ཆs</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">སྐར་ཆs.S</string>
    <string name="fmt_time_timezone">zT</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">DW</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">DW T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">zDW T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">zDW</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">zW T</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">zW</string>
    <string name="free_training">རང་འགུལ་སྦྱོང་བརྡར།</string>
    <string name="freestyle">རང་དབང་རྐྱལ།</string>
    <string name="friday">གཟའ་པ་སངས།</string>
    <string name="friday_short">གཟའ་པ་སངས།</string>
    <string name="friday_shortest">པ་སངས།</string>
    <string name="full_name">རང་མིང་།</string>
    <string name="full_name_hint">རུས་མིང་ནང་འཇུག</string>
    <string name="gender_female">བུ་མོ།</string>
    <string name="gender_male">ཕོ།</string>
    <string name="gender_other">གཞན།</string>
    <string name="generate_body_weight_proposal">ལྗིད་ཚད་འཇལ་ནས་ལྗིད་ཚད་ཀྱི་བསམ་འཆར་ཐོབ་པ།</string>
    <string name="getUp_time">ཡར་ལངས་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="getUp_time_description">མལ་ལས་ལངས་བའི་དུས་ཚོད་ནི་མལ་ལས་ལངས་བར་གྲ་སྒྲིག་བྱེད་པའི་དུས་ཚོད་ཡིན། མལ་ལས་ལངས་པའི་དུས་ཚོད་ནི་ངལ་གསོའི་སྐབས་ཀྱི་འཆར་གཞི་གཞིར་བཟུང་ནས་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་པའི་དུས་ཚོད་དང་བསྟུན་ནས་ཚོད་དཔག་བྱས་པ་ཡིན།</string>
    <string name="getUp_time_early_description">ཁྱེད་རང་མལ་ལས་ལངས་པའི་དུས་ཚོད་སྔ་དྲགས་པ་དང་གཉིད་ཀྱི་དུས་ཚོད་མི་འདང་།</string>
    <string name="getUp_time_late_description">ཁྱེད་རང་མལ་ལས་ལངས་བའི་དུས་ཚོད་འཕྱི་དྲགས་སོང་། ཉལ་རྒྱུ་མང་ན་བདེ་ཐང་ལ་ཕན་པ་མེད།</string>
    <string name="getUp_time_normal_description">ཁྱེད་རང་མལ་ལས་ལངས་པའི་དུས་ཚོད་འོས་འཚམ་ཡིན་པས་མུ་མཐུད་རྒྱུན་འཁྱོངས་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="go_back_to_today">དེ་རིང་ལ་ལོག་པ།</string>
    <string name="go_on">མུ་མཐུད།</string>
    <string name="go_open_sleep_detector">ཁ་ཕྱེ་བར་འགྲོ།</string>
    <string name="go_setting">སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="go_to_close">ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="go_to_open">ཁ་འབྱེད་པར་འགྲོ་བ།</string>
    <string name="go_to_upgrade">རིམ་སྤར་བྱེད།</string>
    <string name="goal_daily_exercise">ཉིན་རེའི་ལུས་རྩལ་གྱི་དམིགས་ཡུལ།</string>
    <string name="goal_sleep_time">ཉིན་རེའི་གཉིད་ཀྱི་དམིགས་ཡུལ།</string>
    <string name="goal_title">བདེ་ཐང་རྒྱུན་འཁྱོངས།</string>
    <string name="goto_setting_auto_start">རང་འགུལ་གྱིས་ཁ་ཕྱེ་བའི་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="gps">GPS</string>
    <string name="gps_no_signal_hint">མིག་སྔར་GPSབརྡ་རྟགས་ཀྱི་འོག་དུ་ལུས་རྩལ་གྱི་གཞི་གྲངས་དང་ཁུག་ཆ་གནད་ལ་འཕིགས་པའི་ཟིན་ཐོ་འགོད་ཐབས་མེད། དེ་བས་ལེགས་པའི་སྒོ་ནས་སྲུང་སྐར་གྱི་གནས་ངེས་བརྡ་རྟགས་དང་ལེན་བྱེད་ཆེད། ཁྱེད་ཀྱིས་རྒྱ་ཆེ་བའི་ལམ་བརྒྱུད་དུ་ལུས་རྩལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="gps_unauthorized">GPSདབང་སྤྲོད་བྱས་མེད།</string>
    <string name="gps_unopened">GPSཁ་འབྱེད་མེད།</string>
    <string name="group">བཙུགས་གྲངས།</string>
    <string name="guide_data_cloud_sync_tip">ཁ་ཕྱེ་རྗེས། ཁྱེད་ཀྱིས་“སྒྲིག་ཆས-བདེ་ཐང་སྤྲིན་གོམ་མཉམ”ནས་གོམ་མཉམ་ཞབས་ཞུ་ཁ་རྒྱག་དགོས།</string>
    <string name="guide_exit">འཕྲལ་མར་ཕྱིར་འཐོན།</string>
    <string name="guide_exit_description">དགོངས་པ་མ་ཚོམ། ཁྱེད་རང་ལོ་14མ་ལོན་གོང་ཁྱིམ་བདག་གི་ལྟ་སྐུལ་འོག་ལག་ཐོགས་ཁ་པར་ཉོ་དགོས་པ་དང་བེད་སྤྱོད་གཏོང་དགོས་པས་ང་ཚོས་གནས་སྐབས་རིང་ལོ་14མ་ལོན་པའི་སྤྱོད་མཁན་ལ་བདེ་ཐང་གི་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད་ཐུབ་ཀྱི་མེད། “གཏན་འཁེལ”མནན་ནས་ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་ནས་ཕྱིར་འཐེན་བྱ་རྒྱུ་རེད།</string>
    <string name="guide_exit_title">གནས་སྐབས་སུ་ལོ་14ལོན་མེད་པའི་སྤྱོད་མཁན་གྱིས་བེད་སྤྱོད་བྱེད།</string>
    <string name="guide_local_data_sync_subtitle">གོམ་གྲངས། གཉིད། ལྗིད་ཚད། ཟླ་མཚན་སོགས་བདེ་ཐང་ཟིན་ཐོ།</string>
    <string name="guide_local_data_sync_title">རང་གནས་ཀྱི་བདེ་ཐང་གཞི་གྲངས་གོམ་མཉམ།</string>
    <string name="guide_other_data_sync_subtitle">ཁ་པར་དང་། ལག་སྐོར། ལྗིད་ཚད་རྒྱ་མ་སོགས་བདེ་ཐང་གི་སྒྲིག་ཆས་གཞན།</string>
    <string name="guide_other_data_sync_title">བདེ་ཐང་གི་སྒྲིག་ཆས་གཞན་ཐོག་གི་བདེ་ཐང་གི་གཞི་གྲངས་གོམ་མཉམ།</string>
    <string name="guide_setting">གཤམ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཁ་གསབ་ནས་དེ་བས་ཡང་དག་པའི་ཟླ་མཚན་འབབ་དུས་སྔོན་རྩིས་མཁོ་འདོན་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="harm_learn_more">དེ་ལས་མང་བ་ཤེས་རྟོགས།</string>
    <string name="has_record">ཟིན་ཐོ་ཡོད།</string>
    <string name="health_app_name">བདེ་ཐང་།</string>
    <string name="health_app_name_dev">བདེ་ཐང་གསར་སྤེལ་པར་མ།</string>
    <string name="health_cloud_service">བདེ་ཐང་སྤྲིན་ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="health_data_cloud_sync_subtitle">གཞི་གྲངས་གལ་ཆེན། ནམ་ཡང་མི་བརླག</string>
    <string name="health_data_cloud_sync_title">བདེ་ཐང་གཞི་གྲངས་སྤྲིན་གོམ་མཉམ།</string>
    <string name="health_data_sync">བདེ་ཐང་གི་གཞི་གྲངས་གོམ་མཉམ།</string>
    <string name="health_score">བདེ་ཐང་སྟོན་གྲངས།</string>
    <string name="health_score_tips">ཁྱེད་ཀྱི་BMI(གཟུགས་པོའི་སྤུས་ཚད་སྟོན་གྲངས)དང་ལུས་རྩལ་དང་གཉིད་ཀྱི་དམིགས་ཡུལ་ལོན་པའི་ཐོ་འགོད་རྩིས་ནས། BMIདང་། ཉིན་རེའི་ལུས་རྩལ་དང་། གཉིད་དམིགས་ཚད་ལ་ཉེ་ཚེ། སྐར་གྲངས་དེ་བཞིན་དུ་མཐོའོ། །</string>
    <string name="health_setting">བདེ་ཐང་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="health_uninstall_dialog_content">ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་ནི་MIUIབརྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་ཁྱེད་ལ་ལུས་རྩལ་གོམ་རྩིས་མཁོ་འདོན་དང་། གཉིད་ངལ་རྗེས་འདེད། ཡར་ལངས་དྲན་སྐུལ། ཟླ་མཚན་ལས་རོགས། སེམས་ཕྱོད་བརྟག་ཞིབ། སྙིང་འཕར་ཚད་ཟིན་ཐོ། བདེ་ཐང་གཞི་གྲངས་སྤྲིན་གོམ་མཉམ་སོགས་ཀྱི་བྱེད་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད། ལྷུ་གཏོར་བྱས་རྗེས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="health_uninstall_dialog_title">“ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང”ལྷུ་གཏོར་བྱེད་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="hearing">རྣ་ཤེས་བདེ་ཐང་།</string>
    <string name="heart_rate">སྙིང་འཕར་ཚད།</string>
    <string name="height">མཐོ་ཚད།</string>
    <string name="high">མཐོ།</string>
    <string name="high2">མཐོ་དྲགས་པ།</string>
    <string name="high_freq">རྡེབ་ཚད་མཐོ་ཤོས།</string>
    <string name="high_intensity">དྲག་ཚད་མཐོན་པོ།</string>
    <string name="high_intensity_description">དབུགས་འབྱིན་རྔུབ་བྱེད་དཀའ། བརྗོད་ཐུང་ཁོ་ནས་གླེང་མོལ་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="high_pressure">བསྡུ་བའི་ཁྲག་ཤེད་（ཁྲག་ཤེད་མཐོ་བ）</string>
    <string name="highest_jump">མཆོངས་ཚད་མཐོ་ཤོས།</string>
    <string name="history_statistics">ལོ་རྒྱུས་ཟིན་ཐོ།</string>
    <string name="home_page_card_setting">གཙོ་ངོས་ཀྱི་བྱང་བུའི་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="home_tip_open_data_sync">བདེ་ཐང་གི་གཞི་གྲངས་སྤྲིན་གོམ་མཉམ་ཁ་ཕྱེ་ནས། གཞི་གྲངས་གཙོ་བོ་ནམ་ཡང་བརླག་མི་ཉན།</string>
    <string name="home_tip_sync_done">བདེ་ཐང་གི་གཞི་གྲངས་གོམ་མཉམ་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="home_tip_sync_immediately">བདེ་ཐང་གི་གཞི་གྲངས་གོམ་མཉམ་བྱས་མེད། གནན་ནས་འཕྲལ་མར་གོམ་མཉམ།</string>
    <string name="home_tip_syncing">བདེ་ཐང་གི་གཞི་གྲངས་གོམ་མཉམ་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="hour">དུས་ཚོད།</string>
    <string name="hour_in_day_format">ཆུ་ཚོད་%1$d</string>
    <string name="hour_in_day_format_short">%1$dh</string>
    <string name="hr_camera_permission_desc">བརྙན་མིག་བརྒྱུད་ནས་ཐོབ་པའི་མཛུབ་མོའི་ཉེ་འཁོར་གྱི་འོད་དྭངས་འགྱུར་ལྡོག་གི་ཚད་ནས་སྙིང་འཕར་ཚད་ཐོབ་ཐུབ།</string>
    <string name="hr_choose_detect_state">དཔྱད་ཞིབ་བྱེད་པའི་རྣམ་པ་འདེམ་པ།</string>
    <string name="hr_cover_to_red">"མཛུབ་མོས་
བརྙན་མིག་ཡོངས་སུ་བཀབ་ནས་སྒྲོམ་སྒོར་དམར་པོར་ཆགས་དགོས།"</string>
    <string name="hr_detect">སྙིང་འཕར་ཚད་ཞིབ་དཔྱད།</string>
    <string name="hr_detect_desc">འོད་འཕྲོའི་གློག་སྒྲོན་ལ་བརྟེན་ནས་རྒྱུན་མཐུད་ཀྱི་འོད་ཁུངས་བཟོ་དགོས། ལག་ཐོགས་ཁ་པར་གྱི་བརྙན་མིག་གིས་ཁྲག་རྒྱུན་འཁོར་རྒྱུག་གི་འགྱུར་ལྡོག་བསྡུ་ལེན་བྱེད་པ་དང་། བརྙན་གཟུགས་ལ་དབྱེ་ཞིབ་བྱས་པ་བརྒྱུད་ནས་བརྟན་བརླིང་གི་རྩ་འཕར་རླབས་ཀྱི་བརྡ་རྟགས་བསྡུ་ལེན་བྱེད་ཐུབ། སྙིང་འཕར་ཚད་ཐོབ་སྲིད།</string>
    <string name="hr_detect_finished">ཞིབ་དཔྱད་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="hr_detect_fps_jitter">མིག་སྔའི་བརྙན་མིག་བྱེད་ནུས་མི་བརྟན་པས། གནས་སྐབས་སུ་སྙིང་འཕར་ཚད་རྒྱུན་ལྡན་ལྟར་བེད་སྤྱོད་བྱེད་མི་ཐུབ། ཕྱིར་འཐོན་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="hr_detect_paused">"མཛུབ་མོས་
བརྙན་མིག་ནས་བྲལ་མི་རུང་།"</string>
    <string name="hr_detect_principle_desc_1">བརྙན་མིག་འགྲམ་གྱི་གློག་འོད་ལ་བརྟེན་ནས་མུ་མཐུད་དུ་འོད་ཁུངས་བཟོ་བཞིན་ཡོད། མཛུབ་མོས་བརྙན་མིག་སྦྱར་ན་ཁྲག་འཁོར་རྒྱུག་གི་གཟུགས་བརྙན་ལེན་ཐུབ། བརྙན་པར་དབྱེ་ཞིབ་བྱས་པ་བརྒྱུད་ནས་གཏན་འཇགས་ཀྱི་རྩ་འཕར་རླབས་ཀྱི་བརྡ་རྟགས་བསྡུ་ལེན་བྱེད་ཐུབ་པས་སྙིང་འཕར་ཚད་ལེན་ཐུབ།</string>
    <string name="hr_detect_principle_desc_3">མཆན། ཕྱི་ཡུལ་གྱི་རྒྱུ་རྐྱེན་གྱི（དཔེར་ན་དྲོད་ཚད་དང་། ཤ་མདོགལག་པ་གཡོ་བ་ལྟ་བུ）ཤུགས་རྐྱེན་ཐེབས་པས། ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་གྱི་གྲངས་གཞི་ཡང་དག་མིན་པའམ་ཡང་ན་འབྲས་བུ་བཟོ་མི་ཐུབ་པ་སོགས་ཀྱི་གནས་ཚུལ་ཐོན་སྲིད་པས་ཁྱེད་རང་གིས་ཐེངས་མང་ཚད་འཇལ་གནང་རོགས། གཞི་གྲངས་ལ་ཟུར་ལྟ་བྱེད་པ་ལས་སྨན་བཅོས་ཡོ་བྱད་ཀྱི་ཚབ་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="hr_detect_principle_title">སྙིང་འཕར་ཚད་གསལ་བཤད།</string>
    <string name="hr_detect_report_title">ལྟ་བཤེར་གྱི་སྙན་ཞུ།</string>
    <string name="hr_detect_state_after_activity">ལུས་སྦྱོང་རྗེས།</string>
    <string name="hr_detect_state_after_activity_desc">ལུས་སྦྱོང་རྗེས་ཞིབ་དཔྱད་བྱེད།</string>
    <string name="hr_detect_state_regular">རྒྱུན་ལྡན་གྱི་རྣམ་པ།</string>
    <string name="hr_detect_state_regular_desc">རྒྱུན་གཏན་གྱི་ལས་ཀ སློབ་སྦྱོང་གི་རྣམ་པ།</string>
    <string name="hr_detect_state_reseting">ངལ་གསོའི་རྣམ་པ།</string>
    <string name="hr_detect_state_reseting_desc">གཉིད་ལས་སད་མ་ཐག་གམ་ཡོངས་སུ་ལྷོད་ལྷོད་ཀྱི་རྣམ་པ།</string>
    <string name="hr_disable_in_split_screen">སྙིང་འཕར་ཚད་བརྟག་ཞིབ་བྱེད་ནུས་ངོས་དབྱེའི་རྣམ་པའི་སྐབས་སུ་བེད་སྤྱོད་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="hr_disturb_detect">དཔྱད་འཇལ་མཚམས་འཇོག</string>
    <string name="hr_finger_permission_desc">བྱེད་ནུས་འདིས་མཛུབ་རིས་ས་ཁོངས་ཀྱི་ཚོར་ཆས་བརྒྱུད་ནས་མཛུབ་མོའི་ལྡོག་འཕྲོའི་འོད་གསལ་འགྱུར་ལྡོག་ལེན་ནས། སྙིང་འཕར་ཚད་བརྩི་སྲིད། ཁྱེད་རང་གིས་ང་ཚོར་འབྲེལ་ཡོད་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་པར་འཐད་པ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="hr_fp_area">མཛུབ་རིས་ས་ཁོངས།</string>
    <string name="hr_fp_detect_desc">སྙིང་འཕར་དུས་མཛུབ་མོའི་ཁྲག་ཇེ་མང་ལ་སོང་། འཆར་ངོས་བརྒྱུད་ནས་མཛུབ་རིས་ཁུལ་གྱི་འོད་གསལ་འོད་ཁུངས་ཀྱིས་མཛུབ་མོའི་ཁྲག་གི་འགྱུར་ལྡོག་གི་ཟློས་ཕྱོད་ལེན་ཐུབ། ཟློས་ཕྱོད་དེ་རྩ་འཕར་བའི་བརྡ་རྟགས་སུ་བསྒྱུར་ནས་ཡང་དག་པའི་སྙིང་ཕྱོད་བརྩི་ཐུབ།</string>
    <string name="hr_fp_detect_principle_desc">ཁྲག་གིས་འོད་ཐིག་བསྡུ་ལེན་བྱེད་ཐུབ། ཐེངས་རེར་སྙིང་ལྡིང་བའི་སྐབས་སུ། མཛུབ་མོའི་ཁྲག་ཇེ་མང་ལ་སོང་ནས་བསྡུ་ལེན་བྱས་པའི་འོད་ཐིག་ཇེ་མང་ལ་སོང་། སྙིང་ལྡིང་བའི་བར་གསེང་དུ་བསྡུ་ལེན་བྱས་པའི་འོད་ཅུང་ཉུང་། འཆར་ངོས་བརྒྱུད་ནས་མཛུབ་རིས་ཁུལ་གྱི་འོད་གསལ་འོད་ཁུངས་ཀྱིས་མཛུབ་མོའི་ཁྲག་གི་འགྱུར་ལྡོག་གི་ཟློས་ཕྱོད་ལེན་ཐུབ། ཟློས་ཕྱོད་དེ་རྩ་འཕར་བའི་བརྡ་རྟགས་སུ་བསྒྱུར་ནས་ཡང་དག་པའི་སྙིང་ཕྱོད་བརྩི་ཐུབ།</string>
    <string name="hr_fp_detect_principle_desc_2">མཆན། མཛུབ་མོས་མཛུབ་རིས་ཀྱི་ས་ཁོངས་ཡོངས་སུ་ཁེབས་པར་ཁག་ཐེག་བྱེད་དགོས། ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་བྱེད་སྐབས་དལ་མོར་མནན་ན་ཆོག་པ་དང་། གནོན་ཤུགས་ཆེ་དྲགས་པ་དང་། མཛུབ་མོའི་ནང་གི་ཁྲག་རྒྱུན་འཁོར་རྒྱུག་བྱེད་ཚད་ཉུང་དུ་ཕྱིན་ནས་མཇུག་འབྲས་ཡང་དག་མིན། ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་གྱི་གྲངས་གཞི་ནི་དཔྱད་གཞི་ཙམ་ཡིན་པས་སྨན་བཅོས་ཡོ་བྱད་ཀྱི་ཚབ་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="hr_fp_detect_principle_desc_3">ཚོད་ལྟའི་འབྲས་བུ་མང་པོ་བརྒྱུད་ནས་ར་སྤྲོད་བྱུང་བར་གཞིགས་ན། ཆ་སྙོམས་ཀྱི་སྙིང་འཕར་ཚད་ཀྱི་འཛོལ་གྲངས≤3ཐེངས/སྐར་མ་ཡིན།</string>
    <string name="hr_fp_detect_start_desc">"མཛུབ་མོ་ག་ལེར་བཞག་དགོས།
སྤོ་སྒུལ་མ་བྱེད་རོགས།"</string>
    <string name="hr_fp_detecting">བརྟག་ཞིབ་བྱེད་བཞིན་ཡོད་པས་ཡང་མོར་འཇོག་དགོས།</string>
    <string name="hr_fp_not_put_well">"མཛུབ་མོ་ཡག་པོ་བཞག་མི་འདུག
ཡང་བསྐྱར་བརྟག་ཞིབ་བྱེད་དགོས།"</string>
    <string name="hr_fp_report_common_desc">རྒྱུན་ལྡན་གྱི་དར་མའི་རྒྱུན་ལྡན་གྱི་སྙིང་འཕར་ཚད་ནི་སྐར་མ་རེར་ཐེངས་60～100བར་ཡིན། ཐེངས་60ལས་དམའ་བར་སྙིང་འཕར་འགོར་བ་ཟེར། ཐེངས་100ལས་བརྒལ་ན་སྙིང་འཕར་ཚད་མགྱོགས་དྲགས་ཟེར།</string>
    <string name="hr_heart_rate_unit">སྙིང་འཕར་ཚད།（ཐེངས/སྐར་མ）</string>
    <string name="hr_in_detect">དཔྱད་ཞིབ་བྱེད་བཞིན་ཡོད། མཛུབ་མོ་མ་གློད་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="hr_input_heart_rate">སྙིང་འཕར་སྒྲ་ཟིན་འགོད།</string>
    <string name="hr_measure_heart_rate">སྙིང་འཕར་ཚད་ཚོད་ཞིབ།</string>
    <string name="hr_open_permission_desc">ཞའོ་མཱིའི་བདེ་ཐང་ལ་བརྙན་མིག་གི་དབང་ཚད་དགོས་པ་དང་ཁྲག་འཁོར་རྒྱུག་གི་འགྱུར་ལྡོག་ལ་བརྟེན་ནས་སྙིང་ཕྱོད་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་བྱེད་དགོས། ཁྱེད་འཐད་པ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="hr_open_permission_title">འོས་བབ་ཀྱི་དབང་ཚད་ཁ་འབྱེད་རོགས།</string>
    <string name="hr_phone_detect_records">ཁ་པར་གྱི་བརྟག་ཞིབ་ཟིན་ཐོ།</string>
    <string name="hr_pre_detect">"མཛུབ་མོས་
བརྙན་མིག་ཡོངས་སུ་བཀབ་ནས་ཚོད་ལྟ་བྱེད།"</string>
    <string name="hr_pre_detect_finger">མཛུབ་མོ་བཞག་ཟིན། དལ་མོར་སྒུག་རོགས།</string>
    <string name="hr_re_detect_title">"མཛུབ་མོ་བྲལ་ཡུན་རིང་སོང་།
ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།"</string>
    <string name="hr_report_active_desc">འགུལ་སྐྱོད་བྱས་རྗེས་སྙིང་ཕྱོད་ནི་མི་ལུས་འགུལ་སྐྱོད་བྱས་རྗེས་ཀྱི་སྙིང་ཕྱོད་རྣམ་པ་ཡིན། དྲག་ཚད་མི་འདྲ་བའི་འགུལ་སྐྱོད་ནི་ཆེས་ལེགས་པའི་སྙིང་ཕྱོད་ཀྱི་བར་མཚམས་ཡིན། ཆེས་ལེགས་པའི་འགུལ་སྐྱོད་ཀྱི་སྙིང་ཕྱོད་ནི་འགུལ་སྐྱོད་ཀྱི་ཕན་འབྲས་དང་འགུལ་སྐྱོད་ཀྱི་བདེ་འཇགས་ལ་གལ་འགངས་ཤིན་ཏུ་ཆེ་བ་ཡིན། གལ་ཏེ་འགུལ་སྐྱོད་ཀྱི་སྙིང་ཕྱོད་མཐོ་དྲགས་ན་ལུས་ཕུང་བདེ་ཐང་ལ་གནོད་པ་དང་། མགོ་ཡུ་འཁོར་བ་དང་བྲང་ཁ་འགག་པ་སོགས་ཀྱི་ཉེན་ཁ་འབྱུང་སྲིད། འགུལ་སྐྱོད་ཀྱི་སྙིང་ཕྱོད་དམའ་བས་འགུལ་སྐྱོད་ཀྱི་ཕན་འབྲས་ལ་ཤུགས་རྐྱེན་ཐེབས་སྲིད།</string>
    <string name="hr_report_active_high_desc">ཁྱེད་ཀྱི་མིག་སྔའི་སྙིང་འཕར་ཚད་ཅུང་ཆེ་བའི་འགུལ་སྐྱོད་ཀྱི་སྙིང་འཕར་ཚད་ཡིན། གློ་སྙིང་གི་ནུས་པར་ཟུག་གཟེར་དྲག་པོ་ཐེབས་སྲིད།</string>
    <string name="hr_report_active_higher_desc">ཁྱེད་ཀྱི་མིག་སྔའི་སྙིང་འཕར་ཚད་ནི་འགུལ་སྐྱོད་ཆེན་པོའི་སྙིང་འཕར་ཚད་ཡིན། གློ་སྙིང་གི་བྱེད་ལས་ལ་ཟུག་གཟེར་དྲག་པོ་ཐེབས་པ་དང་མཉམ་དུ་ལུས་པོའི་གནས་ཚུལ་ལ་མཉམ་འཇོག་བྱེད་དགོས། གལ་ཏེ་མི་བདེ་ན་མྱུར་དུ་འགུལ་སྐྱོད་བྱེད་མཚམས་འཇོག་དགོས།</string>
    <string name="hr_report_active_lower_mid_desc">ཁྱེད་ཀྱི་མིག་སྔའི་སྙིང་འཕར་ཚད་ཅུང་དམའ་བའི་འགུལ་སྐྱོད་ཀྱི་སྙིང་འཕར་ཚད་ཡིན། ཞོར་སྦྱོང་གི་ནུས་པ་ཐོན་ནས་བདེ་ཐང་གི་གནས་ཚུལ་མི་བཟང་བའི་མིས་དྲག་ཚད་དམའ་བ་ནས་དྲག་ཚད་འབྲིང་ཙམ་གྱི་འགུལ་སྐྱོད་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="hr_report_active_lowest_desc">ཁྱེད་ཀྱི་མིག་སྔའི་སྙིང་འཕར་ཚད་དམའ་བའི་འགུལ་སྐྱོད་ཀྱི་སྙིང་འཕར་ཚད་ཡིན། ལུས་ཕུང་ལ་ཟུག་གཟེར་ངེས་ཅན་ཞིག་སློང་ཐུབ་མོད། འོན་ཀྱང་འགུལ་སྐྱོད་ཀྱི་ཤུགས་ཚད་ཅུང་ཆུང་།</string>
    <string name="hr_report_active_mid_desc">ཁྱེད་ཀྱི་མིག་སྔའི་སྙིང་འཕར་ཚད་འབྲིང་རིམ་འགུལ་སྐྱོད་ཀྱི་སྙིང་འཕར་ཚད་ཡིན། བདེ་ཐང་གི་མི་དར་མ་མང་ཆེ་བར་དྲག་ཚད་འབྲིང་གྲས་ནས་དྲག་ཚད་ཆེ་ཙམ་གྱི་འགུལ་སྐྱོད་བྱེད་པར་འོས་སྦྱོར་བྱས་ཏེ་གཟའ་འཁོར་རེར་རིམ་རྩིས་བྱས་ན་སྐར་མ་150འགོར་གྱི་ཡོད།</string>
    <string name="hr_report_common_desc">ན་ལྡན་གྱི་སྙིང་ཕྱོད་ནི་མིའི་ལུས་ཕུང་གིས་རྒྱུན་ལྡན་གྱི་འགུལ་སྐྱོད་བྱེད་སྐབས་སྙིང་ཕྱོད་རྣམ་པ་རྒྱུན་འཁྱོངས་བྱེད་པ་དེ་ཡིན། རྒྱུན་ལྡན་གྱི་དར་མའི་རྒྱུན་ལྡན་གྱི་སྙིང་འཕར་ཚད་ནི་སྐར་མ་རེར་ཐེངས་60～100བར་ཡིན། ཐེངས་60ལས་དམའ་བར་སྙིང་འཕར་བ་ཟེར། ཐེངས་100ལས་བརྒལ་ན་སྙིང་འཕར་ཚད་མགྱོགས་དྲགས་ཟེར།</string>
    <string name="hr_report_regular_fast_desc">ཁྱེད་རང་གི་མིག་སྔའི་སྙིང་འཕར་ཚད་མགྱོགས་དྲགས་འདུག ལུས་རྩལ་སྦྱོང་བརྡར་དྲག་པོ་བྱེད་པ་དང་། ཆང་འཐུང་བ། ངལ་རྩོལ་ལྕི་མོ་བྱེད་པ། ཚབས་ཆེན་ལངས་པ། སེམས་ཁྲལ་བྱེད་པ། སྨན་ཁ་ཤས་འཐུང་བ་སོགས་ཀྱིས་ལུས་ཁམས་སྟེང་གི་སྙིང་ལྡིང་ཚད་ཇེ་མགྱོགས་སུ་འགྲོ་སྲིད། སྙིང་ཁམས་ཁྲག་རྩའི་ནད་དང་། ཁྲག་ཞན་པ། སྐེ་རྨེན་རྒྱས་པ། དབྱང་དབུགས་དཀོན་པ། སྙིང་ཤུགས་ཉམས་པ་སོགས་ཀྱི་ནད་ཀྱིས་ནད་ལུགས་རང་བཞིན་གྱི་སྙིང་ལྡིང་ཚད་མགྱོགས་དྲགས་པར་འགྱུར། གལ་ཏེ་ཁྱོད་མི་བདེ་ན། དུས་ལྟར་སྨན་པར་འདྲི་རོགས།</string>
    <string name="hr_report_regular_normal_desc">ཁྱེད་ཀྱི་སེམས་རྒྱུན་ལྡན་གྱི་ཁྱབ་ཁོངས་སུ་གནས་ཡོད། ཁྱོད་ཀྱི་སྙིང་གིས་གནོན་ཤུགས་ལ་ཁ་གཏད་འཇལ་ཐུབ་པ་མ་ཟད། ལུས་པོས་ཕྱི་རོལ་གྱི་གནོན་ཤུགས་ལ་ཁ་གཏད་འཇལ་ཐུབ། སྙིང་འཕར་བའི་འགྱུར་ལྡོག་ནི་སྙིང་ནད་དང་འབྲེལ་བ་དམ་པོ་ཡོད། སྙིང་འཕར་བའི་གནས་ཚུལ་ལ་དོ་སྣང་གནང་རོགས། ལྷག་པར་དུ་འགུལ་སྐྱོད་དུས་སྐབས་སུ་དོ་སྣང་གནང་རོགས།</string>
    <string name="hr_report_regular_slow_desc">ཁྱེད་རང་གི་མིག་སྔའི་སྙིང་འཕར་ཚད་འགོར་དྲགས་འདུག ཕལ་ཆེར15%ཡི་རྒྱུན་ལྡན་མིའི་སྙིང་འཕར་ཚད་60ཐེངས/སྐར་ལས་དམའ་བས། སྐྱེ་ལུགས་རང་བཞིན་གྱི་སྙིང་འཕར་ཚད་དྲགས་པ་ཡིན། གལ་ཏེ་སྙིང་འཕར་ཚད་དལ་དྲགས་ན་མགོ་འཐོམས་པ་དང་། མུན་ནག་འཐིབས་པ། མིག་འཆོལ་བ། མགོ་ཡུ་འཁོར་བ་སོགས་ཀྱི་ནད་རྟགས་འབྱུང་མི་སྲིད། དེར་ཐེ་གཏོགས་མ་བྱས་ཀྱང་ཆོག དུས་བཀག་ལྟར་འཚམས་འདྲི་བྱས་ན་ཆོག འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ལ་བྲང་ཁ་འགག་པ་དང་མགོ་ཡུ་འཁོར་བ་སོགས་ཀྱི་ནད་རྟགས་ཡོད་ཚེ་དུས་ཐོག་ཏུ་སྨན་པར་འདྲི་རོགས།</string>
    <string name="hr_report_resting_fast_desc">ཁྱེད་ཀྱི་སེམས་རྣལ་དུ་ཕབ་ཚད་རྒྱུན་ལྡན་གྱི་ཁྱབ་ཁོངས་ལས་མཐོ་བ་དང་། འདི་ལ་ངལ་དུབ་སམ་སྙིང་འཕར་མགྱོགས་དྲགས་པའི་གནས་ཚུལ་ཡོད་སྲིད། ཁྱེད་ཀྱིས་འཚོ་བ་རོལ་སྟངས་ལེགས་བཅོས་བྱ་རྒྱུའི་གྲོས་འགོ་འདོན་རྒྱུ་ཡིན། དཔེར་ན་ཚྭ་ཉུང་ལ་སྣུམ་ཉུང་བ། ཚོ་བྱང་དུ་འཇུག་པ། ཐ་མག་གཅོད་པ་དང་ཆང་གཅོད་པ། སེམས་ཁམས་སྙོམས་སྒྲིག་བྱེད་པ། ལྷག་པར་དུ་རིམ་གྱིས་ལུས་རྩལ་སྦྱོང་བརྡར་ཇེ་མང་དུ་གཏོང་བ། སེམས་རྣལ་དུ་ཕབ་པར་ཕན་པ་ཡོད།</string>
    <string name="hr_report_resting_normal_desc">ཁྱེད་ཀྱི་སེམས་རྣལ་དུ་ཕབ་པ་དེ་རྒྱུན་ལྡན་གྱི་ཁྱབ་ཁོངས་སུ་ཡོད། སེམས་རྣལ་དུ་ཕབ་པ་ནི་རྒྱུན་ལྡན་གྱི་མིའི་ལྷིང་འཇགས་ཀྱི་རྣམ་པའི་འོག་ཏུ་སྐར་མ་རེའི་སྙིང་ལྡིང་ཚད་ཀྱི་ཐེངས་གྲངས་ལ་ཟེར། ལྷིང་འཇགས་ཀྱི་སྙིང་འཕར་ཚད་འཇལ་བའི་དུས་ཚོད་ཡག་ཤོས་ནི་ཞོགས་པ་གཉིད་ལས་སད་པ་དང་ཉལ་ཁྲིའི་ཐོག་ཉལ་ནས་ལུས་ཀྱི་འགུལ་སྐྱོད་གང་ཡང་བྱས་མེད། ཚད་འཇལ་ལྷོད་འཇགས་ཀྱི་སྙིང་འཕར་ཚད་ཀྱི་སྔོན་ལ་འབྱིན་རྔུབ་བྱས་ཏེ། ལུས་པོ་ཡོངས་སུ་ལྷོད་པར་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="hr_report_resting_slow_desc">ཁྱེད་ཀྱི་སེམས་རྣལ་དུ་ཕབ་པ་དེ་རྒྱུན་ལྡན་གྱི་ཁྱབ་ཁོངས་ལས་དམའ་བ་དང་། སྙིང་འཕར་འགོར་དྲགས་པ་རེད། གལ་ཏེ་དུས་ཡུན་རིང་བོར་སྙིང་ལྡིང་བ་དལ་ན། དོན་སྣོད་ཀྱི་ཁྲག་དང་གསོ་རླུང་མི་འདང་བ་དང་ལྷག་པར་དུ་སྙིང་དང་ཀླད་པའི་ཁྲག་རྩ་འབྱུང་སླ། སེམས་རྣལ་དུ་ཕབ་པ་དང་བཟའ་བཏུང་དང་། འགུལ་སྐྱོད། གནོན་ཤུགས། གཉིད་ཉལ། ལུས་ཕུང་གི་གནས་ཚུལ་སོགས་དང་འབྲེལ་བ་དམ་པོ་ཡོད། ཁྱེད་ཀྱིས་བདེ་ཐང་གི་འཚོ་བ་རོལ་སྟངས་ལེགས་པོ་རྒྱུན་འཁྱོངས་བྱེད་པ་དང་། དུས་ཐོག་ཏུ་ལུས་ཕུང་གི་ཚུར་སྣང་ལ་དོ་སྣང་བྱེད་པ། གལ་ཏེ་ཁྱེད་རང་མིག་སྔར་མགོ་ཡུ་འཁོར་བ་དང་། ཐང་ཆད་པ། མགོ་ཡུ་འཁོར་ནས་འགྱེལ་བ། བྲང་ཁ་འགག་པ་སོགས་ཀྱི་ནད་རྟགས་ཡོད་ན་དུས་ཐོག་ཏུ་སྨན་པར་བསྟེན་དགོས།</string>
    <string name="hr_see_report">སྙན་ཞུར་ལྟ་བཤེར།</string>
    <string name="hr_start_detect">ལུས་དཔྱད་འགོ་འཛུགས།</string>
    <string name="hr_state">རྣམ་པ།</string>
    <string name="hr_state_active">ལུས་སྦྱོང་།</string>
    <string name="hr_state_fast">མྱུར་དྲགས།</string>
    <string name="hr_state_normal">རྒྱུན་ལྡན།</string>
    <string name="hr_state_regular">རྒྱུན་ལྡན།</string>
    <string name="hr_state_resting">ལྷོད་གསོག</string>
    <string name="hr_state_slow">ལྷོད་གསོག</string>
    <string name="hr_strength_high">དྲག་ཚད་ཅུང་ཆེ།</string>
    <string name="hr_strength_higher">དྲག་ཚད་ཆེ་བ།</string>
    <string name="hr_strength_lower_mid">དྲག་ཚད་དམའ་འབྲིང་།</string>
    <string name="hr_strength_lowest">ཤུགས་ཆུང་།</string>
    <string name="hr_strength_mid">དྲག་ཚད་འབྲིང་།</string>
    <string name="immediately_experience">ལམ་སེང་མྱོང་རོལ།</string>
    <string name="improve_step_target">ལུས་རྩལ་ཀྱི་དམིགས་ཡུལ་གྲུབ་ཚད་མཐོ་བས། དམིགས་བསལ་ཇེ་མཐོར་བཏང་ན་བཟང་།</string>
    <string name="improve_your_health_default_tips">གཟུགས་པོའི་བདེ་ཐང་ལེགས་བཅོས་བྱེད་རྒྱུ་དེ་ལུས་རྩལ་དང་གཉིད་ནས་འགོ་བརྩམས་དགོས།</string>
    <string name="inactivated">སྐུལ་སློང་བྱས་མེད།</string>
    <string name="indoor_rinding">ཁང་པར་རྐང་འཁོར་བསྐོར་བ།</string>
    <string name="indoor_running">ཁང་པར་རྒྱུགས་ཤར།</string>
    <string name="input_body_weight">ལྗིད་ཚད་གཞི་གྲངས་ནང་འཇུག་བྱས་ནས་བདེ་ཐང་གི་བསམ་འཆར་ཐོབ་པ།</string>
    <string name="inquire_recover_data">བདེ་ཐང་གི་གཞི་གྲངས་བསྐྱར་གསོ་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="inquire_recover_data_subtitle">ཁྱེད་ཀྱི་ཞའོ་མཱིའི་ཐོ་ཨང་ %1$s ཡིས་དེ་སྔོན་ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་བཀོལ་མྱོང་འདུག་པས། སྤྲིན་གོམ་མཉམ་ཁ་ཕྱེ་ནས་གཞི་རྩའི་ཆ་འཕྲིན་དང་བདེ་ཐང་གི་གཞི་གྲངས་སླར་གསོ་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="instructions_provider">དཔྱད་ཞིབ་གསལ་བཤད་ནི་མེའོ་བདེ་ཐང་མཁོ་འདོན།</string>
    <string name="insufficient">མི་འདང་།</string>
    <string name="internal_training">དྲག་ཤུགས་ཆེ་བའི་སྐབས་སྡོད་སྦྱོང་བརྡར།</string>
    <string name="jump_freq">མཆོངས་པའི་ཚད།</string>
    <string name="jump_over">གཏན་འཁེལ་མིན། མཆོང་བ།</string>
    <string name="jump_rope_count_minutes">གཅིག/སྐར་མ།</string>
    <string name="just_recently">ད་གིན།</string>
    <string name="keep_edit">མུ་མཐུད་དུ་རྩོམ་སྒྲིག</string>
    <string name="label_average_daily_sleep_duration">ཉིན་རེའི་གཉིད་ཀྱི་དུས་ཡུན།</string>
    <string name="label_average_daily_sleep_time">ཉིན་རེའི་གཉིད་ཁུག་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="label_average_daily_sleep_time2">ཉིན་རེར་གཉིད་ཁུག་པའི་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="label_average_daily_wake_up_time">ཉིན་རེའི་ལངས་པའི་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="label_average_sleep_time">ཆ་སྙོམས་གཉིད་ཉལ་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="label_body_weight_evaluation">ལྗིད་ཚད་གདེང་འཇོག</string>
    <string name="label_body_weight_recent">ཉེ་ཆར།</string>
    <string name="label_body_weight_trend">འགྲོ་ཕྱོགས།</string>
    <string name="label_duration">དུས་ཡུན།</string>
    <string name="label_early_sleep_time">འཆར་འགོད་ལས་སྔ་བར་ཉལ་བ།</string>
    <string name="label_end_time">མཇུག་སྒྲིལ་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="label_exercise_goal">དམིགས་ཡུལ།</string>
    <string name="label_get_device_id">ངའི་IDཐོབ་པ།</string>
    <string name="label_got_up">ལངས།</string>
    <string name="label_late_sleep_time">འཆར་འགོད་ལས་ཕྱི་བར་ཉལ་བ།</string>
    <string name="label_record_detail_page_record_date">དུས་ཚོད་ཟིན་འགོད།</string>
    <string name="label_record_detail_page_source">ཡོང་ཁུངས།</string>
    <string name="label_set_exercise">ལུས་རྩལ་གྱི་དམིགས་ཡུལ་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="label_sleep">གཉིད་ཉལ་པ།</string>
    <string name="label_sleep2">ཉལ་གསོ།</string>
    <string name="label_sleep_duration">གཉིད་པའི་དུས་ཡུན།</string>
    <string name="label_sleep_intercept">ཆད།</string>
    <string name="label_sleep_time">གཉིད་ཁུག་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="label_sleep_time2">གཉིད་ཁུག་པའི་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="label_start_time">འགོ་འཛུགས་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="label_today_exercise_consumption">ཟད་ཟིན།</string>
    <string name="label_today_exercise_summary">དེ་རིང་གི་གོམ་གྲངས།</string>
    <string name="label_today_sleep_summary">མདང་དགོང་ཉལ་བ།</string>
    <string name="label_wake_up">སད།</string>
    <string name="label_wake_up_time">ཡར་ལངས་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="lack_permisson">དགོས་ངེས་དབང་ཚད་ཁ་བརྒྱབ་ཟིན། སྔོན་ལ་དབང་ཚད་དོ་དམ་ཁ་ཕྱེ་དགོས།</string>
    <string name="last_measure_date">ཐེངས་སྔོན་མར་ཚད་འཇལ་བའི་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="last_measure_hours_minutes">%1$sལྗིད་ཚད་འཇལ་བར།</string>
    <string name="last_sync_time">ཐེངས་སྔོན་མར་གོམ་མཉམ་བྱེད་དུས། %1$s</string>
    <string name="late">ཅུང་འཕྱི།</string>
    <string name="light_sleep">གཉིད་སྲབ།</string>
    <string name="light_sleep_duration">གཉིད་སྲབ་དུས་ཡུན།</string>
    <string name="light_sleep_duration_description">མི་གཉིད་པའི་སྐབས་སུ་འཁོར་ཡུན་རང་བཞིན་གྱི་མྱུར་མགྱོགས་མིག་འབྲས་འགུལ་སྐྱོད་བྱེད་པ་དང་། དེ་བས་གཉིད་ལ་མྱུར་མགྱོགས་མིག་འགུལ་དང་མྱུར་མགྱོགས་མིན་པའི་མིག་འགུལ་གཉིས་ཡོད། གཏིང་སྲབ་གཉིད་མི་ཁུག་པའི་སྐབས་སུ་མཚན་ཧྲིལ་བོར་གཉིད་ལོག་པའི་50~60%%ཟིན། གཉིད་མི་ཁུག་པའི་འདུ་ཤེས་ཀྱི་འགུལ་སྐྱོད་རིམ་བཞིན་ཇེ་ཉུང་དུ་སོང་བ་དང་། ཚོར་བ་ཇེ་ཞན་དུ་སོང་བ། ཀླད་པ་ལྟོས་བཅས་ཀྱིས་ལྷིང་འཇགས་སུ་གནས་མོད། འོན་ཀྱང་ད་དུང་གཉིད་ལས་སློང་ཐུབ།</string>
    <string name="light_sleep_time_decrease_description">ཁྱེད་ཀྱི་གཉིད་སྲབ་མོའི་དུས་ཚོད་མི་འདང་།</string>
    <string name="light_sleep_time_increase_description">ཁྱེད་ཀྱི་སྲབ་མོའི་དུས་ཚོད་མང་དྲགས་སོང་།</string>
    <string name="light_sleep_time_normal_description">ཁྱེད་ཀྱི་གཉིད་སྲབ་པོའི་དུས་ཚོད་རྒྱུན་གཏན་ཡིན།</string>
    <string name="listening_duration">སྐད་སྒྲར་ཉན་ཡུན།</string>
    <string name="load_failed">སྣོན་འཇུག་བྱེད་མ་ཐུབ་པས། ཅུང་ཙམ་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="loading">སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="location_perm_description">ཕྱི་ལོགས་ཀྱི་ལུས་རྩལ་གནས་ཡུལ་གནས་ངེས་བྱས་ནས། ལུས་རྩལ་གྱི་འཁོར་ཚད་ཟིན་ཐོར་འགོད་པ།</string>
    <string name="location_permission_dialog_content">མིག་སྔར་བདེ་ཐང་Appལ་གནས་ངེས་ཀྱི་དབང་ཚད་སྤྲད་མེད་པས། ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་ཆ་འཕྲིན་དང་ཕྱི་ལོགས་ཀྱི་ལུས་སྦྱོང་ཟིན་ཐོའི་བྱེད་ནུས་གཏན་འཁེལ་བྱེད་མི་ཐུབ། བདེ་ཐང-དབང་ཚད་དོ་དམ-གནས་ངེས་དབང་སྤྲོད་ནས་བེད་སྤྱོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="location_permission_dialog_negative">གནས་སྐབས་སུ་མི་སྤྱོད།</string>
    <string name="location_permission_dialog_positive">དབང་སྤྲོད་བྱེད།</string>
    <string name="location_permission_dialog_title">གནས་ངེས་དབང་ཚད་སྤྲད་མེད།</string>
    <string name="location_service_dialog_content">མིག་སྔར་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་གནས་ཡུལ་ཞབས་ཞུའི་ནུས་པ་བཙུགས་མེད། ཁྱེད་རང་གི་སྡོད་གནས་ཐོབ་ཐབས་བྲལ་བས་ཕྱི་རོལ་གྱི་ལུས་རྩལ་ཟིན་ཐོའི་ནུས་པ་མཁོ་འདོན་བྱེད་ཀྱི་ཡོད་པས། གནས་སའི་ཆ་འཕྲིན་བཀོད་སྒྲིག་བྱེད་འགོ་འཛུགས་རོགས།</string>
    <string name="location_service_dialog_negative">གནས་སྐབས་ཁ་མི་འབྱེད།</string>
    <string name="location_service_dialog_positive">ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="location_service_dialog_title">གནས་ཡུལ་ཞབས་ཞུའི་བྱེད་ནུས་ཁ་ཕྱེ་མེད།</string>
    <string name="location_service_ntfc_content">ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་།</string>
    <string name="location_service_ntfc_title">GPSབཤེར་འཚོལ་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="lock_not_support_description">སྒོ་བརྒྱབ་འཆར་ངོས་ལྟ་བཤེར་ཁ་ཕྱེ་མི་འདུག གལ་ཏེ་ཁ་ཕྱེ་དགོས་ཚེ「གཡས་སྟེང་ན་དེ་བས་མང་->ཡིག་ཚགས་རྩོམ་སྒྲིག」ཞེས་པའི་གཤམ་འོག་ནས་མཐེབ་བཀྱག་མནན་ཏེ་ཁ་ཕྱེས།</string>
    <string name="lock_show_dialog_content">"གསོག་ཉར་བྱས་ཟིན་རྗེས། སྒོ་བརྒྱབ་འཆར་ངོས་བརྒྱུད་དེ་སྨན་བཅོས་རོགས་སྐྱོར་བྱང་བུར་ལྟ་བཤེར་གནང་ཐུབ།。
གལ་ཏེ་སྒོ་བརྒྱབ་འཆར་ངོས་སྟེང་ནས་མངོན་མི་འདོད་ཚེ། ཁྱེད་ནས་“སྒོ་བརྒྱབ་འཆར་ངོས་ནས་ཛ་དྲག་གནས་ཚུལ་ལྟ་བཤེར།”ཞེས་པ་སྒོ་རྒྱོབ།"</string>
    <string name="lock_show_dialog_title">སྒོ་བརྒྱབ་འཆར་ངོས་ལྟ་བཤེར་གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="lock_show_solve_description">མ་ལག་སྒྲིག་བཀོད་ནང་དུ་ཟྭ་ཕྱེ་བའི་དབང་ཆ་གཏན་འཁེལ་བྱེད་རོགས། གལ་ཏེ་སྒོ་མ་ཕྱེ་ན་ལག་པས་སྒོ་འབྱེད་དགོས།</string>
    <string name="lock_show_solve_go">སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="lock_show_solve_path">ཁ་ཕྱེ་བའི་གོ་རིམ：གཤམ་འོག་གི་“སྒྲིག་འགོད་བྱེད”ཞེས་པར་མནན།->“སྒོ་བརྒྱབ་འཆར་ངོས་སུ་མངོན་པ”ཞེས་པ་མནན།->“ནམ་ཡང་ཆོག”ཅེས་པ་འདེམས།</string>
    <string name="lock_show_solve_title">འཆར་ངོས་ཟྭ་རྒྱག་མི་ཐུབ་པས་ཐག་གཅོད་བྱེད་ཐབས་མངོན་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="lock_support_description">སྒོ་བརྒྱབ་འཆར་ངོས་ལྟ་བཤེར་ཁ་ཕྱེ་ཟིན། འཆར་ངོས་སྒོ་བརྒྱབ་པའི་སྐབས་「ཛ་དྲག་འབོད་གཏོང་->སྨན་བཅོས་མྱུ་སྐྱོབ་བྱང་བུ」ནས་སྨན་བཅོས་ཆ་འཕྲིན་ལྟ་བཤེར་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="lock_support_description2">འཆར་ངོས་སྒོ་བརྒྱབ་རྣམ་པའི་འོག་བྱང་བུ་མངོན་འཆར་ཐུབ་ཐབས་བྲལ།</string>
    <string name="login_and_open_sync">ཐོ་ཨང་ཐོ་འཇུག་དང་གོམ་མཉམ་ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="login_and_open_sync2">ཐོ་འཇུག་དང་གོམ་མཉམ་ཁ་འབྱེད་པ།</string>
    <string name="low">དམའ་བ།</string>
    <string name="low_intensity">དྲག་ཚད་དམའ་པོ།</string>
    <string name="low_intensity_description">དབུགས་འབྱིན་རྔུབ་རྒྱུན་ལྡན་ཡིན། ལྷོད་ལྷོད་ཀྱིས་སྐད་ཆ་བཤད་ཆོག</string>
    <string name="low_pressure">ལྷོད་པའི་ཁྲག་ཤེད（ཁྲག་ཤེད་དམའ་བ）</string>
    <string name="lowest_freq">ལས་ཕྱོད་དམའ་ཤོས།</string>
    <string name="lowest_jump">མཆོངས་ཚད་དམའ་ཤོས།</string>
    <string name="manage_home">གཙོ་ངོས་དོ་དམ།</string>
    <string name="manual_add">ལག་འགུལ་ཁ་སྣོན།</string>
    <string name="manual_adjust">ལག་འགུལ་དག་བཅོས།</string>
    <string name="manual_input">ལག་པས་ནང་འཇུག</string>
    <string name="manual_page_label_body_weight_select">གཟུགས་པོའི་ལྗི་ཚད་འདེམ་པ།</string>
    <string name="manual_page_label_measure_date">ལྗིད་ཚད་འདེམ་པའི་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="manual_page_measure_date_title">ཚེས་གྲངས་དང་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="manual_record">ལག་འགུལ་ནས་ཟིན་ཐོ་འགོད་པ།</string>
    <string name="mark_end">རྟགས་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="mark_start">རྟགས་བརྒྱབ་འགོ་བརྩམས་ཟིན།</string>
    <string name="max_altitude">མཚོ་རྩིས་མཐོ་ཤོས།</string>
    <string name="max_heart_rate">སྙིང་འཕར་ཚད་ཆེ་ཤོས།</string>
    <string name="max_high_pressure">ཆེས་ཆེ་བའི་བསྡུ་བའི་ཁྲག་ཤེད་（ཁྲག་ཤེད་མཐོ་བ）</string>
    <string name="max_low_pressure">ཆེས་མཐོ་བའི་ལྷོད་པའི་ཁྲག་ཤེད（ཁྲག་ཤེད་དམའ་བ）</string>
    <string name="maximum">ཆེས་མཐོ།</string>
    <string name="maximum_pace">མྱུར་ཚད་ཆེ་ཤོས།</string>
    <string name="measure_date">ཞིབ་དཔྱད་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="measure_time">ཞིབ་དཔྱད་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="medical_file_desc1">ཛ་དྲག་དུས་སྐབས་སུ་ཚེ་སྲོག་གི་མྱུར་སྐྱོབ་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་གཙོ་བོ།</string>
    <string name="medical_file_desc2">མི་སྒེར་གྱི་སྨན་བཅོས་མྱུར་སྐྱོབ་ཡིག་ཚགས། ཛ་དྲག་གི་དུས་སྐབས་ཐོན་སྐབས། མྱུར་སྐྱོབ་མི་སྣར་ཚེ་སྲོག་མྱུར་སྐྱོབ་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་གལ་ཆེན་མཁོ་འདོན་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="medical_file_desc3">ཞའོ་མཱིའི་བདེ་ཐང་གིས་གསང་དོན་བདེ་འཇགས་ལ་གཙིགས་ཆེན་བྱེད། ཆ་འཕྲིན་ཡོངས་ཁ་པར་གྱི་རང་གནས་སུ་ཉར་ཚགས་བྱེད་ལ། རྣམ་པ་གང་རུང་གི་ལམ་ནས་ཀློག་པ་དང་། གསོག་འཇོག ཡར་སྐུར་སོགས་མི་བྱེད།</string>
    <string name="medical_first_aid_files">སྨན་བཅོས་མྱུར་སྐྱོབ་ཡིག་ཚགས།</string>
    <string name="medication_and_treatment">སྨན་ཟ་བ་དང་སྨན་བཅོས་ཀྱི་གནས་ཚུལ།</string>
    <string name="medication_and_treatment_hint">སྨན་བཀོལ་ཚུལ་དང་སྨན་བཅོས་བྱས་ཚུལ་ཞིབ་བརྗོད་བྱེད་དགོས། དབུགས་ཧལ་བ་དང་ཁྲག་ཤེད་མཐོ་བའི་ནད་སོགས་ཛ་དྲག་ཆེ་བའི་གནས་ཚུལ་འོག་སྨན་གྱི་དགོས་མཁོ་སྐོང་དགོས།</string>
    <string name="medium_intensity">དྲག་ཚད་འབྲིང་།</string>
    <string name="medley">འདྲེས་རྐྱལ།</string>
    <string name="meet_days">ཚད་ལོངས་ཉིན་གྲངས།</string>
    <string name="member">ཁོངས་མི།</string>
    <string name="member_name_select">ཁྱེད་རང་མཚོན་ནུས་པའི་ཁོངས་མིའི་མིང་འདེམ་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="member_name_select_purpose">“%1$s”ནས་འབྱོར་བའི་བདེ་ཐང་གི་གཞི་གྲངས་གོམ་མཉམ་བྱེད།</string>
    <string name="member_name_select_purpose2">ཁྱེད་རང་མཚོན་ཐུབ་པའི་ཁོངས་མིའི་མིང་འདེམ་ནས། བདེ་ཐང་གི་གཞི་གྲངས་གོམ་མཉམ་བྱེད།</string>
    <string name="mens_avg_menstrual_period">ཆ་སྙོམས་ཟླ་མཚན་དུས།</string>
    <string name="mens_avg_period">ཆ་སྙོམས་འཁོར་ཚད།</string>
    <string name="mens_cancel_mark">རྟགས་བཀོད་རྩིས་མེད།</string>
    <string name="mens_day_in_guess_menstrual_period">ཟླ་མཚན་དུས་ཉིན་%1$dཡིན།</string>
    <string name="mens_day_in_guess_ovu_period">ཁམས་ཕུད་དུས་ཀྱི་ཉིན་%1$dཡིན།</string>
    <string name="mens_day_in_ovu_period">ཟླ་མཚན་དུས་ཡུན།（%1$s-%2$s）ཉིན་%3$d ཁམས་ཕུད་ཀྱི་ཚད་མཐོ།</string>
    <string name="mens_day_in_phy_period">ཟླ་མཚན་དུས་ཡུན།（%1$s-%2$s）ཉིན་%3$d</string>
    <string name="mens_day_in_predict_menstrual_period">ཟླ་མཚན་དུས་ཀྱི་ཉིན་%1$dཡིན།</string>
    <string name="mens_day_in_predict_ovu_period">སྔོན་དཔག་གི་ཁམས་ཕུད་དུས་ཉིན་%1$dཡིན།</string>
    <string name="mens_day_in_predict_period">སྔོན་དཔག་གི་དུས་ཡུན།（%1$s-%2$s）ཉིན་%3$d</string>
    <string name="mens_guess_day_ovulation">ཁམས་ཕུད་དུས་རེད་འདུག</string>
    <string name="mens_guess_menstrual_period_end">ཟླ་མཚན་དུས་མཇུག་སྒྲིལ་ཟིན།</string>
    <string name="mens_guess_not_in_menstrual_period">ཟླ་མཚན་དུས་སུ་ཐོན་མེད།</string>
    <string name="mens_not_in_menstrual_period">ཟླ་མཚན་དུས་ལ་འབྱོར་མེད།</string>
    <string name="mens_period_days">འཁོར་ཚད་ཉིན་གྲངས།</string>
    <string name="mens_period_ovulation">ཁམས་ཕུད་དུས།</string>
    <string name="mens_period_start">ཟླ་མཚན་དུས་འགོ་བརྩམས་པ།</string>
    <string name="mens_predict_day_ovulation">ཁམས་ཕུད་དུས་རེད་འདུག</string>
    <string name="mens_predict_not_in_menstrual_period">ཟླ་མཚན་དུས་སུ་ཐོན་མེད།</string>
    <string name="mens_record_and_predict_more">ཟླ་མཚན་ཟིན་འགོད། དེ་བས་མང་བའི་སྔོན་དཔག་ཐོབ།</string>
    <string name="mens_tip_prepare_sth">འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་དོན་དག་གྲ་སྒྲིག་བྱེད་ལ། དུས་ཐོག་ཏུ་ཟིན་ཐོར་འགོད།</string>
    <string name="menses_auto_start_description">ཟླ་མཚན་གྱི་དྲན་སྐུལ་བེད་སྤྱོད་བྱས་རྗེས་ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་རང་འགུལ་གྱིས་ཁ་ཕྱེ་བའི་དབང་ཚད་ཡོད་དགོས། དེས་ཁྱེད་ཀྱིས་རྒྱུན་གཏན་གྱིས་དྲན་སྐུལ་ཐོབ་ཐུབ།</string>
    <string name="menses_features_description">ཟླ་མཚན་གྱི་ཟིན་ཐོ་མཁོ་འདོན་དང་། སྔོན་རྩིས་ཀྱི་བྱེད་ནུས།</string>
    <string name="menstrual_assistant">དུས་བརྒྱུད་ལས་རོགས།</string>
    <string name="menstruation">ཟླ་མཚན་གྱི་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="menstruation_cycle">ཟླ་མཚན་གྱི་རེས་འཁོར།</string>
    <string name="menstruation_cycle_description">ཟླ་མཚན་ཐེངས་གཉིས་ཀྱི་ཉིན་དང་པོའི་བར་ཐག་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="menstruation_days">ཟླ་མཚན་གྱི་ཉིན་གྲངས།</string>
    <string name="menstruation_days_description">ཐེངས་རེའི་ཟླ་མཚན་རྒྱུན་མཐུད་ཀྱི་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="menstruation_last_start_date">ཐེངས་སྔོན་མའི་ཟླ་མཚན་འབབ་འགོ་ཚུགས་པའི་ཉིན་གྲངས།</string>
    <string name="menstruation_record">ཟླ་མཚན་གྱི་ཟིན་ཐོ།</string>
    <string name="menstruation_record_not_found">གནས་སྐབས་སུ་ཟླ་མཚན་གྱི་ཟིན་ཐོ་མེད།</string>
    <string name="menstruation_setting">ཟླ་མཚན་གྱི་དུས་ཚོད་ལས་རོགས་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="menu">མ་ཐོ།</string>
    <string name="menu_title_settings">སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="mesens_card_title_stop_today">འདི་རིང་མཇུག་སྒྲིལ།</string>
    <string name="mesens_card_title_today_begin">སྔོན་དཔག་བྱས་ན་དེ་རིང་ནས་འགོ་ཚུགས་རྒྱུ།</string>
    <string name="mesens_card_title_tomorrow_begin">སྔོན་དཔག་བྱས་ན་སང་ཉིན་ནས་འགོ་ཚུགས་རྒྱུ།</string>
    <string name="mi_belt">ཞའོ་མཱི་གྱོན་ཆོག</string>
    <string name="mi_health">ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་།</string>
    <string name="mi_sport">ཞའོ་མྰི་ལུས་སྦྱོང་།</string>
    <string name="mi_sports">ཞའོ་མཱི་ལུས་སྦྱོང་།</string>
    <string name="middle">འབྲིང་།</string>
    <string name="middle_intensity_description">དབུགས་འབྱིན་རྔུབ་མགྱོགས་དྲགས་སོང་། འོན་ཀྱང་སྐད་ཆ་ཚང་མ་ཤོད་ཐུབ།</string>
    <string name="midnight">ནམ་དགུང་།</string>
    <string name="mild_abnormal">རྒྱུན་ལྡན་མིན་པ་ཚད་ཆུང་བའི་མི་ཚོགས།</string>
    <string name="mild_abnormal_tip">ཁྲག་ཤེད་མཐོ་བ་རིམ་པ་1པོའི་སྤྱོད་མཁན་གྱིས་གཟའ་འཁོར་རེར་ཉིན་གསུམ་བརྟག་དཔྱད་བྱེད་དགོས། ཉིན་ལྟར་ཡར་ལངས་རྗེས་དང་། གཉིད་མ་ཁུག་པའི་སྐབས་སུ་ཚད་འཇལ་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="min_altitude">མཚོ་རྩིས་དམའ་ཤོས།</string>
    <string name="min_heart_rate">སྙིང་འཕར་ཚད་ཆུང་ཤོས།</string>
    <string name="min_high_pressure">ཆེས་ཆུང་བའི་ལྷོད་པའི་ཁྲག་ཤེད（ཁྲག་ཤེད་དམའ་བ）</string>
    <string name="min_low_pressure">ཆེས་ཆུང་བའི་ལྷོད་པའི་ཁྲག་ཤེད（ཁྲག་ཤེད་དམའ་བ）</string>
    <string name="min_pace">མྱུར་ཚད་ཆུང་ཤོས།</string>
    <string name="minimum">ཆེས་དམའ།</string>
    <string name="minute">སྐར་མ།</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">བདམས་པ།</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">ཚང་མ་མི་འདེམས།</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">ཡོངས་འདེམས།</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">གདམ་གསེས།</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">དེ་ལས་མང་བ།</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="miuix_appcompat_cloud_state_disabled">ཞའོ་མཱི་སྤྲིན་གོམ་མཉམ་གྱི་ཁ་ཕྱེ་མི་འདུག</string>
    <string name="miuix_appcompat_cloud_state_finished">ཞའོ་མཱི་སྤྲིན་གོམ་མཉམ་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="miuix_appcompat_cloud_state_syncing">ཞའོ་མཱི་སྤྲིན་གོམ་མཉམ་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">སུབ།</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">ཚང་མ་མི་འདེམས།</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">ཚང་མ་མི་འདེམས།</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">བཤེར་འཚོལ།</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">ཡོངས་འདེམས།</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">ཡོངས་འདེམ།</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">རྣམ་གྲངས་འདེམས་རོགས།</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">མར་འཐེན་གསར་འཇུག</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">གསར་འདོན་བྱས་ཚར།</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">གསར་འདོན་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">གློད་ནས་གསར་འཇུག</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">མཐིལ་ལ་སླེབས་སོང་།</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">ང་ལ་མཐིལ་ཡོད།</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">སྣོན་འཇུག་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="miuix_search_action_mode_cancel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="miuix_search_history_clear">འཚོལ་བཤེར་ལོ་རྒྱུས་གཙང་སེལ།</string>
    <string name="miuix_search_history_default_title">འཚོལ་བཤེར་ལོ་རྒྱུས།</string>
    <string name="miuix_search_recommendation_default_title">ཁྱེད་རང་བཙལ་འདོད་པ།</string>
    <string name="miuix_search_recommendation_item_del_des">སུབ།</string>
    <string name="model_card_setting">བྱང་བུ་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="moderately_abnormal">རྒྱུན་ལྡན་མིན་པ་འབྲིང་ཚད་ཀྱི་མི་ཚོགས།</string>
    <string name="moderately_abnormal_tip">ཁྲག་ཤེད་མཐོ་བ་རིམ་པ་2པའི་སྤྱོད་མཁན་གྱི་ཉིན་ལྟར་ཡར་ལངས་རྗེས་དང་། གཉིད་ཉལ་སྐབས་སུ་ཚད་འཇལ་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="modify">བཟོ་བཅོས།</string>
    <string name="modify_contact">ཛ་དྲག་འབྲེལ་གཏུགས་མི་སྣ་བཟོ་བཅོས།</string>
    <string name="modify_end_date">མཇུག་སྒྲིལ་དུས་ཚོད་བཟོ་བཅོས།</string>
    <string name="monday">གཟའ་ཟླ་བ།</string>
    <string name="monday_short">གཟའ་ཟླ་བ།</string>
    <string name="monday_shortest">ཟླ་བ།</string>
    <string name="month">ཟླ།</string>
    <string name="month_april">ཟླ་བཞི་པ།</string>
    <string name="month_april_short">བཞི།</string>
    <string name="month_april_shortest">བཞི།</string>
    <string name="month_august">ཟླ་བརྒྱད་པ།</string>
    <string name="month_august_short">བརྒྱད།</string>
    <string name="month_august_shortest">བརྒྱད།</string>
    <string name="month_december">ཟླ་བཅུ་གཉིས།</string>
    <string name="month_december_short">བཅུ་གཉིས།</string>
    <string name="month_december_shortest">བཅུ་གཉིས།</string>
    <string name="month_february">ཟླ་གཉིས་པ།</string>
    <string name="month_february_short">གཉིས།</string>
    <string name="month_february_shortest">གཉིས།</string>
    <string name="month_january">ཟླ་བ་དང་པོ།</string>
    <string name="month_january_short">གཅིག</string>
    <string name="month_january_shortest">གཅིག</string>
    <string name="month_july">ཟླ་བདུན་པ།</string>
    <string name="month_july_short">བདུན།</string>
    <string name="month_july_shortest">བདུན།</string>
    <string name="month_june">ཟླ་དྲུག་པ།</string>
    <string name="month_june_short">དྲུག</string>
    <string name="month_june_shortest">དྲུག</string>
    <string name="month_march">ཟླ་གསུམ་པ།</string>
    <string name="month_march_short">གསུམ།</string>
    <string name="month_march_shortest">གསུམ།</string>
    <string name="month_may">ཟླ་ལྔ་པ།</string>
    <string name="month_may_short">ལྔ</string>
    <string name="month_may_shortest">ལྔ།</string>
    <string name="month_november">ཟླ་བཅུ་གཅིག</string>
    <string name="month_november_short">བཅུ་གཅིག</string>
    <string name="month_november_shortest">བཅུ་གཅིག</string>
    <string name="month_october">ཟླ་བཅུ་པ།</string>
    <string name="month_october_short">བཅུ།</string>
    <string name="month_october_shortest">བཅུ།</string>
    <string name="month_september">ཟླ་དགུ་པ།</string>
    <string name="month_september_short">དགུ།</string>
    <string name="month_september_shortest">དགུ།</string>
    <string name="more">མང་དྲགས།</string>
    <string name="more_card">དེ་ལས་མང་བའི་ཤོག་བྱང་།</string>
    <string name="more_questions">དེ་བས་མང་བའི་གནད་དོན།</string>
    <string name="morning">སྔ་དྲོ།</string>
    <string name="muscle_rate">ཤ་གནད་ཀྱི་ཚད།</string>
    <string name="muscle_rate_descripe_content">ཚད་ངེས་ཅན་གྱི་ཤ་གནད་ཚད་ཀྱིས་རྙིང་ཚབ་གསར་བྱེད་ལ་སྐུལ་འདེད་དང་། རྙིང་ཚབ་གསར་བྱེད་དང་འབྲེལ་བ་ཡོད་པའི་གཅོང་ནད་ཇེ་ཉུང་དུ་གཏོང་ཐུབ། དཔེར་ན་འཕར་རྩ་འཇམ་འདྲའི་སྲ་འགྱུར་དང་ཁྲག་ཚིལ་རྒྱུན་འགལ། གཅིན་པ་མངར་འགྱུར་སོགས་ཀྱི་ནད་འབྱུང་བའི་ཉེན་ཁ། དེ་དང་འདྲ་བའི་རྒྱུ་རྐྱེན་ནི། ཤ་གནད་ཀྱི་འདུས་ཚད་ཅུང་འདང་ངེས་ཡིན་པའི་མི་ཡིན་ལ། རྒས་པའི་མྱུར་ཚད་ཀྱང་ཅུང་དལ་བས། ལོ་ན་མཉམ་པའི་ཤ་གནད་མེད་པའི་མིའི་ལུས་ཁམས་དང་བསྡུར་ན་ལྟོས་བཅས་ཀྱིས་ན་གཞོན་ཡིན།</string>
    <string name="my_data_source">ངའི་གཞི་གྲངས་ཀྱི་ཁུངས།</string>
    <string name="name_title_menstruation_today_end">ཟླ་མཚན་གྱི་དུས་ཚོད་དེ་རིང་མཇུག་སྒྲིལ་ངེས།</string>
    <string name="need_auto_start_permission">"'རང་འགུལ་གྱི་ཁ་ཕྱེ་བ'ཡི་དབང་ཚད་ཁ་ཕྱེ་ཚེ། ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་དེ་བས་ལེགས་པའི་ངང་ནས་ཁྱེད་ལ་ཞབས་ཞུ་བྱེད་ཐུབ།"</string>
    <string name="need_unrestricted_permission">"རྒྱབ་སྟེགས་སུ་'ཚད་མེད'དབང་ཚད་འཁོར་བསྐྱོད་བྱེད་པ་ཁ་ཕྱེ་ཚེ། ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་གཞི་ནས་དེ་བས་ལེགས་པའི་ངང་ནས་ཁྱེད་ལ་ཞབས་ཞུ་སྒྲུབ་ཐུབ།"</string>
    <string name="network_connect_failure">དྲ་བར་སྦྲེལ་ཐབས་མེད། ཁྱེད་ཀྱི་དྲ་བའི་སྒྲིག་འགོད་ལ་ལྟ་ཞིབ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="network_name_china">WLAN</string>
    <string name="network_not_available">དྲ་རྒྱ་སྤྱད་མི་ཆོག དྲར་སྦྲེལ་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="network_not_available2">མིག་སྔའི་དྲ་རྒྱ་སྤྱོད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="next_step">གོ་རིམ་རྗེས་མ།</string>
    <string name="night">དགོང་མོ།</string>
    <string name="no_available_data_source">སྤྱོད་རུང་གི་གཞི་གྲངས་ཁུངས་མེད།</string>
    <string name="no_available_device">སྤྱོད་ཆོག་པའི་ཉེར་སྤྱོད་མེད།</string>
    <string name="no_body_weight_record">གནས་སྐབས་སུ་ལྗིད་ཚད་ཀྱི་ཟིན་ཐོ་མེད།</string>
    <string name="no_data">གནས་སྐབས་སུ་གཞི་གྲངས་མི་འདུག</string>
    <string name="no_device_bound_to_the_account">ཁྱེད་ཀྱི་ཐོ་ཨང་འོག་ཏུ་སྒྲིག་ཆས་འདི་ཡོད་པ་མི་ཤེས་པས། སྒྲིག་ཆས་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་ཐུབ་པར་གཏན་འཁེལ་བྱས་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="no_records">གནས་སྐབས་སུ་ཟིན་ཐོ་མེད།</string>
    <string name="no_snore">མདང་དགོང་རྔུར་སྒྲ་དང་གཉིད་ལབ་མེད།</string>
    <string name="no_snore_1">རྔུར་སྒྲ་དང་གཉིད་ལབ་ཀྱི་ཟིན་ཐོ་མེད།</string>
    <string name="no_sport_delete">ལུས་སྦྱོང་བྱས་མེད། ཟིན་ཐོ་སུབ།</string>
    <string name="noon">ཉིན་གུང་།</string>
    <string name="normal">རྒྱུན་ལྡན།</string>
    <string name="normal2">རྒྱུན་ལྡན།</string>
    <string name="not_achieve_stand_goals">ཡར་ལངས་པའི་དམིགས་ཡུལ་གྲུབ་མ་སོང་།</string>
    <string name="not_added">བསྣན་མེད།</string>
    <string name="not_edit">བྲིས་མི་འདུག</string>
    <string name="not_open_auto_sync">རང་འགུལ་གྱི་གོམ་མཉམ་ཁ་ཕྱེ་མི་འདུག</string>
    <string name="not_save">ཉར་ཚགས་མི་བྱེད།</string>
    <string name="not_save_aid_file_desc">ཐེངས་འདིར་ཁ་བསྐང་བའི་ནང་དོན་གསོག་འཇོག་མི་བྱེད་པ་གཏན་འཁེལ་ལམ།</string>
    <string name="not_standing">ལངས་མེད།</string>
    <string name="not_support_step">ཁ་པར་འདིས་གནས་སྐབས་སུ་གོམ་རྩིས་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="not_up_to_standard">ཚད་མ་ལོན།</string>
    <string name="number_divided">%1$d/%2$d</string>
    <string name="oar_time">པང་འཐེན་དུས་ཡུན།</string>
    <string name="oauth_account_failed">ཞའོ་མཱི་ཐོ་ཨང་ཐོབ་ཐུབ་མ་སོང་།</string>
    <string name="oauth_account_failed_desc">ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་གིས་ཁྱེད་ཀྱི་ཞའོ་མཱི་ཐོ་ཨང་བེད་སྤྱད་ནས་གཞི་གྲངས་ཀྱི་ཁུངས་བསྣན་དགོས། ཁྱེད་ཀྱིས་སྔོན་ཆད་བཀོལ་བའི་ཞའོ་མཱི་ཐོ་ཨང་མུ་མཐུད་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ན་ཤོག་ངོས་ནས་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="oauth_invalid">དབང་སྤྲོད་དུས་ཚོད་ཡོལ་ཟིན། ཡང་བསྐྱར་དབང་སྤྲོད་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="open">ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="open_data_sync_description">བདེ་ཐང་གི་གཞི་གྲངས་སྤྲིན་གྲབས་ཉར་ཁ་ཕྱེ་ནས། གཞི་གྲངས་ཁུངས་ནས་འབྱོར་བའི་བདེ་ཐང་གི་གཞི་གྲངས་གོམ་མཉམ་བྱེད།</string>
    <string name="open_stand_assistant">གནན་ན་ལར་ལངས་ལས་རོགས་ཁ་ཕྱེ་བ།</string>
    <string name="open_swimming">ཕྱི་ལོགས་སུ་རྐྱལ་རྩེད།</string>
    <string name="open_sync">གོམ་མཉམ་ཁ་འབྱེད་པ།</string>
    <string name="open_sync_and_enter_app">སྤྲིན་གོམ་མཉམ་ཁ་ཕྱེ་ཞིང་བདེ་ཐང་དུ་འཛུལ་བ།</string>
    <string name="open_unrestricted_permissions">"རྒྱབ་སྟེགས་སུ་'ཚད་མེད'ཁ་ཕྱེ་ཚེ། དེ་བས་ཐིག་པའི་ངང་ནས་གཉིད་ཀྱི་ཟིན་ཐོ་འགོད་ཐུབ།"</string>
    <string name="optional_data_source">འདེམ་རུང་གི་གཞི་གྲངས་ཀྱི་ཁུངས།</string>
    <string name="organ_donation_volunteer">དབང་པོ་ལེགས་སྐྱེས་ཕུལ་མཁན་གྱི་དང་བླངས་པ་ཡིན་མིན།</string>
    <string name="origin">ཡོང་ཁུངས།</string>
    <string name="other_can_add_data_source">བསྣན་ཆོག་པའི་གཞི་གྲངས་ཀྱི་ཁུངས་གཞན།</string>
    <string name="other_optional_data_sources">འདེམ་རུང་གི་གཞི་གྲངས་ཁུངས་གཞན།</string>
    <string name="other_question">གནད་དོན་གཞན།</string>
    <string name="outdoor_hiking">ཕྱི་ལོགས་སུ་གོམ་བསྐྱོད།</string>
    <string name="outdoor_riding">ཡུལ་ཕྱིར་རྐང་འཁོར་བསྐོར་བ།</string>
    <string name="outdoor_running">ཡུལ་ཕྱིར་རྒྱུགས་ཤར།</string>
    <string name="outdoor_walking">ཡུལ་ཕྱིར་གོམ་སྤོས།</string>
    <string name="page">%1$d/%2$d</string>
    <string name="passable">ཆོག</string>
    <string name="passport_oauth_actionbar_title">ཞའོ་མཱི་ཐོ་འགོད་ཨང་གྲངས།</string>
    <string name="passport_oauth_sucess_tip">དབང་སྤྲོད་ལེགས་གྲུབ།</string>
    <string name="pause">མཚམས་འཇོག</string>
    <string name="per_count_minutes1">%dགཅིག/སྐར་མ།</string>
    <string name="per_time_minutes">%dཐེངས/སྐར་མ།</string>
    <string name="per_time_minutes1">ཐེངས/སྐར་མ།</string>
    <string name="per_time_minutes_heart_rate">ཐེངས/སྐར་མ</string>
    <string name="period">འཁོར་ཡུན།</string>
    <string name="permission_check_result">སྒྲིག་འགོད་ལེགས་གྲུབ།</string>
    <string name="permission_check_result_failed">སྒྲིག་འགོད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="permission_manage">དབང་ཚད་དོ་དམ།</string>
    <string name="permission_tip">གཤམ་གྱི་དབང་ཚད་ཁ་ཕྱེ་ནས་ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་ཀྱིས་དེ་བས་ཡང་དག་པའི་སྒོ་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གཉིད་ཀྱི་གནས་ཚུལ་ཐོ་འགོད་བྱེད་ངེས།</string>
    <string name="personal_course_recommend_subtitle">ཁྱེད་ཀྱི་མི་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་། བདེ་ཐང་ཆ་འཕྲིན། བྱ་སྤྱོད་གཞི་གྲངས་སོགས་ལ་གཞིགས་ནས་སྒེར་གཤིས་ཅན་གྱི་འོས་སྦྱོར་བྱེད་སྲིད།</string>
    <string name="personal_course_recommend_title">རང་གཤིས་ཅན་གྱི་སློབ་ཁྲིད་འོས་སྦྱོར།</string>
    <string name="phone_detection">ཁ་པར་བརྟག་ཞིབ།</string>
    <string name="photograph">པར་ལེན་པ།</string>
    <string name="picker_day">མིག་སྔར་%1$dཉིན་བདམ་ཡོད། འདྲུད་ནས་ཉིན་གྲངས་འདེམ་ཆོག</string>
    <string name="picker_month">མིག་སྔར་%1$dཟླ་བ་བདམ་ཡོད། འདྲུད་ནས་ཟླ་གྲངས་འདེམ་ཆོག</string>
    <string name="picker_year">མིག་སྔར་%1$dལོ་བདམ་ཡོད། འདྲུད་ནས་ལོ་གྲངས་འདེམ་ཆོག</string>
    <string name="placement_tips_recommend">བེད་སྤྱོད་འོས་སྦྱོར།</string>
    <string name="placement_tips_recommend_1">ལུས་རྩལ་ཁུག་མར་ཁ་པར་འཇོག་པ།</string>
    <string name="placement_tips_recommend_2">ལུས་རྩལ་རྐེད་ཁུག་ཏུ་ཁ་པར་འཇོག་པ།</string>
    <string name="placement_tips_title">ཁ་པར་འཇོག་པའི་བསམ་འཆར།</string>
    <string name="placement_tips_warn">གཡོལ་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="placement_tips_warn_1">ཁ་པར་རྒྱུགས་ཤར་གློད་ཆས་སུ་འཇོག་པ།</string>
    <string name="play">གཏོང་བ།</string>
    <string name="please_choose">འདེམ་རོགས།</string>
    <string name="pm">ཕྱི་དྲོ།</string>
    <string name="pool_swimming">རྫིང་བུར་ཆུ་རྐྱལ།</string>
    <string name="predict_menstruation">སྔོན་དཔག་གི་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="preference_about">སྐོར།</string>
    <string name="preference_basic_info">རྨང་གཞིའི་ཆ་འཕྲིན།</string>
    <string name="preference_click_login">རེག་ནས་ཐོ་འཇུག</string>
    <string name="preference_feedback">བསམ་འཆར་ལྡོག་འདྲེན།</string>
    <string name="preference_health_info_proposal_title">དེ་བས་ཡང་དག་པའི་བདེ་ཐང་གི་གཞི་གྲངས་དང་། སྒེར་བདག་གི་བདེ་ཐང་བསམ་འཆར་ཐོབ་ལེན།</string>
    <string name="preference_health_score_tip">བདེ་ཐང་སྟོན་གྲངས།</string>
    <string name="preference_not_set">སྒྲིག་འགོད་བྱས་མེད།</string>
    <string name="preference_update_already_newest">པར་གཞི་གསར་ཤོས་རེད་འདུག</string>
    <string name="preference_update_current_version">མིག་སྔའི་པར་གཞི། %1$s</string>
    <string name="preference_update_default_title">ཉེར་སྤྱོད་པར་གཞི།</string>
    <string name="preference_update_find_new_version">པར་གཞི་གསར་པ་ཞིབ་དཔྱད།</string>
    <string name="preference_update_find_newer_version">པར་གཞི་གསར་པ་%1$sགསར་རྟོག་བྱུང་སོང་།</string>
    <string name="privacy_policy">གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།</string>
    <string name="privacy_setting">གསང་དོན་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="prompt_more_than_3h">ཆུ་ཚོད་3བརྒལ་སོང་།</string>
    <string name="prompt_sleep_time_night">དགོང་མོའི་གཉིད་ཉལ་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="prompt_sleep_time_noon">ཉིན་མོའི་གཉིད་ཉལ་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="protein_rate">སྤྲི་དཀར་རྒྱུ་ཡོད་ཚད།</string>
    <string name="protein_rate_descripe_content">སྤྲི་དཀར་རྫས་ཀྱི་འདུས་ཚད་ནི་མིའི་ལུས་ནང་གི་སྤྲི་དཀར་རྫས་ཀྱིས་མིའི་གཟུགས་པོའི་ལྗིད་ཚད་ཁྲོད་ཟིན་པའི་བསྡུར་ཚད་ལ་ཟེར་ཞིང་། ཅུང་ལེགས་པའི་མིའི་ལུས་ཁམས་ཀྱི་འཚོ་བཅུད་ཀྱི་གནས་ཚུལ་ལ་ཟེར།</string>
    <string name="pull_or_lay_oars">པང་འཐེན་དང་པང་བསྡུ།</string>
    <string name="question_data_source_unable_add">གཞི་གྲངས་ཀྱི་ཁུངས་བསྣན་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="question_data_synchronization_not_timely">གཞི་གྲངས་གོམ་མཉམ་དུས་ཐོག་མིན་པའམ་གོམ་མཉམ་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="question_device_not_found">ངའི་སྒྲིག་ཆས་མི་རྙེད།</string>
    <string name="question_multiple_same_name_data_sources">མིང་མཐུན་གཞི་གྲངས་ཀྱི་ཁུངས་མང་བའི་རྒྱུ་མཚན་གང་ཡིན།</string>
    <string name="rate_bit_high">མཐོ་དྲགས་པ།</string>
    <string name="rate_bit_low">དམའ་དྲགས་པ།</string>
    <string name="rate_bone_mass_reduce">རུས་ཚད་དམའ་གཏོང་།</string>
    <string name="rate_bone_osteoporosis">རུས་རྒྱུ་སྲབ་མོ།</string>
    <string name="rate_extremely_high">མཐོ་དྲགས།</string>
    <string name="rate_short">མི་འདང་།</string>
    <string name="rb_gender_female">ལུས་རྟེན་མོ།</string>
    <string name="rb_gender_male">ལུས་རྟེན་ཕོ།</string>
    <string name="reach_standard">ཚད་ལོན།</string>
    <string name="recog_permission_dialog_content">མིག་སྔར་ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་གིས་ལུས་སྦྱོང་ཆ་འཕྲིན་ལ་དབང་སྤྲོད་བྱས་མེད་པས། ཁྱེད་ཀྱི་གོམ་གྲངས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་མི་ཐུབ། ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་-དབང་ཚད་དོ་དམ་དུ་བསྐྱོད་ནས་དབང་སྤྲོད་བྱས་རྗེས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="recog_permission_dialog_title">དབང་སྤྲོད་མ་བྱས་པར་ལུས་སྦྱོང་གི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་པ།</string>
    <string name="recommand_body_weight_msg">གཟུགས་པོའི་ལྗིད་ཚད་%1$.1fKGཡིན་ན་བཟང་། BMI%2$.1fལ་ལོན་པས། སྙིང་ཁྲག་སྦུག་དང་། མཆིན་པ་སོགས་ནད་གཞིའི་ཉེན་ཁ་དམའ་རུ་བཏང་ཟིན།</string>
    <string name="record_blood_pressure">ཁྲག་ཤེད་ཟིན་འགོད།</string>
    <string name="record_blood_pressure_exception1">ཉར་ཚགས་བྱེད་མ་ཐུབ། བསྐུམ་པའི་ཁྲག་ཤེད་བརྐྱང་པའི་ཁྲག་ཤེད་ལས་མཐོ་མི་རུང་།</string>
    <string name="record_blood_pressure_exception2">གསོག་འཇོག་བྱེད་ཐུབ་མ་སོང་། ནང་འཇུག་གི་གྲངས་ཀ་རྒྱུན་གཏན་མིན།</string>
    <string name="record_body_weight_button">ལྗིད་ཚད་ཟིན་འགོད།</string>
    <string name="record_detail_page_title">ཆ་འཕྲིན་ཞིབ་ཕྲ་ཟིན་ཐོར་འགོད་པ།</string>
    <string name="record_more">དེ་བས་མང་བ་ཟིན་འགོད།</string>
    <string name="recorded_menstruation">ཟླ་མཚན་གྱི་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="reference">ཟུར་ལྟའི་ཡིག་ཚང་།</string>
    <string name="relationship_with_contact">ཛ་དྲག་འབྲེལ་གཏུགས་མི་སྣའི་བར་གྱི་འབྲེལ་བ།</string>
    <string name="rem_Duration_increase_description">ཁྱེད་ཀྱི་མིག་འགུལ་མགྱོགས་པོའི་གཉིད་མང་དྲགས་སོང་།</string>
    <string name="rem_duration_decrease_description">ཁྱེད་ཀྱི་མིག་འགུལ་མགྱོགས་པོའི་གཉིད་མི་འདང་།</string>
    <string name="rem_duration_description">REMནི་མྱུར་མགྱོགས་མིག་འགུལ་གཉིད་ཡུན་ལ་ཟེར། མི་རྣམས་གཉིད་པའི་སྐབས་སུ་འཁོར་ཡུན་རང་བཞིན་གྱི་མྱུར་མགྱོགས་མིག་འབྲས་འགུལ་སྐྱོད་བྱེད་པ་དང་། དེ་བས་གཉིད་ལ་མྱུར་མགྱོགས་མིག་འགུལ་དང་མྱུར་མགྱོགས་མིན་པའི་མིག་འགུལ་གཉིས་ཡོད། མགྱོགས་མྱུར་མིག་འགུལ་གཉིད་ཀྱིས་མཚན་གང་བོར་གཉིད་པའི་20~25%%ཟིན་ཡོད། གཉིད་དུ་ཡུར་མཁན་དུས་མཚམས་དེར་གཉིད་སད་སྐབས་74%%-95%%བར་གྱི་མིས་རྨི་ལམ་དུ་རྨི་ལམ་དུ་རྨིས་པའི་ནང་དོན་བརྗོད་ཀྱི་ཡོད། མྱུར་དུ་མིག་འགུལ་ནས་གཉིད་ལོག་པའི་ཁྱད་ཆོས་གཙོ་བོ་ནི་ཀླད་པའི་འགུལ་སྐྱོད་ཧ་ཅང་འཁྲུག་ཅིང་ལུས་པོ་ཡོངས་སུ་ལྷོད་པས། ཀླད་ཆེན་གྱི་སློབ་སྦྱོང་བྱེད་ནུས་ལ་དོན་སྙིང་གལ་ཆེན་ལྡན།</string>
    <string name="rem_duration_normal_description">ཁྱེད་ཀྱི་མིག་འགུལ་མགྱོགས་པོའི་གཉིད་རྒྱུན་ལྡན་ཡིན།</string>
    <string name="remarks">ཟུར་མཆན།</string>
    <string name="remind">དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="remind_goto_sleep">མཚན་གུང་ཐོན་པས། སྔ་ཙམ་སྐུ་ཉལ་གསོ་རོགས་མཛོད།</string>
    <string name="remind_menstruation_acquired_start">ཕལ་ཆེར་ཟླ་མཚན་གནངས་ཉིན་འགོ་བརྩམས་སྲིད།</string>
    <string name="remind_open_tips">ཟླ་མཚན་གྱི་དྲན་སྐུལ་ཁ་ཕྱེ་དགོས། ཟླ་མཚན་ལ་གྲ་སྒྲིག་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="remind_query_menstruation_end">དེ་རིང་ཟླ་མཚན་མཚམས་ཆད་སོང་ངམ། ཟིན་ཐོ་འགོད་རྒྱུ་མ་བརྗེད།</string>
    <string name="remind_query_menstruation_start">དེ་རིང་ཟླ་མཚན་འགོ་བརྩམས་སོང་ངམ། ཟིན་ཐོ་འགོད་རྒྱུ་མ་བརྗེད།</string>
    <string name="remind_sleep_report_complete">ཁྱེད་ཀྱི་གཉིད་ཀྱི་སྙན་ཞུ་བཟོས་ཟིན།</string>
    <string name="remind_sleep_report_content">མདང་དགོང་ཆུ་ཚོད་%1$dསྐར་མ་%2$dཉལ་འདུག གནན་ནས་གཉིད་ཉལ་གྱི་སྙན་ཞུ་ལྟ་བཤེར་བྱེད།</string>
    <string name="remind_sleep_report_content_1">མདང་དགོང་ཆུ་ཚོད་%1$dཉལ་འདུག གནན་ནས་གཉིད་ཉལ་སྙན་ཞུ་ལྟ་བཤེར།</string>
    <string name="remind_sleep_report_title">གཉིད་ཉལ་སྙན་ཞུ་གྲུབ་ཟིན།</string>
    <string name="remind_subtitle_menstruation_start">སྔོན་རྩིས་འགོ་ཚུགས་པའི་ཉིན་གོང་མ་2རིང་ཁྱེད་ཀྱིས་གྲ་སྒྲིག་ཨང་གསར་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="remind_subtitle_record">ཟླ་མཚན་འགོ་བརྩམས་པ་དང་མཇུག་སྒྲིལ་བའི་སྐབས་ལ་ཟིན་ཐོ་འགོད་པའི་དྲན་སྐུལ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="remind_time">དྲན་སྐུལ་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="remind_time_index">དྲན་སྐུལ་དུས་ཚོད།%1$d</string>
    <string name="remind_title_menstruation_start">ཟླ་མཚན་འགོ་ཚུགས་པའི་དྲན་བརྡ།</string>
    <string name="remind_title_record">ཟིན་ཐོའི་དྲན་བསྐུལ།</string>
    <string name="remind_weight_content">ད་ལྟ་ལྗི་ཚད་འཇལ་ནས། གཟུགས་པོར་འགྱུར་ལྡོག་ཅི་ཞིག་བྱུང་བར་ལྟ་བ།</string>
    <string name="remind_weight_title">ལྗི་ཚད་འཇལ་བའི་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="remove">སུབ།</string>
    <string name="repeat_mode">བསྐྱར་ཟློས་ཀྱི་བྱ་ཐབས།</string>
    <string name="rest_time_between_sets">བཙུགས་དབར་ངལ་གསོའི་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="resting_heart_rate">ལྷོད་ལྷོད་ཀྱི་སྙིང་འཕར་ཚད།</string>
    <string name="resting_heart_rate_desc">སེམས་རྣལ་སྙིང་འཕར་ཚད་ནི་རྒྱུན་ལྡན་གྱི་མིའི་ལྷིང་འཇགས་ཀྱི་རྣམ་པའི་འོག་ཏུ་སྐར་མ་རེ་རེའི་སྙིང་ལྡིང་ཚད་ཀྱི་ཐེངས་གྲངས་ལ་ཟེར། སྤྱིར་བཏང་དུ་སྐར་མ་རེར་ཐེངས་55～80ཡིན་པ་དང་། ལོ་ན་དང་ཕོ་མོ། སྐྱེ་ཁམས་ཀྱི་རྒྱུ་རྐྱེན་གཞན་དག་བཅས་ཀྱི་དབང་གིས་དངོས་པོའི་བྱེ་བྲག་གི་ཁྱད་པར་འབྱུང་སྲིད།</string>
    <string name="retraction_time">པང་བསྡུའི་དུས་ཡུན།</string>
    <string name="retry">བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ།</string>
    <string name="revert_to_default">སོར་འཇོག་བསྐྱར་གསོ།</string>
    <string name="rope_skipping">ཐག་མཆོང་།</string>
    <string name="rope_skipping_environment_warning">ཉེ་འཁོར་གྱི་ཁོར་ཡུག་སུན་པོ་ཡོད་པར་འགོག་དགོས།</string>
    <string name="rope_skipping_ways">སྐད་སྒྲར་བརྟེན་ནས་ཐག་མཆོང་དབྱེ་འབྱེད་བྱེད་པ།</string>
    <string name="rowing_machine">གྲུ་འཐེན་འཕྲུལ་འཁོར།</string>
    <string name="run">རྒྱུགས་ཤར།</string>
    <string name="saturday">གཟའ་སྤེན་པ།</string>
    <string name="saturday_short">གཟའ་སྤེན་པ།</string>
    <string name="saturday_shortest">སྤེན་པ།</string>
    <string name="save">གསོག་འཇོག</string>
    <string name="sedentary_detail_title">སྡོད་ཡུན་རིང་ཚེ་</string>
    <string name="sedentary_enhance_remind">དམིགས་བསལ་གྱི་སྦིར་གྲགས་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="sedentary_enhance_remind_content">སུན་འགོག་དཔེ་ཚུལ་མིན་པའི་སྐབས་སུ་གཞི་ནས་ནུས་པ་ཐོན་ཐུབ།</string>
    <string name="sedentary_harm_known">ངས་ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="sedentary_popular_science">* འཇགས་རྣམ་འགུལ་སྐྱོད་ཅེས་པ་རྒྱུན་པར་བརྗོད་པའི་“རྒྱུན་སྡོད”ཅེས་པ་དེའོ། །དེ་ནི་གཉིད་ཉལ་བ་མིན་པའི་སྐབས་སུ་མར་བསྡད་པའམ་ཉལ་བའི་འགུལ་མེད་ཀྱི་བྱ་སྤྱོད་ལ་གོ་དགོས། ཐེངས་གཅིག་གི་འཇགས་རྣམ་བྱ་སྤྱོད་ཆུ་ཚོད་1ལས་བརྒལ་མི་རུང་། ཉིན་ལྟར་འཇགས་རྣམ་གྱི་བྱ་སྤྱོད་ཀྱི་དུས་ཡུན་རིང་ཤོས་སུ་ཆུ་ཚོད་6ལས་བརྒལ་མི་རུང་། སྡོད་འགུལ་མཉམ་འབྲེལ་བྱས་ན་བཟང་ལ། ཆུ་ཚོད་གཅིག་རེར་ཡར་ལངས་ནས་སྐར་མ་2རེ་འགུལ་ན་བཟང་། དེ་ལ་བརྟེན་ནས་རྒྱུན་སྡོད་ཀྱི་གནོད་པ་འགོག་ཐུབ།</string>
    <string name="sedentary_reminder_channel_name">རྒྱུན་སྡོད་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="sedentary_reminder_subject">རྒྱུན་སྡོད་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="sedentary_time_is_too_long">བསྡད་པའི་དུས་ཡུན་རིང་བས། ཆུ་བཏུངས་ནས་ཕར་ཚུར་འགྲོ་ཙམ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="sedentary_title">རྒྱུན་སྡོད་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="sedentary_toggle_content">ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་གིས་ཁྱེད་ཀྱིས་དུས་ཡུན་ཁག་ཅིག་བེད་སྤྱོད་མ་བྱས་ཚེ། ཁྱེད་ལ་བརྡ་ཐོ་བསྐུར་ནས་སྒུལ་བསྐྱོད་བྱེད་དགོས་པའི་དྲན་སྐུལ་བྱེད་སྲིད།</string>
    <string name="sedentaty_hazard_description">རྒྱུན་སྡོད་ཀྱིས་བདེ་ཐང་གི་གནས་ཚུལ་མང་པོ་ལྷག་སྲིད། ཉིན་ལྟར་ཡར་ལངས་12（ཆུ་ཚོད་1རེར་ཡར་ལངས་སྐར་མ་1རེ་རྒྱུན་འཁྱོངས་བྱེད།）བྱས་ཚེ། རྒྱུན་སྡོད་ཀྱི་ཉེན་ཁ་ལས་གཡོལ་ཐུབ།</string>
    <string name="select_exercise_intensity">ལུས་སྦྱོང་གི་ཤུགས་ཚད་འདེམ་པ།</string>
    <string name="select_exercise_type">ལུས་རྩལ་གྱི་རིགས་འདེམ་པ།</string>
    <string name="select_menstruation_end_date">ཐེངས་དེའི་ཟླ་མཚན་གྱི་དུས་ཚོད་མཇུག་སྒྲིལ་བའི་ཉིན་གྲངས་བདམས་དགོས།</string>
    <string name="select_null">འདེམ་མེད།</string>
    <string name="select_recog_question">དབྱེ་འབྱེད་ཀྱི་གནད་དོན་འདེམ་པ།</string>
    <string name="select_swim_posture">རྐྱལ་ཚུགས་འདེམ་པ།</string>
    <string name="select_target">སྟོན་གྲངས་འདེམ་པ།</string>
    <string name="send">བསྐུར་བ།</string>
    <string name="set_emergency_contact">ཛ་དྲག་འབྲེལ་གཏུགས་མི་སྣ་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="setting">སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="setting_avatar">མགོ་པར་སྒྲིག་འགོད་བྱེད།</string>
    <string name="setting_birthday">སྐྱེས་པའི་ལོ་གྲངས་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="setting_blood_type">ཁྲག་རིགས་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="setting_cycling_goals">ལྕགས་རྟ་ཞོན་པའི་དམིགས་ཡུལ་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="setting_data_cloud_sync_tip">བདེ་ཐང་གི་བདེ་ཐང་སྤྲིན་གྲབས་ཉར་གྱི་བྱེད་ནུས་ཀྱིས་རང་གནས་ཀྱི་བདེ་ཐང་གི་གཞི་གྲངས་སྤྲིན་སྣེར་གོམ་མཉམ་བྱས་ནས་གྲབས་ཉར་བྱེད་པ་དང་། དེ་མིན་གྱི་བདེ་ཐང་གི་སྒྲིག་ཆས་གཞན་གྱི་དུ་བདེ་ཐང་གི་གཞི་གྲངས་གོམ་མཉམ་བྱེད་སྲིད།</string>
    <string name="setting_gender">ལུས་རྟེན་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="setting_running_goals">རྒྱུགས་ཤར་གྱི་དམིགས་ཡུལ་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="setting_sedentary_off">ཁ་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="setting_sedentary_on">ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
    <string name="setting_sedentary_title">རྒྱུན་སྡོད་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="setting_walking_goals">རྐང་ཐང་གི་དམིགས་ཡུལ་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="severe_abnormal">རྒྱུན་ལྡན་མིན་པ་ཚད་མཐོ་བའི་མི་ཚོགས།</string>
    <string name="severe_abnormal_tip">ཁྲག་ཤེད་མཐོ་བའི་རིམ་པ་3པ་དང་ཁྲག་ཤེད་དམའ་བའི་མི་ཚོགས་ཀྱིས། ཉིན་ལྟར་ཡར་ལངས་རྗེས་དང་དགུང་ཟས་ཟོས་རྗེས། གཉིད་ཉལ་སྐབས་སུ་ཚད་དཔྱད་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="share">མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="share_card_key_avg_pace">ཆ་སྙོམ་སྦྲེལ་མྱུར་ཚད།</string>
    <string name="share_card_key_consume">ཟད་པ།</string>
    <string name="share_card_key_groups">བཙུགས་གྲངས།</string>
    <string name="share_card_key_step">གོམ་གྲངས།</string>
    <string name="share_card_key_time">དུས་ཚོད།</string>
    <string name="share_card_title_climbing">རི་འཛེགས།%s</string>
    <string name="share_card_title_cross_hiking">འགྲུལ་བཞུད།%s</string>
    <string name="share_card_title_elliptical_trainer">ཟླུམ་གཟུགས་འཕྲུལ་ཆས།</string>
    <string name="share_card_title_free_training">རང་དབང་གི་སྦྱོང་བརྡར།</string>
    <string name="share_card_title_high_interval_training">དྲག་ཤུགས་ཆེ་བའི་སྐབས་སྡོད་སྦྱོང་བརྡར།</string>
    <string name="share_card_title_indoor_rinding">ཁང་པའི་ནང་ལོགས་སུ་རྐང་འཁོར་བཞོན་པ།%s</string>
    <string name="share_card_title_indoor_running">ཁང་ནང་དུ་རྒྱུགས་ཤར།%s</string>
    <string name="share_card_title_open_swimming">སྒོ་དབྱེའི་ཆུ་ཁུལ་དུ་རྐྱལ་རྒྱག་པ།%s</string>
    <string name="share_card_title_outdoor_hiking">ཕྱི་ལ་འགྲོ་བསྐྱོད།%s</string>
    <string name="share_card_title_outdoor_riding">ཕྱི་ལོགས་སུ་རྐང་འཁོར་བཞོན་པ།%s</string>
    <string name="share_card_title_outdoor_running">ཕྱི་རྒྱུགས་%s</string>
    <string name="share_card_title_outdoor_walking">ཕྱི་ལ་བདེ་བགྲོད།%s</string>
    <string name="share_card_title_pool_swimming">རྫིང་བུ་རྐྱལ་རྒྱག་པ།%s</string>
    <string name="share_card_title_riding">རྐང་འཁོར་བཞོན་པ།%s</string>
    <string name="share_card_title_rope_skipping">ཐག་མཆོང་།%s</string>
    <string name="share_card_title_rowing_machine">གྲུ་འདྲུད་འཕྲུལ་འཁོར།%s</string>
    <string name="share_card_title_running">རྒྱུགས་ཤར་%s</string>
    <string name="share_card_title_stair_climbing">རྡོ་བཀྱག་འཛེགས།</string>
    <string name="share_card_title_swimming">རྐྱལ་བརྒྱབ།%s</string>
    <string name="share_card_title_treadmill">རྒྱུགས་ཤར་གློད་ཆས།%s</string>
    <string name="share_card_title_walking">གོམ་གྲངས་%s</string>
    <string name="share_card_title_yoga">ཡོ་ག</string>
    <string name="skip">མཆོང་བ།</string>
    <string name="skipping_count">ཁེར།</string>
    <string name="skipping_detection_no">ཐག་མཆོང་བརྟག་དཔྱད་བྱེད།</string>
    <string name="skipping_detection_no_hint">འདུ་འཛི་ཆེ་བའི་ཁོར་ཡུག་ཏུ་གནས་པ་དང་། དེ་བས་ལག་ཐོགས་ཁ་པར་འཇོག་སར་བཅར་ནས་ཐག་མཆོང་བྱེད་འགོ་བརྩམས་ན་ཐག་མཆོང་གི་སྒྲ་ལ་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་བྱེད་སླ།</string>
    <string name="skipping_kcal">སྟོང་ཁཱ།</string>
    <string name="skipping_pause">ཐག་མཆོང་སྐབས་སྡོད།</string>
    <string name="skipping_pause_tips">【སྐབས་སྡོད་བྱེད】མུ་མཐུད་དུ་ཐག་མཆོང་བྱེད། རྩིས་རྒྱག་རང་འགུལ་གྱིས་འགོ་བརྩམས་སྲིད།</string>
    <string name="skipping_ready">ཐག་མཆོང་མགོ་བརྩམས་དགོས། རྩིས་རྒྱག་རང་འགུལ་གྱིས་ཁ་ཕྱེ་བ།</string>
    <string name="skipping_ready_hint_one">ཁ་པར་གཟུགས་པོའི་ཉེ་འགྲམ་གྱི་རྨིད་1ནང་བཞག་དགོས།</string>
    <string name="skipping_ready_hint_two">ངལ་གསོ་བའི་དུས་ཀྱི་གྲངས་ཀ་དེ་རང་འགུལ་གྱིས་མཚམས་འཇོག་རྒྱུ་དང་། མུ་མཐུད་དུ་ཐག་མཆོང་བྱེད་དུས། རང་འགུལ་གྱིས་འགོ་རྩོམ་པ་ཡིན།</string>
    <string name="skipping_ready_toast">ཐག་མཆོང་གི་སྐད་བརྡའི་སྒྲོག་སྤེལ་གྱི་ཉམས་ལེན་དེ་བས་ལེགས་པ་ཡོང་ཆེད། ཁྱེད་ལ་སྒྲ་སྐད་མཐོ་རུ་བཏང་ཡོད།</string>
    <string name="skipping_reset_time">ངལ་གསོའི་དུས་ཡུན།</string>
    <string name="skipping_start_counting">རྩིས་རྒྱག་འགོ་བརྩམས་པ།</string>
    <string name="skipping_time">ཐག་མཆོང་དུས་ཡུན།</string>
    <string name="skipping_upload_dialog_agree_and_upload">མོས་མཐུན་བྱས་ནས་ཡར་སྐུར་བྱེད།</string>
    <string name="skipping_upload_dialog_msg">སྔར་ལས་ཡང་དག་པའི་ཐག་མཆོང་གི་ཉམས་ལེན་འདོན་སྤྲོད་བྱེད་ཆེད། ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་གིས་%sཆ་རྐྱེན་འོག་ཏུ། ཁྱེད་ཀྱི་ཐེངས་འདིའི་ཐག་མཆོང་གི་སྒྲ་ཕབ་ཡིག་ཆ་ཡར་བསྐུར། ཐག་མཆོང་ངོས་འཛིན་གྱི་ཕན་འབྲས་ལེགས་སུ་གཏོང་རྒྱུར་སྤྱོད་དགོས། ཁྱེད་ཀྱི་གསང་བ་ལ་སྲུང་སྐྱོབ་བྱེད་ཆེད། སྒྲ་ཕབ་ཡིག་ཆ་ཡར་བསྐུར་དང་ཉར་ཚགས་ཚང་མ་གཟབ་ནན་གྱིས་གསང་སྡོམ་བྱེད་ངེས།</string>
    <string name="skipping_upload_dialog_reject_not_remind">དང་ལེན་མ་བྱས་པར་དྲན་སྐུལ་མི་བྱེད།</string>
    <string name="skipping_upload_dialog_title">ཐག་མཆོང་གི་སྒྲ་ཕབ་ཡར་སྐུར་བྱས་ནས་དབྱེ་འབྱེད་ལེགས་བཅོས་བྱེད།</string>
    <string name="skipping_upload_tips">ཐེངས་འདིའི་ཐག་མཆོང་སྒྲ་ཟློས་ཡར་སྐུར་བྱས་ནས། དབྱེ་འབྱེད་ཀྱི་མཇུག་འབྲས་མཐོར་འདེགས་བྱེད།</string>
    <string name="sleep">གཉིད།</string>
    <string name="sleep_and_get_up_time">གཉིད་ཉལ་དང་ཡར་ལངས་དུས་ཚོད་ལ་གོམས་གཤིས་ཆགས་པ།</string>
    <string name="sleep_auto_start_perm_grant">རང་འགུལ་གྱིས་ཁ་ཕྱེ་བར་དབང་སྤྲོད་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="sleep_chart_empty">གཞི་གྲངས་མེད།</string>
    <string name="sleep_chart_loading">སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད…</string>
    <string name="sleep_day">ཉི་མ།</string>
    <string name="sleep_day_multi_short_title">གཉིད་ཆུང་%1$d</string>
    <string name="sleep_day_single_short_title">གཉིད་ཆུང་།</string>
    <string name="sleep_day_title">ཉིན་མོའི་དུས་ཀྱི་གཉིད།</string>
    <string name="sleep_deep">གཉིད་སྟུག</string>
    <string name="sleep_deep_light_analysis">གཉིད་སྟུག་ཚད་དབྱེ་ཞིབ།</string>
    <string name="sleep_deep_light_close_tip">གཉིད་སྟུག་ཚད་ཞིབ་དཔྱད་ཁ་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="sleep_deep_light_no_data">གཉིད་སྟུག་མིན་ཚོད་དཔག་ཐུབ་མ་སོང་། ཁ་པར་སྙས་མགོར་བཞག་ནས་གཟུགས་པོའི་གནས་ཡུལ་ལ་ཉེ་བར་བཅར་དགོས།</string>
    <string name="sleep_detection_enable">གཉིད་སྟུག་ཚད་ཞིབ་དཔྱད་ཁ་ཕྱེ་བ།</string>
    <string name="sleep_detection_feedback">གནད་དོན་ལྡོག་འདྲེན།</string>
    <string name="sleep_detection_guide_four_description">མིག་སྔའི་ཁ་པར་གྱིས་ནུས་གྲོན་ཆུང་བའི་ཞིབ་བཤེར་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་བཞིན་ཡོད། ཉིན་རེར་གཉིད་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་ལ་མཁོ་བའི་གློག་ཚད་1%ཙམ་ལས་མེད་པས། ཁ་པར་གྱི་གློག་ཟད་ཚད་ལ་སེམས་ཁྲལ་བྱེད་མི་དགོས།</string>
    <string name="sleep_detection_guide_four_high_power_description">གཉིད་ཉལ་ཞིབ་དཔྱད་ཀྱིས་གློག་ངེས་གཏན་ཟད་སྲིད། གཉིད་ཉལ་སྐབས་ཁ་པར་གློག་གསོག་དགོས། དེ་མིན་གློག་ཚད་དམའ་སྐབས་ཞིབ་དཔྱད་མཚམས་འཇོག་བྱེད་སྲིད།</string>
    <string name="sleep_detection_guide_four_high_power_title">གློག་ཚད་འདང་ངེས་ཤིག་ཡོད་དགོས།</string>
    <string name="sleep_detection_guide_four_title">གློག་ཟད་ཚད་ཆེས་ཆུང་།</string>
    <string name="sleep_detection_guide_one_description">གཉིད་ཉལ་སྐབས་ཁ་པར་ལུས་འགྲམ་དུ་བཞག་ནས། ཁ་པར་གྱི་ཚོར་རེག་འཕྲུལ་ཆས་ཀྱིས་གཉིད་ཁྲོད་ཀྱི་ལུས་པོ་འགུལ་བའི་གནས་ཚུལ་རྗེས་འདེད་བྱེད་ཐུབ། དེ་ནས་གཉིད་ཀྱི་འཁོར་ཚད་དང་འབྲེལ་བའི་གཞུང་ལུགས་དང་འབྲེལ་ནས་དེའི་བར་གྱི་གཉིད་སྟུག་ཚད་ཀྱི་རྣམ་པ་རྩིས་ཐུབ།</string>
    <string name="sleep_detection_guide_one_title">ཁ་པར་བརྒྱུད་ནས་གཉིད་ཞིབ་དཔྱད་བྱེད་པ།</string>
    <string name="sleep_detection_guide_schedule_hint_one">དཔྱད་ཞིབ་ཡང་དག་ཡིན་པར་ཁག་ཐེག་བྱེད།</string>
    <string name="sleep_detection_guide_schedule_hint_two">ངལ་གསོ་ཁ་ཕྱེ་ནས་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་དགོས།></string>
    <string name="sleep_detection_guide_schedule_hint_two_details">ཁྱེད་ཀྱིས་དུས་ཅོང་གི་ངལ་གསོའི་དོ་དམ་ནས་ངལ་གསོ་སྒྲིག་འགོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="sleep_detection_guide_three_description">ཁྱེད་ཀྱི་ངལ་གསོའི་འཆར་གཞིར་གཞིགས་ནས། གཉིད་ཉལ་སྐབས་རང་འགུལ་གྱིས་ཞིབ་དཔྱད་བྱེད། ལག་འགུལ་མི་དགོས།</string>
    <string name="sleep_detection_guide_three_title">གཉིད་ཉལ་སྐབས་རང་འགུལ་གྱིས་ཞིབ་དཔྱད་བྱེད།</string>
    <string name="sleep_detection_guide_two_description">ཞིབ་དཔྱད་ཀྱི་ཡང་དག་རང་བཞིན་ལ་ཁག་ཐེག་ཡོང་ཆེད། གཉིད་ཉལ་སྐབས་ཁ་པར་སྙས་འགྲམ་མམ་སྙས་མགོའི་འོག་ཏུ་འཇོག་དགོས། ཁ་པར་དང་གཟུགས་པོའི་བར་ཐག་ལི་རྨིད་50བརྒལ་མི་ཉན།</string>
    <string name="sleep_detection_guide_two_title">གཉིད་ཉལ་སྐབས་ཁ་པར་སྙས་འགྲམ་དུ་ཞོག</string>
    <string name="sleep_detection_hint">ཞིབ་དཔྱད་ཟུར་ལྟ་བྱེད་པ་ཙམ་ལས་སྨན་བཅོས་ལ་བེད་སྤྱོད་མེད།</string>
    <string name="sleep_detection_question_four_answer">རིགས་མི་འདྲ་བའི་ཁ་པར་སྟེང་དུ་རིགས་མི་འདྲ་བའི་ཚོར་འདྲེན་ཆས་སྒྲིག་སྦྱོར་བྱས་ཡོད་པ་དང་། རིགས་མི་འདྲ་བའི་ཚོར་འདྲེན་ཆས་ཀྱི་ཚད་བཅད་རྩོལ་ཕྱོད་མི་འདྲ་བས། གློག་ཟད་གྲོན་གྱི་གནས་ཚུལ་ལའང་ཁྱད་པར་ཆེན་པོ་ཡོད།</string>
    <string name="sleep_detection_question_four_title">ཁ་པར་གཉིས་ཀྱི་གློག་ཟད་ཚད་མི་འདྲ་བའི་རྒྱུ་མཚན་གང་རེད།</string>
    <string name="sleep_detection_question_one_answer">"ཁ་པར་ཁ་བཀག་པའམ་ཡང་ན་གློག་ཚད་མི་འདང་བའི་སྐབས་སུ་ལག་ཐོགས་ཁ་པར་གྱི་ཚོར་འདྲེན་ཆས་ཀྱིས་གྲངས་གཞི་འཚོལ་བསྡུ་དང་རྩིས་རྒྱག་བྱེད་ཐབས་བྲལ་བ་དང་། སྐབས་དེར་ཉལ་ནས་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་བྱེད་མཚམས་ཆད་སྲིད། དེའི་ཕྱིར། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱི་ཉལ་གྲངས་མི་འདང་ན། ཁ་པར་གྱིས་མཚན་མོར་སྒོ་རྒྱག་པ་དང་། ཡང་བསྐྱར་སྒོ་ཕྱེ་བ། ཡང་ན་གློག་ཚད་དམའ་བའི་གནས་སུ་ལྷུང་བ་སོགས་ཀྱི་གནས་ཚུལ་འབྱུང་སྲིད། 
གལ་ཏེ་རྒྱུན་དུ་གནད་དོན་འདི་བྱུང་ན། ལག་ཐོགས་ཁ་པར་ལ་དུས་བཅད་ལྟར་ལས་འགན་ཡོད་མེད་དང་། ཡང་ན་མཚན་མོའི་མ་ལག་གསར་སྒྱུར་སོགས་ཀྱི་གནས་ཚུལ་ལ་ཞིབ་བཤེར་བྱེད་དགོས།"</string>
    <string name="sleep_detection_question_one_answer_1">"གཉིད་སྟུག་མིན་དབྱེ་ཞིབ་དེ་ཁ་པར་གྱི་ཚོར་བརྗེའི་ཆས་བསྡུ་བའི་ལུས་འགུལ་གཞི་གྲངས། གཤམ་གྱི་གནས་ཚུལ་གྱིས་གཉིད་སྟུག་མིན་དབྱེ་ཞིབ་ལ་འབྲས་བུ་མེད་སྲིད། 
1. གཞི་གྲངས་བསྡུ་མི་ཐུབ། གཉིད་མ་ཁུག་པའི་སྐབས་ལག་ཐོགས་ཁ་པར་གྱི་སྒོ་བརྒྱབ་པའམ་ཡང་ན་གློག་ཚད་མི་འདང་བའི་རྐྱེན་གྱིས་གཞི་གྲངས་འཚོལ་བསྡུ་དང་རྩིས་རྒྱག་བྱེད་ཐབས་བྲལ་གྱི་ཡོད། རང་འགུལ་གྱིས་ཁ་ཕྱེ་བའི་དབང་ཚད་ཕྱེ་ནས། གློག་གྲོན་ཇུས་འགོད་ཚད་བཀག་མེད་པར་སྒྲིག་འགོད་བྱས་ནས། བདེ་ཐང་APPརྒྱབ་སྟེགས་སུ་ཟྭ་བརྒྱབ་ནས་བེད་སྤྱོད་བྱས་ན་བཟང་།
2. གཞི་གྲངས་དབྱེ་ཞིབ་བྱེད་མི་ཐུབ། ལག་ཐོགས་ཁ་པར་གྱི་སྡོད་གནས་དེ་ལུས་དང་བར་ཐག་ཅུང་རིང་བའམ་ཡང་ན་ལྷིང་འཇགས་སུ་བཞག་པས་བསྡུ་ལེན་བྱས་པའི་ལུས་འགུལ་མངོན་གསལ་མིན་པས། གནས་སྐབས་སུ་གཉིད་ཀྱི་ཁྱད་ཆོས་ལ་དབྱེ་ཞིབ་བྱེད་མི་ཐུབ། ང་ཚོས་རྒྱུན་ཆད་མེད་པར་རྩིས་རྒྱག་ཐབས་དེ་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད་རྒྱུ་ཡིན།"</string>
    <string name="sleep_detection_question_one_title">ཞིབ་དཔྱད་མཇུག་འབྲས་གཞི་གྲངས་མེད་པའམ་ཆ་ཚང་མིན་པའི་རྒྱུ་མཚན་ཅི་ཡིན།</string>
    <string name="sleep_detection_question_one_title_1">གཉིད་སྟུག་མིན་གྱི་དབྱེ་ཞིབ་མི་བྱེད་པ་གང་ཡིན།</string>
    <string name="sleep_detection_question_three_answer">གཉིད་སྟུག་ཚད་ནི་ཁ་པར་གྱི་རེག་ཚོར་འཕྲུལ་ཆས་ཀྱིས་ཁྱེད་གཉིད་དུ་ཡུར་བའི་སྐབས་ཀྱི་ལུས་པོའི་འགུལ་སྟངས་ཀྱི་གནས་ཚུལ་རྗེས་འདེད་པ་ཞིག་ཡིན། དེར་བརྟེན་ཁ་པར་གྱིས་ཁྱེད་རང་གཉིད་ཉལ་སྐབས་ཀྱི་ལུས་འགུལ་རྣམ་པ་ལས་སླ་མོར་ཚོར་ཐུབ། ཁ་པར་ལུས་པོ་དང་ཐག་ཉེ་བའི་མལ་ཆས་ཀྱི་ཐོག་ཏུ་བཞག་ན་ལེགས་པ་ལས། མལ་ཁྲིའི་ཤུར་ལྕོག་དང་མལ་ཆས་དང་ཐག་རིང་བའི་སར་ཞོག་མི་ཉན།</string>
    <string name="sleep_detection_question_three_title">ཞིབ་དཔྱད་མཇུག་འབྲས་ཇི་ལྟར་ཡང་དག་པར་གཏོང་ཐུབ།</string>
    <string name="sleep_detection_question_two_answer">གཉིད་སྟུག་ཚད་ཞིབ་དཔྱད་བྱེད་པའི་བརྒྱུད་རིམ་ནི་ཁ་པར་གྱི་རང་གནས་སུ་གཏོང་བ་ལས་དྲ་བར་སྦྲེལ་མི་དགོས། དྲ་བ་མེད་པའམ་དྲ་བ་ཆད་པའི་གནས་སྐབས་སུ། སྔར་བཞིན་ཞིབ་དཔྱད་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="sleep_detection_question_two_title">གཉིད་སྟུག་ཚད་ཞིབ་དཔྱད་ལ་དྲ་བ་སྦྲེལ་དགོས།</string>
    <string name="sleep_detector_content">གཉིད་ཀྱི་འཚོལ་ཞིབ་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="sleep_detector_title">གཉིད་ཀྱི་འཚོལ་ཞིབ།</string>
    <string name="sleep_detector_unopened">གཉིད་རྗེས་འདེད་ཀྱི་ཞབས་ཞུ་ཁ་ཕྱེ་མེད།</string>
    <string name="sleep_duration">གཉིད་པའི་དུས་ཡུན།</string>
    <string name="sleep_duration_description">གཉིད་ཡུན་རིང་བ་ཞེས་པ་ནི་ཉིན་གང་བོར་ཟིན་བྲིས་སུ་བཀོད་པའི་གཉིད་ཡུན་གྱི་སྤྱི་བསྡོམས་ལ་ཟེར། སྤྱིར་བཏང་དུ་མི་དར་མ་ཆུ་ཚོད་7~9བར་གཉིད་ན་ལེགས། གཞོན་ནུ་ལོ་ཆུང་གི་གཉིད་ཡུན་མི་དར་མ་ལས་རིང་དགོས་ཤིང་། གཉིད་འདང་ངེས་ཤིག་ཉལ་ན་བསམ་གཞིགས་བདེ་བླགས་དང་བདེ་ཐང་གི་རྣམ་པ་བཟང་པོ་རྒྱུན་འཁྱོངས་བྱེད་པར་ཕན་པ་ཡོད།</string>
    <string name="sleep_duration_enough_description">ཁྱེད་ཀྱི་གཉིད་བདེ་ལྷག་ཡིན་པས། མུ་མཐུད་འབད་བརྩོན་གནང་རོགས།</string>
    <string name="sleep_duration_everyday">ཉིན་རེའི་གཉིད་ཀྱི་དུས་ཡུན།</string>
    <string name="sleep_duration_fewer_description">ཁྱེད་ཀྱི་གཉིད་ཉལ་དུས་ཡུན་ཆུ་ཚོད་7མི་འདང་བས། གཉིད་ཉུང་དྲགས་སོང་།</string>
    <string name="sleep_duration_insufficient_description">ཁྱེད་ཀྱི་གཉིད་ཉལ་དུས་ཡུན་ཆུ་ཚོད་6མི་འདང་བས། གཉིད་མི་འདང་།</string>
    <string name="sleep_duration_more_description">ཁྱེད་ཀྱི་གཉིད་མང་དྲགས་སོང་།</string>
    <string name="sleep_empty_data_tips">གཉིད་ཀྱི་འཁོར་ཚད་ཆ་ཚང་བརྒྱུད་དགོས།</string>
    <string name="sleep_goal">གཉིད་ཀྱི་དམིགས་ཡུལ།</string>
    <string name="sleep_goal_by_hours_minutes">དམིགས་ཡུལ་%1$s%2$s</string>
    <string name="sleep_goal_compliance">གཉིད་ཡིད་ཚིམ་པ།</string>
    <string name="sleep_goal_maybe_compliance">གཉིད་འགྲིག་འདུག</string>
    <string name="sleep_goal_not_compliance">གཉིད་མི་འདང་བ།</string>
    <string name="sleep_goal_not_upto_standard">གཉིད་ཉལ་དུས་ཡུན་ཚད་ལོངས་མེད།</string>
    <string name="sleep_health_model_hint">གཉིད་ལ་དཔྱད་བརྗོད་ཀྱི་བསམ་འཆར་ནི་མེའོ་བདེ་ཐང་གིས་མཁོ་འདོན་ཞུས།</string>
    <string name="sleep_keep_hard">གཉིད་ཉལ་འཁོར་བསྐྱོད་ཁག་ཐེག</string>
    <string name="sleep_light">གཉིད་སྲབ།</string>
    <string name="sleep_management_content1">ངལ་གསོའི་དུས་ཚོད་སྒྲིག་འགོད། རང་ཉིད་ལ་ཉིན་ལྟར་དུས་ལྟར་ཉལ་བ་དང་ལངས་པའི་དྲན་སྐུལ་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="sleep_management_exp_hours_minutes">ཁྱེད་ཀྱིས་མིག་སྔར་ངལ་གསོ་བྱེད་པའི་དུས་ཡུན་གྱིས་ཉིན་རེར་གཉིད་ཆུ་ཚོད་%1$s%2$sཉལ་བར་ཁག་ཐེག་བྱེད་མི་ཐུབ་པས། བཟོ་བཅོས་གནང་བའི་རེ་བ་ཡོད།</string>
    <string name="sleep_management_label">ངལ་གསོའི་དོ་དམ།</string>
    <string name="sleep_month">ཟླ།</string>
    <string name="sleep_need_auto_start">\"རང་འགུལ་ཁ་ཕྱེ\"ཁ་ཕྱེ་ནས་དེ་བས་ཡང་དག་པའི་སྒོ་ནས་གཉིད་ཀྱི་རྣམ་པ་ཐོ་འགོད་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="sleep_need_background_run">\"རྒྱབ་སྟེགས་འཁོར་སྐྱོད་ཚད་མེད\"ཁ་ཕྱེ་ནས་དེ་བས་ཡང་དག་པའི་སྒོ་ནས་གཉིད་ཀྱི་རྣམ་པ་ཐོ་འགོད་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="sleep_need_necessary_permissions">དགོས་ངེས་ཀྱི་དབང་ཚད་ཁ་ཕྱེ་ནས་ཡང་དག་གིས་གཉིད་ཉལ་བའི་རྣམ་པ་ཐོ་འགོད་བྱེད་པ།</string>
    <string name="sleep_night_title">དགོང་མོའི་དུས་ཀྱི་གཉིད།</string>
    <string name="sleep_no_data_info">"གཉིད་ཀྱི་འཁོར་ཚད་ཆ་ཚང་
བརྒྱུད་དགོས།"</string>
    <string name="sleep_no_deep_light_data_tip">གཉིད་སྟུག་ཚད་ཐོ་འགོད་བྱས་མེད་དོན་གང་རེད།</string>
    <string name="sleep_no_generate_report">"ནུས་པ་ཡོད་པའི་
གཉིད་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་ཞིབ་དཔྱད་བྱེད་ཐུབ་མ་སོང་།"</string>
    <string name="sleep_notice">གཉིད་ཉལ་བརྡ་ཐོ།</string>
    <string name="sleep_record_content">ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་གིས་ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་བེད་སྤྱོད་ཀྱི་གནས་ཚུལ་དང་། བྱེད་སྒོའི་གནས་ཚུལ། དེ་བཞིན་ཁྱེད་ཀྱིས་ཆུ་ཚོད་ངལ་གསོའི་དོ་དམ་ནས་སྒྲིག་འགོད་བྱས་པའི་ཉལ་བ་དང་ལངས་པའི་དུས་ཚོད་ལ་བརྟེན་ནས་རང་འགུལ་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་ཉིན་རེའི་གཉིད་ཀྱི་དུས་ཡུན་ཐོ་འགོད་བྱེད།</string>
    <string name="sleep_record_go_open">“གཉིད་རྗེས་འདེད་ཀྱི་ཞབས་ཞུ”ཁ་ཕྱེ་ནས་གཉིད་ཀྱི་རྣམ་པ་ཐོ་འགོད་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="sleep_record_label">གཉིད་ཉལ་བའི་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="sleep_remind">གཉིད་ཀྱི་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="sleep_report">གཉིད་ཀྱི་སྙན་ཞུ།</string>
    <string name="sleep_report_notice">གཉིད་ཉལ་སྙན་ཞུའི་བརྡ་ཐོ།</string>
    <string name="sleep_require_auto_start_permission">ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་ལ་དབང་ཚད་ཁ་ཕྱེ་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་ལུས་རྩལ་དང་གཉིད་ཀྱི་གནས་ཚུལ་ཤེས་དགོས་ལ། དེ་ལ་བརྟེན་ནས་ཁྱེད་ལ་བདེ་ཐང་གི་བསམ་འཆར་མཁོ་འདོན་བྱེད། རང་འགུལ་གྱི་ཁ་ཕྱེ་བ་ཁ་ཕྱེ་རྗེས་ཉེར་སྤྲོད་དུ་ལོག་ནས་དབང་སྤྲོད་ཀྱི་མཇུག་འབྲས་གཏན་འཁེལ་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="sleep_schedule">གཉིད་ཉལ་འཆར་གཞི།</string>
    <string name="sleep_service">གཉིད་ཉལ་ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="sleep_service_background_running">གཉིད་ཉལ་ཞབས་ཞུ་རྒྱབ་སྟེགས་སུ་འཁོར་བསྐྱོད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="sleep_setting_title">གཉིད་ཉལ་བའི་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="sleep_snore_audio_auto">རང་འགུལ་གྱི་སྒྲ་བསྡུའི་ཞིབ་བཤེར།</string>
    <string name="sleep_snore_audio_auto_desc">ངལ་གསོ་ལ་གཞིགས་ནས། དགོང་ལྟར་ཉལ་རྗེས་རང་འགུལ་གྱིས་སྒྲ་འཇུག་ཁ་ཕྱེ་ནས། ཉལ་གསོའི་སྐབས་ཀྱི་རྔུར་སྒྲ་གཉིད་ལབ་ལ་བརྟགས་ཞིབ་དང་། ཡར་ལངས་རྗེས་རང་འགུལ་གྱིས་བརྟག་ཞིབ་མཚམས་འཇོག་བྱེད་སྲིད།</string>
    <string name="sleep_snore_audio_close_desc">ཁ་ཕྱེ་རྗེས་དུས་ངེས་མེད་དུ་གཉིད་ཀྱི་སྒྲིག་འགོད་ནང་ཁ་རྒྱག་སྲིད།</string>
    <string name="sleep_snore_audio_enable">ཞིབ་བཤེར་བྱེད་ནུས་ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
    <string name="sleep_snore_audio_enable_desc">དེ་རིང་གཉིད་ཉལ་སྐབས་རང་འགུལ་གྱིས་ཁ་ཕྱེ་ནས་རྔུར་སྒྲ་དང་གཉིད་ལབ་ཞིབ་དཔྱད་བྱེད།</string>
    <string name="sleep_snore_audio_file_mamagement_desc">ཁ་ཕྱེ་ན་ལེགས། གསར་ཤོས་ཀྱི་100MBརྔུར་སྒྲ་གཉིད་ལབ་ཀྱི་སྒྲ་ཟློས་གསོག་འཇོག་བྱེད། རང་འགུལ་གྱིས་རྙིང་བའི་སྒྲ་ཟློས་གཙང་སེལ་བྱས་ནས། གསོག་འཇོག་བར་སྟོང་དེ་བས་མང་བ་ཁེངས་པ་འགོག་ཐུབ།</string>
    <string name="sleep_snore_audio_file_mamagement_title">རང་འགུལ་གྱིས་སྒྲ་ཟློས་ཡིག་ཆ་གཙང་སེལ་བྱེད།</string>
    <string name="sleep_snore_audio_file_saved">སྒྲ་ཟློས་ཡིག་ཆ་རང་གནས་སུ་ཉར་ཚགས་བྱེད།</string>
    <string name="sleep_snore_audio_file_saved_desc">ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་བྱེད་སྐབས་སྐུད་བྲལ་རྩི་ཐབས་སྤྱད་དེ་སྒྲ་ཟློས་ཡིག་ཆ་ལག་ཐོགས་ཁ་པར་ནང་ཉར་ཚགས་བྱས་པ་དང་མི་སྒེར་གྱི་གསང་དོན་བདེ་འཇགས་འགན་ལེན་བྱས་ཡོད།</string>
    <string name="sleep_snore_audio_hight_power_desc">དོ་སྣང་བྱེད་དགོས་པ་ནི། དགོང་མོ་ཧྲིལ་པོར་སྒྲ་བསྡུའི་གློག་ཟད་ཚད་མཐོ། གཉིད་ཉལ་སྐབས་ཁ་པར་གློག་གསོག་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ལ། དེ་མིན་ན་ཞིབ་དཔྱད་མཚམས་འཇོག་བྱེད།</string>
    <string name="sleep_snore_detection">རྔུར་སྒྲ་གཉིད་ལབ་ཞིབ་དཔྱད།</string>
    <string name="sleep_snore_detection_desc">དགོང་མོ་རེ་རེར་རང་འགུལ་གྱིས་ཞིབ་བཤེར་བྱས་ནས། གཉིད་ཉལ་སྐབས་ཀྱི་རང་ཉིད་ལ་རྒྱུས་ལོན་བྱེད།</string>
    <string name="sleep_sober">སད་པ།</string>
    <string name="sleep_sober_times_title">སད་པའི་ཐེངས་གྲངས།</string>
    <string name="sleep_state_this_month">ཟླ་བ་འདིའི་གཉིད་ཀྱི་རྣམ་པ།</string>
    <string name="sleep_state_this_week">གཟའ་འཁོར་འདིའི་གཉིད་ཀྱི་རྣམ་པ།</string>
    <string name="sleep_status">གཉིད་ཉལ་གནས་ཚུལ།</string>
    <string name="sleep_time_edit">རྩོམ་སྒྲིག</string>
    <string name="sleep_time_standard_pattern">ཚད་ལྡན་ཆུ་ཚོད་%1$dཡིན།</string>
    <string name="sleep_tip_default">གང་ཐུབ་ཀྱིས་ཆུ་ཚོད་23སྔོན་ལ་གཉིད་དགོས།</string>
    <string name="sleep_tip_keep_not_enough">གཉིད་ཀྱི་དུས་ཚོད་མི་འདང་། དུས་ཚོད་བཙལ་ནས་གསབ་དགོས།</string>
    <string name="sleep_tip_keep_on">རྣམ་འགྱུར་ཡག་པོ་འདུག མུ་མཐུད་རྒྱུན་འཁྱོངས་གནང་དགོས།</string>
    <string name="sleep_today">དེ་རིང་།</string>
    <string name="sleep_tracing_operation">གཉིད་ཚོད་འཛིན་འཁོར་བསྐྱོད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="sleep_track">གཉིད་ཉལ་རྗེས་འདེད།</string>
    <string name="sleep_turn_over_times_title">འགྲེ་ལྡོག་བྱེད་ཐེངས།</string>
    <string name="sleep_week">གཟའ་འཁོར།</string>
    <string name="slide_freq">འདྲུད་པའི་ཐེངས་གྲངས།</string>
    <string name="slow">དལ།</string>
    <string name="slow2">དམའ་དྲགས་པ།</string>
    <string name="snore">རྔུར་པ།</string>
    <string name="snore_detection_abnormal_state">དཔྱད་འཇལ་མཚམས་འཇོག</string>
    <string name="snore_detection_abnormal_state_description">སྒྲ་དུང་ཁ་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="snore_detection_close_prompt">རྔུར་སྒྲ་གཉིད་ལབ་བྱེད་ནུས་ཁ་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="snore_detection_close_prompt_desc">ཁྱེད་ཀྱིས་ཡུན་རིང་རྔུར་སྒྲ་གཉིད་ལབ་ཀྱི་བྱེད་ནུས་ཁ་ཕྱེ་མ་སོང་། གློག་ཟད་ཚད་ཉུང་དུ་གཏོང་ཆེད། རང་འགུལ་གྱིས་ཁ་བརྒྱབ་ཟིན། ལྟ་བཤེར་ལ་གནན་པའམ་སྒྲིག་འགོད་བཟོ་བཅོས་བྱེད།></string>
    <string name="snore_detection_close_title">རྔུར་སྒྲ་གཉིད་ལབ་ཞིབ་དཔྱད་མཇུག་སྒྲིལ་ལམ།</string>
    <string name="snore_detection_enable">རྔུར་སྒྲ་གཉིད་ལབ་ཚོད་ལྟ་ཁ་ཕྱེ་བ།</string>
    <string name="snore_detection_guide_one_description">ཁ་པར་གྱི་སྒྲ་ཁུང་བརྒྱུད་ནས་གཉིད་ཀྱི་སྒྲ་ཟིན་ཐོ་འགོད་ལ། སྐད་བརྡའི་སློབ་སྦྱོང་བརྒྱུད་ནས་ཁྱེད་ལ་ཟིན་ཐོའི་ཁྲོད་ཀྱི་རྔུར་སྒྲ་དང་། གཉིད་ལབ། ཁོར་ཡུག་གི་འཛེར་སྒྲ་སོགས་ཉར་ཚགས་བྱེད། སྒྲའི་གཞི་གྲངས་རང་གནས་སུ་ཉར་ཚགས་བྱེད།</string>
    <string name="snore_detection_guide_one_title">ཁ་པར་གྱི་སྒྲ་ཁུང་བརྒྱུད་ནས་སྒྲ་ཕབ་བྱེད།</string>
    <string name="snore_detection_guide_schedule_suggest">དགོང་མོ་རེར་ཉལ་རྗེས་རང་འགུལ་ངང་སྒྲ་དུང་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་བྱེད་འགོ་ཚུགས་པ་དང་མལ་ལས་ལངས་རྗེས་རང་འགུལ་ངང་སྒྲ་དུང་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་བྱེད་ཀྱི་ཡོད། རང་འགུལ་ངང་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་བྱེད་པའི་གོ་སྐབས་དེ་བས་འཕྱུགས་པ་མེད་པར་འགན་ལེན་བྱ་ཆེད་འགོ་འཛུགས་རྒྱུ་དང་འབྲེལ་ངལ་གསོ་བཀོད་སྒྲིག་བྱ་རྒྱུའི་གྲོས་འགོ་འདོན་སྲིད།></string>
    <string name="snore_detection_guide_schedule_suggest_details">དགོང་མོ་རེར་ཉལ་རྗེས་རང་འགུལ་ངང་སྒྲ་དུང་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་བྱེད་འགོ་ཚུགས་པ་དང་། མལ་ལས་ལངས་རྗེས་རང་འགུལ་ངང་སྒྲ་དུང་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་བྱེད་ཀྱི་ཡོད། རང་འགུལ་ངང་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་བྱེད་པའི་གོ་སྐབས་དེ་བས་གནད་ལ་འཁེལ་བར་འགན་ལེན་བྱ་ཆེད། ཁྱེད་རང་ཆུ་ཚོད་ཀྱི་ངལ་གསོ་དོ་དམ་བཀོད་སྒྲིག་དང་ངལ་གསོ་རྒྱག་རྒྱུའི་གྲོས་འགོ་བཏོན་གནང་བ་རེད།</string>
    <string name="snore_detection_guide_three_description">སྒྲ་དུང་གློག་ཟད་ཚད་ཅུང་ཆེ་བས། གཞི་གྲངས་ཉར་ཚགས་ལེགས་པར་ཁག་ཐེག་བྱེད་ཆེད། གཉིད་ཁུག་སྐབས་ཁ་པར་གློག་གསོག་དགོས། ཁ་པར་གློག་ཚད་ཉུང་བའི་སྐབས་སུ་གཉིད་ལབ་ཚོད་ལྟ་རང་འགུལ་གྱིས་ཁ་རྒྱག་སྲིད།</string>
    <string name="snore_detection_guide_three_title">གློག་བསགས་ནས་བེད་སྤྱོད་བྱེད།</string>
    <string name="snore_detection_guide_two_description">ཁྱེད་རང་གི་ངལ་གསོའི་འཆར་གཞིར་གཞིགས་ན། དགོང་མོ་རེ་རེར་ཉལ་རྗེས་རང་འགུལ་གྱིས་སྒྲ་དུང་གི་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་བྱེད་འགོ་ཚུགས་པ་དང་། མལ་ལས་ལངས་རྗེས་རང་འགུལ་གྱིས་སྒྲ་དུང་གི་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་སྒོ་བརྒྱབ་སྲིད།</string>
    <string name="snore_detection_guide_two_title">གཉིད་ཁུག་སྐབས་རང་འགུལ་གྱིས་ཚོད་ལྟ་ཁ་ཕྱེ་སྲིད།</string>
    <string name="snore_detection_model_hint">རྔུར་སྒྲ་གཉིད་ལབ་ཚོད་ལྟ་རྩིས་སྟངས་ནི་འབུ་སྐོགས་གཉིད་ཉལ་གྱིས་མཁོ་འདོན་ཞུས།</string>
    <string name="snore_detection_open_prompt">རྔུར་སྒྲ་གཉིད་ལབ་བྱེད་ནུས་ཁ་ཕྱེ་ཟིན། ཐེངས་རྗེས་མར་གཉིད་ལ་ཚད་འཇལ་བྱེད།</string>
    <string name="snore_detection_running_state">དཔྱད་འཇལ་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="snore_detection_running_state_description">སྒྲ་དུང་ཁ་བརྒྱབ་ཟིན་ནས། མུ་མཐུད་དུ་རྒྱབ་སྟེགས་སུ་བེད་སྤྱོད་བྱེད་སྲིད།</string>
    <string name="snore_detection_sotp_opt_1">མཇུག་འབྲས་མཇུག་སྒྲིལ་ཞིང་སུབ་པ།</string>
    <string name="snore_detection_sotp_opt_2">མཇུག་སྒྲིལ་ཞིང་མཇུག་འབྲས་ཉར་ཚགས།</string>
    <string name="snore_detection_stop_pop_content">ཐེངས་འདིའི་ཞིབ་དཔྱད་མཇུག་སྒྲིལ་བས་སླར་གསོ་བྱེད་མི་ཐུབ། ཞིབ་དཔྱད་རྗེས་མ་དེ་གཉིད་ཉལ་རྗེས་མ་ནས་འགོ་བརྩམས་ཐུབ། ཐེངས་འདིའི་ཞིབ་དཔྱད་མཚམས་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="snore_detection_stop_pop_title">བརྟག་བཤེར་ཐེངས་འདི་མཇུག་སྒྲིལ་ལམ།</string>
    <string name="snore_dream_talk">རྔུར་སྒྲ་གཉིད་ལབ།</string>
    <string name="snore_duration_label">རྔུར་སྒྲའི་དུས་ཡུན།</string>
    <string name="snore_label">རྔུར་སྒྲ།</string>
    <string name="snore_record_audio_delete_message">སྒྲ་འཇུག་དེ་རང་གནས་ཀྱི་ཡིག་ཆ་རེད་དམ། སུབ་རྗེས་སླར་གསོ་བྱེད་མི་ཐུབ། སྒྲ་འཇུག་གི་ཟིན་ཐོ་དེ་སུབ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="snore_record_audio_delete_title">སྒྲ་ཕབ་སུབ་པ།</string>
    <string name="snore_section">རྔུར་སྒྲའི་བར་དུམ།%1$s</string>
    <string name="snore_write_description">སྒྲ་ཟློས་རང་གནས་སུ་ཉར་ནས། སྒྲ་ཟློས་ལ་འཚམས་འདྲི་བྱས་ཏེ་རྔུར་སྒྲ་དང་གཉིད་ལབ་བརྟག་ཞིབ་ཀྱི་བྱེད་ནུས།</string>
    <string name="solar_term_autumn_begins">སྟོན་ཚུགས།</string>
    <string name="solar_term_autumn_equinox">སྟོན་མཉམ།</string>
    <string name="solar_term_clear_and_bright">དྭངས་གསལ།</string>
    <string name="solar_term_cold_dews">བད་ནག</string>
    <string name="solar_term_grain_buds">བྲི་བ་གང་།</string>
    <string name="solar_term_grain_in_ear">མྱུར་འདེབས།</string>
    <string name="solar_term_grain_rain">འབྲུ་ཆར།</string>
    <string name="solar_term_great_cold">གྲང་ངར་ཆེ།</string>
    <string name="solar_term_great_heat">ཚ་བ་ཆེ།</string>
    <string name="solar_term_heavy_snow">ཁ་བ་ཆེན་པོ།</string>
    <string name="solar_term_hoar_frost_falls">བ་མོ་འབབ།</string>
    <string name="solar_term_insects_awaken">སྲིན་འབུ་འགུལ།</string>
    <string name="solar_term_light_snow">ཁ་བ་ཆུང་ཆུང་།</string>
    <string name="solar_term_slight_cold">གྲང་ངར་ཆུང་།</string>
    <string name="solar_term_slight_heat">ཚ་བ་ཆུང་།</string>
    <string name="solar_term_spring_begins">དཔྱིད་ཚུགས།</string>
    <string name="solar_term_stopping_the_heat">བསིལ་འགུག</string>
    <string name="solar_term_summer_begins">དབྱར་ཚུགས།</string>
    <string name="solar_term_summer_solstice">དབྱར་ཉི་ལྡོག</string>
    <string name="solar_term_the_rains">ཆར་འབབ།</string>
    <string name="solar_term_vernal_equinox">དཔྱིད་མཉམ།</string>
    <string name="solar_term_white_dews">བད་དཀར།</string>
    <string name="solar_term_winter_begins">དགུན་ཚུགས།</string>
    <string name="solar_term_winter_solstice">དགུན་ཉི་ལྡོག</string>
    <string name="sport_audio_permission_dialog_content">དེང་སྐབས་ཞའོ་སྨིའི་བདེ་ཐང་Appཡིས་སྒྲ་ཕབ་དབང་ཚད་བཀོལ་སྤྱོད་བྱས་མི་ཆོག སྒྲ་ཕབ་ལ་བརྟེན་ནས་ཐག་མཆོང་ཐེངས་གྲངས་བརྡར་ཤ་གཅོད་མི་ཐུབ་པར་མ་ཟད། ཟིན་ཐོར་བཀོད་དེ་དབང་ཚད་དོ་དམ་དབང་ཆ་སྤྲོད་རོགས།</string>
    <string name="sport_audio_permission_dialog_desc">སྐད་སྒྲ་ཡིས་ཐག་མཆོང་གི་ཐེངས་གྲངས་བེད་སྤྱོད་ལ་བཀོལ་བ།</string>
    <string name="sport_audio_permission_dialog_title">སྒྲ་འཇུག་དབང་ཚད་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="sport_btn_continue">མུ་མཐུད་དུ།</string>
    <string name="sport_btn_finish">མཇུག་རྫོགས།</string>
    <string name="sport_btn_lock">སྒོ་ལྕགས་རྒྱག་པ།</string>
    <string name="sport_btn_pause">སྐབས་སྡོད།</string>
    <string name="sport_btn_unlock">སྒོ་ལྕགས་ཕྱེ་བ།</string>
    <string name="sport_counter_begin">ཐད་ཀར་འགོ་འཛུགས་པ།</string>
    <string name="sport_home_begin">འགོ་ཚུགས།</string>
    <string name="sport_home_set_goal">དམིགས་ཡུལ་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="sport_invalid_dialog_distance_content">ཐེངས་འདིའི་ལུས་སྦྱོང་གི་བར་ཐག་ཐུང་དྲགས་སོང་། ད་ལྟ་མཇུག་སྒྲིལ་ཚེ་ལུས་རྩལ་ཟིན་ཐོ་གྲུབ་མི་ཐུབ། མཇུག་སྒྲིལ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="sport_invalid_dialog_time_content">ཐེངས་འདིར་ལུས་རྩལ་སྐར་ཆ་5ལས་ཉུང་བ་བྱས་པས། ད་ལྟ་མཇུག་སྒྲིལ་ན་ལུས་རྩལ་གྱི་ཟིན་ཐོ་གྲུབ་མི་ཐུབ། མཇུག་སྒྲིལ་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="sport_invalid_dialog_title">ལུས་རྩལ་ནུས་མེད།</string>
    <string name="sport_menu_share">མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="sport_no_internet_toast">མིག་སྔར་དྲ་བའི་བརྡ་རྟགས་མི་གསལ་བས། ཡང་དག་པའི་གནས་ངེས་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="sport_outdoor_running">ཕྱི་ལ་རྒྱུགས་ཤར།</string>
    <string name="sport_pace_chart_last_km">སྤྱི་ལེ་1མི་ཟིན།</string>
    <string name="sport_pace_step_unit">གོམ་པ/སྐར་མ།</string>
    <string name="sport_pref_category_voice">སྐད་བརྡའི་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="sport_pref_gps_voice_title">GPSབརྡ་རྟགས་སྐད་བརྡའི་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="sport_pref_voice_assist_summary">ཁྱེད་ལ་ལུས་སྦྱོང་ཁྲོད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་གཏོང་བ་དང་བསམ་འཆར་མཁོ་འདོན་བྱེད།</string>
    <string name="sport_pref_voice_assist_title">སྐད་བརྡའི་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="sport_settings_title">ལུས་སྦྱོང་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="sport_share_fail">མཉམ་སྤྱོད་བྱས་མེད། ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="sport_share_save_local">རང་གནང་ལ་ཉར་ཚགས།</string>
    <string name="sport_share_save_local_fail">ཉར་ཚགས་མི་ཐུབ། ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="sport_share_save_local_success">ཟིན་ཐོ་ཉར་ཚགས་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="sport_share_title">ལུས་སྦྱོང་མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="sport_step_average_frequency">ཆ་སྙོམས་གོམ་ཚད།</string>
    <string name="sport_step_max_frequency">གོམ་གྲངས་མཐོ་ཤོས།</string>
    <string name="sport_step_min_frequency">གོམ་གྲངས་དམའ་ཤོས།</string>
    <string name="sport_title_step_frequency">གོམ་ཚད།</string>
    <string name="sport_tts_1">གཅིག</string>
    <string name="sport_tts_2">གཉིས།</string>
    <string name="sport_tts_3">གསུམ།</string>
    <string name="sport_tts_begin_riding">ལྕགས་རྟ་ཞོན་འགོ་ཚུགས་པ།</string>
    <string name="sport_tts_begin_running">རྒྱུགས་ཤར་གློད་འགོ་ཚུགས།</string>
    <string name="sport_tts_begin_walking">འགྲོ་བསྐྱོད་བྱེད་འགོ་ཚུགས་པ།</string>
    <string name="sport_tts_finish_by_user">བཀྲ་ཤིས་བདེ་ལེགས། ལུས་རྩལ་གྲུབ་སོང་།</string>
    <string name="sport_tts_goal_finish">དམིགས་ཡུལ་གྲུབ་སོང་། བཀྲ་ཤིས་བདེ་ལེགས།</string>
    <string name="sport_tts_goal_finish_half">ལུས་རྩལ་དམིགས་ཡུལ་ཕྱེད་ཀ་གྲུབ་སོང་། ལེགས་པོ་འདུག</string>
    <string name="sport_tts_last_km_spent">ཉེ་བའི་སྟོང་རྨིད་གཅིག་གི་རིང་དུས་ཚོད་%sབེད་སྤྱད་ཆོག</string>
    <string name="sport_tts_pause_by_user">ལུས་རྩལ་མཚམས་འཇོག་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="sport_type">ལུས་རྩལ་རིགས་དབྱེ།</string>
    <string name="sporting_content_speed">མིག་སྔར་མྱུར་ཚད་ནི་སྟོང་རྨིད་རེར་%1$s%2$sཡིན།</string>
    <string name="sporting_content_time">ཁྱོན་དུས་ཚོད་%1$s%2$sསྤྱད་ཡོད།</string>
    <string name="sporting_goal">དམིགས་ཡུལ།</string>
    <string name="sporting_hint_exit_map">ལུས་རྩལ་ས་ཁྲ་ཕྱིར་འཐེན་བྱེད་པ།</string>
    <string name="sporting_hint_long_press">ཡུན་གནན་མཇུག་སྒྲིལ།</string>
    <string name="sporting_hint_switch_to_map">ལུས་རྩལ་ས་བཀྲར་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="sporting_key_calories">ཁཱ་སྟོང་གཅིག</string>
    <string name="sporting_key_km">སྟོང་སྨི།</string>
    <string name="sporting_key_speed">སྦྲེལ་བའི་མྱུར་ཚད།</string>
    <string name="sporting_key_step">གོམ་གྲངས།</string>
    <string name="sporting_key_time">དུས་འགོར།</string>
    <string name="sporting_location">གནས་ངེས།</string>
    <string name="sporting_title_outdoor_riding">རྐང་འཁོར་བཞོན་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="sporting_title_pause">མཚམས་འཇོག་ཟིན།</string>
    <string name="sporting_title_running">རྒྱུགས་ཤར་གློད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="sporting_title_waking">འགྲོ་བསྐྱོད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="stand">ཡར་ལངས།</string>
    <string name="stand_assistant">ཡར་ལངས་ལས་རོགས།</string>
    <string name="stand_detection">ཡར་ལངས་ཞིབ་དཔྱད།</string>
    <string name="stand_guide_page_title1">ཉིན་ལྟར་ཡར་ལངས་ཀྱི་དམིགས་ཡུལ་གྲུབ་ནས། རྒྱུན་སྡོད་ཀྱི་ཉེན་ཁ་སེལ་དགོས།</string>
    <string name="stand_guide_page_title2">རང་འགུལ་གྱིས་ཡར་ལངས་ཞིབ་དཔྱད་དང་། ཟིན་ཐོ། དྲན་སྐུལ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="stand_notice">ཡར་ལངས་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="stand_notice_subtitle1">%1$s-%2$sཡར་ལངས་པ་བརྟག་ཞིབ་ཐུབ་མ་སོང་། ཡར་ལངས་ཚེ། གནན་ནས་ལེགས་གྲུབ་ཡོང་དགོས།</string>
    <string name="stand_notice_subtitle2">གལ་སྲིད་ཡར་ལངས་ཚེ་གནན་ནས་ལེགས་གྲུབ་ཡོང་དགོས། ཡར་ལངས་མེད་ཚེ་ཡར་ལངས་ནས་རྐྱོང་ཤད་ཅིག་བྱོས་དང་།</string>
    <string name="stand_notice_title1">ཡར་ལངས་ནས་འགུལ་སྐྱོད་གནང་དང་།</string>
    <string name="stand_notice_title2">ཡར་ལངས་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="stand_notice_title3">མར་བསྡད་ཡུན་རིང་བས་ཡར་ལངས་ནས་ལུས་སྦྱོང་གནང་དང་།</string>
    <string name="stand_notice_title4">ཡར་ལངས་ནས་རྐྱོང་ཤད་ཅིག་བྱོས་དང་།</string>
    <string name="stand_notice_title5">ཉེ་བའི་ཆུ་ཚོད་1ནང་ཡར་ལངས་པ་བརྟག་ཞིབ་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="stand_notice_title6">ཉེ་བའི་ཆུ་ཚོད་1ནང་ཡར་ལངས་པའི་འགུལ་སྐྱོད་འདུག་གམ།</string>
    <string name="stand_remind_setting_desc">ཆུ་ཚོད་1ནང་ཡར་ལངས་བྱེད་སྒོ་བརྟག་ཞིབ་བྱེད་མ་ཐུབ། བརྡ་ཐོ་བསྐུར་ནས་ཡར་ལངས་དྲན་སྐུལ་བྱེད།</string>
    <string name="stand_setting">ཡར་ལངས་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="stand_stop_reminding">ད་ནས་ཡར་ལངས་དྲན་སྐུལ་དང་ལེན་མི་བྱེད།</string>
    <string name="standard_format">(ཚད་ལྡན། %1s)</string>
    <string name="standing_already">ལངས་ཟིན།</string>
    <string name="start_cycling">ལྕགས་རྟ་ཞོན་འགོ་ཚུགས་པ།</string>
    <string name="start_running">རྒྱུགས་ཤར་གློད་འགོ་ཚུགས།</string>
    <string name="start_walking">འགྲོ་བསྐྱོད་བྱེད་འགོ་ཚུགས་པ།</string>
    <string name="state_agree">མོས་མཐུན།</string>
    <string name="state_auto_run_disenable">ཁ་ཕྱེ་མི་འདུག</string>
    <string name="state_auto_run_enable">ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
    <string name="state_disagree">མོས་མཐུན་མེད།</string>
    <string name="state_disagree2">མོས་མཐུན་མེད།</string>
    <string name="subtitle_be_ready">འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་དོན་དག་གྲ་སྒྲིག་ཨང་གསར་གནང་རོགས།</string>
    <string name="subtitle_exercise_and_sleep">འོས་འཚམ་གྱི་ལུས་རྩལ་དང་གཉིད་ཡིད་ཚིམ་པ་རྒྱུན་འཁྱོངས་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="subtitle_get_health_advice">ཆེད་བདག་གི་བདེ་ཐང་བསམ་འཆར་དང་། བདེ་ཐང་གི་ཞབས་ཞུ་ཐོབ་ལེན།</string>
    <string name="subtitle_keep_warm">དྲོད་སྲུང་ལ་དོ་སྣང་བྱེད་དགོས། ཟ་མ་གསོས་པ་དང་གྲང་མོ་བཟའ་མི་ཉན།</string>
    <string name="subtitle_mi_health_predict_menstruation">ཟླ་མཚན་ཐོ་འགོད་དང་སྔོན་རྩིས་བྱ་རྒྱུ་ནི་ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་གིས་མཁོ་འདོན་ཞུས།</string>
    <string name="subtitle_record_and_start_predict">ཟླ་མཚན་གྱི་དུས་གཅིག་ཐོ་འགོད་བྱས་རྗེས་སྔོན་རྩིས་ཁ་ཕྱེ་དགོས།</string>
    <string name="subtitle_run_in_background">[ཚད་མེད]དུ་བཟོས་ན་བཟང་།</string>
    <string name="subtitle_stick_record">ཐོ་འགོད་རྒྱུན་འཁྱོངས་ཀྱིས་སྔོན་རྩིས་བྱས་ན་དེ་བས་ཐིག</string>
    <string name="sufficient">འདང་།</string>
    <string name="suggested_body_weight">བསམ་འཆར་གྱི་ལྗི་ཚད།</string>
    <string name="suggestion_drink_content">སྒེའུ་ཁུང་གི་ཕྱི་རོལ་དུ་བལྟས་ནས། མིག་སྲུང་ལུས་རྩལ་རྩེད་དེ་མིག་ཟུང་ལ་ཉལ་གསོ་དང་། རྐྱོང་ཤད་དང་མཇིང་པ་འགུལ་ནས་གཟུགས་པོ་ལྷོད་ལྷོད་ཡོང་ཐབ་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="suggestion_drink_title">ཆུ་ཁ་གང་བཏུངས་ནས་ལྷོད་ལྷོད་གནང་དང་།</string>
    <string name="suggestion_move_content">གོམ་པ་བརྒྱ་བསྐྱོད་པ་དང་། རྡོ་སྐས་འཛེགས་པ། མཆོང་ལྡིང་བྱེད་པ་སོགས་བྱས་ཆོག ངེས་པར་དུ་འགུལ་དགོས།</string>
    <string name="suggestion_move_title">ཡར་ལངས་ནས་ལུས་སྦྱོང་སྐར་མ་གཉིས་བྱོས་དང་།</string>
    <string name="suggestion_title">ཁྱེད་ལ་མཚམས་སྦྱོར་ཞུ་རྒྱུར་</string>
    <string name="suitable">ཏག་ཏག</string>
    <string name="sunday">གཟའ་ཉི་མ།</string>
    <string name="sunday_short">གཟའ་ཉི་མ།</string>
    <string name="sunday_shortest">ཉི་མ།</string>
    <string name="supported_data_type">གཞི་གྲངས་%1$sམཁོ་འདོན་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="sustain_title">ཐེངས་འདིའི་འཇགས་རྣམ་འགུལ་བསྐྱོད་རྒྱུན་བསྐྱངས་ཟིན།</string>
    <string name="swim">ཆུ་རྐྱལ།</string>
    <string name="swim_type">རྐྱལ་ཚུགས།</string>
    <string name="swipe_right_to_end">གཡོན་འདྲུད་མཇུག་སྒྲིལ།</string>
    <string name="swipe_up_to_end">འདྲུད་ནས་མཇུག་སྒྲིལ།</string>
    <string name="sync_health_data">བདེ་ཐང་གི་གཞི་གྲངས་གོམ་མཉམ།</string>
    <string name="sync_immediately">ལམ་སེང་གོམ་མཉམ།</string>
    <string name="sync_is_not_closed">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་གཞི་གྲངས་གོམ་མཉམ་ཁ་བརྒྱབ་མེད།</string>
    <string name="sync_is_off">གོམ་མཉམ་ཁ་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="sync_set_network">དྲ་རྒྱའི་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="sync_status">གོམ་མཉམ་རྣམ་པ།</string>
    <string name="sync_status_failure_retry">གོམ་མཉམ་བྱེད་ཐུབ་མ་སོང་། ཅུང་ཙམ་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="sync_status_in_progress">གོམ་མཉམ་བྱེད་བཞིན་ཡོད།…</string>
    <string name="sync_status_network_failure">གོམ་མཉམ་བྱེད་ཐུབ་མ་སོང་། དྲ་བར་སྦྲེལ་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནངརོགས།</string>
    <string name="sync_status_never_done">གཞི་གྲངས་གོམ་མཉམ་བྱས་མི་འདུག</string>
    <string name="sync_status_oauth_error">གཞི་གྲངས་ཁུངས་གོམ་མཉམ་བྱེད་ཐུབ་མ་སོང་། ཁྱེད་ཀྱིས་ཡང་བསྐྱར་དབང་སྤྲོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="system_app_setting">བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="systolic_pressure">བསྡུ་བའི་ཁྲག་ཤེད།</string>
    <string name="tb_audio_progress_bar">སྒྲ་ཟློས་གཏོང་ཚད་རྟགས།</string>
    <string name="tb_blood_pressure_day_chart">%1$s ཆེས་ཆེ་བའི་བསྡུ་བའི་ཁྲག་ཤེད་ནི་%2$dmmHg ཆེས་ཆུང་བའི་ལྷོད་པའི་ཁྲག་ཤེད་ནི་%3$dmmHgརེད།</string>
    <string name="tb_blood_pressure_item">%1$s བསྡུ་བའི་ཁྲག་ཤེད%2$dmmHg བརྐྱང་བའི་ཁྲག་ཤེད%3$dmmHg</string>
    <string name="tb_blood_pressure_wm_card">ཆ་སྙོམས་ཀྱི་བསྐུམ་པའི་ཁྲག་ཤེད་%1$dmmHg ཆ་སྙོམས་ཀྱི་བསྐྱང་བའི་ཁྲག་ཤེད་%2$dmmHg ཆེས་ཆེ་བའི་བསྡུ་བའི་ཁྲག་ཤེད་%3$dmmHg ཆེས་མཐོ་བའི་ལྷོད་པའི་ཁྲག་ཤེད་%4$dmmHg ཆེས་ཆུང་བའི་ལྷོད་པའི་ཁྲག་ཤེད་%5$dmmHg ཆེས་ཆུང་བའི་ལྷོད་པའི་ཁྲག་ཤེད་%6$dmmHg</string>
    <string name="tb_card_on_using_list">ད་ལྟ་གསལ་ཐོ་བེད་སྤྱོད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="tb_click_finish_stand">ཉེ་བའི་ཆུ་ཚོད་1རིང་ཡར་ལངས་མེད། གནན་ནས་ཡར་ལངས་དགོས།</string>
    <string name="tb_current_select">མིག་སྔར་%1$sབདམས་ཡོད།</string>
    <string name="tb_date_label_info">%1$s གནན་ནས་ཚེས་གྲངས་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="tb_deep_light_detection_main">གཉིད་སྟུག་མིན་ཞིབ་དཔྱད། ཁྱེད་ལ་བྱེད་ནུས་འདི་ངོ་སྤྲོད་བྱེད། %1$s ཤོག་ངོས་ཀྱི་གོང་ངོས་སུ་འདྲུད་ནས་གསལ་བཤད་རྗེས་མར་བརྗེས་དགོས།</string>
    <string name="tb_deep_light_view_info">གཉིད་སྟུག་མིན་དཔེ་རིས།</string>
    <string name="tb_detection_subpage_image">བར་འཇུག་རི་མོ།</string>
    <string name="tb_detection_subpage_info">གསལ་བཤད་ངོས་ཨང་%1$d འདྲུད་ནས་གསལ་བཤད་ཤོག་ངོས་%2$dལ་བརྗེས་ཆོག</string>
    <string name="tb_detection_subpage_last_info">གསལ་བཤད་ངོས་ཨང་%1$d མཐའ་མཇུག་གི་ངོས།</string>
    <string name="tb_exercise_consume_no_data">ནུས་ཟད་གཞི་གྲངས་མེད།</string>
    <string name="tb_exercise_consume_normal">སྟོང་ཁཱ་%1$dཟད། %2$s གནན་ནས་ཆ་འཕྲིན་ཞིབ་ཕྲར་ལྟ་བ།</string>
    <string name="tb_exercise_detail_consume_daily_enough">ཁྱོན་བསྡོམས་སྟོང་ཁཱ་%1$d སྦྱོང་བརྡར་ནུས་ཟད་འགྲིག་འདུག</string>
    <string name="tb_exercise_detail_consume_daily_not_enough">ཁྱོན་བསྡོམས་སྟོང་ཁཱ་%1$d སྦྱོང་བརྡར་ནུས་ཟད་མི་འདང་།</string>
    <string name="tb_exercise_detail_consume_no_data">ནུས་ཟད་གཞི་གྲངས་མེད།</string>
    <string name="tb_exercise_detail_consume_w_m_normal">ཉིན་རེའི་ཆ་སྙོམས་སྟོང་ཁཱ་%1$d སྡོམ་སྟོང་ཁཱ་%2$d</string>
    <string name="tb_exercise_detail_data">%1$sཡི་གཞི་གྲངས་ལ་ལྟ་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="tb_exercise_detail_duration_daily_enough">ཁྱོན་སྐར་མ་%1$dཡིན། དྲག་ཚད་འབྲིང་མཐོའི་བྱེད་སྒོའི་དུས་ཡུན་འདང་ངེས་ཡོད།</string>
    <string name="tb_exercise_detail_duration_daily_not_enough">ཁྱོན་སྐར་མ་%1$dཡིན། དྲག་ཚད་འབྲིང་མཐོའི་བྱེད་སྒོའི་དུས་ཡུན་མི་འདང་།</string>
    <string name="tb_exercise_detail_duration_no_data">དྲག་ཚད་འབྲིང་མཐོའི་བྱེད་སྒོའི་དུས་ཡུན་གྱི་གཞི་གྲངས་མེད།</string>
    <string name="tb_exercise_detail_duration_w_m_normal">ཉིན་རེར་སྐར་མ་%1$d ཁྱོན་བསྡོམས་སྐར་མ་%2$d</string>
    <string name="tb_exercise_detail_pillar">གོམ་གྲངས་%1$sནས་%2$s%3$sབར།</string>
    <string name="tb_exercise_detail_pillar_cancel">བདམས་པ་རྩིས་མེད་དུ་གཏོང་བ།</string>
    <string name="tb_exercise_detail_step_daily_no_data">གོམ་གྲངས་གཞི་གྲངས་མེད། དམིགས་ཡུལ་གོམ་གྲངས་%1$d</string>
    <string name="tb_exercise_detail_step_daily_no_goal">སྡོམ་གོམ་གྲངས་%1$d</string>
    <string name="tb_exercise_detail_step_daily_normal">སྡོམ་གོམ་པ་%1$d དམིགས་ཡུལ་གོམ་པ་%2$d ལེགས་གྲུབ་བྱུང་བ་བརྒྱ་ཆ་%3$d</string>
    <string name="tb_exercise_detail_step_no_goal_no_data">གོམ་གྲངས་གཞི་གྲངས་མེད།</string>
    <string name="tb_exercise_detail_step_w_m_no_data">གོམ་གྲངས་ཀྱི་གཞི་གྲངས་མེད། དམིགས་ཡུལ་ཉིན་%1$dགྲུབ་སོང་།</string>
    <string name="tb_exercise_detail_step_w_m_no_goal">ཉིན་རེའི་ཆ་སྙོམས་གོམ་གྲངས་%1$d</string>
    <string name="tb_exercise_detail_step_w_m_normal">ཉིན་རེར་ཆ་སྙོམས་གོམ་པ་%1$d དམིགས་ཡུལ་ཉིན་%2$dགྲུབ་སོང་།</string>
    <string name="tb_exercise_exercise_duration">དྲག་ཚད་འབྲིང་མཐོའི་བྱེད་སྒོའི་དུས་ཡུན་ནི་སྐར་མ་%1$dཡིན། %2$s གནན་ནས་ཞིབ་ཕྲར་བལྟ་དགོས།</string>
    <string name="tb_exercise_exercise_no_data">དྲག་ཚད་འབྲིང་མཐོའི་བྱེད་སྒོའི་དུས་ཡུན་གྱི་གཞི་གྲངས་མེད།</string>
    <string name="tb_exercise_goal_info">ཉིན་རེའི་ལུས་རྩལ་དམིགས་ཡུལ་%1$s %2$s</string>
    <string name="tb_exercise_home_banner">ཉིན་རེའི་བདེ་ཐང་སྐར་རྒྱག</string>
    <string name="tb_exercise_label_close">དྲན་སྐུལ་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="tb_exercise_list_add">ལུས་རྩལ་ཟིན་ཐོ་བསྣན་པ།</string>
    <string name="tb_exercise_list_consume">ནུས་ཟད་སྟོང་ཁཱ་%1$d མཇུག་སྒྲིལ་བའི་དུས་ཚོད་%2$s གནན་ནས་ཆ་འཕྲིན་ཞིབ་ཕྲར་ལྟ་བ།</string>
    <string name="tb_exercise_list_sport">%1$s བར་ཐག་སྟོང་རྨིད་%2$s མཇུག་སྒྲིལ་བའི་དུས་ཚོད་%3$s ཡོང་ཁུངས་%4$s གནན་ནས་ཞིབ་ཕྲར་ལྟ་བ།</string>
    <string name="tb_exercise_list_sport_one">%1$s དུས་ཡུན་%2$s མཇུག་སྒྲིལ་བའི་དུས་ཚོད་%3$s ཡོང་ཁུངས་%4$s གནན་ནས་ཞིབ་ཕྲར་ལྟ་བཤེར།</string>
    <string name="tb_exercise_list_walk">གོམ་གྲངས་གོམ་པ་%1$s མཇུག་སྒྲིལ་བའི་དུས་ཚོད་%2$s གནན་ནས་ཞིབ་ཕྲར་ལྟ་བཤེར་བྱེད།</string>
    <string name="tb_exercise_sport_sum">ལུས་རྩལ་ཟིན་ཐོ་ཀུན་འདུས། %1$s གནན་ནས་ཞིབ་ཕྲར་ལྟ་བཤེར།</string>
    <string name="tb_exercise_steps_no_data">གོམ་གྲངས་ཀྱི་གཞི་གྲངས་མེད། དམིགས་ཡུལ་གོམ་གྲངས་%1$d གནན་ནས་ཞིབ་ཕྲར་ལྟ་བ།</string>
    <string name="tb_exercise_steps_no_goal">གོམ་གྲངས་གོམ་པ་%1$d གནན་ནས་ཞིབ་ཕྲར་ལྟ་བཤེར།</string>
    <string name="tb_exercise_steps_normal">གོམ་གྲངས་%1$d དམིགས་ཡུལ་གོམ་པ་%2$d གྲུབ་ཚད་བརྒྱ་ཆ་%3$d གནན་ནས་ཞིབ་ཕྲར་ལྟ་བ།</string>
    <string name="tb_exit_detection">ཞིབ་དཔྱད་ཕྱིར་འཐོན།</string>
    <string name="tb_gender_select_checked">བདམས་ཟིན་པ། ལུས་རྟེན་%1$s</string>
    <string name="tb_gender_select_unchecked">འདེམ་མེད་པ། ལུས་རྟེན་%1$s ལན་གཉིས་གནན་ནས་འདེམ་ཐུབ།</string>
    <string name="tb_go_back_today">དེ་རིང་ལ་ཕྱིར་ལོག</string>
    <string name="tb_go_forward_30_day">མདུན་ལ་ཉིན་30</string>
    <string name="tb_go_forward_7_day">མདུན་ལ་ཉིན་7</string>
    <string name="tb_go_forward_a_day">མདུན་ལ་ཉིན་གཅིག</string>
    <string name="tb_go_next_30_day">རྒྱབ་ལ་ཉིན་30འཐེན།</string>
    <string name="tb_go_next_7_day">རྒྱབ་ལ་ཉིན་7འཐེན།</string>
    <string name="tb_go_next_a_day">རྒྱབ་ལ་ཉིན་གཅིག་འཐེན།</string>
    <string name="tb_go_on_detection">མུ་མཐུད་ཞིབ་དཔྱད།</string>
    <string name="tb_has_snore_dream_talk">རྔུར་སྒྲ་གཉིད་ལབ་འདུག</string>
    <string name="tb_hearing_card">རྣ་ཤེས་བདེ་ཐང་། རྣ་ཉན་གྱིས་སྒྲ་ལ་ཉན་པའི་དུས་ཡུན་ནི་%1$s ཟིན་ཐོ་འགོད་སྐབས%2$s</string>
    <string name="tb_hearing_column">%1$sསྒྲ་ལ་ཉན་པའི་དུས་ཡུན་ནི་%2$s སྒྲ་ཤུགས་ཆེན་པོའི་དུས་ཡུན་ནི་%3$s</string>
    <string name="tb_hearing_daily_card">%1$s རྣ་ཉན་གྱིས་སྒྲ་ལ་ཉན་པའི་དུས་ཡུན་ནི་%2$s སྒྲ་ཤུགས་ཆེ་པོའི་དུས་ཡུན་ནི%3$s</string>
    <string name="tb_hearing_wm_card">%1$s ཉིན་རེའི་རྣ་ཉན་གྱིས་སྒྲ་ལ་ཉན་པའི་ཆ་སྙོམས་དུས་ཡུན་ནི་%2$s ཉིན་རེའི་སྒྲ་ཤུགས་ཆེ་བར་ཉན་པའི་ཆ་སྙོམས་དུས་ཡུན་ནི%3$s</string>
    <string name="tb_heart_rate_max_min">སྙིང་འཕར་ཚད། ཆེ་ཤོས་%1$d ཆུང་ཤོས་%2$d</string>
    <string name="tb_home_blood_pressure_card">ཁྲག་ཤེད། ཁྲག་ཤེད་མཐོན་པོ%1$d ཁྲག་ཤེད་དམའ་པོ%2$d %3$sལ་ཟིན་ཐོ་བཀོད། རྣམ་པ་%4$s</string>
    <string name="tb_home_blood_pressure_card_no_data">ཁྲག་ཤེད། གནས་སྐབས་སུ་གཞི་གྲངས་མེད།</string>
    <string name="tb_home_exercise_card_finish">ལུས་རྩལ། %1$sབར། གྲུབ་ཟིན་པ་%2$s དམིགས་ཡུལ་%3$s གྲུབ་ཟིན་་པ%4$sཡིན།</string>
    <string name="tb_home_exercise_card_not_set_goal">ལུས་རྩལ། %1$sབར། གྲུབ་ཟིན་པ་%2$s དམིགས་ཡུལ་སྒྲིག་འགོད་བྱས་མེད།</string>
    <string name="tb_home_exercise_card_not_supported_step">ལུས་རྩལ། ཁ་པར་འདིས་གོམ་རྩིས་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="tb_home_exercise_card_speed_of_progress">ལུས་རྩལ། %1$sབར། གྲུབ་ཟིན་པ་%2$s དམིགས་ཡུལ་%3$s འགྲོ་ཚད་%4$sཡིན།</string>
    <string name="tb_home_heart_rate_card">སྙིང་འཕར་ཚད། སྐར་མ་རེར་ཐེངས་%1$d %2$sལ་ཟིན་ཐོར་བཀོད།</string>
    <string name="tb_home_heart_rate_card_no_data">སྙིང་འཕར་ཚད། གནས་སྐབས་སུ་གཞི་གྲངས་མེད།</string>
    <string name="tb_home_sleep_card">གཉིད། དེ་རིང་གཉིད་%1$s %2$s</string>
    <string name="tb_home_sleep_card_no_data">གཉིད་ཉལ། དེ་རིང་གནས་སྐབས་སུ་གཞི་གྲངས་མེད།</string>
    <string name="tb_home_sleep_card_not_open_trace">གཉིད་ཉལ། གཉིད་ཉལ་རྗེས་འདེད་ཞབས་ཞུ་ཁ་ཕྱེ་མེད།</string>
    <string name="tb_home_tip_open_data_sync">བདེ་ཐང་གཞི་གྲངས་སྤྲིན་གོམ་མཉམ་ཁ་ཕྱེ་ཡོད། གཞི་གྲངས་གལ་ཆེན་ནམ་ཡང་མི་བརླག ཐེངས་གཉིས་གནན་ནས་སྐུལ་སློང་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="tb_home_weight_card">ལྗི་ཚད། སྤྱི་རྒྱ་%1$.2f %2$sསྐབས་འཇལ། རྣམ་པ་%3$sཡིན།</string>
    <string name="tb_home_weight_card_no_data">གཟུགས་པོའི་ལྗི་ཚད། གཞི་གྲངས་མེད།</string>
    <string name="tb_manage_home">གཙོ་ངོས་ཀྱི་ཤོག་ངོས་དོ་དམ། ཤོག་ངོས་འདིར་གཙོ་ངོས་སུ་ད་ལྟ་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པའི་བྱང་བུ་བསྣན་པའམ་སྤོ་སྒུལ་བྱས་ཆོག དེ་མིན་ད་ལྟ་སྤྱོད་པའི་གཙོ་ངོས་ཀྱི་བྱང་བུར་གོ་རིམ་སྒྲིག་དགོས།</string>
    <string name="tb_mens_mark_success">རྟགས་བཀོད་ལེགས་གྲུབ།</string>
    <string name="tb_mens_month_date_selected">%1$s བདམས་ཟིན།</string>
    <string name="tb_mens_month_date_unselected">%1$s གནན་ནས་ཟླ་ཚེས་འདེམ་པ།</string>
    <string name="tb_mens_month_expected_date_selected">%1$s སྔོན་རྩིས་ཀྱི་ཟླ་མཚན་འབབ་པའི་ཉིན་%2$d བདམས་ཟིན།</string>
    <string name="tb_mens_month_expected_date_unselected">%1$s སྔོན་རྩིས་ཀྱི་ཟླ་མཚན་འབབ་པའི་ཉིན་%2$d གནན་ནས་དུས་ཚོད་འདེམ་དགོས།</string>
    <string name="tb_mens_month_forecast">%1$s ཟླ་མཚན་བརྟག་པ།</string>
    <string name="tb_mens_month_future_date">%1$s མ་འོངས་པའི་དུས་ཚོད་འདེམ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="tb_mens_month_history">ལོ་རྒྱུས་སྡོམ་རྩིས། ཆ་སྙོམས་ཀྱི་ཟླ་མཚན་ཉིན་གྲངས་ཉིན་%1$d ཆ་སྙོམས་འཁོར་ཚད་ཉིན་གྲངས་ཉིན་%2$d</string>
    <string name="tb_mens_month_marked">%1$s ཟླ་མཚན་ལ་རྟགས་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="tb_mens_month_no_marks">%1$s རྟགས་རྒྱབ་མེད་པའི་རྣམ་པ།</string>
    <string name="tb_mens_month_panel_title">%1$s གནན་ནས་ཟླ་ཚེས་བརྗེ་སྤོར་བྱེད།</string>
    <string name="tb_mens_month_period_date_selected">%1$s ཟླ་མཚན་འབབ་པའི་ཉིན་%2$d བདམས་ཟིན།</string>
    <string name="tb_mens_month_period_date_unselected">%1$s སྔོན་རྩིས་ཀྱི་ཟླ་མཚན་འབབ་པའི་ཉིན་%2$d གནན་ནས་ཚེས་གྲངས་འདེམ་པ།</string>
    <string name="tb_mens_select_column">%1$sའགོ་བརྩམས་པའི་སྐྱེ་ཁམས་དུས། %2$s %3$s</string>
    <string name="tb_mens_unmark_success">རྟགས་བརྒྱབ་པ་རྩིས་མེད་བྱེད་ཐུབ་སོང་།</string>
    <string name="tb_month_dialog_go_today">དེ་རིང་འདེམ་པ།</string>
    <string name="tb_month_dialog_select_date">%1$sབདམས་ཟིན།</string>
    <string name="tb_month_dialog_select_date_with_snore">%1$s %2$sབདམས་ཟིན།</string>
    <string name="tb_multiple_selecte_all">ཡོངས་འདེམས།</string>
    <string name="tb_not_add_list">བསྣན་མེད་པའི་གསལ་ཐོ།</string>
    <string name="tb_pause_detection">ཞིབ་དཔྱད་བྱེད་མཚམས་འཇོག</string>
    <string name="tb_picker_day">མིག་སྔར་%1$dཉིན་བདམ་ཡོད། འདྲུད་ནས་ཉིན་གྲངས་འདེམ་ཆོག</string>
    <string name="tb_picker_exercise_goal">མིག་སྔར་%1$sའདེམ་ཡོད། འདྲུད་ནས་ལུས་རྩལ་གྱི་དམིགས་ཡུལ་འདེམ་དགོས།</string>
    <string name="tb_picker_height">མིག་སྔར་%1$sབདམ་ཡོད། འདྲུད་ནས་མཐོ་ཚད་འདེམ་ཆོག</string>
    <string name="tb_picker_menstruation_cycle">མིག་སྔར་ཉིན་%1$dབདམས་ནས། འདྲུད་དེ་ཟླ་མཚན་གྱི་འཁོར་ཚད་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="tb_picker_menstruation_days">མིག་སྔར་ཉིན་%1$dབདམས་ཡོད། འདྲུད་ནས་ཟླ་མཚན་གྱི་ཉིན་གྲངས་བརྗེས་དགོས།</string>
    <string name="tb_picker_month">མིག་སྔར་%1$dཟླ་བ་བདམ་ཡོད། འདྲུད་ནས་ཟླ་གྲངས་འདེམ་ཆོག</string>
    <string name="tb_picker_sleep_goal">མིག་སྔར་%1$sའདེམ་ཡོད། འདྲུད་ནས་གཉིད་ཀྱི་དམིགས་ཡུལ་འདེམ་དགོས།</string>
    <string name="tb_picker_weight">མིག་སྔར་%1$sབདམ་ཡོད། འདྲུད་ནས་ལྗིད་ཚད་་འདེམ་ཆོག</string>
    <string name="tb_picker_year">མིག་སྔར་%1$dལོ་བདམ་ཡོད། འདྲུད་ནས་ལོ་གྲངས་འདེམ་ཆོག</string>
    <string name="tb_play_next">སྒྲ་ཟློས་རྗེས་མར་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="tb_play_previous">སྒྲ་ཟློས་སྔོན་མར་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="tb_range">%1$sནས་%2$sབར།</string>
    <string name="tb_resting_heart_rate_avg">ཆ་སྙོམས་སེམས་རྣལ་གྱི་སྙིང་འཕར་ཚད། %1$d རྣམ་པ། %2$s</string>
    <string name="tb_resting_heart_rate_avg2">ཆ་སྙོམས་ཀྱི་སེམས་རྣལ་གྱི་སྙིང་འཕར་ཚད། ཆེ་ཤོས་%1$d ཆུང་ཤོས་%2$d</string>
    <string name="tb_select_a_column">%1$sབདམས་པ།</string>
    <string name="tb_show_sleep_info">ཁྱེད་ལ་%1$sཡི་གཉིད་ཀྱི་ཐོ་ཨང་འགྲེམ་སྲིད།</string>
    <string name="tb_sleep_evaluation">གདེང་འཇོག་བྱས་འབྲས། %1$s</string>
    <string name="tb_sleep_goal_picker_info">ཉིན་རེར་གཉིད་ཆུ་ཚོད་7ནས་9བར་ཉལ་ན་བཟང་།</string>
    <string name="tb_sleep_index_exception_info">%1$s རྒྱུན་ལྡན་མིན་པའི་རྟགས། གནན་ནས་ཞིབ་ཕྲར་གཟིགས་དང་།</string>
    <string name="tb_sleep_index_info">%1$s གནན་ནས་ཞིབ་ཕྲར་ལྟ་བ།</string>
    <string name="tb_sleep_index_title">%1$sལ་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="tb_sleep_ring_info">%1$s གཉིད་ཉལ་%2$s གནན་ནས་ཞིབ་ཕྲར་ལྟ་བ།</string>
    <string name="tb_snore_detection_main">རྔུར་སྒྲ་གཉིད་ལབ་ཞིབ་དཔྱད། ཁྱེད་ལ་བྱེད་ནུས་འདི་ངོ་སྤྲོད་བྱེད། %1%s ཤོག་ངོས་ཀྱི་གོང་ངོས་སུ་འདྲུད་ནས་གསལ་བཤད་རྗེས་མར་བརྗེས་དགོས།</string>
    <string name="tb_snore_view_info">རྔུར་སྒྲ་གཉིད་ལབ་རིས་དབྱིབས།</string>
    <string name="tb_stand_card_finish_stand">དེ་རིང་%1$sཡར་ལངས་སོང་། དམིགས་ཡུལ་ནི་ཆུ་ཚོད་12ཡར་ལངས་དགོས་པ་དེ་རེད། མིག་སྔའི་དུས་ཚོད་%2$s-%3$s ཡར་ལངས་པ་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་སོང་།</string>
    <string name="tb_stand_card_not_finish_stand">དེ་རིང་%1$sཡར་ལངས་སོང་། དམིགས་ཡུལ་ནི་ཆུ་ཚོད་12ཡར་ལངས་དགོས་པ་དེ་རེད། མིག་སྔའི་དུས་ཚོད་%2$s-%3$s ཡར་ལངས་པ་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་མ་སོང་།</string>
    <string name="tb_stand_day_column_click">%1$s-%2$ssཡར་ལངས་པ་གྲུབ་སོང་། ཡོང་ཁུངས་%3$s</string>
    <string name="tb_stand_day_ring">དེ་རིང་ཡར་ལངས་པ་%1$sགྲུབ་སོང་། དམིགས་ཡུལ་ནི་ཆུ་ཚོད་12ཡར་ལངས་རྒྱུ་དེ་རེད།</string>
    <string name="tb_stand_wm_column_chart">%1$s-%2$s ཡར་ལངས་གྲུབ་པའི་གནས་ཚུལ་སྡོམ་རྩིས། གཡས་གཡོན་དུ་འཐེན་ནས་དུས་ཚོད་ཀྱི་བར་སྟོང་བརྗེ་བ། ཀ་བར་གནན་ནས་ཆ་འཕྲིན་ཞིབ་ཕྲར་ལྟ་བ།</string>
    <string name="tb_stand_wm_column_click">%1$s ཡར་ལངས་%2$d %3$s</string>
    <string name="tb_step_widget" formatted="false">དེ་རིང་%1$s སྒྲུབ་ཚད%2$d%</string>
    <string name="tb_unmultiple_selecte_all">ཡོངས་འདེམས་རྩིས་མེད།</string>
    <string name="tb_user_account_signed">ཞའོ་མཱི་ཐོ་ཨང་%1$s</string>
    <string name="tb_user_account_unsigned">ཞའོ་མཱི་ཐོ་ཨང་ཐོ་འཇུག་བྱས་མེད། གནན་ནས་ཐོ་འཇུག་བྱེད།</string>
    <string name="tb_user_sleep_card_info">ཉིན་རེར་གཉིད་ཉལ་བའི་དམིགས་ཡུལ་%1$s</string>
    <string name="tb_user_sleep_target_btn">གཉིད་ཉལ་བའི་དམིགས་ཡུལ་བཟོ་བ།</string>
    <string name="tb_user_step_card_info">ཉིན་རེའི་ལུས་རྩལ་གྱི་དམིགས་ཡུལ་%1$s ཧ་ལམ་%2$sཡིན། ནུས་ཟད་%3$sཡིན།</string>
    <string name="tb_user_step_target_btn">ལུས་རྩལ་གྱི་དམིགས་ཡུལ་བཟོ་བཅོས།</string>
    <string name="tb_user_weight_card_info">BMI %1$s %2$s བསམ་འཆར་གྱི་ལུས་པོའི་ལྗིད་ཚད་%3$s</string>
    <string name="tb_volume_list_item">%1$s ཁོར་ཡུག་གི་སྒྲ་ཤུགས་ཆེ་ཆུང་ནི་ཧྥུང་པེ%2$dཡིན། ཁོར་ཡུ་སྒྲ་ཤུགས་ལ་དཔྱད་བརྗོད་ནི་%3$s</string>
    <string name="tb_weight_choice">%1$sབདམས་པའི་%2$sནི་%3$sརེད།</string>
    <string name="tb_weight_decrease">ཉུང་དུ་སོང་།</string>
    <string name="tb_weight_has_record">ལྗི་འཇལ་གྱི་ཟིན་ཐོ་འདུག</string>
    <string name="tb_weight_increase">མང་དུ་སོང་།</string>
    <string name="tb_weight_next_time">ལྗི་འཇལ་དུས་ཚོད་རྒྱབ་ལ་ཐེངས་1གཏོང་བ།</string>
    <string name="tb_weight_no_record">ལྗི་འཇལ་གྱི་ཟིན་ཐོ་མེད།</string>
    <string name="tb_weight_pre_time">ལྗི་འཇལ་དུས་ཚོད་མདུན་ལ་ཐེངས་1གཏོང་བ།</string>
    <string name="tb_weight_result">དཔྱད་གདེང་གི་འབྲས་བུ། %s</string>
    <string name="text_edit_exercise_goal">དམིགས་ཡུལ་བཟོ་བཅོས།</string>
    <string name="text_save_exercise_goal">ལེགས་གྲུབ།</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">བཀར་གྲོལ་རྗེས་དྲན་ཉིན་མོ།</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">བཙན་འཛུལ་འགོག་རྒོལ་ཉིན་མོ།</string>
    <string name="the_arbor_day">སྡོང་འཛུགས་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_armed_forces_day">དམག་མིའི་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_armys_day">དམག་འཛུགས་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_childrens_day">བྱིས་པའི་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">གཞོན་ནུའི་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_christmas_day">ཡེ་ཤེས་འཁྲུངས་སྐར།</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">དགུ་གཉིས།</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">ལྔ་བའི་བ་བཞི།</string>
    <string name="the_easter_day">བསྐྱར་གསོན་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">གནམ་གང་།</string>
    <string name="the_fifth_day">ཚེས་ལྔ།</string>
    <string name="the_fools_day">མགོ་བསྐོར་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_forth_day">ཚེས་བཞི།</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">ཞང་ཀང་དམིགས་བསལ་སྲིད་འཛིན་ཁུལ་བཙུགས་པའི་རྗེས་དྲན་ཉིན་མོ།</string>
    <string name="the_international_womens_day">བུད་མེད་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_laba_festival">བཅུ་གཉིས་པའི་ཚེས་བརྒྱད།</string>
    <string name="the_labour_day">ངལ་རྩོལ་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_lantern_festival">བཅུ་ལྔ།</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">ཟླ་མཆོད་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_national_day">རྒྱལ་འཛུགས་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_national_father_day">རྒྱལ་ཡབ་འཁྲུངས་སྐར།</string>
    <string name="the_new_years_day">ལོ་གསར།</string>
    <string name="the_night_of_sevens">ལུགས་རྙིང་ཟླ་བདུན་པའི་ཚེས་བདུན་གྱི་ནུབ་མོ།</string>
    <string name="the_partys_day">ཏང་འཛུགས་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_peace_day">ཞི་བདེ་རྗེས་དྲན།</string>
    <string name="the_retrocession_day">བསྐྱར་གསོན་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_second_day">ཚེས་གཉིས།</string>
    <string name="the_seventh_day">ཚེས་བདུན།</string>
    <string name="the_sixth_day">ཚེས་དྲུག</string>
    <string name="the_spirit_festival">བདུན་པའི་བཅོ་ལྔའི་མཆོད་འབུལ་ཉིན་མོ།</string>
    <string name="the_spring_festival">སོ་ནམ་ལོ་སར།</string>
    <string name="the_teachers_day">དགེ་རྒན་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_third_day">ཚེས་གསུམ།</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">བྱིས་པའི་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_tw_youth_day">གཞོན་ནུའི་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_united_nations_day">མཉམ་འབྲེལ་རྒྱལ་ཚོགས་ཉིན་མོ།</string>
    <string name="the_valentines_day">མཛའ་གྲོགས་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">འོག་སྒོར།</string>
    <string name="thursday">གཟའ་ཕུར་བུ།</string>
    <string name="thursday_short">གཟའ་ཕུར་བུ།</string>
    <string name="thursday_shortest">ཕུར་བུ།</string>
    <string name="time">དུས་ཚོད།</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">དུས་ཚོད་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="time_picker_label_hour">ཆུ་ཚོད།</string>
    <string name="time_picker_label_minute">སྐར་</string>
    <string name="tips_default">གནས་སྐབས་མེད།</string>
    <string name="title_auto_run">རང་འགུལ་གྱི་ཁ་ཕྱེ་བ།</string>
    <string name="title_click_record_menstruation">གནན་ནས་ཟླ་མཚན་ཐོ་འགོད་བྱེད་པ།</string>
    <string name="title_data_collect">གཞི་གྲངས་བེད་སྤྱོད།</string>
    <string name="title_improve_health">བདེ་ཐང་ལེགས་བསྒྱུར།</string>
    <string name="title_menstruation_predict_start">སྔོན་རྩིས་ལྟར་ན་ཟླ་མཚན་%1$sནས་འགོ་ཚུགས་ངེས།</string>
    <string name="title_month_exercise_sum">ཟླ་རེའི་ལུས་རྩལ་ཟིན་ཐོ།</string>
    <string name="title_network_license">དྲ་འབྲེལ་ཆོག་མཆན།</string>
    <string name="title_no_record_menstruation">ཟླ་མཚན་དུས་ཀྱི་སྔོན་རྩིས།</string>
    <string name="title_run_in_background">རྒྱབ་སྟེགས་སུ་འཁོར་བསྐྱོད།</string>
    <string name="title_select_birthday">ཁྱེད་ཀྱི་འཁྲུངས་སྐར་འདེམ་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="title_select_birthday_description">ང་ཚོར་ལོ་གྲངས་ལ་གཞིགས་ནས་བདེ་འཇགས་ཀྱི་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད།</string>
    <string name="title_select_gender">ཁྱེད་ཀྱི་ལུས་རྟེན་འདེམ་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="title_select_gender_description">ང་ཚོས་ལུས་རྟེན་ལ་གཞིགས་ནས་བདེ་འཇགས་ཀྱི་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད།</string>
    <string name="title_select_height">ཁྱེད་ཀྱི་གཟུགས་པོའི་རིང་ཚད་འདེམ་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="title_select_height_description">ང་ཚོས་དེ་བས་གནད་ལ་འཁེལ་བའི་བདེ་ཐང་ཞིབ་དཔྱད་མཁོ་འདོན་བྱེད།</string>
    <string name="title_select_weight">ཁྱེད་ཀྱི་གཟུགས་པོའི་ལྗི་ཚད་འདེམ་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="title_select_weight_description">ང་ཚོས་དེ་བས་གནད་ལ་འཁེལ་བའི་བདེ་ཐང་ཞིབ་དཔྱད་མཁོ་འདོན་བྱེད།</string>
    <string name="title_start_use">སྤྱོད་འགོ་འཛུགས་པ།</string>
    <string name="title_start_use_menstruation_assistant">ཟླ་མཚན་གྱི་ལས་རོགས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་འགོ་བརྩམས་པ།</string>
    <string name="title_today_exercise_detail">དེ་རིང་གི་ལུས་རྩལ་དབྱེ་ཞིབ།</string>
    <string name="today">དེ་རིང་།</string>
    <string name="today_hh_mm">དེ་རིང་། HH:mm</string>
    <string name="today_label">དེ་རིང་།</string>
    <string name="today_no_data">དེ་རིང་གཞི་གྲངས་མེད།</string>
    <string name="today_single">དེ་རིང་།</string>
    <string name="tomorrow">སང་ཉིན།</string>
    <string name="too_little">ཉུང་དྲགས།</string>
    <string name="total">སྤྱི་བསྡོམས།</string>
    <string name="total_beats">མཆོང་བའི་ཐེངས་གྲངས་སྡོམ།</string>
    <string name="total_consumption_label">ཟད་ཚར་སྡོམ།</string>
    <string name="total_distance_label">བར་ཐག་སྡོམ་འབོར།</string>
    <string name="total_slip">འདྲུད་འཐེན་གྱི་ཐེངས་གྲངས་སྡོམ།</string>
    <string name="total_time_label">དུས་ཡུན་བསྡོམས།</string>
    <string name="treadmill">རྒྱུགས་ཤར་གློད་ཆས།</string>
    <string name="treble_duration">སྒྲ་ཤུགས་ཆེ་བའི་དུས་ཡུན།</string>
    <string name="treble_sum_duration">སྒྲ་ཤུགས་ཆེ་བའི་ཁྱོན་དུས་ཡུན།</string>
    <string name="try_again">ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ།</string>
    <string name="tuesday">གཟའ་མིག་དམར།</string>
    <string name="tuesday_short">གཟའ་མིག་དམར།</string>
    <string name="tuesday_shortest">མིག་དམར།</string>
    <string name="turn_count">འགྲེ་ལྡོག་བྱེད་ཐེངས།</string>
    <string name="turn_on_necessary_permissions">དགོས་ངེས་དབང་ཚད་ཁ་ཕྱེ་ཚེ་གཉིད་ཀྱི་ཟིན་ཐོ་འགོད་ཐུབ།</string>
    <string name="unable_record_future_menstruation">མ་འོངས་པའི་ཟླ་མཚན་གྱི་དུས་ཚོད་ཐོ་འགོད་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="unbound">མཐུད་སྒྲོལ་ཟིན།</string>
    <string name="unit_centimeter">ལི་རྨིད།</string>
    <string name="unit_count">གཅིག</string>
    <string name="unit_day">ཉིན།</string>
    <string name="unit_hour">ཆུ་ཚོད།</string>
    <string name="unit_kilo_calorie">ཁཱ་སྟོང་གཅིག</string>
    <string name="unit_kilometre">སྟོང་རྨིད།</string>
    <string name="unit_metre">རྨིད།</string>
    <string name="unit_min">སྐར་མ།</string>
    <string name="unit_number_format">%1$d</string>
    <string name="unit_second">སྐར་ཆ།</string>
    <string name="unit_thousand_format">%1$sk</string>
    <string name="unknown">རྒྱུས་མེད།</string>
    <string name="unknown_birthday">ལོ་གྲངས་མི་ཤེས།</string>
    <string name="unknown_full_name">རུས་མིང་མི་ཤེས།</string>
    <string name="unknown_gender">ལུས་རྟེན་མི་ཤེས།</string>
    <string name="unknown_state">ངོས་མ་ཟིན་པའི་རྣམ་པ།</string>
    <string name="update_notify_dialog_ignore">གནས་སྐབས་སུ་གསར་བསྒྱུར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="update_notify_dialog_msg">"པར་གཞི་གསར་པ་%1$sརྙེད་སོང་། 
ཉིན་ཐོ་གསར་བསྒྱུར་
%2$s
ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་དུ་སོང་ནས་གསར་བསྒྱུར་བེད་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།"</string>
    <string name="update_notify_dialog_msg2">པར་གཞི་གསར་ཤོས་%1$sའཚོལ་ཞིབ་ཐུབ་སོང་། གནན་ནས་གསར་བསྒྱུར་དུ་བསྐྱོད་དགོས།</string>
    <string name="update_notify_dialog_title">ཉེར་སྤྱོད་གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="update_notify_no_update_log">སྟོང་པ།</string>
    <string name="upgrade_suggestion">ཞའོ་མཱི་བདེ་ཐང་པར་གཞི་དམའ་དྲགས་འདུག ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་དུ་སོང་ནས་རིམ་སྤར་བྱས་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="user_age_unit">ལོ།</string>
    <string name="user_agreement">སྤྱོད་མཁན་གྱི་གྲོས་མཐུན།</string>
    <string name="user_birthday_display_format">yyyy-MM-dd</string>
    <string name="user_center">སྒེར་གྱི་ལྟེ་གནས།</string>
    <string name="user_invalid_value">--</string>
    <string name="value_error_correct">གཞི་གྲངས་ལ་ནོར་འཁྲུལ་འདུག བཟོ་བཅོས་བྱེད་པར་འགྲོ།</string>
    <string name="view_step_and_progress">དེ་རིང་གོམ་གྲངས་དང་དམིགས་ཚད་སྒྲུབ་ཚད་ལ་ལྟ།</string>
    <string name="visceral_fat">ཁོག་ནང་གི་ཚིལ་རྒྱུའི་རིམ་པ།</string>
    <string name="visceral_fat_descripe_content">ནང་ཁྲོལ་ཚིལ་ནི་ང་ཚོའི་མིའི་ལུས་ཀྱི་ཚིལ་གྱི་རིགས་ཤིག་ཡིན་ཞིང་། དེས་མི་ལུས་ཀྱི་ནང་ཁྲོལ་ལ་སྲུང་སྐྱོབ་བྱེད་པའི་ནུས་པ་ཐོན་པས་མེད་དུ་མི་རུང་བ་ཞིག་ཡིན། འོན་ཀྱང་ནང་ཁྲོལ་ཚིལ་བུ་མང་དྲགས་ན་སྙིང་ཁམས་ཁྲག་རྩའི་ནད་དང་བརྗེ་ཚབ་རང་བཞིན་གྱི་ནད་འབྱུང་བའི་ཉེན་ཁ་ཇེ་ཆེར་འགྲོ་སྲིད།</string>
    <string name="voice_remind">ཐག་མཆོང་གི་སྐད་བརྡའི་སྒྲོག་སྤེལ་གྱི་ཉམས་ལེན་དེ་བས་ལེགས་པ་ཡོང་ཆེད། ཁྱེད་ལ་སྒྲ་སྐད་མཐོ་རུ་བཏང་ཡོད།</string>
    <string name="volume_decibel">ཧྥུན་པེ།</string>
    <string name="volume_high">མཐོ་དྲགས་པ།</string>
    <string name="volume_high_description">མིག་སྔའི་ཁོར་ཡུག་གི་འཛེར་སྒྲ་ཆེ་ཙམ་འདུག་པས། རྣ་ཤེས་ལ་གནོད་འཚེ་ངེས་ཅན་བཟོ་སྲིད། འཛེར་འཕྲིའི་རྣམ་པ་ཕྱེ་བའམ་རྣ་ཉན་གྱི་སྒྲ་ཤུགས་ཚོད་འཛིན་བྱས་ན་བཟང་། གལ་ཏེ་རྣ་ཉན་གྱི་སྒྲ་ཤུགས་མུ་མཐུད་ཆེན་པོ་གནས་ཚེ། རྣ་ཤེས་ལ་གནོད་སྐྱོན་བཟོ་སྲིད།</string>
    <string name="volume_level">ཁོར་ཡུག་སྒྲ་ཤུགས་ཆེ་ཆུང་གི་རིམ་པ།</string>
    <string name="volume_normal">ཏག་ཏག</string>
    <string name="volume_normal_description">མིག་སྔའི་འཛེར་སྒྲ་འོས་འཚམས་རེད་འདུག་པས། རྣ་ཤེས་ལ་གནོད་སྐྱོན་མི་བཟོ། འཛེར་སྒྲ་ངེས་ཅན་ནང་ལས་ཀ་དང་སློབ་སྦྱོང་བྱས་ཚེ། བློ་རྩེ་གཅིག་ཏུ་གཞོལ་བའི་ནུས་པ་མཐོར་འདེགས་འགྲོ།</string>
    <string name="volume_too_high">མཐོ་དྲགས།</string>
    <string name="volume_too_high_description">མིག་སྔའི་ཁོར་ཡུག་འཛེར་སྒྲ་ཆེ་ཙམ་འདུག་པས། གལ་ཏེ་ཡུན་རིང་ཁོར་ཡུག་དེ་འདྲའི་འོག་གནས་ཚེ་ལུས་པོ་བདེ་ཐང་ལ་གནོད་སྐྱོན་ཚབ་ཆེན་བཟོ་སྲིད་པས། རྣ་ཤེས་དང་ལུས་པོར་གནོད་འཚེ་མི་ཡོང་བའི་ཆེད། ཁོར་ཡུག་འཛེར་སྒྲ་ཅན་ནས་ཁ་བྲལ་བའམ། རྣ་བཀག་གམ་རྣ་ཉན་གྱི་འཛེར་འཕྲིའི་རྣམ་པ་ཁ་ཕྱེ་ན་བཟང་།</string>
    <string name="walk">གོམ་སྟབས།</string>
    <string name="wednesday">གཟའ་ལྷག་པ།</string>
    <string name="wednesday_short">གཟའ་ལྷག་པ།</string>
    <string name="wednesday_shortest">ལྷག་པ།</string>
    <string name="weight_height_weight_bmi">གཟུགས་པོའི་རིང་ཚད་ལྗི་ཚད་སྟོན་གྲངས།</string>
    <string name="weight_keep_up">ཡག་པོ་འདུག མུ་མཐུད་རྒྱུན་འཁྱོངས་གནང་རོགས།</string>
    <string name="weight_notice">གཟུགས་པོའི་ལྗི་ཚད་བརྡ་ཐོ།</string>
    <string name="weight_remind">གཟུགས་པོའི་ལྗི་ཚད་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="weight_setting">གཟུགས་པོའི་ལྗི་ཚད་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="weight_trend_offset_date">%1$sབསྡུར%2$s</string>
    <string name="weight_unit_kg">སྤྱི་རྒྱ།</string>
    <string name="welcome_back">ཕེབས་པར་དགའ་བསུ་ཞུ།</string>
    <string name="welcome_exercise">ལུས་རྩལ་ཟིན་ཐོ།</string>
    <string name="welcome_exercise_description">ལུས་ཐོག་ཏུ་ཁ་པར་ཁྱེར་ནས། ཉིན་ཧྲིལ་པོའི་ལུས་རྩལ་ཟིན་ཐོར་འགོད་དགོས།</string>
    <string name="welcome_sedentary">ཡར་ལངས་ལས་རོགས།</string>
    <string name="welcome_sedentary_description">ཡར་ལངས་ཞིབ་བཤེར་དང་དྲན་སྐུལ། ཁྱེད་ལ་རྒྱུན་སྡོད་ཀྱི་ཉེན་ཁ་ལས་གཡོལ་རོགས་བྱེད།</string>
    <string name="welcome_sleep">གཉིད་ཀྱི་འཚོལ་ཞིབ།</string>
    <string name="welcome_sleep_description">ཁ་པར་སྙས་འགྲམ་དུ་བཞག་ནས། གཉིད་སྟུག་མིན་དང་རྔུར་སྒྲ་གཉིད་ལབ་རྗེས་འདེད།</string>
    <string name="welcome_start_use">ལམ་སེང་མྱོང་རོལ།</string>
    <string name="well">ལེགས།</string>
    <string name="write_strorage_perm_description">ཁྱེད་ཀྱིས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་སྐབས་འཕྲད་པའི་གནད་དོན་ཟིན་ཐོ།</string>
    <string name="year">ལོ།</string>
    <string name="yesterday">ཁ་སང་།</string>
    <string name="yoga">ཡོ་ག</string>
</resources>
