<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">"Revenir à l'accueil"</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Revenir en haut de la page</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">"Plus d'options"</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Terminé</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Tout afficher</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Sélectionner une application</string>
    <string name="abc_capital_off">DÉSACTIVÉ</string>
    <string name="abc_capital_on">ACTIVÉ</string>
    <string name="abc_search_hint">Rechercher…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Effacer la requête</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Requête de recherche</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Rechercher</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Envoyer la requête</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Recherche vocale</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Partager avec</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Partager avec %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Réduire</string>
    <string name="accessibility_enabled">Accessibilité activée.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Retour</string>
    <string name="afternoon">Après-midi</string>
    <string name="agree">Accepter</string>
    <string name="agree_and_next">Accepter</string>
    <string name="agree_terms">"J'ai lu et accepté les Conditions générales d'utilisation et la Politique de confidentialité."</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">"J'ai lu et accepté la Politique de confidentialité de Facemoji."</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">"J'ai lu et accepté la Politique de confidentialité de Kika."</string>
    <string name="ai_button_desc">"Le bouton IA vous permet de déclencher Mi IA et d'utiliser les raccourcis Mi IA."</string>
    <string name="ai_button_double_press">Double appui</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Appuyez deux fois sur le bouton IA pour terminer les tâches personnalisées</string>
    <string name="ai_button_long_press">Appuyer et maintenir</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Appuyez et maintenez sur le bouton IA pour parler à Mi IA</string>
    <string name="ai_button_single_press">Appuyer</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Appuyez sur le bouton IA pour afficher les raccourcis Mi IA</string>
    <string name="ai_button_title">Bouton IA</string>
    <string name="album_introduction">"La Galerie vous permet de gérer, optimiser et éditer des photos et des vidéos sur votre appareil, ainsi que de les synchroniser avec le Xiaomi Cloud."</string>
    <string name="am">AM</string>
    <string name="app_name">Provision</string>
    <string name="application_package_introduction">"Cette application vous permet d'installer des applications tierces, de les analyser avant l'installation et de donner des recommandations après celle-ci."</string>
    <string name="application_permissions">Permissions des applications</string>
    <string name="back">Retour</string>
    <string name="calculator_introduction">"Vous pouvez utiliser cette application pour les calculs, la conversion des unités et des devises, et l'estimation de vos remboursements hypothécaires."</string>
    <string name="camera_introduction">"Vous pouvez utiliser l'appareil photo pour prendre des photos et filmer des vidéos."</string>
    <string name="carrier_introduction">"Afin de vous fournir de meilleurs services, votre appareil peut envoyer périodiquement des informations sur la version de votre appareil, des données d'identification de l'appareil (y compris l'adresse IMEI/IMSI/MSISDN/MAC, MEID/ICCID) et des informations de localisation approximatives (y compris l'ID de la station de opérateur via Wi-Fi, réseau de données mobiles ou SMS gratuit. Le transporteur promet d'analyser les informations pertinentes uniquement pour améliorer la qualité des services ou pour fournir des services ou des technologies personnalisés, et ne divulguera aucune information pertinente à des tiers sous quelque forme que ce soit qui vous identifie personnellement. La déclaration spécifique du transporteur prévaudra. Consultez votre opérateur concernant le coût d'utilisation de ce service."</string>
    <string name="carrier_introduction_china">"Afin de vous fournir de meilleurs services, les processus exécutés sur votre appareil (y compris SystemHelper, RegService et Carrier Services) peuvent périodiquement envoyer les informations relatives à votre appareil et à votre carte SIM (y compris IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, adresse MAC , version MIUI, version Android, modèle d'appareil et spécifications matérielles de base), ainsi que des informations de localisation approximatives (y compris la région, les coordonnées, l'identifiant de zone et l'identifiant de la station de base) à l'opérateur via Wi-Fi, réseau de données mobile ou gratuit SMS. Le transporteur promet d'analyser les informations pertinentes uniquement pour améliorer la qualité des services ou pour fournir des services ou des technologies personnalisés, et ne divulguera aucune information pertinente à des tiers sous quelque forme que ce soit qui vous identifie personnellement. La déclaration spécifique du transporteur prévaudra. Consultez votre opérateur concernant le coût d'utilisation de ce service."</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Effacer</string>
    <string name="clock_introduction">"Vous pouvez utiliser cette application pour visualiser l'heure, ainsi que pour utiliser la minuterie, l'horloge mondiale, le chronomètre, régler les alarmes, et plus encore."</string>
    <string name="close">Fermer</string>
    <string name="close_location_service_setting">"Vous pouvez choisir de désactiver l'accès à l'emplacement dans Paramètres > Protection de la vie privée > Gérer ou limiter les permissions pour des applications individuelles dans Sécurité."</string>
    <string name="cm_terms_content">"In order to improve the services provided to you, the mobile network operator of your choice may upload your personal data and the info about this device to its servers using Wi-Fi networks or mobile data connection. This information will only be used for statistical purposes in order to improve the quality of the services and provide more personalized content. This information won't be used to identify you personally and won't be disclosed to third parties."</string>
    <string name="cm_terms_title">"Accord de l'opérateur du réseau mobile"</string>
    <string name="compass_introduction">"Vous pouvez utiliser cette application pour la navigation, ainsi que pour visualiser les coordonnées, la pression atmosphérique et l'altitude."</string>
    <string name="congratulation_label">Vous êtes prêt à faire sensation !</string>
    <string name="congratulation_swipe">Balayez vers le haut pour accéder au système</string>
    <string name="congratulation_title">Configuration terminée</string>
    <string name="content_description_complete">Terminé</string>
    <string name="content_description_start">Démarrer</string>
    <string name="content_introduction">"Le Centre de contenu regroupe le contenu et les services de plusieurs canaux. Vous pouvez y lire des articles, regarder des vidéos, consulter des articles vedettes quotidiens et recevoir des recommandations de contenu."</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">"Continuez à maintenir deux doigts pour permettre l'accessibilité."</string>
    <string name="copy">Copier</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">"If you aren't connected to Wi-Fi now, your device will use mobile data. Using mobile data may generate additional carrier fees."</string>
    <string name="date_picker_lunar">Calendrier traditionnel chinois</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">"Régler la date et l'heure"</string>
    <string name="desc_fingerprint">Utiliser votre empreinte digitale pour déverrouiller votre appareil, vérifier les transactions Mi Pay ou pour vous connecter à des applications et services.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Utilisez votre empreinte digitale pour déverrouiller votre appareil, ou pour se connecter à des applications ou services.</string>
    <string name="diagnose_report">"Envoyer des données de diagnostic pour localiser et analyser les problèmes du système et améliorer l'expérience de l'utilisateur. Ces données peuvent comprendre des renseignements personnels (p. ex., IP, emplacement, etc.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles permissions ou de partager et de télécharger vos renseignements personnels, vous ne pourrez pas utiliser ce service."</string>
    <string name="disagree">Annuler</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles autorisations ou de partager et de télécharger vos informations personnelles, vous ne pourrez pas utiliser cette application. Dans ce cas, vous pouvez choisir de ne pas utiliser cette application ou de limiter les autorisations dans les Paramètres."</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles permissions, vous ne pourrez pas utiliser cette application. Dans de tels cas, vous pouvez choisir de restreindre les permissions dans les paramètres."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles autorisations ou de partager et de télécharger vos informations personnelles, vous ne pourrez pas utiliser cette application. Dans ce cas, vous pouvez choisir de ne pas utiliser cette application."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles autorisations ou de partager et de télécharger vos informations personnelles, vous ne pourrez pas utiliser ce produit. Vous pouvez choisir de ne pas utiliser ce produit dans de tels cas."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles autorisations ou de partager et de télécharger vos informations personnelles, vous ne pourrez pas utiliser ce service. Vous pouvez choisir de ne pas utiliser ce service dans de tels cas."</string>
    <string name="disagreement_exit_app">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles autorisations ou de partager et de télécharger vos informations personnelles, vous ne pourrez pas utiliser cette application. Dans ce cas, vous pouvez choisir de vous déconnecter ou de limiter les autorisations dans les Paramètres."</string>
    <string name="disagreement_function">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles autorisations ou de partager et de télécharger vos renseignements personnels, vous ne pourrez pas utiliser cette fonction. Vous pouvez choisir de ne pas utiliser cette fonction dans de tels cas."</string>
    <string name="disagreement_location_service">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles permissions ou de partager et de télécharger vos renseignements personnels, vous ne pourrez pas utiliser ce service."</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles autorisations ou de partager et de télécharger vos informations personnelles, vous ne pourrez pas utiliser ce service. Vous pouvez choisir de ne pas utiliser ce service ou de restreindre les autorisations dans les paramètres dans de tels cas. Notez que nous utiliserons les autorisations uniquement lorsque vous commencerez à transférer des données depuis votre appareil lorsque son écran est endommagé."</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles autorisations ou de partager et de télécharger vos informations personnelles, vous ne pourrez pas utiliser cette application. Dans ce cas, vous pouvez choisir de désinstaller, de vous déconnecter ou de limiter les autorisations dans les Paramètres."</string>
    <string name="download_introduction">\"Téléchargements\" utilise Xunlei pour télécharger des éléments sur votre appareil. Cet outil fonctionne pour GetApps, les mises à jour système, les thèmes, les vidéos et les téléchargements de navigateur.</string>
    <string name="early_morning">Matin</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">Accessibilité annulée.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">"Vous avez activé TalkBack en appuyant sur l'écran avec 2 doigts pendant plus de 10 secondes. TalkBack offre un commentaire vocal aux personnes malvoyantes. Si vous l'avez activé par accident, appuyez sur le bouton Annuler et puis appuyez rapidement deux fois sur l'écran."</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Annuler</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="eras_ad">Apr. J.-C.</string>
    <string name="eras_bc">Av. J.-C.</string>
    <string name="evening">Après-midi</string>
    <string name="expand_button_title">Avancé</string>
    <string name="fast_application_introduction">Quick apps Framework vous permet de créer et de fournir des services dans des applications rapides.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link permet à votre appareil de se connecter à des périphériques Bluetooth à proximité. Pour pouvoir trouver des appareils à proximité, autorisez Mi Link à se connecter à internet.</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">dd/MM</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">dd/MM/yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d MMM yyyy</string>
    <string name="font_hint_large">Taille de texte par défaut</string>
    <string name="font_hint_normal">Augmenter la taille du texte</string>
    <string name="framework_introduction">"Mi Services Framework vous permet d'utiliser Mi Compte, Mi Push, Mi Stats, et MIUI BI."</string>
    <string name="framwork_base_service">Pour vous fournir ces services, Mi Services Framework (Mi Compte, Mi Push, Mi Stats, MIUI BI) doit se connecter à internet, accéder à votre numéro de téléphone, IMEI et IMSI, et permettre à votre appareil de recevoir des notifications push</string>
    <string name="friday">Vendredi</string>
    <string name="friday_short">Ven</string>
    <string name="friday_shortest">Ven</string>
    <string name="game_introduction">"Le plug-in Jeux vous permet de vous connecter, de créer des commandes, d'effectuer des paiements, d'utiliser des coupons et de participer à des événements promotionnels."</string>
    <string name="google_service_introduction">"Pour pouvoir fonctionner normalement, Google Play a besoin de se connecter à internet, d'accéder à votre emplacement, de pouvoir envoyer des SMS et MMS, d'enregistrer l'audio, de passer des appels, d'accéder aux événements du calendrier, à l'historique des appels, aux capteurs, au stockage, à l'appareil photo, aux informations sur l'appareil et aux comptes."</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Classique</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">"Lanceur d'applications"</string>
    <string name="home_settings_title">Sélectionnez le lanceur par défaut</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Politique de confidentialité du clavier sélectionné</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Aucune connexion réseau. Consulter la Politique de confidentialité de ce clavier à %s.</string>
    <string name="input_method_category">"Choisissez le clavier par défaut que vous utiliserez lors de la rédaction des Emails, notes et partout ailleurs. Notez que vous pourrez installer d'autres claviers plus tard."</string>
    <string name="input_method_setting">Choisir un clavier</string>
    <string name="install_preinstall_app">Chargement des applications…</string>
    <string name="item_contents_wwarning">"Si votre appareil disparaît, vous ne pourrez pas empêcher d'autres personnes de l'utiliser et d'accéder à vos données à moins que vous ne définissiez un verrouillage d'écran. Ignorer quand même ?"</string>
    <string name="item_fingerprint">Empreinte digitale</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Écran de verrouillage uniquement</string>
    <string name="item_return">Régler</string>
    <string name="item_skip">Ignorer</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Plus de langues</string>
    <string name="language_settings">Choisir une langue</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Autres régions</string>
    <string name="locale_picker_title">Sélectionnez votre région</string>
    <string name="location_introduction">Les services géolocalisés permettent de trouver des produits et des services près de chez vous.</string>
    <string name="lockscreen_introduction">"Le Carrousel de fonds d'écran vous permet de toujours recevoir de nouvelles images sur votre écran de verrouillage."</string>
    <string name="midnight">Nuit</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">"J'ai lu et accepté la Politique de confidentialité de Mint Keyboard"</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Politique de confidentialité du clavier Mint</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">"Vous n'avez pas de connexion internet. Vous pouvez voir la Politique de confidentialité sur %s."</string>
    <string name="miui_terms_no_network">"Vous n'avez pas de connexion internet. Vous pouvez voir les Conditions générales d'utilisation sur %s."</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Désélectionner</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Tout sélectionner</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Sélectionner des éléments</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Plus</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Annuler</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Confirmer</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Supprimer</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Désélectionner</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Tout désélectionner</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Annuler</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Chercher</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Tout sélectionner</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Tout sélectionner</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Sélectionner des éléments</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Tirez vers le bas pour actualiser</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Rafraîchit avec succès</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Rafraîchissement…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Relâchez pour rafraîchir</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">"C'est tout pour le moment"</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">"C'est tout pour le moment"</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Un instant…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">"Chargement des éléments impossible"</string>
    <string name="mobile_network">Utilisation des données mobiles</string>
    <string name="monday">Lundi</string>
    <string name="monday_short">Lun</string>
    <string name="monday_shortest">Lun</string>
    <string name="month_april">Avril</string>
    <string name="month_april_short">Avr</string>
    <string name="month_april_shortest">Avr</string>
    <string name="month_august">Août</string>
    <string name="month_august_short">Août</string>
    <string name="month_august_shortest">Août</string>
    <string name="month_december">Décembre</string>
    <string name="month_december_short">Déc</string>
    <string name="month_december_shortest">Déc</string>
    <string name="month_february">Février</string>
    <string name="month_february_short">Févr</string>
    <string name="month_february_shortest">Févr</string>
    <string name="month_january">Janvier</string>
    <string name="month_january_short">Janv</string>
    <string name="month_january_shortest">Janv</string>
    <string name="month_july">Juillet</string>
    <string name="month_july_short">Juil</string>
    <string name="month_july_shortest">Juil</string>
    <string name="month_june">Juin</string>
    <string name="month_june_short">Juin</string>
    <string name="month_june_shortest">Juin</string>
    <string name="month_march">Mars</string>
    <string name="month_march_short">Mars</string>
    <string name="month_march_shortest">Mars</string>
    <string name="month_may">Mai</string>
    <string name="month_may_short">Mai</string>
    <string name="month_may_shortest">Mai</string>
    <string name="month_november">Novembre</string>
    <string name="month_november_short">Nov</string>
    <string name="month_november_shortest">Nov</string>
    <string name="month_october">Octobre</string>
    <string name="month_october_short">Oct</string>
    <string name="month_october_shortest">Oct</string>
    <string name="month_september">Septembre</string>
    <string name="month_september_short">Sept</string>
    <string name="month_september_shortest">Sept</string>
    <string name="more">Plus</string>
    <string name="morning">Matin</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">"Cela permet d'utiliser les données mobiles et la connexion GPS en fonction de la demande de l'utilisateur. La synchronisation des comptes et d'autres éléments peut nécessiter l'utilisation de données mobiles selon les spécifications du smartphone."</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">"À moins que vous n'ayez un forfait avec des données illimitées, l'utilisation de données mobiles peut générer des frais supplémentaires pour les opérateurs. Utiliser quand même les données mobiles ?"</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Annuler</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Vous pouvez restreindre la connexion de données mobiles dans les Paramètres plus tard</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Utiliser</string>
    <string name="msim_setting_default_data">Données SIM</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">SIM par défaut pour les appels</string>
    <string name="multisim_settings_category">Paramètres de la carte SIM</string>
    <string name="multisim_settings_title">2 cartes SIM détectées</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Guide de gestes</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Gestes en plein écran</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Boutons</string>
    <string name="next">Suivant</string>
    <string name="next_fingerprint">Suivant</string>
    <string name="night">Soirée</string>
    <string name="noon">Midi</string>
    <string name="not_set">Non défini</string>
    <string name="note_introduction">"Cette application vous permet de créer, d'afficher et de modifier des notes."</string>
    <string name="other_settings">Paramètres supplémentaires</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Activer</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">"Lorsque les recommandations d'annonces personnalisées sont désactivées, vous verrez toujours la même quantité d'annonces que lorsque la fonctionnalité est activée. Les publicités, cependant, ne seront plus pertinentes car elles ne seront pas basées sur vos préférences personnelles."</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Désactiver</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Activer pour personnaliser les annonces</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Recommandation de publicités personnalisées</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Recevoir des publicités personnalisées en fonction des données de vos habitudes</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Mises à jour automatiques du système</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI sélectionnera le meilleur moment pour télécharger et installer les mises à jour. Votre appareil sera automatiquement redémarré pour appliquer les modifications.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">"Carrousel de fonds d'écran"</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance for Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Politique de confidentialité</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">"Recevez des images et des histoires sélectionnées sur votre écran de verrouillage tous les jours. Des Conditions générales d'utilisation s'appliquent."</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">"Conditions générales d'utilisation"</string>
    <string name="other_settings_location">Localisation</string>
    <string name="other_settings_location_summary">"Permettre aux applications et aux sites web d'accéder à vos informations de localisation pour fournir des services basés sur la localisation"</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Aidez à améliorer l'expérience de votre appareil MIUI en envoyant automatiquement les données de diagnostic, d'utilisation de l'appareil et des applications à Xiaomi. Cela aidera à améliorer la durée de vie de la batterie, la stabilité du système MIUI et des applications, etc.
Les données que vous enverrez contiendront des informations générales sur votre appareil et la manière dont vous l'utilisez (par exemple, le niveau de la batterie, l'activité du système et des applications, et les erreurs). Les données seront utilisées pour améliorer les appareils MIUI.
La désactivation de cette fonction n'affecte pas la capacité de votre appareil à envoyer les informations nécessaires aux services essentiels tels que les mises à jour du système et la sécurité.
Vous pouvez contrôler cette fonctionnalité depuis Paramètres > Mots de passe &amp; Sécurité > Paramètres de confidentialité > Utilisation et diagnostics."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">"Aidez à améliorer l'expérience de votre appareil MIUI en envoyant automatiquement les données de diagnostic, d'utilisation de l'appareil et des applications à Xiaomi. Cela aidera à améliorer la durée de vie de la batterie, la stabilité du système MIUI et des applications, etc."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">"Envoyer des données d'utilisation et de diagnostic"</string>
    <string name="other_settings_user_experience">"Programme d'expérience utilisateur"</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">"Aidez-nous à améliorer nos produits et services en partageant vos statistiques et analyses d'utilisation avec nous."</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Afficher les détails</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">MIUI Daemon vous permet de transférer des données depuis votre appareil lorsque son écran est endommagé.</string>
    <string name="permission_account">Accédez aux comptes sur votre appareil: </string>
    <string name="permission_account_introduction">Pour se connecter avec le compte Mi</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">"Pour accéder au stockage afin d'analyser et de scanner les paquets d'installation"</string>
    <string name="permission_call_records">"Accès à l'historique des appels: "</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">"Pour accéder à l'historique des appels afin d'afficher les postes bloqués"</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">"Pour accéder à l'état du téléphone, enregistrer les appels et mettre en pause les enregistrements pendant les appels entrants"</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">"Pour la sauvegarde des données d'alarme"</string>
    <string name="permission_contact">Accès aux contacts:</string>
    <string name="permission_contact_introduction">"Pour fournir la fonctionnalité de liste de blocage et appeler les contacts d'urgence"</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">"Pour l'identifier les services associés aux différents appareils"</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">"Pour l'identification de différents appareils"</string>
    <string name="permission_direct_call">Passez des appels:</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Pour ajouter des éléments à la liste de blocage</string>
    <string name="permission_download_introduction">Pour mettre en cache les éléments téléchargés et les enregistrer sur votre appareil</string>
    <string name="permission_imei_service">"Pour accéder à l'IMEI afin de fournir des services associés à votre appareil"</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">"Pour l'enregistrement de photos et de vidéos sur l'appareil"</string>
    <string name="permission_location">"Accédez aux informations d'emplacement: "</string>
    <string name="permission_location_introduction">Pour la fourniture de services basés sur la localisation</string>
    <string name="permission_log_introduction">Pour la sauvegarde des logs</string>
    <string name="permission_login_introduction">"Pour l'ouverture de session et la gestion des comptes système"</string>
    <string name="permission_message_introduction">Pour envoyer des messages aux contacts bloqués</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">"Pour accéder à l'IMEI afin d'identifier les appareils"</string>
    <string name="permission_phone_network">"Pour accéder au type de réseau afin d'optimiser et d'ajuster les éléments téléchargeables"</string>
    <string name="permission_phone_service">"Numéro de téléphone d'accès, IMEI, et IMSI: "</string>
    <string name="permission_photo_introduction">"Pour l'enregistrement des images dans la Galerie et les statuts de publication"</string>
    <string name="permission_photo_video">"Prenez des photos et enregistrez des vidéos: "</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Pour prendre des photos, enregistrer des vidéos et utiliser le flash</string>
    <string name="permission_picture_introduction">"Pour l'enregistrement, l'édition et la synchronisation de photos et de vidéos"</string>
    <string name="permission_read_call_records">"Modifier l'historique des appels: "</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">"Pour ajouter des éléments à l'historique des appels et supprimer les appels bloqués"</string>
    <string name="permission_read_contacts">Accéder aux contacts</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">Pour vérifier votre identité</string>
    <string name="permission_read_message">Accéder aux messages texte</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">Pour vérifier à qui appartient cet appareil</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Pour accéder aux notes et aux pièces jointes</string>
    <string name="permission_read_write_file">Accédez à vos fichiers et photos et enregistrez-les sur votre appareil:</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">"Pour l'accès, l'enregistrement et la mise en cache d'éléments sur votre terminal"</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Pour accéder aux enregistrements audio et les sauvegarder</string>
    <string name="permission_recording">"Enregistrez les appels et l'audio: "</string>
    <string name="permission_recording_introduction">"Pour l'enregistrement audio pendant l'enregistrement vidéo"</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">"Pour l'accès et la sauvegarde des enregistrements d'écran"</string>
    <string name="permission_send_message">Envoyer un SMS</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">"Pour l'enregistrement audio"</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Pour effectuer une analyse antivirus et optimiser votre appareil</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Pour la signature et la gestion des comptes système afin de fournir des services Xunlei</string>
    <string name="pm">PM</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">"(Incluant la Politique de confidentialité et les Conditions d'utilisation de POCO Launcher)"</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Politique de confidentialité de POCO Launcher</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">"Contrat d'utilisation du lanceur POCO"</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Carte SIM préférée pour les données</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Carte SIM préférée pour les appels vocaux</string>
    <string name="preference_copied">\"%1$s\" copié dans le presse-papiers.</string>
    <string name="privacy_policy">Politique de confidentialité</string>
    <string name="privacy_provision_more">En savoir plus sur la protection de la vie privée</string>
    <string name="privacy_provision_summary">"La protection de la vie privée est l'engagement derrière la conception de nos produits"</string>
    <string name="privacy_provision_text">"Nous nous engageons à respecter et à protéger votre vie privée. Privilégiant la recherche et le développement dans le domaine de la sécurité de l'information, Xiaomi travaille constamment à l'amélioration des méthodes, des pratiques et des solutions techniques qui protègent vos données. Nous partageons également nos dernières réalisations avec nos partenaires afin de garantir votre confidentialité à tous les niveaux."</string>
    <string name="privacy_provision_title">Confidentialité</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Nous protégerons vos renseignements personnels conformément aux lois, aux règlements et aux Politiques de confidentialité pertinents.</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description"><Data>Afficher la &lt;a href=%1$s>Politique de confidentalité&lt;/a> de votre clavier sélectionné.</Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Politique de confidentialité</string>
    <string name="recorder_introduction">"Vous pouvez utiliser cette application pour enregistrer de l'audio et sauvegarder des enregistrements sur le cloud."</string>
    <string name="require_authority_statement">Pour nous permettre de vous fournir des services de base, vous devez nous accorder les autorisations suivantes afin que nous puissions recueillir vos renseignements personnels:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Pour nous permettre de vous fournir ce service, vous devez accorder les autorisations suivantes afin que nous puissions collecter vos informations personnelles :</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Pour nous permettre de vous fournir des services de base, vous devez vous connecter à internet et nous accorder les autorisations suivantes afin que nous puissions recueillir vos renseignements personnels:</string>
    <string name="saturday">Samedi</string>
    <string name="saturday_short">Sam</string>
    <string name="saturday_shortest">Sam</string>
    <string name="screen_recording_introduction">"Cette application vous permet d'enregistrer ce qui se passe sur votre écran."</string>
    <string name="security_introduction">"Vous pouvez utiliser cette application pour nettoyer les fichiers inutiles de votre appareil, rechercher et neutraliser les virus, optimiser les performances de jeu, économiser la batterie, gérer les applications, les permissions, etc."</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">"Pour l'ouverture de session et la gestion des comptes système"</string>
    <string name="send">Envoyer</string>
    <string name="service_agreement">"J'ai lu et accepté les Termes et conditions."</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">MIUI Daemon</string>
    <string name="service_name_album">Galerie</string>
    <string name="service_name_application_package">Installateur de paquets</string>
    <string name="service_name_calculator">Calculatrice</string>
    <string name="service_name_camera">Appareil photo</string>
    <string name="service_name_carrier">Déclaration sur les services des opérateurs</string>
    <string name="service_name_clock">Horloge</string>
    <string name="service_name_compass">Boussole</string>
    <string name="service_name_content_center">Centre de contenu</string>
    <string name="service_name_download">Téléchargements</string>
    <string name="service_name_fast_application">Applications rapides Framework</string>
    <string name="service_name_game">Plug-in de jeux</string>
    <string name="service_name_google_service">Déclaration sur les services Google</string>
    <string name="service_name_location">Services basés sur la localisation</string>
    <string name="service_name_lockscreen">"Carrousel de fonds d'écran"</string>
    <string name="service_name_note">Notes</string>
    <string name="service_name_recorder">Enregistreur</string>
    <string name="service_name_screen_recording">"Enregistreur d'écran"</string>
    <string name="service_name_security">Sécurité</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi Services Framework</string>
    <string name="service_policy"><Data>"Lire et accepter notre &lt;a href=%1$s>Politique de confidentialité&lt;/a >."</Data></string>
    <string name="service_policy_download"><Data>"Before using our services, read and agree to &lt;a href=%1$s>Xunlei Privacy Policy&lt;/a >."</Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Politique de confidentialité</string>
    <string name="service_security_over_r"><Data>"Lisez et acceptez notre &lt;a href=%1$s>Politique de confidentialité&lt;/a> avant d'utiliser la sécurité.&lt;br/>&lt;br/>Conformément aux normes Android 11, une autorisation unique sera retirée dans les 5 secondes suivant l'arrêt de l'application correspondante. Si vous ouvrez l'application pendant cette courte période, l'autorisation sera alors retirée."</Data></string>
    <string name="servicestate_title">Déclaration sur les services de base</string>
    <string name="setting_locale">Définition de la région…</string>
    <string name="shut_down">Éteindre</string>
    <string name="sim_card_detecting">Vérification de votre carte SIM…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">"Impossible de trouver une carte SIM. Assurez-vous que la carte SIM est correctement installée et que vous disposez d'un crédit suffisant."</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Autoriser la connexion aux réseaux de données mobiles ? Si vous le faites, la carte SIM que vous insérez sera utilisée pour se connecter aux réseaux de données mobiles.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Vérifier la carte SIM</string>
    <string name="sim_card_detection">Insérez une carte SIM</string>
    <string name="sim_card_detection_info">"Pour insérez la carte SIM, veuillez consulter le manuel fourni avec l'appareil."</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">"La carte SIM n'arrive pas à se connecter au réseau"</string>
    <string name="sim_dectection_next">Continuer</string>
    <string name="sim_redetection">Vérifier à nouveau</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">"Votre carte SIM n'a pas pu se connecter à un opérateur téléphonique valide. Assurez-vous d'avoir suffisamment de fonds sur votre balance et réessayez de vous reconnecter."</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Assurez-vous que vous savez comment utiliser les gestes en plein écran avant de sélectionner cette option.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Annuler</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Gestes en plein écran</string>
    <string name="skip_underline">Ignorer cette étape</string>
    <string name="solar_term_autumn_begins">"Début de l'automne"</string>
    <string name="solar_term_autumn_equinox">"Équinoxe d'automne"</string>
    <string name="solar_term_clear_and_bright">Claire et lumineuse</string>
    <string name="solar_term_cold_dews">Rosée froide</string>
    <string name="solar_term_grain_buds">Petite plénitude</string>
    <string name="solar_term_grain_in_ear">Grains en épis</string>
    <string name="solar_term_grain_rain">Pluie</string>
    <string name="solar_term_great_cold">Grand froid</string>
    <string name="solar_term_great_heat">Grande canicule</string>
    <string name="solar_term_heavy_snow">Grande neige</string>
    <string name="solar_term_hoar_frost_falls">Descente du givre</string>
    <string name="solar_term_insects_awaken">Éveil des insectes</string>
    <string name="solar_term_light_snow">Petite neige</string>
    <string name="solar_term_slight_cold">Froid</string>
    <string name="solar_term_slight_heat">Petite canicule</string>
    <string name="solar_term_spring_begins">Début du printemps</string>
    <string name="solar_term_stopping_the_heat">Arrêt de la canicule</string>
    <string name="solar_term_summer_begins">"Début de l'été"</string>
    <string name="solar_term_summer_solstice">"Solstice d'été"</string>
    <string name="solar_term_the_rains">Eau et pluie</string>
    <string name="solar_term_vernal_equinox">Équinoxe de printemps</string>
    <string name="solar_term_white_dews">Rosée blanche</string>
    <string name="solar_term_winter_begins">"Début de l'hiver"</string>
    <string name="solar_term_winter_solstice">"Solstice d'hiver"</string>
    <string name="start_up_slogan">"Conçu pour l'expérience en plein écran"</string>
    <string name="summary_not_set">Non défini</string>
    <string name="sunday">Dimanche</string>
    <string name="sunday_short">Dim</string>
    <string name="sunday_shortest">Dim</string>
    <string name="system_navigation_mode">Mode de navigation système</string>
    <string name="terms_of_use">"Conditions d'utilisation"</string>
    <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Fused Location Provider, HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label">"Votre vie privée est très importante pour nous. Veuillez lire les Conditions d'utilisation ainsi que la Politique de confidentialité pour savoir quelles informations nous collectons, comment nous les utilisons et les différents choix disponibles.
Vous devez les accepter avant de pouvoir utiliser MIUI.
%s et les composants du compte Mi se connecteront à internet et localiseront votre appareil."</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">, Plug-in du système Mi Store</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">, Installateur de paquets</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">, Phrases fréquentes</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">", Service d'enregistrement automatique"</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">, Mise à jour</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">"Services Mi, Services de l'activation de la Mi SIM, Xiaomi Cloud, Trouver votre appareil, Ecran d'accueil, Game, Centre de jeux, MAB, MIUI Daemon,  Composants du système MSA, services de traduction, Apps rapides, App coffre-fort, statistiques, Lien Mi"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Vous devez accepter la Politique de confidentialité de Facemoji avant d'utiliser cette fonctionnalité."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Vous devez accepter la Politique de confidentialité de Kika avant d'utiliser cette fonctionnalité."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Vous devez accepter la Politique de confidentialité de Mint Keyboard avant d'utiliser cette fonction."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">, Services Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, cartes intelligentes</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Politique de confidentialité de Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Politique de confidentialité de Kika</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Anniversary of Lifting Martial Law</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Anti-Aggression Day</string>
    <string name="the_arbor_day">Arbor Day</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Armed Forces Day</string>
    <string name="the_armys_day">PLA Day</string>
    <string name="the_childrens_day">"Children's Day"</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Youth Day</string>
    <string name="the_christmas_day">Christmas</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Double Ninth Festival</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Dragon Boat Festival</string>
    <string name="the_easter_day">Easter</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Eve of Chinese New Year</string>
    <string name="the_fifth_day">Fifth day of Chinese New Year</string>
    <string name="the_fools_day">"April Fool's Day"</string>
    <string name="the_forth_day">Fourth day of Chinese New Year</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Hong Kong SAR Establishment Day</string>
    <string name="the_international_womens_day">"Women's Day"</string>
    <string name="the_laba_festival">Laba Festival</string>
    <string name="the_labour_day">Labor Day</string>
    <string name="the_lantern_festival">Lantern Festival</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Mid-Autumn Festival</string>
    <string name="the_national_day">National Day</string>
    <string name="the_national_father_day">"Sun Yat-sen's Birthday"</string>
    <string name="the_new_years_day">New Year</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Qixi Festival</string>
    <string name="the_partys_day">CPC Day</string>
    <string name="the_peace_day">Remembrance Day</string>
    <string name="the_retrocession_day">Retrocession Day</string>
    <string name="the_second_day">Second day of Chinese New Year</string>
    <string name="the_seventh_day">Seventh day of Chinese New Year</string>
    <string name="the_sixth_day">Sixth day of Chinese New Year</string>
    <string name="the_spirit_festival">Ghost Festival</string>
    <string name="the_spring_festival">Chinese New Year</string>
    <string name="the_teachers_day">"Teachers' Day"</string>
    <string name="the_third_day">Third day of Chinese New Year</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">"Children's Day"</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Youth Day</string>
    <string name="the_united_nations_day">United Nations Day</string>
    <string name="the_valentines_day">"Valentine's Day"</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Water Lantern Festival</string>
    <string name="thursday">Jeudi</string>
    <string name="thursday_short">Jeu</string>
    <string name="thursday_shortest">Jeu</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">"Réglage de l'heure"</string>
    <string name="title_fingerprint">Définir le mot de passe</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Écran de verrouillage</string>
    <string name="today">"Aujourd'hui"</string>
    <string name="tomorrow">Demain</string>
    <string name="tuesday">Mardi</string>
    <string name="tuesday_short">Mar</string>
    <string name="tuesday_shortest">Mar</string>
    <string name="user_agreement">"Conditions générales d'utilisation"</string>
    <string name="user_agreement_declare">"Avant d'utiliser MIUI, vous devez lire et accepter notre Accord d'utilisation et notre Politique de confidentialité. Pendant l'activation de votre appareil, le service d'activation de la carte SIM, Xiaomi Cloud, Backup Service, Rechercher l'appareil, Écran d'accueil, Phrases fréquentes, Service de traduction, MIUI Daemon, Visualiseur HTML, MIUI SDK, Secure Element Application, Assistant AI, Batterie et performance, Power Detector, Joyose, OS AI Setting et Mise à jour se connectent au réseau. Smart cards, Permissions Manager, et les services intelligents se connecteront au réseau et accéderont à votre position."</string>
    <string name="user_agreement_declare_gmscore">"Avant d'utiliser MIUI, vous devez lire et accepter notre Accord d'utilisation et notre Politique de confidentialité. Pendant l'activation de votre appareil, Xiaomi Cloud, Backup Service, Rechercher l'appareil, Écran d'accueil, Phrases fréquentes, Service de traduction, MIUI Daemon, Visualiseur HTML, MIUI SDK, Secure Element Application, Assistant AI, Batterie et performance, Power Detector, Joyose, OS AI Setting et Mise à jour se connectent au réseau. Smart cards, Permissions Manager, et les services intelligents se connecteront au réseau et accéderont à votre position."</string>
    <string name="v7_preference_off">DÉSACTIVÉ</string>
    <string name="v7_preference_on">ACTIVÉ</string>
    <string name="voice_assist_advice">"Le Mi IA vous permet d'utiliser les commandes vocales, mais il consomme plus d'énergie (+1% toutes les heures)."</string>
    <string name="voice_assist_condition">"Vous pourrez utiliser Mi IA dans ces cas:
1. Lorsque l'écran est allumé.
2. Lorsque vous écoutez de la musique avec votre écran éteint."</string>
    <string name="voice_assist_desp">Dites \"Mi IA\" à votre téléphone. Mi IA reconnaîtra votre voix et sera en mesure de contrôler votre appareil.</string>
    <string name="voice_assist_title">Allumer avec la voix</string>
    <string name="wc_dialog_agree">"J'accepte"</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Je refuse</string>
    <string name="wc_dialog_summary">"Diaporama de fonds d'écran offre des images époustouflantes et des histoires passionnantes sur votre écran de verrouillage tous les jours."</string>
    <string name="wc_dialog_title">Écran de verrouillage repensé</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Accepter</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Refuser</string>
    <string name="wc_double_check_summary">"Vous pouvez activer Diaporama de fonds d'écran pour voir s'il fonctionne pour vous. N'oubliez pas que vous pouvez toujours activer et désactiver Diaporama de fonds d'écran dans Paramètres > Écran de verrouillage."</string>
    <string name="wc_double_check_title">"Essayer Diaporama de fonds d'écran"</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">"Lisez et acceptez la &lt;a href=\"%1$s\">Politique de confidentialité&lt;/a> et l'&lt;a href=\"%2$s\">Accord d'utilisation&lt;/a> du fournisseur de contenus tiers avant d'utiliser cette fonction."</string>
    <string name="wednesday">Mercredi</string>
    <string name="wednesday_short">Mer</string>
    <string name="wednesday_shortest">Mer</string>
    <string name="welcome">Bienvenue</string>
    <string name="yesterday">Hier</string>
    <string name="zone_picker_title">Choisir un fuseau horaire</string>
</resources>
