<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="contact_edit_set_phone_contact">སྟབས་བདེའི་ཀློག་ཀླད་ཀྱི་འབྲེལ་གཏུགས་མི་སྣ་བཟོ་བཅོས།</string>
    <string name="contact_edit_title_phone_contact">སྟབས་བདེའི་ཀློག་ཀླད་འཕྲིན་སྐྱེལ་ཟིན་ཐོ།</string>
    <string name="contact_permission_error">སྟབས་བདེའི་གློག་ཀླད་ཀྱི་འབྲེལ་གཏུགས་མི་སྣར་ལྟ་ཀློག་དབང་ཆ་མི་འདུག</string>
    <string name="default_signature">ངའི་སྟབས་བདེའི་ཀློག་ཀླད་ནས་ཡོང་བ།</string>
    <string name="downlaod_nonWifi_confirm_message">ད་ལྟ་ཕབ་ལེན་གནང་ཚེ་སྟབས་བདེའི་གློག་ཀླད་ཀྱི་བཞུར་ཚད་ཟད་ངེས་པས། མུ་མཐུད་ཕབ་ལེན་དགོས་སམ།</string>
    <string name="failed_read_write_calendar_permission">སྟབས་བདེའི་གློག་ཀླད་ཀྱི་ལོ་ཐོར་མཚམས་འདྲི་ཆོག་པའི་དབང་ཚད་སྤྲད་མི་འདུག</string>
    <string name="failed_read_write_contacts_permission">སྟབས་བདེའི་གློག་ཀླད་ཀྱི་འབྲེལ་གཏུགས་མི་སྣར་མཚམས་འདྲི་ཆོག་པའི་དབང་ཚད་སྤྲད་མི་འདུག</string>
    <string name="file_defailt_save_path">ཟུར་བཀོད་ཡིག་ཆ་ནི་ཞེ་འཐད་ཀྱིས་སྟབས་བདེའི་གློག་ཀླད་%s དཀར་ཆག་འོག་ཉར་ཚགས་བྱེད། ཁྱེད་ནས་སྒྲིག་འགོད་ནང་ཉར་ཚགས་ས་གནས་བཟོ་བཅོས་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="permission_des_contact">ཁྱེད་ཀྱི་སྦྲག་ཡིག་འབྲེལ་གཏུགས་མི་སྣ་དང་སྟབས་བདེའི་གློག་ཀླད་ནང་དུས་ཐོག་ཏུ་མཉམ་འགྲོས་ཡོང་ཆེད། “ནམ་ཡང་ཆོག”ཅེས་པའི་བདེམས་དགོས་པའི་རེ་འདུན་ཞུ།</string>
    <string name="preference_pop_tips">ཟུར་བཀོད་ཡིག་ཆ་ནི་སྦྲག་ཡིག་ལྷན་དུ་ཕབ་ལེན་བྱེད་པས། བཞུར་ཚད་བེད་སྤྱོད་ལ་ཐུགས་སྣང་མཛད་རོགས།</string>
    <string name="sync_calendra_fail_permission">ལོ་ཐོ་གོམ་མཉམ་བྱེད་ཐུབ་མ་སོང་། ལོ་ཐོ་ལ་འཚམས་འདྲི་བྱེད་པའི་དབང་ཚད་ཁ་ཕྱེ་མེད། སྟབས་བདེའི་གློག་ཀླད་ཀྱི་སྒྲིག་འགོད-དབང་སྤྲོད་དོ་དམ་ཁ་ཕྱེས།</string>
    <string name="sync_contacts_req_per_ignored">སྟབས་བདེའི་གློག་ཀླད་ཀྱི་འབྲེལ་གཏུགས་མིའི་སྣའི་དབང་ཚད་ཁ་ཕྱེ་མེད་པས་མཉམ་འགྲོས་བྱ་ཐབས་བྲལ།</string>
    <string name="system_security_open_error">བདེ་འཇགས་ལྟེ་ནས་བཀོལ་ཐབས་བྲལ་བས། སྟབས་བདེའི་གློག་ཀླད་སྒྲིག་འགོད་ཁྲོད་དབང་ཚད་ཁ་ཕྱེ་དགོས།</string>
    <string name="toast_bar_sync_failed_mi_authority">ཁྱེད་ཀྱི་སྟབས་བདེའི་གློག་ཀླད་ལ་གནས་སྐབས་དབང་ཆ་སྤྲད་མེད། འཕྲིན་ཐུང་ལྟ་བཤེར་གྱིས་སྦྲག་སྒམ་དབང་ཆ་སྤྲོད་དགོས།</string>
    <string name="toastbar_contacts_permission_switch_close">འབྲེལ་གཏུགས་མི་སྣའི་དབང་ཚད་ཁ་ཕྱེ་མེད་པས། འབྲེལ་གཏུགས་མི་སྣ་སྟབས་བདེ་ཀློག་ཀླད་འཕྲིན་སྐྱེལ་ཟིན་ཐོར་སྣོན་ཐབས་བྲལ།</string>
    <string name="toastbar_local_contacts_sync_swtich_close">འབྲེལ་གཏུགས་མི་སྣ་མཉམ་འགྲོས་ཁ་ཕྱེ་མེད་པས། འབྲེལ་གཏུགས་མི་སྣ་སྟབས་བདེ་ཀློག་ཀླད་འཕྲིན་སྐྱེལ་ཟིན་ཐོར་སྣོན་ཐབས་བྲལ།</string>
</resources>
