<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="allow_backup_button_label">Sikkerhetskopier dataene mine</string>
    <string name="allow_restore_button_label">Gjenopprett dataene mine</string>
    <string name="backup_confirm_text">"En full sikkerhetskopi av alle dataene til en tilkoblet datamaskin er forespurt. Vil du tillate dette?

Hvis du ikke har bedt om sikkerhetskopieringen selv, må du ikke tillate at operasjonen fortsetter."</string>
    <string name="backup_confirm_title">Fullstendig sikkerhetskopi</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">Hvis du vil kryptere alle de sikkerhetskopierte dataene, skriver du inn et passord nedenfor:</string>
    <string name="backup_enc_password_required">Siden enheten din er kryptert, er du nødt til å kryptere sikkerhetskopien din. Angi et passord nedenfor:</string>
    <string name="backup_enc_password_text">Skriv inn et passord for kryptering av full sikkerhetskopi. Hvis feltet er tomt, brukes det gjeldende passordet ditt for sikkerhetskopiering:</string>
    <string name="current_password_text">Skriv inn ditt nåværende passord for sikkerhetskopiering nedenfor:</string>
    <string name="deny_backup_button_label">Ikke sikkerhetskopiér</string>
    <string name="deny_restore_button_label">Ikke gjenopprett</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">Skriv inn krypteringspassordet for enheten din nedenfor. Dette brukes også til å kryptere arkivet for sikkerhetskopier.</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">Skriv inn krypteringspassordet for enheten din nedenfor.</string>
    <string name="restore_confirm_text">"En full gjenoppretting av alle data fra en tilkoblet datamaskin er forespurt. Vil du tillate dette?

Hvis du ikke har bedt om gjenopprettingen selv, må du ikke la operasjonen fortsette. Handlingen vil erstatte alle dataene som ligger på enheten!"</string>
    <string name="restore_confirm_title">Fullstendig gjenoppretting</string>
    <string name="restore_enc_password_text">Hvis de gjenopprettede dataene er krypterte, må du skrive inn passordet nedenfor:</string>
    <string name="toast_backup_ended">Sikkerhetskopieringen er fullført</string>
    <string name="toast_backup_started">Sikkerhetskopiering er i gang …</string>
    <string name="toast_restore_ended">Gjenopprettingen er fullført</string>
    <string name="toast_restore_started">Gjenopprettingen er i gang …</string>
    <string name="toast_timeout">Handlingen ble tidsavbrutt</string>
</resources>
