<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="allow_backup_button_label">ကျွန်ုပ်၏ဒေတာများကို အရန်ထားခြင်း</string>
    <string name="allow_restore_button_label">ကျွန်ုပ်၏ဒေတာများကို ပြန်လည်ရယူရန်</string>
    <string name="backup_confirm_text">"ချိတ်ဆက်ထားသောကွန်ပြုတာသို့ ဒေတာအားလုံးအား အရန်သိမ်းဆည်းရန် တောင်းခံပါသည်။ သင်ခွင့်ပြုမည်လား။ 

အကယ်၍ သင်သည်အရန်သိမ်းဆည်းရန် မတောင်းခံခဲ့ပါက ဤဆောင်ရွက်ချက်အား ရှေ့ဆက်ရန်ခွင့်မပြုပါနှင့်။"</string>
    <string name="backup_confirm_title">အရံ သိမ်းဆည်းမှု အပြည့်လုပ်ရန်</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">အကယ်၍ ဒေတာအားလုံးအားအရန်သိမ်းဆည်းခြင်းကို ဝှက်လိုပါက အောက်တွင်လျှို့ဝှက်နံပါတ်/စာကိုထည့်ပါ။</string>
    <string name="backup_enc_password_required">"သင်၏ ကိရိယာကို လျှို့ဝျက်ကုဒ် သွင်းထားရာ၊ သင်သည် သင်၏ ဘက်အာပ်ကိုပါ  လျှို့ဝျက်ကုဒ် သွင်းရန် လိုအပ်သည်။ ကျေးဇူးပြုပြီး အောက်မှာ စကားဝှက်ကို ထည့်သွင်းပါ:"</string>
    <string name="backup_enc_password_text">ဒေတာအားလုံးအားအရန်သိမ်းဆည်းခြင်းပြီးလျှို့ဝှက်အသွင်ပြောင်းခြင်းအတွက် လျှို့ဝှက်နံပါတ်/စာကိုထည့်ပါ။ အကယ်၍ ကွက်လပ်ထားပါက ယခုသင့်လက်ရှိလျှို့ဝှက်စကားဝှက်အား အသုံးပြုပါမည်။</string>
    <string name="current_password_text">သင့်လက်ရှိ အရံသိမ်းဆည်းမှု လျှို့ဝှက်စကားဝှက်အား ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="deny_backup_button_label">အရံသိမ်းဆည်းမှု မလုပ်ပါနှင့်</string>
    <string name="deny_restore_button_label">ပြန်လည်ရယူခြင်းအား မပြုလုပ်ပါနှင့်</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">သင့်စက်၏အသွင်ပြောင်းခြင်းအတွက် စကားဝှက်ကို ထည့်ပါ။ အရန်မှတ်တမ်းတွင်လည်း အသုံးပြုပါမည်။</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">သင့်စက်၏ လျှို့ဝှက်အသွင်ပြောင်းခြင်းအတွက်စကားဝှက်ကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="restore_confirm_text">"ချိတ်ဆက်ထားသောကွန်ပြုတာသို့ ဒေတာအားလုံးအား ပြန်လည်ရယူရန် တောင်းခံပါသည်။ သင်ခွင့်ပြုမည်လား။ 

အကယ်၍ သင်သည် ပြန်လည်ရယူရန် ဤဆောင်ရွက်ချက်အား ရှေ့ဆက်ရန်ခွင့်မပြုပါနှင့်။ လက်ရှိစက်ထဲ၌ရှိသောဒေတာအား အစားထိုးမည်ဖြစ်သည်။"</string>
    <string name="restore_confirm_title">အားလုံးပြန်လည်ရယူရန်</string>
    <string name="restore_enc_password_text">အကယ်၍ ပြန်လည်ရယူမည့်ဒေတာမှာလျှို့ဝှက်အသွင်ပြောင်းထားပါက အောက်တွင်စကားဝှက်ကိုထည့်ပါ-</string>
    <string name="toast_backup_ended">Backupလုပ်ခြင်းပြီးဆုံးပါပြီ</string>
    <string name="toast_backup_started">Backupစတင်ပြုလုပ်နေသည်</string>
    <string name="toast_restore_ended">ပြန်လည်ရယူရန်လုပ်ဆောင်ခြင်းပြီးဆုံးပါပြီ</string>
    <string name="toast_restore_started">ပြန်လည်ရယူခြင်း စတင်ပြုလုပ်နေသည်</string>
    <string name="toast_timeout">လုပ်ဆောင်ချက် အချိန်ကုန်ဆုံးပါပြီ</string>
</resources>
