<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">Кампаненты бяспекі MIUI</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">Пры выкарыстанні функцыі, ID вашай прылады шыфруецца і адпраўляецца на серверы Avast (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Палітыка прыватнасці</string>
    <string name="avast_dialog_title">Палітыка канфідэнцыяльнасці Avast</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Вірус-рэклама. Ён аўтаматычна паказвае рэкламу.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Вірус-шыфравальшчык. Гэта шкоднасная праграма, якая перадаецца з дапамогай самаўзнаўлення ў памяці.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Вірус-дроппер. Нясе ў сабе код для ўсталёўкі іншага шкоднаснага віруса.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Вірус-эксплойт. Выкарыстоўвае памылкі або ўразлівасці ў сістэме для таго, каб выклікаць ненаўмыснае або неспадзяваныя паводзіны.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Заражэнне можна выявіць з дапамогай эўрыстыкі. Спецыяльны эўрыстычны аналіз пакажа, што гэта вірус.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Вірус-жарт. Стварае нейкія раздражняльныя або гумарыстычныя эфекты. Як правіла, ён наносіць невялікі ўрон сістэме.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">"Вірус з'яўляецца патэнцыйна непажаданай праграмай (PUP). Гэта праграма, якая можа быць небяспечнай (праграма-шпіён, рэкламнае ПЗ і г.д.), але нягледзячы на ​​гэта, карыстальнікі даюць згоду для яе загрузкі."</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Вірус-Руткіт. Гэта тып праграмнага забеспячэння, распрацаванага, каб схаваць той факт, што аперацыйная сістэма была заражаная. Ён выкарыстоўваецца, каб атрымаць кантроль над прыладай, хаваючыся глыбока ўнутры сістэмы. Руткіты маскіруюць вірусы і шкоднасныя праграмы, робячы іх з выгляду неабходнымі файламі, якія звычайныя антывірусы нават не заўважаць.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Вірус-шпіён. Гэта праграмнае забеспячэнне, якое ўтойліва збірае інфармацыю пра карыстальніка праз інтэрнэт-злучэнне без яго ведама.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Сумніўны тып. Антывірус спрабуе класіфікаваць яго.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">"Вірус з'яўляецца патэнцыйна небяспечным інструментам заражэння, вельмі падобным на PUP."</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Вірус-траян. Шкоднасная праграма, прызначаная для несанкцыянаванага аддаленага доступу да прылады карыстальніка. Траяны звычайна не здольныя капіяваць сябе, як вірусы. Аднак яны могуць усталяваць на прыладзе іншыя шкоднасныя праграмы, скрасці розныя дадзеныя або выканаць іншыя шкоднасныя дзеянні.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Невядомы тып заражэння.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Вірус-чарвяк. Гэта асобная шкоднасная праграма, якая размнажаецца ў мэтах распаўсюджвання на іншыя прылады. Выкарыстоўвае сістэмныя ўласцівасці файлаў або дадзеных для перамяшчэння (такія, як сеткавыя) і можа падарожнічаць без якога-небудзь чалавечага ўплыву. Чарвякі амаль заўсёды выклікаюць якой-небудзь шкоду ў сетцы.</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">Пры выкарыстанні функцыі, ID вашай прылады шыфруецца і адпраўляецца на серверы AVL (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Палітыка прыватнасці</string>
    <string name="avl_dialog_title">Палітыка канфідэнцыяльнасці AVL</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="hello_world">Вітаю, свет!</string>
    <string name="menu_settings">Налады</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Адпраўляць назвы невядомых файлаў і праграм на сервер і правяраць на наяўнасць вірусаў.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Аўтаматычнае абнаўленне базы антывіруса</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Пры выкарыстанні функцыі, ID вашай прылады шыфруецца і адпраўляецца на серверы Tencent (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Палітыка прыватнасці</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Палітыка канфідэнцыяльнасці Tencent</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
