<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">MIUI təhlükəsizlik komponentləri</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">Bu xüsusiyyət cihazınızın şəxsiyyətini şifrəliyir və Avast serverlərinə yükləyir (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="avast_dialog_title">Avast-ın Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Bu reklam virusudur. Bu avtomatik olaraq reklam göstərir.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Bu şifrələyici virusudur. Bu yaddaş yerində özünü təkrarlanmaq vasitəsilə ötürülən ziyanlı proqramdır.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Bu dropper virusudur. Bu, digər zərərverici virusları quraşdıran kodu keçirir.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Bu istismar virusudur. Bu virus təsadüfi və ya gözlənilməz davranışlara səbəb olmaq məqsədiylə sisteminizdəki nöqsanlar və ya zəif nöqtələrdən istifadə edir.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">İnfeksiya xüsusi evristik analiz istifadə edilərək çıxarılır. Xüsusi evristik analiz deyir ki, bu virusdur.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Bu zarafat virusudur. Bu, hansısa zəhlətökən və ya yumoristik effektləri yaradır. O, adətən digər viruslardan daha az ziyan vurur.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Bu potensial arzuolunmaz bir proqram (PUP) virusudur. Bu istifadəçilərin proqramı endirməyə razılıq verməsinə baxmayaraq zərərli (casus proqramı, reklam verən, və s.) ola bilər.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Bu rootkit virusudur. Bu, əməliyyat sisteminin təhlükə olduğunu gizlətməyə nəzərdə tutulmuş proqram təminatı növüdür. Bu sistemin daxilində dərin gizlənmiş tərəfindən cihaz nəzarəti gücləndirmək üçün istifadə olunur. Rootkit, normal antivirus proqram təminatı ötürəcək kimi lazımi faylları maskalayaraq \"göz qabağında gizlənən\" virusların və zərərli proqramlara icazə verir.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Bu bir casus proqram virusudur. İstifadəçinin məlumatı olmadan istifadəçi məlumatlarını gizli şəkildə toplayan proqramdır.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Ümumi şübhəli növ. Antivirus sistemi təsnif etməyə çalışır.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Bu virus PUP oxşarı potensial zərərli vasitədir.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Bu troyan virusudur. Bu istifadəçinin cihazlarına razılaşdırılmamış, kənar çıxışı təmin etmək üçün nəzərdə tutulmuş zərərli proqramlardır. Troyan normal viruslar kimi özlərini təkrarlamaq imkanı yoxdur. Lakin, onlar cihazınızda digər zərərli proqramlar quraşdırılmasına, məlumatların oğurlanmasına və ya digər qərəzli fəaliyyətlərə gətirib çıxara bilər.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Naməlum yoluxma növü.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Bu soxulcan virusudur. Bu digər cihazlara yayılmaq üçün özünü təsvir edən avtonom zərərli proqramdır. Bu, sisteminizin (məsələn, şəbəkələr) fayl və ya informasiyanın ötürülməsi imkanlarından istifadə edərək, hər hansı insan hərəkətlərini gedə bilər. Soxulcanlar, demək olar ki, həmişə şəbəkəyə ən azı bəzi zərərlərə səbəb olur.</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">Bu xüsusiyyət cihazınızın şəxsiyyətini şifrəliyir və AVL serverlərinə yükləyir (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="avl_dialog_title">AVL-nin Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="hello_world">Salam dünya!</string>
    <string name="menu_settings">Tənzimləmələr</string>
    <string name="size_byte">B</string>
    <string name="size_giga_byte">GB</string>
    <string name="size_kilo_byte">KB</string>
    <string name="size_mega_byte">MB</string>
    <string name="size_peta_byte">PB</string>
    <string name="size_suffix">%1$s%2$s</string>
    <string name="size_tera_byte">TB</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Yüklə və onlayn təyin etmələri istifadə edərək tətbiq adlarını və detallarını analiz et.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Virus təyin etmələrini avtomatik olaraq yenilə</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Bu xüsusiyyət cihazınızın şəxsiyyətini şifrəliyir və Tencent serverlərinə yükləyir (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Tencent-in Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
