<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">Compoñentes de seguridade do MIUI</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">Está funcionalidade cifra e sube o ID do teu dispositivo aos servidores de Avast(%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Política de privacidade</string>
    <string name="avast_dialog_title">Política de privacidade de Avast</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">O virus é un adware. Amosa publicidade automaticamente.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">O virus é un cryptor. É un software malicioso que se transmite ao se replicar automaticamente no espazo de almacenamento.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">O virus é un dropper. Transmite o código que instalan outros virus.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">O virus é un exploit. Aproveitase de erros ou vulnerabilidades do sistema para provocar un comportamento non desexado.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">A infección dedúcese a través dunha heurística específica. A análise heurística específica determina que isto é un virus.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">O virus é unha chanza. Crea un efecto molesto ou humorístico. Normalmente causa menos danos ca outro tipo de virus.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">O virus é un programa potencialmente non desexado (PUP). É un programa que pode ser prexudicial (spyware, adware, etc.), a pesares do feito de que o usuario deu o seu consentimento para descargalo.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">O virus é un rootkit. É un tipo de software deseñado para ocultar o feito de que un sistema operativo foi comprometido. Empregase para obter o control do dispositivo agochándose dentro do propio sistema. Os rootkits permiten aos virus e malware \"agocharse á vista\" disfrazando ficheiros de forma que o antivirus non os detecta.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">O virus é un spyware. É un software que recolle información do usuario a través da súa conexión a internet sen o seu coñecemento.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Un tipo sospeitoso común. O antivirus está a tratar de clasificalo.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">O virus é unha ferramenta potencialmente perigosa semellante ao PUP.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">O virus é un troiano. É un malware deseñado para fornecer de acceso remoto non autorizado ao dispositivo do usuario. Os troianos xeralmente non teñen a capacidade de replicarse por eles mesmos coma os virus. Porén, poden ocasionar que outros tipos de malware se instalen, o roubo de datos ou outras actividades maliciosas.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Tipo de infección descoñecida.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">O virus é un verme. É un malware independente que se replica a si mesmo coa finalidade de propagarse cara outros dispositivos. Aproveitase de ficheiros ou das funcións de transferencia de información do sistema (p. ex.: redes) para se propagar sen acción humana. Os vermes sempre causan algún tipo de problema na rede.</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">Está funcionalidade cifra e sube o ID do teu dispositivo aos servidores de AVL(%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Política de privacidade</string>
    <string name="avl_dialog_title">Política de Privacidade de AVL</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="hello_world">Ola mundo!</string>
    <string name="menu_settings">Axustes</string>
    <string name="size_byte">B</string>
    <string name="size_giga_byte">GB</string>
    <string name="size_kilo_byte">KB</string>
    <string name="size_mega_byte">MB</string>
    <string name="size_peta_byte">PB</string>
    <string name="size_suffix">%1$s%2$s</string>
    <string name="size_tera_byte">TB</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Sube e escanea os nomes e detalles de aplicacións empregando a definición de virus en liña.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Actualizar a definición de virus automaticamente</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Está funcionalidade cifra e sube o ID do teu dispositivo aos servidores de Tencent (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Política de privacidade</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Política de Privacidade de Tencent</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
