<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Naviger hjem</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Gå opp</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Flere alternativer</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Ferdig</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Se alle</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Velg en app</string>
    <string name="abc_capital_off">AV</string>
    <string name="abc_capital_on">PÅ</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">slett</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Funksjon+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">mellomrom</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Meny+</string>
    <string name="abc_search_hint">Søk</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Slett søket</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Søkeord</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Søk</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Utfør søket</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Talesøk</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Del med</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Del med %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Skjul</string>
    <string name="accessibility_enabled">Tilgjengelighet tillatt</string>
    <string name="agree">Enig</string>
    <string name="agree_and_next">Godta</string>
    <string name="agree_terms">Jeg har lest og akseptert brukeravtalen og personvernerklæringen.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Jeg har lest og samtykket i Facemoji-personvernpolicyen.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Jeg har lest og samtykket i Kika-personvernpolicyen.</string>
    <string name="ai_button_desc">AI-knappen gjør at du kan utløse Mi AI og bruke Mi AI-snarveier.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Dobbelttrykk</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Dobbelttrykk på AI-knappen for å fullføre tilpassede oppgaver</string>
    <string name="ai_button_long_press">Trykk og hold inne</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Trykk og hold inne AI-knappen for å snakke til Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">Trykk</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Trykk på AI-knappen for å se Mi AI-snarveier</string>
    <string name="ai_button_title">AI-knapp</string>
    <string name="album_introduction">Galleri gjør at du kan behandle, optimalisere og redigere bilder og videoer på enheten, samt synkronisere dem til Xiaomi Cloud.</string>
    <string name="app_name">Provisjoner</string>
    <string name="application_package_introduction">Denne appen gjør at du kan installere tredjepartsapper, skanne dem før installering og gi anbefalinger etterpå.</string>
    <string name="application_permissions">Apptillatelser</string>
    <string name="back">Tilbake</string>
    <string name="backup_introduction">Du kan bruke denne appen til å sikkerhetskopiere og gjenopprette elementer på enheten.</string>
    <string name="boot_video_replay">Spill igjen</string>
    <string name="boot_video_skip">Hopp over</string>
    <string name="calculator_introduction">Du kan bruke denne appen til beregninger, konvertering av enheter og valutaer og til å estimere nedbetaling av boliglån.</string>
    <string name="camera_introduction">Du kan bruke Kamera til å ta bilder og spille inn videoer.</string>
    <string name="clock_introduction">Du kan bruke denne appen til å se tid, samt til å bruke tidtaker, verdensklokke, stoppeklokke, angi alarmer og mer.</string>
    <string name="close_location_service_setting">Du kan velge å deaktivere tilgang til plassering under Innstillinger > Tilleggsinnstillinger > Personvern, eller begrense tillatelser for individuelle apper under Sikkerhet.</string>
    <string name="cm_terms_content">For å forbedre tjenestene som leveres til deg, kan den mobile nettverksoperatøren du har valgt laste dine personlige data og informasjon om denne enheten til sine servere via Wi-Fi-nettverk eller mobil dataforbindelse. Denne informasjonen blir bare brukt for statistiske formål for å forbedre kvaliteten på tjenestene og gi mer personlig innhold. Denne informasjonen vil ikke bli brukt for å identifisere deg personlig og vil ikke bli delt med tredjeparter.</string>
    <string name="cm_terms_title">Mobil nettverksoperatøravtale</string>
    <string name="compass_introduction">Du kan bruke denne appen til navigering, samt til å se koordinater, lufttrykk og høyde.</string>
    <string name="congratulation_label">Du er klar!​</string>
    <string name="congratulation_swipe">Dra opp for å åpne systemet</string>
    <string name="congratulation_title">Oppsettet er fullført</string>
    <string name="content_description_complete">Fullført</string>
    <string name="content_description_start">Start</string>
    <string name="content_introduction">Innholdssenter samler innhold og tjenester fra flere kanaler. Her kan du lese artikler, se på videoer, se daglige fremhevede elementer og motta innholdsanbefalinger.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Hold to fingre nede for å tillate tilgjengelighet.</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Hvis du ikke er koblet til Wi-Fi akkurat nå, vil enheten bruke mobildata. Bruk av mobildata kan medføre ekstra operatørkostnader.</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Bruk fingeravtrykket ditt til å låse opp enheten din, bekrefte Mi Pay-transaksjoner eller for å logge inn på apper og tjenester.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Bruk fingeravtrykket ditt til å låse opp enheten din eller for å logge inn på apper og tjenester.</string>
    <string name="diagnose_report">Send diagnosedata for å lokalisere og analysere systemproblemer og forbedre brukeropplevelsen. Slike data kan inneholde personlig informasjon (f.eks. IP, plassering osv.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Hvis du ikke godtar å gi slike tillatelser eller dele og laste opp personlig informasjon, vil du ikke kunne bruke denne tjenesten.</string>
    <string name="disagree">Avbryt</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Hvis du ikke godtar å gi slike tillatelser eller dele og laste opp personlig informasjon, vil du ikke kunne bruke denne appen. I så fall kan du velge å ikke bruke denne appen eller begrense tillatelser under Innstillinger.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Hvis du ikke samtykker i å gi slike tillatelser, kan du ikke bruke denne appen. I så fall kan du velge å begrense tillatelser og deaktivere denne funksjonen under Innstillinger.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Hvis du ikke godtar å gi slike tillatelser eller dele og laste opp personlig informasjon, vil du ikke kunne bruke denne appen. I så fall kan du velge å ikke bruke denne appen.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Hvis du ikke godtar å gi slike tillatelser eller dele og laste opp personlig informasjon, vil du ikke kunne bruke dette produktet. I så fall kan du velge å ikke bruke dette produktet.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Hvis du ikke godtar å gi slike tillatelser eller dele og laste opp personlig informasjon, vil du ikke kunne bruke denne tjenesten. I så fall kan du velge å ikke bruke denne tjenesten.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Hvis du ikke godtar å gi slike tillatelser eller dele og laste opp personlig informasjon, vil du ikke kunne bruke denne appen. I så fall kan du velge å logge ut eller begrense tillatelser under Innstillinger.</string>
    <string name="disagreement_function">Hvis du ikke godtar å gi slike tillatelser eller dele og laste opp personlig informasjon, vil du ikke kunne bruke denne funksjonen. I så fall kan du velge å ikke bruke denne funksjonen.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Hvis du ikke godtar å gi slike tillatelser eller dele og laste opp personlig informasjon, vil du ikke kunne bruke denne tjenesten.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Hvis du ikke samtykker i å gi slike tillatelser eller i å dele og laste opp personopplysninger, kan du ikke bruke denne tjenesten. I slike tilfeller kan du velge å ikke bruke denne tjenesten eller begrense tillatelser under Innstillinger. Merk at vi bare bruker tillatelsene når du begynner å overføre data fra enheten når skjermen er skadet.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Hvis du ikke godtar å gi slike tillatelser eller dele og laste opp personlig informasjon, vil du ikke kunne bruke denne appen. I så fall kan du velge å avinstallere, logge ut eller begrense tillatelser under Innstillinger.</string>
    <string name="download_introduction">«Nedlastinger» bruker Xunlei til å laste ned elementer på enheten din. Dette verktøyet fungerer for nedlasting av GetApps, systemoppdateringer, temaer, videoer og nettleser.</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">Tilgjengelighet kansellert.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Du har slått på TalkBack ved å trykke på skjermen med 2 fingre i mer enn 10 sekunder. TalkBack gir tilbakemeldinger til personer med synshemming. Hvis du har skrudd den på, kan du klikke på avbrytknappen, og deretter dobbeltklikke på skjermen.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Avbryt</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="fast_application_introduction">Rammeverk for hurtigapper gjør at du kan opprette og tilby tjenester i hurtigapper.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link gjør at enheten kan koble til Bluetooth-enheter i nærheten ved hjelp av MIUI Bluetooth Service. For å finne enheter i nærheten må du gi MIUI Bluetooth Service tillatelse til å koble til internett.</string>
    <string name="font_hint_large">Standard tekststørrelse</string>
    <string name="font_hint_normal">Øk tekststørrelse</string>
    <string name="framework_introduction">Mi-tjenesterammeverk gjør at du kan bruke Mi-konto, Mi Push, Mi Stats og MIUI BI.</string>
    <string name="framwork_base_service">For å kunne tilby deg disse tjenestene, må Mi-tjenesterammeverk (Mi-konto, Mi Push, Mi Stats, MIUI BI) koble til internett, få tilgang til plasseringen din, telefonnummer, IMEI og IMSI, og tillate enheten å motta pushvarsler</string>
    <string name="game_introduction">Plug-in for spill gjør at du kan logge inn, opprette bestillinger, fullføre betalinger, bruke kuponger og delta i kampanjehendelser.</string>
    <string name="google_service_introduction">For å fungere som normalt må Google Play koble til internett, få tilgang til plasseringen din, kunne spille inn lyd, utføre anrop, få tilgang til kalenderhendelser, anropshistorikk, sensorer, lagring, kamera, enhetsinfo og kontoer.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Klassisk</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">App-skuff</string>
    <string name="home_settings_title">Velg standardstarter</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Personverninnstillinger for valgt tastatur</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Ingen nettverksforbindelse. Se personverninnstillinger for dette tastaturet på %s.</string>
    <string name="input_method_category">Velg det standardtastaturet du kommer til å bruke for å skrive meldinger, notater og stort sett alt annet også. Merk at du kan installere andre, tredjepartstastaturer senere.</string>
    <string name="input_method_setting">Velg tastatur</string>
    <string name="install_preinstall_app">Laster apper…</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Hvis enheten går tapt, vil du ikke kunne hindre andre mot å bruke den og få tilgang til dine data, med mindre du har aktivert en skjermlås. Vil du fortsatt ignorere dette?</string>
    <string name="item_fingerprint">Fingeravtrykk</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Kun skjermlås</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Skjermlås</string>
    <string name="item_return">Angi</string>
    <string name="item_skip">Hopp over</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Deler plasseringsinformasjon med nødhjelpsetater</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Flere språk</string>
    <string name="language_settings">Velg språk</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Flere regioner</string>
    <string name="locale_picker_title">Velg din region</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">I henhold til loven kan mobiloperatører innhente plasseringsinformasjonen til mobilenheter for å samsvare med kravene til nødhjelpsetater (brannvesen og politi) som arbeider for sikkerhet og nødhjelp.</string>
    <string name="location_introduction">Stedsbaserte tjenester finner produkter og tjenester i nærheten av deg.</string>
    <string name="location_location">Nødhjelpsetater kan innhente din gjeldende plassering ved forespørsel</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Bakgrunnskarusellen gjør at du kan få nye bilder til låseskjermen daglig.</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Jeg har lest og samtykket i personvernerklæringen for Mint-tastatur</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Personvernerklæring for Mint-tastatur</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Du er ikke koblet til internett. Se personvernerklæringen på %s.</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Du er ikke koblet til internett. Se brukeravtalen på %s.</string>
    <string name="mobile_network">Bruke mobildata</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Dette tillater bruk av mobildata og GPS-tilkobling basert på brukerens forespørsel. Synkronisering av kontoer og andre elementer kan kreve bruk av mobildata, avhengig av smarttelefonens spesifikasjoner.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Hvis du ikke har et abonnement med ubegrenset med data, kan bruk av mobildata føre til ekstra operatørkostnader. Bruke mobildata likevel?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Avbryt</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Du kan begrense mobildatatilkobling under Innstillinger senere</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Bruk</string>
    <string name="msim_setting_default_data">Data-SIM</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">Standard SIM-kort for anrop</string>
    <string name="multisim_settings_category">Innstillinger for SIM-kort</string>
    <string name="multisim_settings_title">2 SIM-kort funnet</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Bevegelses-veiledning</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Fullskjermbevegelser</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Knapper</string>
    <string name="next">Neste</string>
    <string name="next_fingerprint">Neste</string>
    <string name="note_introduction">Denne appen gjør at du kan opprette, se og redigere notater.</string>
    <string name="other_settings">Tilleggsinnstillinger</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Aktiver</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Når personlig tilpasset annonseanbefaling er deaktivert, ser du fortsatt samme antall annonser som når funksjonen er aktivert. Men annonsene vil da ikke være relevante siden de ikke er basert på dine personlige preferanser.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Deaktiver</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Skru på tilpassede annonser</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Tilpassede annonser</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Tilpassede annonser etter dine interesser</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Automatiske systemoppdateringer</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI velger det beste tidspunktet å laste ned og installere oppdateringer på. Enheten startes på nytt automatisk for å ta i bruk endringene.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Bakgrunnskarusell</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance for Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Retningslinjer for personvern</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Få organiserte bilder og historier levert til låseskjermen daglig. %1$s og %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Lisensavtale for sluttbrukere</string>
    <string name="other_settings_location">Sted</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Tillat apper å få tilgang til plasseringen din</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Bruksstatistikk som hjelper oss med å finne og løse problemer kan inneholde dine personlige opplysninger</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Send diagnosedata automatisk</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Brukeropplevelsesprogram</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Hjelp oss med å forbedre produktene og tjenestene våre ved å dele bruksstatistikken din med oss. Se flere detaljer</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Vis detaljer</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">MIUI Daemon gjør at du kan overføre data fra enheten når skjermen er skadet.</string>
    <string name="permission_account">Få tilgang til kontoer på enheten:</string>
    <string name="permission_account_introduction">For å logge inn med Mi-konto</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">For å få tilgang til lagring for å kunne analysere og skanne installasjonspakker</string>
    <string name="permission_backup">Tilgang til lagring</string>
    <string name="permission_backup_introduction">For tilgang til og lagring av sikkerhetskopier på enheten</string>
    <string name="permission_call_records">Få tilgang til anropshistorikk:</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">For tilgang til anropshistorikk for å kunne vise blokkerte elementer</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">For å få tilgang til telefonstatus, ta opp anrop og sette opptak på pause under innkommende anrop</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">For å lagre alarmdata</string>
    <string name="permission_contact">Få tilgang til kontakter:</string>
    <string name="permission_contact_introduction">For å tilby Blokkeringsliste-funksjonalitet og anrop til nødkontakter</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">For å identifisere tjenester tilknyttet ulike enheter</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">For å identifisere ulike enheter</string>
    <string name="permission_direct_call">Utføre anrop:</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">For å legge til elementer i Blokkeringsliste</string>
    <string name="permission_download_introduction">For å bufre nedlastede elementer og lagre dem på enheten</string>
    <string name="permission_imei_service">For å få tilgang til IMEI for å kunne tilby bedre tjenester i tilknytning til enheten</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">For å lagre bilder og videoer på enheten</string>
    <string name="permission_location">Få tilgang til plasseringsinformasjon:</string>
    <string name="permission_location_introduction">For å tilby stedsbaserte tjenester</string>
    <string name="permission_log_introduction">For lagring av logger</string>
    <string name="permission_login_introduction">For å logge inn og administrere systemkontoer</string>
    <string name="permission_message_introduction">For å sende meldinger til blokkerte kontakter</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">For tilgang til IMEI for å kunne identifisere enheter</string>
    <string name="permission_phone_network">For tilgang til nettverkstype for å kunne optimalisere og justere elementer som kan lastes ned</string>
    <string name="permission_phone_service">Få tilgang til telefonnummer, IMEI og IMSI:</string>
    <string name="permission_photo_introduction">For å lagre bilder til Galleri og publisere statuser</string>
    <string name="permission_photo_video">Ta bilder og spille inn video:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">For å ta bilder, spille inn videoer og bruke blits</string>
    <string name="permission_picture_introduction">For å lagre, redigere og synkronisere bilder og videoer</string>
    <string name="permission_read_call_records">Rediger anropshistorikk:</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">For å legge til elementer i anropshistorikk og slette blokkerte anrop</string>
    <string name="permission_read_contacts">Tilgang til kontakter</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_message">Tilgang til tekstmeldinger</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">For tilgang til notater og vedlegg</string>
    <string name="permission_read_write_file">Få tilgang til og lagre filer og bilder på enheten:</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">For å få tilgang til, lagre og bufre elementer på enheten</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">For tilgang til og lagring av lydopptak</string>
    <string name="permission_recording">Spille inn anrop og lyd:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">For å ta opp lyd mens du tar opp video</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">For tilgang til og lagring av skjermopptak</string>
    <string name="permission_send_message">Send SMS</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">For å ta opp lyd</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">For å utføre virusskanning og optimalisere enheten</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">For å logge inn og administrere systemkontoer for å kunne tilby Xunlei-tjenester</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Inkludert POCO Launchers personvernerklæring og brukeravtale)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO Launcher personvernerklæring</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO Launcher brukeravtale</string>
    <string name="position_header">Deler plasseringsinformasjon</string>
    <string name="position_subheading">Plasseringsinformasjon</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Foretrukket data-SIM-kort</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Foretrukket stemme-SIM-kort</string>
    <string name="privacy_policy">Personvernerklæring</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Vi beskytter personopplysningene dine i henhold til relevante lover, forskrifter og personvernerklæringer.</string>
    <string name="provision_back">Tilbake</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Vis &lt;a href=%1$s>Personvernerklæringen&lt;/a > for ditt valgte tastatur.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Personvernerklæring</string>
    <string name="provision_next">Neste</string>
    <string name="provision_skip_underline">Hopp over</string>
    <string name="recorder_introduction">Du kan bruke denne appen til å ta opp lyd og sikkerhetskopiere opptak til skyen.</string>
    <string name="require_authority_statement">For å gi oss tillatelse til å tilby deg grunnleggende tjenester, må du gi oss følgende tillatelser for at vi skal kunne innhente personopplysningene dine:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">For å gi oss tillatelse til å tilby deg denne tjenesten må du gi oss følgende tillatelser for at vi skal kunne innhente personopplysningene dine:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">For å gi oss tillatelse til å tilby deg grunnleggende tjenester, må du koble til internett og gi oss følgende tillatelser for at vi skal kunne innhente personopplysningene dine:</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Denne appen gjør at du kan ta opp det som skjer på skjermen.</string>
    <string name="search_menu_title">Søk</string>
    <string name="security_introduction">Du kan bruke denne appen til å fjerne alt søppel på enheten, finne og nøytralisere virus, optimalisere ytelsen for spill, spare batteri, behandle apper, tillatelser og mer.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">For å logge inn og administrere systemkontoer</string>
    <string name="service_agreement">Jeg har lest og godtatt vilkårene og betingelsene.</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">MIUI Daemon</string>
    <string name="service_name_album">Galleri</string>
    <string name="service_name_application_package">Pakkeinstallerer</string>
    <string name="service_name_backup">Sikkerhetskopier</string>
    <string name="service_name_calculator">Kalkulator</string>
    <string name="service_name_camera">Kamera</string>
    <string name="service_name_carrier">Erklæring om operatørtjenester</string>
    <string name="service_name_clock">Klokke</string>
    <string name="service_name_compass">Kompass</string>
    <string name="service_name_content_center">Innholdssenter</string>
    <string name="service_name_download">Nedlastinger</string>
    <string name="service_name_fast_application">Rammeverk for hurtigapper</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Plug-in for spill</string>
    <string name="service_name_google_service">Erklæring om Google-tjenester</string>
    <string name="service_name_location">Stedsbaserte tjenester</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Bakgrunnskarusell</string>
    <string name="service_name_note">Notater</string>
    <string name="service_name_recorder">Opptaker</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Skjermopptaker</string>
    <string name="service_name_security">Sikkerhet</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi-tjenesterammeverk</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Les og godta &lt;a href=%1$s>personvernerklæringen&lt;/a > vår.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Før du bruker tjenestene våre, må du lese og godta &lt;a href=%1$s>personvernerklæringen til Xunlei&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Personvernerklæring</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Les og godta vår &lt;a href=%1$s>Personvernerklæring&lt;/a > før du bruker Sikkerhet.&lt;br/>&lt;br/>I henhold til Android 11-standardene vil en engangstillatelse bli trukket tilbake innen 5 sekunder etter at den tilsvarende appen slutter å kjøre. Hvis du åpner appen i løpet av denne korte tidsperioden, trekkes tillatelsen tilbake.&lt;/Data></string>
    <string name="servicestate_title">Erklæring om grunnleggende tjenester</string>
    <string name="setting_locale">Innstilling av region…</string>
    <string name="shut_down">Lukk</string>
    <string name="sim_card_detecting">Ser etter SIM-kort…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">Finner ikke SIM-kortet. Kontroller at SIM-kortet er riktig installert og at du har dekning på saldoen.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Tillate å koble til mobildatanettverk? Hvis du gjør dette, vil SIM-kortet som du har satt inn brukes til å koble til mobildatanettverk.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Ser etter SIM-kort…</string>
    <string name="sim_card_detection">Sett inn SIM-kort</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Les instruksjonene som ble levert sammen med enheten din for å finne ut hvordan du setter inn SIM-kort.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">SIM-kort kunne ikke koble til nettverk</string>
    <string name="sim_dectection_next">Fortsett</string>
    <string name="sim_redetection">Sjekk igjen</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">SIM-kortet ditt kunne ikke koble til en gyldig internettleverandør. Sikre at du har nok midler på balansen og prøv igjen.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Sørg for at du vet hvordan å bruke fullskjermbevegelser før du velger dette alternativet.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Avbryt</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Fullskjermbevegelser</string>
    <string name="skip_underline">Hopp over dette trinnet</string>
    <string name="start_up_slogan">Yours alone</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="summary_not_set">Ikke satt</string>
    <string name="system_navigation_mode">Systemnavigeringsmodus</string>
    <string name="terms_of_use">Vilkår og betingelser</string>
    <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Fused Location Provider, HTML-visning</string>
    <string name="terms_of_use_label">"Les brukeravtalen og personvernerklæringen vår for å forstå hvilken informasjon vi samler inn, hvordan vi bruker den og hvilke valg som er tilgjengelige for deg.
Du må samtykke i brukeravtalen og personvernerklæringen før du kan bruke MIUI.
%s og Mi-kontokomponentene kobler til internett og henter plasseringen din."</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">, Mi Store system-plug-in</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">, MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">, Pakkeinstallerer</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">, Ofte brukte uttrykk</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, selvregistrert tjeneste</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">, Oppdater</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">Mi-tjenester, Mi SIM-aktiveringstjenester, Xiaomi Cloud, Finn enhet, startskjerm, spill, MIUI Daemon, MSA-systemkomponenter, oversettingstjenester, hurtigapper, MIUI SDK, apphvelv, statistikk, Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Du må samtykke i vår Facemoji-personvernpolicy før du bruker denne funksjonen."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Du må samtykke i vår Kika-personvernpolicy før du bruker denne funksjonen."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Du må samtykke i personvernerklæringen for Mint-tastatur før du bruker denne funksjonen."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">, Google Play-tjenester</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, smartkort</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">, MConnService</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji-personvernpolicy</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika-personvernpolicy</string>
    <string name="title_fingerprint">Skriv inn passord</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Skjermlås</string>
    <string name="user_agreement">Brukeravtale</string>
    <string name="user_agreement_declare">Før du bruker MIUI må du lese og godta brukeravtalen og personvernerklæringen vår. Når enheten din blir aktivert, vil Mi SIM-aktiveringstjeneste, Xiaomi Cloud, Sikkerhetskopieringstjeneste, Finn enhet, Startskjerm, Ofte brukte setninger, Xiaomi-internettkommunikasjonstjeneste, Oversettingstjeneste, MIUI Daemon, HTML-visning, MIUI SDK, Sikkert element-app, AI-assistent, Batteri og ytelse, Strømdetektor, Joyose, OS AI-innstilling og Oppdatering koble til nettverket. Smartkort, Tillatelsesadministrator og smarttjenester kobler til nettverket og får tilgang til plasseringen din.</string>
    <string name="voice_assist_advice">Mi AI tillater deg å bruke talekontroller, men bruker mer strøm (+1 % hver time).</string>
    <string name="voice_assist_condition">"Du vil kunne bruke Mi AI i disse tilfellene: r
1. Når skjermen er på. r
2. Når du lytter til musikk med skjermen av."</string>
    <string name="voice_assist_desp">Si \"Mi AI\" til telefonen. Mi AI vil gjenkjenne stemmen din og vil kunne styre enheten.</string>
    <string name="voice_assist_title">Vekk med stemme</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Godta</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Ikke godta</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Bakgrunnskarusellen gir imponerende bilder og spennende historier på låseskjemen daglig.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Låseskjerm i ny utforming</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Prøv</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Nei, takk</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Du kan aktivere Bakgrunnskarusell for å se om den fungerer for deg. Husk at du alltid kan aktivere og deaktivere Bakgrunnskarusell under Innstillinger > Låseskjerm.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Prøv Bakgrunnskarusell</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Les og godta tredjepartsinnholdsleverandørens &lt;a href=\"%1$s\">personvernerklæring&lt;/a> og &lt;a href=\"%2$s\">brukeravtale&lt;/a> før du bruker denne funksjonen.</string>
    <string name="welcome">Velkommen</string>
    <string name="zone_picker_title">Velg tidssone</string>
</resources>
