<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="allow_backup_button_label">สำรองข้อมูลของฉัน</string>
    <string name="allow_restore_button_label">คืนค่าข้อมูลของฉัน</string>
    <string name="backup_confirm_text">"เราได้รับการขอให้ทำการสำรองข้อมูลทั้งหมดลงในคอมพิวเตอร์เดสก์ท็อปที่เชื่อมต่ออยู่ คุณต้องการอนุญาตให้ดำเนินการตามนี้หรือไม่

 หากคุณไม่ได้เป็นผู้ขอให้ทำการสำรองข้อมูลดังกล่าว โปรดอย่าอนุญาตให้ดำเนินการ"</string>
    <string name="backup_confirm_title">การสำรองข้อมูลทั้งหมด</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">หากคุณต้องการเข้ารหัสข้อมูลที่สำรองเต็มรูปแบบ โปรดป้อนรหัสผ่านด้านล่างนี้:</string>
    <string name="backup_enc_password_required">เนื่องจากอุปกรณ์ของคุณมีการเข้ารหัสไว้ คุณจึงต้องเข้ารหัสการสำรองข้อมูล โปรดป้อนรหัสผ่านด้านล่าง:</string>
    <string name="backup_enc_password_text">โปรดป้อนรหัสผ่านเพื่อใช้สำหรับเข้ารหัสข้อมูลที่สำรองแบบเต็มรูปแบบ หากเว้นว่างไว้ รหัสผ่านการสำรองข้อมูลปัจจุบันของคุณจะถูกใช้:</string>
    <string name="current_password_text">โปรดป้อนรหัสผ่านการสำรองข้อมูลปัจจุบันของคุณด้านล่างนี้:</string>
    <string name="deny_backup_button_label">ไม่ต้องสำรองข้อมูล</string>
    <string name="deny_restore_button_label">ไม่คืนค่า</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">โปรดป้อนรหัสผ่านการเข้ารหัสอุปกรณ์ของคุณด้านล่างนี้ ซึ่งจะใช้ในการเข้ารหัสที่เก็บข้อมูลสำรองด้วย</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">โปรดป้อนรหัสผ่านการเข้ารหัสอุปกรณ์ของคุณด้านล่าง</string>
    <string name="restore_confirm_text">"เราได้รับการขอให้ทำการคืนค่าข้อมูลทั้งหมดจากคอมพิวเตอร์เดสก์ท็อปที่เชื่อมต่ออยู่ คุณต้องการอนุญาตให้ดำเนินการตามนี้หรือไม่

 หากคุณไม่ได้เป็นผู้ขอให้ทำการคืนค่าดังกล่าว โปรดอย่าอนุญาตให้ดำเนินการ การดำเนินการนี้จะแทนค่าข้อมูลปัจจุบันทั้งหมดในอุปกรณ์"</string>
    <string name="restore_confirm_title">การคืนค่าทั้งหมด</string>
    <string name="restore_enc_password_text">หากมีการเข้ารหัสข้อมูลที่คืนค่า โปรดป้อนรหัสผ่านด้านล่างนี้:</string>
    <string name="toast_backup_ended">สำรองข้อมูลเสร็จแล้ว</string>
    <string name="toast_backup_started">กำลังเริ่มการสำรองข้อมูล...</string>
    <string name="toast_restore_ended">สิ้นสุดการคืนค่าแล้ว</string>
    <string name="toast_restore_started">กำลังเริ่มการคืนค่า...</string>
    <string name="toast_timeout">หมดเวลาการดำเนินการ</string>
</resources>
