<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">MIUI-sikkerhedskomponenter</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">Denne funktion krypterer og uploader dit enheds-id til Avasts servere (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Privatlivspolitik</string>
    <string name="avast_dialog_title">Avasts Fortrolighedspolitik</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Virussen er en adware. Den leverer automatisk reklamer.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Virussen er en cryptor. Det er en ondsindet software, der sendes ved at replikere sig selv i lagerpladsen.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Virussen er en dropper. Den bærer koden, som installerer andre ondsindede virusser.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Virussen er en udnyttelse. Den udnytter programfejl eller sårbarheder i dit system med henblik på at forårsage utilsigtet eller uventet adfærd.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Infektionen udledes ved brug af en specifik heuristik. Den specifikke heuristikanalyse siger, at det er en virus.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Virussen er en joke. Den opretter nogle irriterende eller humoristiske effekter. Den medfører som regel ikke ligesom så stor skade som andre virusser.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Virussen er et potentielt uønsket program (PUP). Det er et program, der kan være skadeligt (spyware, adware osv.), på trods af at brugere giver tilladelse til at downloade det.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Virussen er et rootkit. Det er en type software, der er designet til at skjule, at operativsystemet er blevet kompromitteret. Det bruges til at få kontrol over enheden ved at gemme sig dybt inde i systemet. Rootkits gør det muligt for virusser og malware at holde sig skjult ved at \"forklæde\" dem som nødvendige filer, som normal antivirussoftware vil overse.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Virussen er en spyware. Det er en software, der i det skjulte indsamler brugeroplysninger via brugerens internetforbindelse uden brugerens viden herom.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">En almindelig mistænkelig type. Antivirussystemet forsøger at klassificere den.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Virussen er et potentielt ondsindet værktøj i stil med PUP.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Virussen er en trojansk hest. Det er en malware, der er designet til at give uautoriseret fjernadgang til en brugers enhed. Trojanske heste har normalt ikke evnen til at replikere sig som virus. De kan dog føre til, at andre malware installeres på din enhed, data bliver stjålet eller andre ondsindede aktiviteter.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Ukendt type infektion.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Virussen er en orm. Det er en selvstændig malware, der replikerer sig selv for at sprede sig til andre enheder. Den udnytter filer eller informationsoverførselsfunktioner i dit system (f.eks. netværk), det kan vandre uden nogen menneskelig handling. Orme forårsager næsten altid en eller anden form for skade på netværket.</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">"Denne funktion krypterer og uploader dit enheds-id til AVL's servere (%s)."</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Privatlivspolitik</string>
    <string name="avl_dialog_title">"AVL's Fortrolighedspolitik"</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="hello_world">Hej derude!</string>
    <string name="menu_settings">Indstillinger</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Upload og scan appnavne og oplysninger med online virusdefinitioner.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Opdater virusdefinitioner automatisk</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Denne funktion krypterer og uploader dit enheds-id til Tencents servere (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Privatlivspolitik</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Tencents Fortrolighedspolitik</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
