<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="agree">Accepter</string>
    <string name="cancel">Annuler</string>
    <string name="check_protocol_msg">Pour utiliser le mode maintenance, veuillez cliquer ici accepter le </string>
    <string name="check_protocol_msg_detail">"Avant de démarrer le mode réparation, assurez-vous que les données ont été sauvegardées et que le service après-vente n'est pas responsable d'une éventuelle perte de données causée par le produit réparé."</string>
    <string name="check_protocol_msg_sub">Avis de non-responsabilité concernant les données utilisateur</string>
    <string name="click_to_close">Cliquez ici pour quitter le mode Maintenance</string>
    <string name="close_maintenance_mode">Fermer le mode maintenance</string>
    <string name="create_fail">Échec de la création du mode Maintenance, veuillez réessayer plus tard</string>
    <string name="create_fail_because_max_user">"Le nombre maximum d'utilisateurs dans le système a été atteint, veuillez supprimer les données avatar, double ouverture ou mode enfant et réessayer"</string>
    <string name="delete_maintenance_mode">suppression du mode Maintenance...</string>
    <string name="disagree">Refuser</string>
    <string name="forbid_create">"Le mode Maintenance ne peut être créé que dans l'espace utilisateur principal"</string>
    <string name="maintenance_mode">Mode Maintenance</string>
    <string name="maintenance_mode_close_title">En mode Maintenance</string>
    <string name="maintenance_mode_loading">Démarrage du mode réparation, redémarrage imminent du téléphone…</string>
    <string name="maintenance_mode_reboot">Redémarrage en mode Maintenance</string>
    <string name="maintenance_mode_title">Protection complète des données de téléphonie mobile</string>
    <string name="maintenance_mode_watch_out">"Protégez les données privées importantes telles que les photos, les vidéos, les contacts, les journaux d'appels et les messages texte pendant la maintenance après-vente"</string>
    <string name="open">Ouvrir le mode Maintenance</string>
    <string name="open_maintenance_mode">Ouvrir le mode Maintenance</string>
    <string name="open_maintenance_mode_msg">"Pour éviter la perte de données, il est recommandé de l'envoyer pour réparation après "</string>
    <string name="open_maintenance_mode_msg_sub">avoir sauvegardé vos données</string>
    <string name="reached_max_user">"Nombre maximum d'utilisateurs atteint"</string>
    <string name="reboot_maintenance_mode">suppression du mode Maintenance terminée, pour les performances de votre appareil, veuillez le redémarrer</string>
    <string name="reboot_msg">"L'activation du mode Maintenance redémarrera automatiquement le téléphone, veuillez confirmer s'il est allumé immédiatement"</string>
    <string name="reopen_maintenance_mode">"Nous détectons que l'utilisateur principal de l'appareil a été déverrouillé. Pour protéger la confidentialité des utilisateurs et la sécurité des données, il est recommandé de revenir en mode Maintenance"</string>
    <string name="set_password_main_user">"Définir le mot de passe pour l'utilisateur principal"</string>
    <string name="set_password_main_user_context">"Afin d'assurer la sécurité de vos données, veuillez définir un mot de passe pour l'écran de verrouillage. Le mot de passe ne peut pas être récupéré, veuillez vous en souvenir. Lors de la fermeture du mode Maintenance, vous devez vérifier le mot de passe de l'écran de verrouillage que vous avez défini."</string>
    <string name="setting">Paramètres</string>
    <string name="switch_to_maintenance_mode">Passer en mode Maintenance</string>
</resources>
