<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">Componente de securitate MIUI</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">"Această caracteristică criptează și încarcă ID-ul telefonului dumneavoastră pe serverele Avast(%s)."</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Politica de Confidențialitate</string>
    <string name="avast_dialog_title">"Politica de Confidențialitate Avast"</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Virusul este de tip adware. Afișează reclame în mod automat.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Virusul este de tip cryptor. Este un program rău-intenționat ce se multiplică în spațiul de stocare.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Acest virus este de tip dropper. Este purtătorul unui cod de instalare a altor viruși.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Acest virus este de tip exploit. Profită de breșele de securitate sau vulnerabilitățile sistemului pentru a genera un comportament neintenționat sau neanticipat.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Infecția este dedusă prin utilizarea unui anumit algoritm. Analiza euristică specifică spune că este un virus.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Virusul este o glumă. Creează un efect enervant sau amuzant. Prezintă un risc mai scăzut pentru producerea de daune asupra sistemului față de alți viruși.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">"Virusul este de tip PUP (potentially unwanted program). Este o aplicație ce poate fi periculoasă(spyware, adware, etc), în ciuda faptului că utilizatorul a descărcat-o în mod conștient."</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Acest virus este de tip rootkit. Este o aplicație creată pentru a ascunde faptul că sistemul de operare a fost compromis. Este utilizată penyru a prelua controlul asupra sistemului, fiind ascunsă în sistemul de operare însuși. Rootkits allow viruses and malware to “hide in plain sight” by disguising as necessary files that normal antivirus software will overlook.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">"Virusul este un spyware. Este o aplicație ce colectează și trimite în fundal datele utilizatorului fără cunoștința acestuia."</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Un tip suspect comun. Sistemul antivirus încearcă să-l clasifice.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Virusul este potențial periculos ce acționează similar cu aplicațiile de tip PUP.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">"Acest virus este de tip troian. Este conceput să preia în mod fraudulos controlul neautorizat de la distanță al sistemului. Troian-ii nu au în mod normal capacitatea de a se replica, precum virușii dar pot permite instalarea altor programe rău-intenționate ce pot fura datele utilizatorului sau genera alte activități nedorite."</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Tip de infecție necunoscut.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Virusul este de tip worm. Este o aplicație de sine stătătoare care se reproduce pentru a fi trimis către alte dispozitive. Se folosește de caracteristicile de transfer de fișiere sau informații(cum ar fi rețeaua Wi-Fi), el migrează fără a fi necesară nicio acțiune din partea utilizatorului. Virușii de tip Worm cauzează aproape întotdeauna cel puțin daune asupra rețelei.</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">Această funcţie criptează și încarcă ID-ul dispozitivului dvs. pe serverele AVL (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Politica de confidențialitate</string>
    <string name="avl_dialog_title">Politica de confidențialitate AVL</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="common_ids_permission_label">Permisiune comună ids Avast</string>
    <string name="menu_settings">Setări</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Se încarcă și se scanează numele și detaliile aplicaţiilor, utilizând definiții de viruși on-line.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Se actualizează în mod automat definițiile de viruşi</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Această funcţie criptează și încarcă ID-ul dispozitivului dvs. pe serverele Tencent (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Politica de confidențialitate</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Politica de confidențialitate Tencent</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
</resources>
