<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Ir a inicio</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Desplazarse hacia arriba</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Más opciones</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Listo</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Ver todo</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Seleccionar una aplicación</string>
    <string name="abc_capital_off">DESACTIVADO</string>
    <string name="abc_capital_on">ACTIVADO</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt +</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl +</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">Suprimir</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">Intro</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Función +</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta +</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Mayús +</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">Espacio</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym +</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menú +</string>
    <string name="abc_search_hint">Buscar…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Borrar consulta</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Consulta de búsqueda</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Buscar</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Enviar consulta</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Búsqueda por voz</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Compartir con</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Compartir con %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Ocultar</string>
    <string name="accessibility_enabled">Accesibilidad activada.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Atrás</string>
    <string name="afternoon">Tarde</string>
    <string name="agree">Aceptar</string>
    <string name="agree_and_next">Aceptar</string>
    <string name="agree_terms">"He leído y acepto el Acuerdo de Usuario y la Política de Privacidad."</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">"He leído y acepto la Política de privacidad de Facemoji."</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">"He leído y acepto la Política de privacidad de Kika."</string>
    <string name="ai_button_desc">El botón IA Te permite activar Mi IA y usar sus accesos directos.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Pulsa dos veces</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Pulsa dos veces el botón IA para completar tareas personalizadas</string>
    <string name="ai_button_long_press">Mantén pulsado</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Manteén pulsado el botón IA para hablar con Mi IA</string>
    <string name="ai_button_single_press">Pulsa</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Manteén pulsado el botón IA para ver los accesos directos a Mi IA</string>
    <string name="ai_button_title">Botón IA</string>
    <string name="album_introduction">La Galería te permite gestionar, optimizar y editar fotos y vídeos en tu dispositivo, así como sincronizarlos con Xiaomi Cloud.</string>
    <string name="am">AM</string>
    <string name="app_name">Provisión</string>
    <string name="application_package_introduction">Esta aplicación te permite instalar aplicaciones de terceros, analizarlas antes de la instalación y darte recomendaciones al terminar.</string>
    <string name="application_permissions">Permisos de la aplicación</string>
    <string name="back">Volver</string>
    <string name="backup_introduction">Puedes usar esta aplicación para hacer una copia de seguridad y restaurar elementos en tu dispositivo.</string>
    <string name="boot_video_replay">Reproducir de nuevo</string>
    <string name="boot_video_skip">Saltar</string>
    <string name="calculator_introduction">Puedes usar esta aplicación para hacer cálculos, convertir unidades y divisas y estimar el pago de tu hipoteca.</string>
    <string name="camera_introduction">Puedes usar la Cámara para tomar fotos y grabar vídeo.</string>
    <string name="carrier_introduction_china">"Para proporcionarle mejores servicios, los procesos que se ejecutan en su dispositivo (incluyendo SystemHelper, RegService, y servicios de transportista) pueden enviar periódicamente la información relacionada con su dispositivo y tarjeta SIM (incluyendo IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, dirección MAC, Versión MIUI, versión Android, modelo de dispositivo y especificaciones básicas de hardware), así como información aproximada de la ubicación (incluyendo región, coordenadas, identificador de área e ID de estación base) al operador a través de Wi-Fi, red de datos móviles o SMS gratis. El transportista se compromete a analizar la información relevante sólo para mejorar la calidad de los servicios o para proporcionar servicios o tecnologías personalizadas y no revelará información relevante a terceros de ninguna forma que le identifique personalmente. La declaración de transportista específica prevalecerá. Consulte a su transportista en relación con el coste del uso de este servicio."</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Limpiar</string>
    <string name="clock_introduction">Puedes usar esta aplicación para ver la hora, así como usar el temporizador, el reloj mundial, establecer alarmas y más.</string>
    <string name="close">Cerrar</string>
    <string name="close_location_service_setting">Puede elegir desactivar el acceso a la ubicación en Ajustes &gt; Protección de privacidad &gt; Gestionar o restringir los permisos para aplicaciones individuales en Seguridad.</string>
    <string name="cm_terms_content">"Para mejorar los servicios provistos, el operador de red móvil de su selección puede subir sus datos personales e información de este dispositivo en los servidores usando redes Wi-Fi o conexión de datos móviles. Esta información será utilizada solo con fines estadísticos para mejorar la calidad de los servicios y proveer contenido más personalizado. Esta información no se usará para identificarle y no se revelará a terceras partes."</string>
    <string name="cm_terms_title">Acuerdo del Operador de Red Móvil</string>
    <string name="compass_introduction">Puedes usar esta aplicación para navegar, así como ver coordenads, presión atmosférica y altitud.</string>
    <string name="congratulation_label">"¡Listo para disfrutar!​"</string>
    <string name="congratulation_swipe">Deslice hacia arriba para acceder al sistema</string>
    <string name="congratulation_title">Configuración completada</string>
    <string name="content_description_complete">Completado</string>
    <string name="content_description_start">Iniciar</string>
    <string name="content_introduction">El Centro de contenidos añade material y servicios de distintos canales. Aquí puedes leer artículos, ver vídeos, contenido patrocinado y recibir recomendaciones de contenido.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Mantenga presionado dos dedos para activar la accesibilidad.</string>
    <string name="copy">Copiar</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">"Si no estás conectado a Wi-Fi, tu dispositivo usará datos móviles. Usar datos móviles generará cargos adicionales por parte de la operadora."</string>
    <string name="date_picker_lunar">Calendario Chino Tradicional</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Ajustar fecha y hora</string>
    <string name="desc_fingerprint">Utiliza tu huella para desbloquear el dispositivo, comprobar las transacciones de Mi Pago o para conectarte a aplicaciones y servicios.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Use su huella dactilar para desbloquear el dispositivo o para iniciar sesión en aplicaciones y servicios.</string>
    <string name="diagnose_report">Enviar datos de diagnóstico para localizar y analizar errores del sistema y mejorar la experiencia de usuario. Dichos datos podrían incluir información personal (p. ej. IP, ubicación, etc.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">"Si no aceptas conceder dichos permisos o compartir y subir tu información personal, no podrás usar este servicio."</string>
    <string name="disagree">Cancelar</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">"Si no aceptas otorgar dichos permisos o compartir y subir tu información personal, no podrás usar esta aplicación. Puedes elegir no usar esta aplicación o restringir los permisos en los Ajustes en dichos casos."</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">"Si no aceptas otorgar dichos permisos no podrás usar esta aplicación. Puedes elegir restringir los permisos y desactivar esta función en los Ajustes en dichos casos."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">"Si no aceptas conceder dichos permisos o compartir y subir tu información personal, no podrás usar esta aplicación. Puedes elegir no usar esta aplicación en dichos casos."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">"Si no aceptas conceder dichos permisos o compartir y subir tu información personal, no podrás usar este producto. Puedes elegir no usar este producto en dichos casos."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">"Si no aceptas conceder dichos permisos o compartir y subir tu información personal, no podrás usar este servicio. Puedes elegir no usar este servicio en dichos casos."</string>
    <string name="disagreement_exit_app">"Si no aceptas otorgar dichos permisos o compartir y subir tu información personal, no podrás usar esta aplicación. Puedes elegir cerrar sesión o restringir los permisos en los Ajustes en dichos casos."</string>
    <string name="disagreement_function">"Si no aceptas conceder dichos permisos o compartir y subir tu información personal, no podrás usar esta función. Puedes elegir no usar esta función en dichos casos."</string>
    <string name="disagreement_location_service">"Si no aceptas otorgar dichos permisos o compartir y subir tu información personal, no podrás usar este servicio."</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">"Si no acepta otorgar dichos permisos o compartir y cargar su información personal, no podrá utilizar este servicio. Puede optar por no utilizar este servicio o restringir los permisos en la Configuración en tales casos. Tenga en cuenta que utilizaremos los permisos solo cuando comience a transferir datos desde su dispositivo cuando su pantalla esté dañada."</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">"Si no aceptas otorgar dichos permisos o compartir y subir tu información personal, no podrás usar esta aplicación. Puedes elegir desinstalar, cerrar sesión o restringir los permisos en los Ajustes en dichos casos."</string>
    <string name="download_introduction">\"Descargas\" está usando Xunlei para descargar elementos en tu dispositivo. Esta herramienta funciona para GetApps, aplicaciones del sistema, temas, vídeos y descargas del navegador.</string>
    <string name="early_morning">Mañana</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">Accesibilidad cancelada.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Has activado TalkBack presionando la pantalla con dos dedos durante más de 10 segundos. TalkBack proporciona comentarios de voz para personas con problemas visuales. Si lo has activado por accidente, pulsa el botón Cancelar y pulsa dos veces en la pantalla.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Cancelar</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="eras_ad">DC</string>
    <string name="eras_bc">AC</string>
    <string name="evening">Tarde</string>
    <string name="expand_button_title">Avanzado</string>
    <string name="fast_application_introduction">El marco de aplicaciones rápidas te permite crear y proporcionar servicios en aplicaciones rápidas.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link permite a tu dispositivo conectarse a dispositivos Bluetooth cercanos usando MIUI Bluetooth Service. Para poder encontrar dispositivos cercanos, permite que MIUI Bluetooth Service se conecte a internet.</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">dd MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">dd MMMM, yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d/M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d/M/yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">dd/MM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">dd/MM/yyyy</string>
    <string name="font_hint_large">Tamaño de texto por defecto</string>
    <string name="font_hint_normal">Aumentar tamaño de texto</string>
    <string name="framework_introduction">El Marco de Servicios Mi te permite usar la Cuenta Mi, Mi Push, Estadísticas Mi y MIUI BI.</string>
    <string name="framwork_base_service">Para proporcionarte estos servicios, el Marco de Servicios Mi (Cuenta Mi, Mi Push, Estadísticas Mi, MIUI BI) necesita conectarse a internet, acceder a tu ubicación, número de teléfono, IMEI y IMSI y permitir a tu dispositivo recibir notificaciones push</string>
    <string name="friday">Viernes</string>
    <string name="friday_short">Vie</string>
    <string name="friday_shortest">Vie</string>
    <string name="game_introduction">Los plug-in de juegos te permiten iniciar sesión, completar pagos, usar cupones y participar en eventos promocionales.</string>
    <string name="google_service_introduction">Para poder funcionar correctamente, Google Play necesita poder conectarse a internet, acceder a tu ubicación, grabar audio, realizar llamadas, acceder a eventos del calendario, historial de llamadas, sensores, almacenamiento, cámara, información del dispositivo y a cuentas.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Clásico</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Cajón de aplicaciones</string>
    <string name="home_settings_title">Seleccionar lanzador predeterminado</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Política de Privacidad del teclado seleccionado</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Sin conexión de red. Vea la Política de Privacidad para este teclado en %s.</string>
    <string name="input_method_category">"Seleccione el teclado por defecto que usará para escribir mensajes, tomar notas y todo lo demás. Tenga en cuenta que después puede instalar otros teclados de terceros."</string>
    <string name="input_method_setting">Seleccionar teclado</string>
    <string name="install_preinstall_app">Cargando aplicaciones…</string>
    <string name="item_contents_wwarning">"Si tu dispositivo se pierde, no podrás evitar que otras personas lo usen y accedan a tus datos a menos que establezcas un bloqueo de pantalla. ¿Saltar de todos modos?"</string>
    <string name="item_fingerprint">Huella</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Solo bloqueo de pantalla</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Bloqueo de pantalla</string>
    <string name="item_return">Establecer</string>
    <string name="item_skip">Saltar</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Compartir información de ubicación con agencias de rescate de emergencia</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Más idiomas</string>
    <string name="language_settings">Seleccionar un idioma</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Más regiones</string>
    <string name="locale_picker_title">Selecciona tu región</string>
    <string name="location_content">En conformidad con la ley, las operadoras móviles pueden obtener la información de ubicación de los dispositivos móviles para cumplir con los requisitos de las agencias de rescates de emergencia (departamentos de bomberos y policía) con fines de seguridad y realizar rescates de emergencia.</string>
    <string name="location_introduction">Los servicios basados en la ubicación encuentran productos y servicios cerca de ti.</string>
    <string name="location_location">Las agencias de rescates de emergencia pueden obtener tu ubicación actual bajo solicitud</string>
    <string name="lockscreen_introduction">El Carrusel de fondos de pantalla te permite obtener nuevas imágenes diariamante en la Pantalla de bloqueo.</string>
    <string name="midnight">Noche</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">"He leído y acepto la Política de Privacidad del Teclado Mint"</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Política de Privacidad del Teclado Mint</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">"No tiene una conexión a internet. Vea los Términos de Servicio en %s."</string>
    <string name="miui_terms_no_network">"No tienes una conexión a internet. Mira el Acuerdo de Usuario en %s."</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Desmarcar</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Seleccionar todo</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Seleccionar elementos</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Más</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Cancelar</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Confirmar</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Eliminar</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Desmarcar</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Desmarcar todo</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Cancelar</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Buscar</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Seleccionar todo</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Seleccionar todo</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Seleccionar elementos</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Deslice hacia abajo para actualizar</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Actualizado correctamente</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Actualizando…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Suelte para actualizar</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">"Todo por ahora"</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">"Todo por ahora"</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Sólo un segundo…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">"No se pudieron cargar los elementos"</string>
    <string name="mobile_network">Usando datos móviles</string>
    <string name="monday">Lunes</string>
    <string name="monday_short">Lun</string>
    <string name="monday_shortest">Lun</string>
    <string name="month_april">Abril</string>
    <string name="month_april_short">Abr</string>
    <string name="month_april_shortest">Abr</string>
    <string name="month_august">Agosto</string>
    <string name="month_august_short">Ago</string>
    <string name="month_august_shortest">Ago</string>
    <string name="month_december">Diciembre</string>
    <string name="month_december_short">Dic</string>
    <string name="month_december_shortest">Dic</string>
    <string name="month_february">Febrero</string>
    <string name="month_february_short">Feb</string>
    <string name="month_february_shortest">Feb</string>
    <string name="month_january">Enero</string>
    <string name="month_january_short">Ene</string>
    <string name="month_january_shortest">Ene</string>
    <string name="month_july">Julio</string>
    <string name="month_july_short">Jul</string>
    <string name="month_july_shortest">Jul</string>
    <string name="month_june">Junio</string>
    <string name="month_june_short">Jun</string>
    <string name="month_june_shortest">Jun</string>
    <string name="month_march">Marzo</string>
    <string name="month_march_short">Mar</string>
    <string name="month_march_shortest">Mar</string>
    <string name="month_may">Mayo</string>
    <string name="month_may_short">May</string>
    <string name="month_may_shortest">May</string>
    <string name="month_november">Noviembre</string>
    <string name="month_november_short">Nov</string>
    <string name="month_november_shortest">Nov</string>
    <string name="month_october">Octubre</string>
    <string name="month_october_short">Oct</string>
    <string name="month_october_shortest">Oct</string>
    <string name="month_september">Septiembre</string>
    <string name="month_september_short">Sep</string>
    <string name="month_september_shortest">Sep</string>
    <string name="more">Más</string>
    <string name="morning">Mañana</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">"Esto permite utilizar los datos móviles y la conexión GPS en función de la solicitud del usuario. La sincronización de cuentas y otros elementos puede requerir el uso de datos móviles según las especificaciones del smartphone."</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">A menos que tengas un plan con datos ilimitados, el uso de datos móviles puede generar tarifas adicionales de la operadora. ¿Usar datos móviles de todos modos?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Cancelar</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Puedes restringir la conexión de datos móviles en los Ajustes más adelante</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Usar</string>
    <string name="msim_setting_default_data">SIM de datos</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">SIM por defecto para llamadas</string>
    <string name="multisim_settings_category">Ajustes de SIM</string>
    <string name="multisim_settings_title">Se han detectado 2 tarjetas SIM</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Guía de gestos</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Gestos a pantalla completa</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Botones</string>
    <string name="next">Siguiente</string>
    <string name="next_fingerprint">Siguiente</string>
    <string name="night">Tarde</string>
    <string name="noon">Mediodía</string>
    <string name="not_set">Sin establecer</string>
    <string name="note_introduction">Esta aplicación te permite crear, ver y editar notas.</string>
    <string name="other_settings">Ajustes adicionales</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Activar</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">"Cuando las recomendaciones de anuncios personalizados están desactivadas, seguirás viendo la misma cantidad de anuncios que cuando la función está activada. Sin embargo, los anuncios ya no serán relevantes, ya que no se basarán en tus preferencias personales."</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Desactivar</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Activar para personalizar los anuncios</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Anuncios personalizados</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Personaliza los anuncios basándose en tus gustos</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Actualizaciones automáticas del sistema</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI seleccionará el mejor momento para descargar e instalar actualizaciones. Tu dispositivo se reiniciará automáticamente para aplicar los cambios.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Carrusel de fondos de pantalla</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance para Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Política de Privacidad</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Obtén imágenes e historias enviadas a tu Pantalla de inicio diariamente. %1$s y %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Acuerdo de Licencia con el Usuario Final</string>
    <string name="other_settings_location">Ubicación</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Permitir a las aplicaciones acceder a tu ubicación</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Ayude a mejorar la experiencia de su dispositivo MIUI enviando automáticamente datos de diagnóstico, dispositivo y uso de aplicaciones a Xiaomi. Esto ayudará a mejorar la duración de la batería, el sistema MIUI y la estabilidad de la aplicación, y más.
Los datos que enviará contendrán información general sobre su dispositivo y cómo lo usa (por ejemplo, nivel de batería, actividad del sistema y de la aplicación, y errores). Los datos se utilizarán para mejorar los dispositivos MIUI.
Desactivar esta función no afecta la capacidad de su dispositivo para enviar la información necesaria para servicios esenciales como actualizaciones del sistema y seguridad.
Puede controlar esta función desde Configuración &gt; Contraseñas &amp; Seguridad &gt; Privacidad &gt; Uso y diagnóstico."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Ayude a mejorar la experiencia de su dispositivo MIUI enviando automáticamente datos de diagnóstico, dispositivo y uso de aplicaciones a Xiaomi. Esto ayudará a mejorar la duración de la batería, el sistema MIUI y la estabilidad de la aplicación, y más.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Enviar datos de uso y diagnóstico</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Programa de Experiencia de Usuario</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Ayúdenos a mejorar nuestros productos y servicios compartiendo sus estadísticas de uso con nosotros.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Ver detalles</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">MIUI Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_account">Acceder a las cuentas de tu dispositivo:</string>
    <string name="permission_account_introduction">Para iniciar sesión con Cuenta Mi</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Para accede al almacenamiento con el fin de analizar y escanear paquetes de instalación</string>
    <string name="permission_backup">Acceder al almacenamiento</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Para acceder y guardar copias de seguridad en tu dispositivo</string>
    <string name="permission_call_records">Acceder al historial de llamadas:</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Para acceder al historial de llamadas con el fin de mostrar elementos bloqueados</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Para acceder al estado del teléfono, grabar llamadas y pausar grabaciones durante las llamadas entrantes</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Para guardar datos de alarmas</string>
    <string name="permission_contact">Acceder a contactos:</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Para proporcionar funcionalidades de la Lista negra y llamar a contactos de emergencia</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Para identificar servicios asociados con diferentes dispositivos</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Para identificar diferentes dispositivos</string>
    <string name="permission_direct_call">Hacer llamadas:</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Para añadir elementos a la Lista negra</string>
    <string name="permission_download_introduction">Para almacenar temporalmente elementos y guardarlos en tu dispositivo</string>
    <string name="permission_imei_service">Para acceder al IMEI y proporcionar servicios asociados con tu dispositivo</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Para guardar fotos y vídeos en el dispositivo</string>
    <string name="permission_location">Acceder a la información de ubicación:</string>
    <string name="permission_location_introduction">Para proporcionar servicios basados en la ubicación</string>
    <string name="permission_log_introduction">Para guardar registros</string>
    <string name="permission_login_introduction">Para iniciar sesión y gestionar cuentas del sistema</string>
    <string name="permission_message_introduction">Para enviar mensajes a contactos bloqueados</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Para acceder al IMEI con el fin de identificar dispositivos</string>
    <string name="permission_phone_network">Para acceder al tipo de red con el fin de optimizar y ajustar los elementos descargables</string>
    <string name="permission_phone_service">Acceder al número de teléfono, IMEI e IMSI:</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Para guardar imágenes en la Galería y publicar estados</string>
    <string name="permission_photo_video">Tomar fotos y grabar vídeo:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Para tomar fotos, grabar vídeo y usar el flash</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Para guardar, editar y sincronizar fotos y vídeos</string>
    <string name="permission_read_call_records">Editar historial de llamadas:</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Para añadir elementos al historial de llamadas y eliminar llamdas bloquedas</string>
    <string name="permission_read_contacts">Accessing contacts</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_message">Accessing text messages</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Para acceder a notas y adjuntos</string>
    <string name="permission_read_write_file">Acceder y guardar archivos o fotos en tu dispositivo:</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Para acceder, guardar y almacenar temporalmente elementos en tu dispositivo</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Para acceder y guardar las grabaciones de audio</string>
    <string name="permission_recording">Grabar llamadas y audio:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Para grabar audio mientras grabas vídeo</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Para acceder y guardar las grabaciones de pantalla</string>
    <string name="permission_send_message">Enviar SMS</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Para grabar audio</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Para realizar escaneos de virus y optimizar tu dispositivo</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Para iniciar sesión y gestionar cuentas del sistema con el fin de proporcionar servicios Xunlei</string>
    <string name="pm">PM</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Incluyendo la Política de Privacidad del Launcher POCO y el Acuerdo de Usuario)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Política de Privacidad del launcher POCO</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Acuerdo de Usuario del launcher POCO</string>
    <string name="position_header">Compartir información de ubicación</string>
    <string name="position_subheading">Información de ubicación</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Tarjeta SIM de datos preferida</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Tarjeta SIM de voz preferida</string>
    <string name="preference_copied">\"%1$s\" copiado al portapapeles.</string>
    <string name="privacy_policy">Política de Privacidad</string>
    <string name="privacy_provision_more">Aprende más sobre la protección de privacidad</string>
    <string name="privacy_provision_summary">La protección de privacidad es el compromiso detrás del diseño de nuestros productos</string>
    <string name="privacy_provision_text">Estamos comprometidos a respetar y proteger su privacidad. Al priorizar la investigación y el desarrollo en el campo de la seguridad de la información, Xiaomi trabaja constantemente para mejorar los métodos, prácticas y soluciones técnicas que protegen sus datos. También compartimos nuestros últimos logros con nuestros socios para garantizar su privacidad en todos los ámbitos.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Privacidad</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Protegeremos tu información personal de acuerdo con las leyes, regulaciones y políticas de privacidad relevantes.</string>
    <string name="provision_back">Atrás</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data&gt;Ver la &lt;a href=%1$s&gt;Política de Privacidad&lt;/a &gt; del teclado seleccionado.&lt;/Data&gt;</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Política de Privacidad</string>
    <string name="provision_next">Siguiente</string>
    <string name="provision_skip_underline">Saltar</string>
    <string name="recorder_introduction">Puedes usar esta aplicación para grabar audio y realizar copias de las grabaciones en la nube.</string>
    <string name="require_authority_statement">Para permitirnos proporcionarte los servicios básicos, necesitas conceder los siguientes permisos para que recojamos tu información personal:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Para permitirnos brindarle este servicio, debe otorgar los siguientes permisos para que podamos recopilar su información personal:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Para permitirnos proporcionarte los servicios básicos, necesitas conectarte a internet y conceder los siguientes permisos para que recojamos tu información personal:</string>
    <string name="saturday">Sábado</string>
    <string name="saturday_short">Sáb</string>
    <string name="saturday_shortest">Sáb</string>
    <string name="screen_recording_introduction">"Esta aplicación te permite registrar lo que está ocurriendo en tu pantalla."</string>
    <string name="search_menu_title">Buscar</string>
    <string name="security_introduction">Puedes usar esta aplicación para limpiar la basura de tu dispositivo, encontrar y neutralizar virus, optimizar el rendimiento de juegos, ahorrar batería, administrar aplicaciones, permisos y más.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Para iniciar sesión y gestionar cuentas del sistema</string>
    <string name="send">Enviar</string>
    <string name="service_agreement">"He leído y acepto los Términos y Condiciones."</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">MIUI Daemon</string>
    <string name="service_name_album">Galería</string>
    <string name="service_name_application_package">Instalador de paquetes</string>
    <string name="service_name_backup">Copias de seguridad</string>
    <string name="service_name_calculator">Calculadora</string>
    <string name="service_name_camera">Cámara</string>
    <string name="service_name_carrier">Declaración sobre servicios del operador</string>
    <string name="service_name_clock">Reloj</string>
    <string name="service_name_compass">Brújula</string>
    <string name="service_name_content_center">Centro de contenidos</string>
    <string name="service_name_download">Descargas</string>
    <string name="service_name_fast_application">Marco de aplicaciones rápidas</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Plug-in de juegos</string>
    <string name="service_name_google_service">Declaración sobre servicios de Google</string>
    <string name="service_name_location">Servicios basados en la ubicación</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Carrusel de fondos de pantalla</string>
    <string name="service_name_note">Notas</string>
    <string name="service_name_recorder">Grabadora</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Grabadora de pantalla</string>
    <string name="service_name_security">Seguridad</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi Service Framework</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data&gt;Lee y aceptar nuestra &lt;a href=%1$s&gt;Política de Privacidad&lt;/a &gt;.&lt;/Data&gt;</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data&gt;Antes de usar nuestros servicios, lee y acepta la &lt;a href=%1$s&gt;Política de Privacidad de Xunlei&lt;/a &gt;.&lt;/Data&gt;</string>
    <string name="service_privacy_index">Política de Privacidad</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data&gt;Lee y acepta nuestra &lt;a href=%1$s&gt;Política de Privacidad&lt;/a &gt; antes de usar Seguridad.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;De acuerdo con los estándares de Android 11, se retirará un permiso único dentro de los 5 segundos posteriores a que la aplicación correspondiente deje de ejecutarse. Si abres la aplicación durante este breve período de tiempo, el permiso se retirará en ese momento&lt;/Data&gt;</string>
    <string name="servicestate_title">Declaración sobre servicios básicos</string>
    <string name="setting_locale">Estableciendo región…</string>
    <string name="shut_down">Apagar</string>
    <string name="sim_card_detecting">Comprobando tarjeta SIM…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">"No se pudo encontrar la tarjeta SIM. Asegúrese de que este correctamente instalada y tenga saldo suficiente."</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">¿Permitir la conexión a datos móviles? Si lo haces, la tarjeta SIM que insertes será usada para conectarse a la red de datos móviles.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Comprobar si hay tarjeta SIM</string>
    <string name="sim_card_detection">Insertar tarjeta SIM</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Para insertar la tarjeta SIM, lee las instrucciones suministradas con tu dispositivo.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">"La tarjeta SIM no se pudo conectar a la red"</string>
    <string name="sim_dectection_next">Continuar</string>
    <string name="sim_redetection">Comprobar de nuevo</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">"Su tarjeta SIM no se pudo conectar a un operador de red válido. Asegúrese de tener saldo suficiente y vuelva a intentarlo."</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Asegúrate de que sabes usar los gestos a pantalla completa antes de seleccionar esta opción.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Cancelar</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Gestos a pantalla completa</string>
    <string name="skip_underline">Omitir este paso</string>
    <string name="solar_term_autumn_begins">Comienza el otoño</string>
    <string name="solar_term_autumn_equinox">Equinoccio de otoño</string>
    <string name="solar_term_clear_and_bright">Claro y brillante</string>
    <string name="solar_term_cold_dews">Rocío frio</string>
    <string name="solar_term_grain_buds">Criaturas plenarias</string>
    <string name="solar_term_grain_in_ear">Siembra de mijo</string>
    <string name="solar_term_grain_rain">Lluvia de trigo</string>
    <string name="solar_term_great_cold">Frío severo</string>
    <string name="solar_term_great_heat">Ola de calor</string>
    <string name="solar_term_heavy_snow">Fuertes nevadas</string>
    <string name="solar_term_hoar_frost_falls">Escarcha</string>
    <string name="solar_term_insects_awaken">Los insectos despiertan</string>
    <string name="solar_term_light_snow">Nieve ligera</string>
    <string name="solar_term_slight_cold">Frío moderado</string>
    <string name="solar_term_slight_heat">Calor moderado</string>
    <string name="solar_term_spring_begins">Comienza la primavera</string>
    <string name="solar_term_stopping_the_heat">El calor se retira</string>
    <string name="solar_term_summer_begins">Comienza el verano</string>
    <string name="solar_term_summer_solstice">Solsticio de verano</string>
    <string name="solar_term_the_rains">Lluvias de primavera</string>
    <string name="solar_term_vernal_equinox">Equinoccio de verano</string>
    <string name="solar_term_white_dews">Rocío</string>
    <string name="solar_term_winter_begins">Comienza el invierno</string>
    <string name="solar_term_winter_solstice">Solsticio de invierno</string>
    <string name="start_up_slogan">Solo tuyo</string>
    <string name="summary_not_set">No establecido</string>
    <string name="sunday">Domingo</string>
    <string name="sunday_short">Dom</string>
    <string name="sunday_shortest">Dom</string>
    <string name="system_navigation_mode">Modo de navegación del sistema</string>
    <string name="terms_of_use">Términos y Condiciones</string>
    <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Proveedor de Ubicación, Visualizador HTML</string>
    <string name="terms_of_use_label">"Lee nuestro Acuerdo de Usuario y Política de Privacidad para conocer qué información recopilamos, cómo la utilizamos y qué opciones están disponibles para ti.
Debes aceptar nuestro Acuerdo de Usuario y Política de Privacidad antes de poder utilizar MIUI. 
%s y los componentes de la Cuenta Mi se conectarán a internet para obtener tu ubicación."</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">, plug-in del sistema de Mi Store</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">, Instalador de paquetes</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">, frases frecuentes</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, Servicio de auto-registro</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">, Actualizador</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">Servicios Mi, Servicios de activación Mi SIM, Xiaomi Cloud, Buscar dispositivo, Pantalla de inicio, Juegos, MIUI Daemon, Componentes del sistema MSA, Servicio de traducción, MIUI SDK, Aplicaciones rápidas, Bóveda de aplicaciones, estadísticas, Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps_wifi_device">Servicios Mi, Xiaomi Cloud, Buscar dispositivo, Pantalla de inicio, Juegos, MIUI Daemon, Componentes del sistema MSA, Servicio de traducción, MIUI SDK, Aplicaciones rápidas, Bóveda de aplicaciones, estadísticas, Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Debes aceptar la Política de Privacidad de Facemoji antes de usar esta función."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Debed aceptar la Política de Privacidad de Kika antes de usar esta función."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Debes aceptar la Política de Privacidad del Teclado Mint antes de usar esta función."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">, servicios de Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, tarjetas inteligentes</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">, MConnService</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Política de privacidad de Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Política de privacidad de Kika</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Aniversario del Levantamiento de la Ley Marcial</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Día de la Lucha Contra la Agresión</string>
    <string name="the_arbor_day">Día del Arbor</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Día de las Fuerzas Armadas</string>
    <string name="the_armys_day">Día del PLA</string>
    <string name="the_childrens_day">"Día del Niño"</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Día de la Juventud</string>
    <string name="the_christmas_day">Navidad</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Festival del Doble Nueve</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Festival del Bote Dragón</string>
    <string name="the_easter_day">Pascua</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Víspera del Año Nuevo Chino</string>
    <string name="the_fifth_day">Quinto día del Año Nuevo Chino</string>
    <string name="the_fools_day">"Día de los Santos Inocentes"</string>
    <string name="the_forth_day">Cuarto día del Año Nuevo Chino</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Día del Establecimiento SAR de Hong Kong</string>
    <string name="the_international_womens_day">"Día de la Mujer"</string>
    <string name="the_laba_festival">Festival de Laba</string>
    <string name="the_labour_day">Día del Trabajo</string>
    <string name="the_lantern_festival">Festival de linternas</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Festival de Mediados de Otoño</string>
    <string name="the_national_day">Día Nacional</string>
    <string name="the_national_father_day">"Cumpleaños de Sun Yat-sen"</string>
    <string name="the_new_years_day">Año Nuevo</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Festival Qixi</string>
    <string name="the_partys_day">Día del CPC</string>
    <string name="the_peace_day">Día de la Conmemoración</string>
    <string name="the_retrocession_day">Día de la Retrocesión</string>
    <string name="the_second_day">Segundo día del Año Nuevo Chino</string>
    <string name="the_seventh_day">Séptimo día del Año Nuevo Chino</string>
    <string name="the_sixth_day">Sexto día del Año Nuevo Chino</string>
    <string name="the_spirit_festival">Festival Fantasma</string>
    <string name="the_spring_festival">Año Nuevo Chino</string>
    <string name="the_teachers_day">"Día del Maestro"</string>
    <string name="the_third_day">Tercer día del Año Nuevo Chino</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">"Día del Niño"</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Día de la Juventud</string>
    <string name="the_united_nations_day">Dia de las Naciones Unidas</string>
    <string name="the_valentines_day">"Día de San Valentín"</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Festival de Linterna de Agua</string>
    <string name="thursday">Jueves</string>
    <string name="thursday_short">Jue</string>
    <string name="thursday_shortest">Jue</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Establecer hora</string>
    <string name="title_fingerprint">Establecer bloqueo de pantalla</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Bloqueo de pantalla</string>
    <string name="today">Hoy</string>
    <string name="tomorrow">Mañana</string>
    <string name="tuesday">Martes</string>
    <string name="tuesday_short">Mar</string>
    <string name="tuesday_shortest">Mar</string>
    <string name="user_agreement">Acuerdo de Usuario</string>
    <string name="user_agreement_declare">Antes de usar MIUI, debes leer y aceptar nuestro Acuerdo de Usuario y Política de Privacidad. Mientras tu dispositivo es activado, el servicio de activación de Mi SIM, Xiaomi Cloud, Encontrar dispositivo, Pantalla de inicio, Frases frecuentes, Servicio de traducción, MIUI Daemon, Visualizador HTML, MIUI SDK, Asistente IA, Batería y rendimiento, Detector de potencia, Joyose, Ajustes OS IA, Gestor de permisos y Actualizador, se conectarán a la red. Los servicios inteligentes se conectarán a la red para acceder a tu ubicación.</string>
    <string name="user_agreement_declare_wifi_device">Antes de usar MIUI, debe leer y aceptar nuestro Acuerdo de usuario y Política de privacidad. Mientras se activa su dispositivo, Xiaomi Cloud, Servicio de respaldo, Buscar dispositivo, Pantalla de inicio, Frases frecuentes, Servicio de comunicación por Internet Xiaomi, Servicio de traducción, MIUI Daemon, Visor HTML, MIUI SDK, Aplicación de elemento seguro, Asistente de inteligencia artificial, Batería y rendimiento, Power Detector, Joyose, OS AI Setting y Updater se conectarán a la red. Las tarjetas inteligentes, el Administrador de permisos y los servicios inteligentes se conectarán a la red y accederán a su ubicación.</string>
    <string name="v7_preference_off">APAGADO</string>
    <string name="v7_preference_on">ENCENDIDO</string>
    <string name="voice_assist_advice">Mi IA te permite usar controles de voz pero consume más energía (+1% cada hora).</string>
    <string name="voice_assist_condition">"Podrás usar Mi IA en estos casos: r
1. Cuando la pantalla está encendida.r
2. Cuando estás escuchando música con tu pantalla."</string>
    <string name="voice_assist_desp">Dile \"Mi IA\" a tu teléfono. Mi Al reconocerá tu voz y será capaz de controlar tu dispositivo.</string>
    <string name="voice_assist_title">Activar por voz</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Aceptar</string>
    <string name="wc_dialog_reject">"No aceptar"</string>
    <string name="wc_dialog_summary">El Carrusel de fondos de pantalla ofrece a diario imágenes impresionantes e historias emocionantes en tu Pantalla de bloqueo.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Pantalla de bloqueo reinventada</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Probar</string>
    <string name="wc_double_check_reject">No, gracias</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Puedes activar el Carrusel de fondos de pantalla para ver si es de tu agrado. Recuerda que siempre puedes activar y desactivar el Carrusel de fondos de pantalla en Ajustes &gt; Pantalla de bloqueo.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Prueba el Carrusel de fondos de pantalla</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">"Lee y acepta la &lt;a href=\"%1$s\"&gt; Política de Privacidad&lt;/a&gt; y el &lt;a href=\"%2$s\"&gt;Acuerdo de Usuario&lt;/a&gt; del proveedor de contenido externo antes de utilizar esta función."</string>
    <string name="wednesday">Miércoles</string>
    <string name="wednesday_short">Mié</string>
    <string name="wednesday_shortest">Mié</string>
    <string name="welcome">Bienvenido</string>
    <string name="yesterday">Ayer</string>
    <string name="zone_picker_title">Elegir zona horaria</string>
</resources>
