<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="abc_action_bar_home_description">Idi na početnu</string>
  <string name="abc_action_bar_up_description">Idi gore</string>
  <string name="abc_action_menu_overflow_description">Dodatne opcije</string>
  <string name="abc_action_mode_done">Gotovo</string>
  <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Prikaži sve</string>
  <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Odabir aplikacije</string>
  <string name="abc_capital_off">ISKLJUČENO</string>
  <string name="abc_capital_on">UKLJUČENO</string>
  <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
  <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
  <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">delete</string>
  <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
  <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
  <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
  <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
  <string name="abc_menu_space_shortcut_label">razmaknica</string>
  <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
  <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
  <string name="abc_search_hint">Pretražite…</string>
  <string name="abc_searchview_description_clear">Izbriši upit</string>
  <string name="abc_searchview_description_query">Upit za pretraživanje</string>
  <string name="abc_searchview_description_search">Pretraživanje</string>
  <string name="abc_searchview_description_submit">Pošalji upit</string>
  <string name="abc_searchview_description_voice">Glasovno pretraživanje</string>
  <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Dijeljenje sa</string>
  <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Dijeli putem aplikacije %s</string>
  <string name="abc_toolbar_collapse_description">Sažmi</string>
  <string name="accessibility_enabled">Pristupačnost je omogućena.</string>
  <string name="actionbar_button_up_description">Natrag</string>
  <string name="agree">Prihvaćam</string>
  <string name="agree_and_next">Prihvaćam</string>
  <string name="agree_terms">"Pročitao sam i prihvaćam Uvjete Pružanja Usluge i Pravila o Privatnosti"</string>
  <string name="agree_terms_input_method_facemoji">"Pročitao sam i prihvaćam Facemoji Pravila o Privatnosti."</string>
  <string name="agree_terms_input_method_kika">"Pročitao sam i prihvaćam Kika Pravila o Privatnosti."</string>
  <string name="ai_button_desc">AI tipka vam omogućuje pokretanje Mi AI i korištenje Mi AI prečaca.</string>
  <string name="ai_button_double_press">Dvaput pritisnite</string>
  <string name="ai_button_double_press_desc">Postavite značajke Mi AI</string>
  <string name="ai_button_long_press">Pritisnite i držite</string>
  <string name="ai_button_long_press_desc">Izgovorite naredbu i otpustite tipku</string>
  <string name="ai_button_single_press">Pritisnite</string>
  <string name="ai_button_single_press_desc">Pokreni Mi AI</string>
  <string name="ai_button_title">O tipki AI</string>
  <string name="album_introduction">Galerija vam omogućuje upravljanje, optimiziranje i uređivanje fotografija i videozapisa na vašem uređaju, kao i njihovu sinkronizaciju u Mi Cloud.</string>
  <string name="app_name">Odredbe</string>
  <string name="application_package_introduction">Ova aplikacija omogućuje vam instaliranje aplikacija treće strane, skeniranje prije instalacije i davanje preporuka nakon nje.</string>
  <string name="application_permissions">Dopuštenja aplikacije</string>
  <string name="back">Natrag</string>
  <string name="backup_introduction">Ovu aplikaciju možete koristiti za izradu sigurnosnih kopija i vraćanje stavki na vaš uređaj.</string>
  <string name="boot_video_desc">Pogledajte svijet u 2K</string>
  <string name="boot_video_replay">Reproduciraj ponovno</string>
  <string name="boot_video_skip">Preskoči</string>
  <string name="calculator_introduction">Ovu aplikaciju možete koristiti za izračunavanje, pretvaranje jedinica i valuta i procjenu otplate hipoteke.</string>
  <string name="camera_introduction">Kameru možete koristiti za snimanje fotografija i videozapisa.</string>
  <string name="carrier_introduction_china">"Kako bi vam pružili bolje usluge, procesi koji se izvode na vašem uređaju (uključujući SystemHelper, RegService i Carrier Services) mogu povremeno slati podatke koji se odnose na vaš uređaj i SIM karticu (uključujući IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC adresu, MIUI verziju, Android verziju, model uređaja i osnovne hardverske specifikacije), kao i približne informacije o lokaciji (uključujući regiju, koordinate, identifikator područja i ID bazne stanice) operateru putem Wi-Fi-ja, mobilne podatkovne mreže ili besplatnog SMS-a. Prijevoznik obećava da će analizirati relevantne informacije samo radi poboljšanja kvalitete usluga ili pružanja prilagođenih usluga ili tehnologija i neće otkriti relevantne informacije trećim stranama u bilo kojem obliku koji vas osobno identificira. Posebna izjava prijevoznika ima prednost. U vezi troškova korištenja ove usluge posavjetujte se sa svojim operaterom."</string>
  <string name="clearable_edittext_clear_description">Izbriši</string>
  <string name="clock_introduction">Ovu aplikaciju možete koristiti za prikaz vremena, kao i korištenje timera, svjetskog sata, štoperice, postavljanje alarma i još mnogo toga.</string>
  <string name="close">Zatvori</string>
  <string name="close_location_service_setting">Pristup lokaciji možete isključiti u Postavke &gt; Dodatne postavke &gt; Privatnost ili ograničiti dopuštenja za pojedine aplikacije u aplikaciji Sigurnost.</string>
  <string name="cm_terms_content">"U cilju poboljšanja usluge koje vam pruža operater mobilne mreže po vašem izboru može učitati Vaše osobne podatke i informacije o ovom uređaju na svoje poslužitelje koji koriste Wi-Fi mreže ili mobilnu podatkovnu vezu. Ove će se informacije koristiti isključivo u statističke svrhe, kako bi se poboljšala kvaliteta usluga i pruži vam se više personaliziranih sadržaja. Ti se podaci neće koristiti za vašu osobnu identifikaciju i neće biti dani na uvid trećim osobama."</string>
  <string name="cm_terms_title">Sporazum operatera mobilne mreže</string>
  <string name="compass_introduction">Ovu aplikaciju možete koristiti za navigaciju, kao i za pregled koordinata, atmosferskog tlaka i nadmorske visine.</string>
  <string name="congratulation_label">"Spremni ste za MIUI!"</string>
  <string name="congratulation_swipe">Povuci prema gore za ulaz u sustav</string>
  <string name="congratulation_title">Postavljanje je dovršeno</string>
  <string name="content_description_complete">Dovršeno</string>
  <string name="content_description_language_picker">Odaberi jezik</string>
  <string name="content_description_miui_version">MIUI 12.5</string>
  <string name="content_description_start">Start</string>
  <string name="content_introduction">Centar za sadržaj objedinjuje sadržaj i usluge s više kanala. Ovdje možete čitati članke, gledati videozapise, pregledavati svakodnevno predstavljene stavke i primati preporuke za sadržaj.</string>
  <string name="continue_to_enable_accessibility">Držite pritisnuta dva prsta da omogućite pristupačnost.</string>
  <string name="copy">Kopiraj</string>
  <string name="data_traffic_enable_dialog_title">"Ako sada niste povezani s Wi-Fi mrežom, vaš će uređaj koristiti mobilne podatke. Korištenje mobilnih podataka može generirati dodatne troškove mobilnog operatera."</string>
  <string name="date_time_picker_dialog_title">Postavi datum i vrijeme</string>
  <string name="desc_extra_fingerprint"/>
  <string name="desc_extra_international_fingerprint"/>
  <string name="desc_fingerprint">Koristite svoj otisak prsta za otključavanje uređaja, potvrdu Mi Pay transakcija ili za prijavu u aplikacije i usluge.</string>
  <string name="desc_international_fingerprint">Koristite svoj otisak prsta za otključavanje uređaja ili za prijavu u aplikacije i usluge.</string>
  <string name="diagnose_report">Šaljite dijagnostičke podatke da biste locirali i analizirali probleme sustava i poboljšali korisničko iskustvo. Takvi podaci mogu uključivati osobne podatke (npr. IP, lokaciju itd.)</string>
  <string name="disageement_abnormal_download">"Ako se ne slažete s davanjem takvih dopuštenja ili dijeljenjem i prijenosom vaših osobnih podataka, nećete moći koristiti ovu uslugu."</string>
  <string name="disagree">Odustani</string>
  <string name="disagreement_abnormal_running">"Ako se ne slažete s davanjem takvih dopuštenja ili dijeljenjem i prijenosom vaših osobnih podataka, nećete moći koristiti ovu aplikaciju. Možete odlučiti da nećete koristiti ovu aplikaciju ili ograničiti dopuštenja u postavkama u takvim slučajevima."</string>
  <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">"Ako ne prihvaćate davati takva dopuštenja, nećete moći koristiti ovu aplikaciju. U takvim ćete slučajevima moći ograničiti dopuštenja u postavkama."</string>
  <string name="disagreement_donnot_use_application">"Ako se ne slažete s davanjem takvih dopuštenja ili dijeljenjem i prijenosom vaših osobnih podataka, nećete moći koristiti ovu aplikaciju. Možete odlučiti da nećete koristiti ovu aplikaciju u takvim slučajevima."</string>
  <string name="disagreement_donnot_use_product">"Ako se ne slažete s davanjem takvih dopuštenja ili dijeljenjem i prijenosom vaših osobnih podataka, nećete moći koristiti ovaj proizvod. Možete odlučiti da nećete koristiti ovaj proizvod u takvim slučajevima."</string>
  <string name="disagreement_donnot_use_service">"Ako se ne slažete s davanjem takvih dopuštenja ili dijeljenjem i prijenosom vaših osobnih podataka, nećete moći koristiti ovu uslugu. Možete odlučiti da nećete koristiti ovu uslugu u takvim slučajevima."</string>
  <string name="disagreement_exit_app">"Ako se ne slažete s davanjem takvih dopuštenja ili dijeljenjem i prijenosom vaših osobnih podataka, nećete moći koristiti ovu aplikaciju. Možete se odjaviti ili ograničiti dopuštenja u postavkama u takvim slučajevima."</string>
  <string name="disagreement_function">"Ako se ne slažete s davanjem takvih dopuštenja ili dijeljenjem i prijenosom vaših osobnih podataka, nećete moći koristiti ovu značajku. Možete odlučiti da nećete koristiti ovu značajku u takvim slučajevima."</string>
  <string name="disagreement_location_service">"Ako se ne slažete s davanjem takvih dopuštenja ili dijeljenjem i prijenosom vaših osobnih podataka, nećete moći koristiti ovu uslugu."</string>
  <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">"Ako se ne slažete s davanjem takvih dopuštenja ili dijeljenjem i prijenosom vaših osobnih podataka, nećete moći koristiti ovu uslugu. U takvim slučajevima možete odlučiti da nećete koristiti ovu uslugu ili ograničiti dopuštenja u Postavkama. Imajte na umu da ćemo dopuštenja koristiti samo kad započnete s prijenosom podataka s uređaja kada je njegov zaslon oštećen."</string>
  <string name="disagreement_terminate_service">"Ako se ne slažete s davanjem takvih dopuštenja ili dijeljenjem i prijenosom vaših osobnih podataka, nećete moći koristiti ovu uslugu. You can choose to uninstall, sign out, or restrict permissions in the Settings in such cases."</string>
  <string name="download_introduction">\"Preuzimanja\" koristi Xunlei za preuzimanje stavki na vaš uređaj. Ovaj alat funkcionira za GetApps, ažuriranja sustava, teme, video zapise i preuzimanja preglednika.</string>
  <string name="enable_accessibility_canceled">Pristupačnost je otkazana.</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_message">Uključili ste TalkBack pritiskom na zaslon s 2 prsta dulje od 10 sekundi. TalkBack pruža govorne povratne informacije osobama s oštećenjem vida. Ako ga uključili slučajno, dodirnite tipku Odustani, a zatim dvaput dodirnite zaslon.</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Odustani</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">U redu</string>
  <string name="expand_button_title">Napredno</string>
  <string name="fail_to_generate_qr_code">"Ne mogu generirati QR kôd. Otvorite ponovno ovu stranicu."</string>
  <string name="fast_application_introduction">Framework za brze aplikacije omogućuje vam stvaranje i pružanje usluga u brzim aplikacijama.</string>
  <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link omogućuje vašem uređaju povezivanje s Bluetooth uređajima u blizini. Kako biste mogli pronaći uređaje u blizini, dopustite Mi Link da se poveže s internetom.</string>
  <string name="font_hint_large">Zadana veličina teksta</string>
  <string name="font_hint_normal">Povećaj veličinu teksta</string>
  <string name="framework_introduction">Mi Services Framework omogućuje vam upotrebu Mi Računa, Mi Push, Mi Stats i MIUI BI.</string>
  <string name="framwork_base_service">Da bismo vam pružili ove usluge, Mi Services Framework (Mi Račun, Mi Push, Mi Stats, MIUI BI) treba se povezati s internetom, pristupiti vašoj lokaciji, broju telefona, IMEI i IMSI i omogućiti vašem uređaju da prima push obavijesti.</string>
  <string name="friday">Petak</string>
  <string name="friday_short">Pet</string>
  <string name="friday_shortest">P</string>
  <string name="game_introduction">Dodatak za igre omogućuje vam prijavu, stvaranje narudžbi, dovršavanje plaćanja, korištenje kupona i sudjelovanje u promotivnim događajima.</string>
  <string name="google_service_introduction">Da bi mogao normalno raditi, Google Play treba se povezati s internetom, pristupiti vašoj lokaciji, moći slati SMS i MMS, snimati zvukove, upućivati pozive, pristupiti događajima iz kalendara, povijesti poziva, senzorima, pohrani, kameri, informacijama o uređaju i računima.</string>
  <string name="home_settings_miui_home">Klasično</string>
  <string name="home_settings_poco_launcher">Ladica za aplikacije</string>
  <string name="home_settings_title">Odaberite zadani pokretač</string>
  <string name="ime_privacy_policy">Pravila o Privatnosti za odabrane tipkovnice</string>
  <string name="ime_privacy_policy_no_network">Nema mrežne veze. Pogledajte Pravila o Privatnosti za ovu tipkovnicu na %s.</string>
  <string name="input_method_category">"Odaberite zadanu tipkovnicu koju ćete koristiti za pisanje poruka, bilješki i za sve ostalo. Također možete instalirati druge tipkovnice kasnije."</string>
  <string name="input_method_setting">Odaberite tipkovnicu</string>
  <string name="install_preinstall_app">Učitavanje aplikacija…</string>
  <string name="item_contents_wwarning">"Ako izgubite svoj uređaj, nećete moći spriječiti druge ljude da ga koriste i pristupaju vašim podacima ako ne postavite Zaklj. zaslona. Svejedno preskočiti?"</string>
  <string name="item_fingerprint">Otisak prsta</string>
  <string name="item_lock_screen_password">Samo Zaklj. zaslona</string>
  <string name="item_lock_screen_password_only">Zaklj. zaslon</string>
  <string name="item_return">Postavi</string>
  <string name="item_skip">Preskoči</string>
  <string name="ktposition_header">Dijeljenje informacija o lokaciji s hitnim spasilačkim agencijama</string>
  <string name="language_picker_other_languages_title">Više jezika</string>
  <string name="language_picker_popular_languages_title">Odaberi jezik</string>
  <string name="language_settings">Postavke jezika</string>
  <string name="locale_picker_other_locale_title">Više regija</string>
  <string name="locale_picker_title">Odaberite vašu regiju</string>
  <string name="location_content">U skladu sa zakonom, mobilni operateri mogu dobiti informacije o lokaciji mobilnih uređaja kako bi udovoljili zahtjevima hitnih spasilačkih agencija (vatrogasne službe i policija) koje provode sigurnosne i hitne spasilačke svrhe.</string>
  <string name="location_introduction">Usluge utemeljene na lokaciji pronalaze proizvode i usluge u vašoj blizini.</string>
  <string name="location_location">Agencije za hitno spašavanje mogu dobiti vaše trenutno mjesto na zahtjev</string>
  <string name="lockscreen_introduction">Wallpaper Carousel omogućava vam da svakodnevno dobijate nove slike pozadina Zaklj. zaslona.</string>
  <string name="miliao_account_login">Prijavite se s Mi Talk</string>
  <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">"Pročitao sam i prihvatio Pravila o privatnosti Mint Keyboard"</string>
  <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Pravila o privatnosti Mint Keyboard</string>
  <string name="miui_privacy_policy_no_network">"Niste povezani s internetom. Pogledajte Pravila o Privatnosti na %s."</string>
  <string name="miui_terms_no_network">"Niste povezani s internetom. Pogledajte Uvjete pružanja usluge na %s"</string>
  <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Poništi odabir</string>
  <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Odaberi sve</string>
  <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Odaberi stavke</string>
  <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Više</string>
  <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Odustani</string>
  <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Potvrdi</string>
  <string name="miuix_appcompat_delete_description">Izbriši</string>
  <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Poništi odabir</string>
  <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Poništi odabir</string>
  <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Odustani</string>
  <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Traži</string>
  <string name="miuix_appcompat_select_all">Odaberi sve</string>
  <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Odaberi sve</string>
  <string name="miuix_appcompat_select_item">Odaberi stavke</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Povuci za osvježiti</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Gotovo</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Osvježavanje</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Otpusti za osvježiti</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">"To je sve za sada"</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">"To je sve za sada"</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Samo trenutak…</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">"Ne mogu učitati stavke"</string>
  <string name="mobile_network">Korištenje mobilnih podataka</string>
  <string name="monday">Ponedjeljak</string>
  <string name="monday_short">Pon</string>
  <string name="monday_shortest">P</string>
  <string name="month">Mjesec</string>
  <string name="month_april">Travanj</string>
  <string name="month_april_short">Tra</string>
  <string name="month_april_shortest">T</string>
  <string name="month_august">Kolovoz</string>
  <string name="month_august_short">Kol</string>
  <string name="month_august_shortest">K</string>
  <string name="month_december">Prosinac</string>
  <string name="month_december_short">Pro</string>
  <string name="month_december_shortest">P</string>
  <string name="month_february">Veljača</string>
  <string name="month_february_short">Velj</string>
  <string name="month_february_shortest">V</string>
  <string name="month_january">Siječanj</string>
  <string name="month_january_short">Sij</string>
  <string name="month_january_shortest">S</string>
  <string name="month_july">Srpanj</string>
  <string name="month_july_short">Srp</string>
  <string name="month_july_shortest">S</string>
  <string name="month_june">Lipanj</string>
  <string name="month_june_short">Lip</string>
  <string name="month_june_shortest">L</string>
  <string name="month_march">Ožujak</string>
  <string name="month_march_short">Ožu</string>
  <string name="month_march_shortest">O</string>
  <string name="month_may">Svibanj</string>
  <string name="month_may_short">Svi</string>
  <string name="month_may_shortest">S</string>
  <string name="month_medium_april">Tra</string>
  <string name="month_medium_august">Kol</string>
  <string name="month_medium_december">Pro</string>
  <string name="month_november">Studeni</string>
  <string name="month_november_short">Stu</string>
  <string name="month_november_shortest">S</string>
  <string name="month_october">Listopad</string>
  <string name="month_october_short">Lis</string>
  <string name="month_october_shortest">L</string>
  <string name="month_september">Rujan</string>
  <string name="month_september_short">Ruj</string>
  <string name="month_september_shortest">R</string>
  <string name="more">Više</string>
  <string name="move_data_dialog_box_le">"To omogućava upotrebu mobilne podatkovne i GPS veze na temelju zahtjeva korisnika. Za sinkronizaciju računa i drugih stavki možda će biti potrebno korištenje mobilnih podataka, ovisno o specifikacijama pametnog telefona."</string>
  <string name="move_data_dialog_box_title">Ako imate tarifu s neograničenim podacima, korištenje mobilnih podataka može generirati dodatne naknade za operatera. Svejedno koristiti mobilne podatke?</string>
  <string name="move_data_dialog_cancel">Odustani</string>
  <string name="move_data_dialog_title">Možete ograničiti mobilnu podatkovnu vezu u Postavkama kasnije</string>
  <string name="move_data_dialog_use">Koristi</string>
  <string name="msim_setting_default_data">Podatkovni SIM</string>
  <string name="msim_setting_default_voice">Zadani SIM za pozive</string>
  <string name="multisim_settings_category">Postavke poželjne SIM kartice</string>
  <string name="multisim_settings_sb_title">Otkrivena je 1 SIM kartica</string>
  <string name="multisim_settings_title">Otkrivene 2 SIM kartice</string>
  <string name="navigation_picker_gesture_guide">Vodič za geste</string>
  <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Geste u cijelom zaslonu</string>
  <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Tipke</string>
  <string name="network_access_warning">Trebate se povezati s internetom kako biste aktivirali Mi Usluge i \"Pronađi uređaj\"</string>
  <string name="next">Dalje</string>
  <string name="next_fingerprint">Dalje</string>
  <string name="not_set">Nije postavljeno</string>
  <string name="note_introduction">Ova aplikacija omogućuje vam stvaranje, pregled i uređivanje bilješki.</string>
  <string name="other_settings">Dodatne postavke</string>
  <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Uključi</string>
  <string name="other_settings_ad_dialog_content">"Kad su preporuke za prilagođene oglase isključene, i dalje ćete vidjeti istu količinu oglasa kao i kad je značajka uključena. Oglasi, međutim, više neće biti relevantni jer se neće temeljiti na vašim osobnim željama."</string>
  <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Isključi</string>
  <string name="other_settings_ad_disable_summary">Uključi personalizirane oglase</string>
  <string name="other_settings_ad_enable">Personalizirana Preporuka oglasa</string>
  <string name="other_settings_ad_enable_summary">Preporučujemo prilagođene oglase na temelju vaših podataka o ponašanju</string>
  <string name="other_settings_auto_update">Instaliraj automatski</string>
  <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI će odabrati najbolji trenutak za instaliranje ažuriranja.</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Wallpaper Carousel</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Pogled za Mi</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Pravila o Privatnosti</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Dobijte slike i priče koje se dnevno isporučuju na vaš Zaklj. zaslon. Primjenjuju se Uvjeti i odredbe.</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Uvjeti i odredbe</string>
  <string name="other_settings_location">Lokacije</string>
  <string name="other_settings_location_summary">Dopusti aplikacijama pristup vašoj lokaciji</string>
  <string name="other_settings_mifg_online_content">Wallpaper Carousel</string>
  <string name="other_settings_mifg_online_content_summary">Dopustite Wallpaper Carousel povezivanje na internet kako bi preuzeo nove slike pozadine.</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Pomozite poboljšati doživljaj MIUI uređaja automatskim slanjem dijagnostičkih podataka, podataka o korištenju uređaja i aplikacija na Xiaomi. To će vam pomoći poboljšati vijek trajanja baterije, MIUI sustav i stabilnost aplikacije i još mnogo toga.
Podaci koje ćete poslati sadržavat će opće podatke o vašem uređaju i načinu na koji ga upotrebljavate (npr. Razina baterije, aktivnost sustava i aplikacija i pogreške). Podaci će se koristiti za poboljšanje MIUI uređaja.
Isključivanje ove značajke ne utječe na sposobnost uređaja da šalje podatke potrebne za osnovne usluge kao što su ažuriranja sustava i sigurnost.
Ovom značajkom možete upravljati u Postavke&gt; Zaporke &amp; sigurnost &gt; Privatnost &gt; Korištenje i dijagnostika."</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Pomozite poboljšati doživljaj MIUI uređaja automatskim slanjem dijagnostičkih podataka, podataka o korištenju uređaja i aplikacija na Xiaomi. To će vam pomoći poboljšati vijek trajanja baterije, MIUI sustav i stabilnost aplikacije i još mnogo toga.</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Pošaljite podatke o korištenju i dijagnostici</string>
  <string name="other_settings_user_experience">Program iskustva korisnika</string>
  <string name="other_settings_user_experience_summary">Pomozite nam poboljšati naše proizvode i usluge dijeljenjem podataka o korištenju s nama</string>
  <string name="other_settings_user_experience_summary1">Prikaži Pravila o Privatnosti</string>
  <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Detalji</string>
  <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">MIUI Daemon omogućuje vam prijenos podataka s uređaja kada je njegov zaslon oštećen.</string>
  <string name="permission_account">Pristup računima na vašem uređaju:</string>
  <string name="permission_account_introduction">Za prijavu pomoću Mi Računa</string>
  <string name="permission_application_package_introduction">Za pristup pohrani radi analize i skeniranja instalacijskih paketa</string>
  <string name="permission_backup">Pristup pohrani</string>
  <string name="permission_backup_introduction">Za pristup i spremanje sigurnosnih kopija na vaš uređaj</string>
  <string name="permission_call_records">Pristup povijesti poziva:</string>
  <string name="permission_call_records_introduction">Za pristup povijesti poziva radi prikazivanja blokiranih stavki</string>
  <string name="permission_call_state_introduction">Za pristup statusu telefona, snimanju poziva i zaustavljanje snimanja tijekom dolaznih poziva</string>
  <string name="permission_clock_info_introduction">Za spremanje podataka alarma</string>
  <string name="permission_contact">Pristup kontaktima:</string>
  <string name="permission_contact_introduction">Za pružanje funkcionalnosti Liste blokiranih i pozivanje hitnih kontakata</string>
  <string name="permission_different_device_introduction">Za prepoznavanje usluga povezanih s različitim uređajima</string>
  <string name="permission_different_info_introduction">Za identificiranje različitih uređaja</string>
  <string name="permission_direct_call">Upućivanje poziva:</string>
  <string name="permission_direct_call_introduction">Za dodavanje stavki na Listu blokiranih</string>
  <string name="permission_download_introduction">Za predmemoriranje preuzetih stavki i spremanje na uređaj</string>
  <string name="permission_imei_service">Za pristup IMEI za pružanje usluga povezanih s vašim uređajem</string>
  <string name="permission_interaction_introduction">Za spremanje fotografija i videozapisa na uređaj</string>
  <string name="permission_location">Pristup podacima o lokaciji:</string>
  <string name="permission_location_introduction">Za pružanje usluga temeljenih na lokaciji</string>
  <string name="permission_log_introduction">Za spremanje zapisa</string>
  <string name="permission_login_introduction">Za prijavu i upravljanje sistemskim računima</string>
  <string name="permission_message_introduction">Za slanje poruka blokiranim kontaktima</string>
  <string name="permission_phone_imei_device">Za pristup IMEI radi prepoznavanja uređaja</string>
  <string name="permission_phone_network">Za pristup vrsti mreže u svrhu optimizacije i prilagodbe stavki za preuzimanje</string>
  <string name="permission_phone_service">Pristup broju telefona, IMEI i IMSI:</string>
  <string name="permission_photo_introduction">Za spremanje slika u Galeriju i objavljivanje statusa</string>
  <string name="permission_photo_video">Snimanje fotografija i videozapisa:</string>
  <string name="permission_photo_video_introduction">Za snimanje fotografija, snimanje videozapisa i upotrebu bljeskalice</string>
  <string name="permission_picture_introduction">Za spremanje, uređivanje i sinkronizaciju fotografija i videozapisa</string>
  <string name="permission_read_call_records">Uređivanje povijesti poziva:</string>
  <string name="permission_read_call_records_introduction">Za dodavanje stavki povijesti poziva i brisanje blokiranih poziva</string>
  <string name="permission_read_contacts">Pristup kontaktima</string>
  <string name="permission_read_contacts_introduction">Za potvrdu vašeg identiteta</string>
  <string name="permission_read_message">Pristup tekstualnim porukama</string>
  <string name="permission_read_message_introduction">Za potvrdu vlasništva nad vašim uređajem</string>
  <string name="permission_read_note_introduction">Za pristup bilješkama i prilozima</string>
  <string name="permission_read_write_file">Pristup i spremanje datoteka i fotografija na svoj uređaj:</string>
  <string name="permission_read_write_file_introduction">Za pristup, spremanje i predmemoriranje stavki na vašem uređaju</string>
  <string name="permission_recorder_file_introduction">Za pristup i spremanje zapisa zvuka</string>
  <string name="permission_recording">Snimanje poziva i zvuka:</string>
  <string name="permission_recording_introduction">Za snimanje zvuka tijekom snimanja videozapisa</string>
  <string name="permission_screen_shoot_introduction">Za pristup i spremanje snimaka zaslona</string>
  <string name="permission_send_message">Pošalji SMS</string>
  <string name="permission_user_record_introduction">Za snimanje zvuka</string>
  <string name="permission_virusscan_introduction">Za provođenje skeniranja virusa i optimizaciju vašeg uređaja</string>
  <string name="permission_xunlei_introduction">Za prijavu i upravljanje sistemskim računima u svrhu pružanja Xunlei usluga</string>
  <string name="poco_agree_terms_other">(Uključujući POCO Launcher Pravila o Privatnosti i Korisnički Sporazum)</string>
  <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO Launcher Pravila o privatnosti</string>
  <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO Launcher Korisnički sporazum</string>
  <string name="position_header">Dijeljenje informacija o lokaciji</string>
  <string name="position_subheading">Informacije o lokaciji</string>
  <string name="pref_title_data_slot">Poželjni podaci SIM kartice</string>
  <string name="pref_title_voice_slot">Poželjne glas. usluge SIM kartice</string>
  <string name="preference_copied">\"%1$s\" je kopiran u međuspremnik.</string>
  <string name="privacy_policy">Pravila o Privatnosti</string>
  <string name="privacy_provision_more">Saznajte više o zaštiti privatnosti</string>
  <string name="privacy_provision_summary">Zaštita privatnosti obveza je koja stoji iza dizajna naših proizvoda</string>
  <string name="privacy_provision_text">Predani smo poštivanju i zaštiti vaše privatnosti. Dajući prioritet istraživanju i razvoju na području informacijske sigurnosti, Xiaomi neprestano radi na poboljšanju metoda, praksi i tehničkih rješenja koja štite vaše podatke. Također dijelimo naša najnovija dostignuća s našim partnerima kako bismo osigurali vašu privatnost na svim poljima.</string>
  <string name="privacy_provision_title">Privatnost</string>
  <string name="protect_persoanl_info_statement">Zaštititi ćemo vaše osobne podatke u skladu s relevantnim zakonima, propisima i pravilima o privatnosti.</string>
  <string name="provision_back">Natrag</string>
  <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data&gt;Pogledajte &amp;lt;a href=%1$s&amp;gt;Pravila o privatnosti&amp;lt;/a &amp;gt;odabrane tipkovnice.&lt;/Data&gt;</string>
  <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Pravila o Privatnosti</string>
  <string name="provision_next">Dalje</string>
  <string name="provision_skip_underline">Preskoči</string>
  <string name="recorder_introduction">Možete koristiti ovu aplikaciju za snimanje zvuka i pohranu snimki na Mi Cloud.</string>
  <string name="require_authority_statement">Da biste nam omogućili da vam pružimo osnovne usluge, morate odobriti sljedeća dopuštenja kako bismo mogli prikupiti vaše osobne podatke:</string>
  <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Da biste nam omogućili da vam pružimo osnovne usluge, morate odobriti sljedeća dopuštenja kako bismo mogli prikupljati vaše osobne podatke:</string>
  <string name="require_network_authority_statement">Da biste nam omogućili da vam pružimo osnovne usluge, morate se povezati na internet i odobriti sljedeća dopuštenja kako bismo mogli prikupiti vaše osobne podatke:</string>
  <string name="saturday">Subota</string>
  <string name="saturday_short">Sub</string>
  <string name="saturday_shortest">S</string>
  <string name="screen_recording_introduction">"Ova aplikacija omogućuje vam snimanje onoga što se događa na vašem zaslonu."</string>
  <string name="search_menu_title">Traži</string>
  <string name="security_introduction">Ovom aplikacijom možete očistiti smeće na svom uređaju, pronaći i neutralizirati viruse, optimizirati performanse za igre, uštedjeti bateriju, upravljati aplikacijama, dopuštenjima i još mnogo toga.</string>
  <string name="security_mobile_account_introduction">Za prijavu i upravljanje sistemskim računima</string>
  <string name="send">Pošalji</string>
  <string name="service_agreement">"Pročitao sam i pristao na uvjete i odredbe."</string>
  <string name="service_name_MIUIDaemon">MIUI Daemon</string>
  <string name="service_name_album">Galerija</string>
  <string name="service_name_application_package">Alat za instalaciju paketa</string>
  <string name="service_name_backup">Sig. kopije</string>
  <string name="service_name_calculator">Kalkulator</string>
  <string name="service_name_camera">Kamera</string>
  <string name="service_name_carrier">Izjava o uslugama operatera</string>
  <string name="service_name_clock">Sat</string>
  <string name="service_name_compass">Kompas</string>
  <string name="service_name_content_center">Sadržajni centar</string>
  <string name="service_name_download">Preuzimanja</string>
  <string name="service_name_fast_application">Brze aplikacije Framework</string>
  <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
  <string name="service_name_game">Dodatak za igre</string>
  <string name="service_name_google_service">Izjava o Googleovim uslugama</string>
  <string name="service_name_location">Usluge temeljene na lokaciji</string>
  <string name="service_name_lockscreen">Wallpaper Carousel</string>
  <string name="service_name_note">Bilješke</string>
  <string name="service_name_recorder">Snimač</string>
  <string name="service_name_screen_recording">Snimač zaslona</string>
  <string name="service_name_security">Sigurnost</string>
  <string name="service_name_service_framework">Mi Services Framework</string>
  <string name="service_policy">&lt;Data&gt;Pročitajte i pristanite na naše &amp;lt;a href=%1$s&amp;gt;Pravila o privatnosti&amp;lt;/a &amp;gt;.&lt;/Data&gt;</string>
  <string name="service_policy_download">&lt;Data&gt;Prije korištenja naših usluga, pročitajte i pristanite na &amp;lt;a href=%1$s&amp;gt;Xunlei Pravila o privatnosti&amp;lt;/a &amp;gt;.&lt;/Data&gt;</string>
  <string name="service_privacy_index">Pravila o privatnosti</string>
  <string name="service_security_over_r">&lt;Data&gt;Pročitajte i prihvatite naše &amp;lt;a href=%1$s&amp;gt;Pravila o privatnosti&amp;lt;/a &amp;gt; prije korištenja aplikacije Sigurnost.&amp;lt;br/&amp;gt;&amp;lt;br/&amp;gt;U skladu s Androidom 11 standardima, jednokratno dopuštenje će se povući u roku od 5 sekundi nakon što odgovarajuća aplikacija prestane raditi. Ako otvorite aplikaciju tijekom tog kratkog vremenskog razdoblja, dopuštenje će se povući nakon toga.&lt;/Data&gt;</string>
  <string name="servicestate_title">Izjava o osnovnim uslugama</string>
  <string name="setting_locale">Postavljanje regije…</string>
  <string name="shut_down">Isključivanje</string>
  <string name="sim_card_detecting">Provjeravam SIM karticu…</string>
  <string name="sim_card_detecting_check">"Ne mogu pronaći SIM karticu. Provjerite je li SIM kartica pravilno umetnuta i imate li dovoljno sredstava na svom računu."</string>
  <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Dopustiti povezivanje s mobilnim podatkovnim mrežama? Ako to učinite, SIM kartica koju umetnete koristit će se za povezivanje s mobilnim podatkovnim mrežama.</string>
  <string name="sim_card_detecting_title">Provjera SIM kartice</string>
  <string name="sim_card_detection">Umetnite SIM karticu</string>
  <string name="sim_card_detection_info">Za umetanje SIM kartice, pročitajte upute koje ste dobili s uređajem.</string>
  <string name="sim_card_detection_info_sb">"Umetnite SIM karticu prije nego nastavite. Pronađi uređaj i funkcije povezane sa sinkronizacijom neće vam biti u potpunosti dostupne ako stvorite račun bez SIM kartice. Ovaj uređaj podržava eSIM. "</string>
  <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Dodirnite da biste aktivirali eSIM.</string>
  <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">"SIM kartica ne može se povezati na mrežu"</string>
  <string name="sim_card_detection_sb_esim">Aktiviraj eSIM&gt;</string>
  <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Nije aktivirano</string>
  <string name="sim_dectection_next">Nastavi</string>
  <string name="sim_redetection">Provjeri ponovno</string>
  <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">"Vaša se SIM kartica nije mogla povezati s važećom mobilnom mrežom. Provjerite imate li dovoljno sredstava na svom računu i pokušajte ponovno."</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Pobrinite se da znate kako koristiti geste cijelog zaslona prije nego što odaberete ovu opciju.</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Odustani</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">U redu</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Geste cijelog zaslona</string>
  <string name="skip_underline">Preskoči ovaj korak</string>
  <string name="start_up_slogan">Samo tvoj</string>
  <string name="summary_not_set">Nije postavljeno</string>
  <string name="sunday">Nedjelja</string>
  <string name="sunday_short">Ned</string>
  <string name="sunday_shortest">N</string>
  <string name="system_navigation_mode">Način navigacije sustavom</string>
  <string name="terms_of_use">Uvjeti i Odredbe</string>
  <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Fused Location Provider, HTMLViewer</string>
  <string name="terms_of_use_label">"Vaša privatnost nam je vrlo važna. Pročitajte naše Uvjeti Pružanja Usluge i Pravila o Privatnosti da razumijete koje informacije prikupljamo, kako ćemo ih koristiti i koji su vam izbori dostupni.\r\n\r\n\nMorate prihvatiti Uvjeti Pružanja Usluge i Pravila o Privatnosti prije nego što možete koristiti MIUI. %s i komponente Mi Računa povezati će na internet i pribaviti vašu lokaciju."</string>
  <string name="terms_of_use_label_Mistore">, Mi Store sistemski dodatak</string>
  <string name="terms_of_use_label_mab">, MAB</string>
  <string name="terms_of_use_label_package">, Alat za instalaciju paketa</string>
  <string name="terms_of_use_label_phrase">, Česte fraze</string>
  <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, Usluga samo registriranja</string>
  <string name="terms_of_use_label_updater">, Ažuriranje</string>
  <string name="terms_of_use_lable_apps">Mi Usluge, Mi SIM usluge aktivacije, Mi Cloud, Pronađi uređaj, Početni zaslon, Centar za igre, MAB, MIUI Daemon i MSA komponente sustava, usluge prevođenja, Brze aplikacije, Zaklj. aplikacija, statistike, Mi Link</string>
  <string name="terms_of_use_lable_apps_wifi_device">Mi services, Xiaomi Cloud, Find device, Home screen, Games, MIUI Daemon, MSA system components, Translation Service, MIUI SDK, Quick apps, App vault, statistics, Mi Link</string>
  <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Morate prihvatiti Facemoji Pravila o Privatnosti prije korištenja ove značajke."</string>
  <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Morate prihvatiti Kika Pravila o Privatnosti prije korištenja ove značajke."</string>
  <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Prije korištenja ove značajke morate pristati na Pravila o privatnosti Mint Keyboard."</string>
  <string name="terms_of_use_lable_gms">, Usluge Google Playa</string>
  <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, Pametne kartice</string>
  <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">, MConnService</string>
  <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji Pravila o Privatnosti</string>
  <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika Pravila o Privatnosti</string>
  <string name="thursday">Četvrtak</string>
  <string name="thursday_short">Čet</string>
  <string name="thursday_shortest">Č</string>
  <string name="time_picker_dialog_title">Postavi vrijeme</string>
  <string name="time_picker_label_hour">H</string>
  <string name="time_picker_label_minute">M</string>
  <string name="title_fingerprint">Dodajte svoj otisak prsta</string>
  <string name="title_set_fingerprint">Zaklj. zaslon</string>
  <string name="today">Danas</string>
  <string name="tomorrow">Sutra</string>
  <string name="tuesday">Utorak</string>
  <string name="tuesday_short">Uto</string>
  <string name="tuesday_shortest">U</string>
  <string name="two_dimensional_code_scan">Skeniraj QR kod</string>
  <string name="user_agreement">Uvjeti pružanja usluge</string>
  <string name="user_agreement_declare">Prije korištenja MIUI-a morate pročitati i prihvatiti naš Korisnički ugovor i Pravila privatnosti. Dok se vaš uređaj aktivira, Mi SIM usluga aktiviranja, Xiaomi Cloud, Backup Service, Pronađi uređaj, Početni zaslon, Česte fraze, Usluga prevođenja, Xiaomi Internet Communication Service, MIUI Daemon, HTML preglednik, AI Pomoćnik, Baterija i performanse, Detektor napajanja, Joyose, Secure Element Application, OS AI postavka, Upravitelj dopuštenja i Ažuriranje će se povezati s mrežom. Pametne kartice, Upravitelj dopuštenja i pametne usluge spojit će se na mrežu i pristupiti vašoj lokaciji.</string>
  <string name="user_agreement_declare_gmscore">Prije korištenja MIUI -a morate pročitati i prihvatiti naš Korisnički ugovor i Politiku privatnosti. Dok se vaš uređaj aktivira, Mi SIM usluga aktivacije, Xiaomi Cloud, Sigurnosna kopija, Pronađi uređaj, Početni zaslon, Česte fraze, Xiaomi internetska komunikacijska usluga, Usluga prevođenja, MIUI Daemon, HTML Viewer, MIUI SDK, Aplikacija sigurnih elemenata, AI pomoćnik , Baterija i performanse, Detektor napajanja, Joyose, OS AI postavke i Ažuriranje povezat će se na mrežu. Pametne kartice, Upravitelj dopuštenja, ConfigUpdater i pametne usluge povezat će se na mrežu i pristupiti vašoj lokaciji.</string>
  <string name="user_agreement_declare_wifi_device">Prije korištenja MIUI-a morate pročitati i prihvatiti naš Korisnički ugovor i Politiku privatnosti. Dok se vaš uređaj aktivira, Xiaomi Cloud, Sigurnosna kopija, Pronađi uređaj, Početni zaslon, Česte fraze, Xiaomi Internet Communication Service, Usluga prevođenja, MIUI Daemon, HTML preglednik, MIUI SDK, Aplikacija sigurnih elemenata, AI Pomoćnik, Baterija i performanse, Detektor napajanja, Joyose, OS AI postavka i program za ažuriranje spojit će se na mrežu. Pametne kartice, Upravitelj dopuštenja i pametne usluge povezat će se s mrežom i pristupiti vašoj lokaciji.</string>
  <string name="user_agreement_declare_wifi_device_gmscore">Prije korištenja MIUI -a morate pročitati i prihvatiti naš Korisnički ugovor i Politiku privatnosti. Dok se vaš uređaj aktivira, Xiaomi Cloud, Sigurnosna kopija, Pronađi uređaj, Početni zaslon, Česte fraze, Xiaomijeva internetska komunikacijska usluga, Usluga prevođenja, MIUI Daemon, HTML Viewer, MIUI SDK, Aplikacija sigurnih elemenata, Pomoćnik AI, Baterija i performanse, Detektor napajanja, Joyose, OS AI postavka i Ažuriranje povezat će se na mrežu. Pametne kartice, Upravitelj dopuštenja, ConfigUpdater i pametne usluge povezat će se na mrežu i pristupiti vašoj lokaciji.</string>
  <string name="user_strayed_warning">Ova je stranica dizajnirana za tvorničko ispitivanje. Dodirnite \"Natrag\" za izlaz.</string>
  <string name="v7_preference_off">ISKLJUČENO</string>
  <string name="v7_preference_on">UKLJUČENO</string>
  <string name="voice_assist_advice">Mi AI omogućuje vam korištenje glasovnih kontrola, ali troši više energije (+1% svakih sat vremena).</string>
  <string name="voice_assist_condition">"U ovim ćete slučajevima moći koristiti Mi AI:
1. Kada je zaslon uključen.
2. Kada slušate glazbu sa isključenim zaslonom."</string>
  <string name="voice_assist_desp">Recite \"Mi AI\" u svoj telefon. Mi AI će prepoznati vaš glas i moći će kontrolirati vaš uređaj.</string>
  <string name="voice_assist_title">Probudi sa glasom</string>
  <string name="wc_dialog_agree">Prihvaćam</string>
  <string name="wc_dialog_reject">"Ne prihvaćam"</string>
  <string name="wc_dialog_summary">Wallpaper Carousel svakodnevno donosi zapanjujuće slike i uzbudljive priče na vaš Zaklj. zaslon.</string>
  <string name="wc_dialog_title">Ponovno zamišljeni Zaklj. zaslon</string>
  <string name="wc_double_check_agree">Isprobajte</string>
  <string name="wc_double_check_reject">Ne hvala</string>
  <string name="wc_double_check_summary">Možete uključiti Wallpaper Carousel da biste provjerili radi li to za vas. Imajte na umu da Wallpaper Carousel uvijek možete uključiti i isključiti u Postavke &gt; Zaklj. zaslon.</string>
  <string name="wc_double_check_title">Isprobajte Wallpaper Carousel</string>
  <string name="wc_notice_link_announcement_summary">"Pročitajte i pristanite na sadržaj dobavljača treće strane &lt;a href=\"%1$s\"&gt;Pravila o Privatnosti&lt;/a&gt; i &lt;a href=\"%2$s\"&gt;Korisnički ugovor&lt;/a&gt; prije korištenja ove značajke."</string>
  <string name="wednesday">Srijeda</string>
  <string name="wednesday_short">Sri</string>
  <string name="wednesday_shortest">S</string>
  <string name="welcome">Dobrodošli</string>
  <string name="yesterday">Jučer</string>
  <string name="zone_picker_title">Odaberite vremensku zonu</string>
</resources>
