<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="accessibility_enabled">Esteettömyys käytössä.</string>
  <string name="agree">Hyväksyn</string>
  <string name="agree_and_next">Hyväksyn</string>
  <string name="agree_terms">Olen lukenut ja hyväksyn Käyttöehdot ja Tietosuojakäytännön.</string>
  <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Olen lukenut ja hyväksyn Facemojin tietosuojakäytännön.</string>
  <string name="agree_terms_input_method_kika">Olen lukenut ja hyväksyn Kikan tietosuojakäytännön.</string>
  <string name="ai_button_desc">AI-painikkeen avulla voit käynnistää Mi AI:n ja käyttää Mi AI:n pikakuvakkeita.</string>
  <string name="ai_button_double_press">Tuplanapauta</string>
  <string name="ai_button_double_press_desc">Paina AI-painiketta kaksi kertaa suorittaaksesi mukautettuja tehtäviä</string>
  <string name="ai_button_long_press">Paina ja pidä pohjassa</string>
  <string name="ai_button_long_press_desc">Paina ja pidä AI-painiketta pohjassa puhuaksesi Mi AI:lle</string>
  <string name="ai_button_single_press">Paina</string>
  <string name="ai_button_single_press_desc">Paina AI-painiketta nähdäksesi Mi AI pikakuvakkeet</string>
  <string name="ai_button_title">AI-painike</string>
  <string name="album_introduction">Gallerian avulla voit hallita, optimoida ja muokata laitteellasi olevia kuvia ja videoita sekä synkronoida ne Xiaomi Cloudiin.</string>
  <string name="app_name">Provision</string>
  <string name="application_package_introduction">Tämä sovellus sallii sinun asentaa kolmannenosapuolen sovelluksia, skannaa ne ennen asentamista ja anna suositukset sen jälkeen.</string>
  <string name="application_permissions">Sovelluksen käyttöoikeudet</string>
  <string name="back">Takaisin</string>
  <string name="backup_introduction">You can use this app to back up and restore items on your device.</string>
  <string name="calculator_introduction">Voit käyttää tätä sovellusta laskutoimituksiin, yksiköiden ja valuuttojen muuntamiseen sekä asuntolainasi takaisinmaksujen arviointiin.</string>
  <string name="camera_introduction">Voit käyttää Kameraa kuvien ja videoiden ottamiseen.</string>
  <string name="carrier_introduction">Tarjotaksemme parempia palveluita, laitteesi saattaa lähettää ajoittain laitteesi versiotietoja, laitteen tunnistustietoja (mukaan lukien IMEI/IMSI/MSISDN/MAC-osoite, MEID/ICCID) ja sijaintitiedot (mukaan lukien tukiaseman ID:n) operaattorille käyttäen Wi-Fiä, mobiilidataa tai ilmaista tekstiviestiä. Operaattori lupaa analysoida merkityksellisiä tietoja vain palvelun laadun parantamiseksi tai räätälöityjen palvelujen tai tekniikoiden tarjoamiseksi, eikä paljasta merkityksellisiä tietoja kolmansille osapuolille missään muodossa, joka tunnistaa sinut henkilökohtaisesti. Erityinen operaattorilausunto on etusijalla. Kysy operaattoriltasi tämän palvelun käytöstä aiheutuvista kustannuksista.</string>
  <string name="clock_introduction">Voit käyttää tätä sovellusta katsoaksesi aikaa, käyttääksesi ajastinta, maailmankelloa, sekuntikelloa, asettaaksesi hälytyksiä ja paljon muuta.</string>
  <string name="close_location_service_setting">Voit poistaa sijainnin käytön paikasta Asetukset &gt; Lisäasetukset &gt; Yksityisyys tai voit rajoittaa yksittäisen sovelluksen käyttöoikeutta Tietoturva-sovelluksessa.</string>
  <string name="cm_terms_content">Parantaaksemme sinulle tarjoamia palveluita, sinun valitsema mobiiliverkko-operaattori voi lähettää henkilökohtaisia tietoja sinusta ja tästä laitteesta heidän palvelimille käyttäen Wi-Fi-verkkoja tai mobiilidata-yhteyttä. Näitä tietoja käytetään vain tilastollisiin tarkoituksiin parantaakseen palveluiden laatua ja tarjoamaan henkilökohtaisempaa sisältöä. Tätä tietoa ei käytetä henkilön tunnistamiseen, eikä niitä anneta kolmansille osapuolille.</string>
  <string name="cm_terms_title">Mobiiliverkko-operaattorin Sopimusehdot</string>
  <string name="compass_introduction">Voit käyttää tätä sovellusta navigointiin sekä koordinaattien, ilmanpaineen ja korkeuden katseluun.</string>
  <string name="congratulation_label">Olet valmis rokkaamaan!</string>
  <string name="congratulation_swipe">Siirry järjestelmään pyyhkäisemällä ylöspäin</string>
  <string name="congratulation_title">Asennus valmis</string>
  <string name="content_description_complete">Valmis</string>
  <string name="content_description_miui_version">MIUI 12</string>
  <string name="content_description_start">Aloita</string>
  <string name="content_introduction">Sisältökeskus yhdistää sisällön ja palvelut useilta kanavilta. Täällä voit lukea artikkeleita, katsella videoita, katsella päivittäin esiteltyjä kohteita ja vastaanottaa sisältösuosituksia.</string>
  <string name="continue_to_enable_accessibility">Jatka kahdella sormella painamista ottaaksesi esteettömyyden käyttöön.</string>
  <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Jos et ole nyt yhteydessä Wi-Fiin, laitteesi käyttää mobiilidataa. Mobiilidatan käyttäminen saattaa aiheuttaa operaattorin lisäkustannuksia.</string>
     <string name="desc_extra_fingerprint" />
     <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
  <string name="desc_fingerprint">Käytä sormenjälkeäsi laitteesi lukituksen poistamiseen, Mi Maksun kaupan vahvistamiseen, tai palveluiden ja sovelluksien kirjautumiseen.</string>
  <string name="desc_international_fingerprint">Käytä sormenjälkeäsi laitteesi lukituksen poistamiseen, tai palveluiden ja sovelluksien kirjautumiseen.</string>
  <string name="diagnose_report">Lähetä diagnostiikkatietoja järjestelmäongelmien paikantamiseksi ja analysoimiseksi ja parantaaksesi käyttäjäkokemusta. Tällaiset tiedot saattavat sisältää henkilötietoja (esim. IP, sijainti jne.)</string>
  <string name="disageement_abnormal_download">Jos et hyväksy näitä käyttöoikeuksia tai et jaa ja lähetä henkilötietojasi, et voi käyttää tätä palvelua.</string>
  <string name="disagree">Peruuta</string>
  <string name="disagreement_abnormal_running">Jos et hyväksy näitä käyttöoikeuksia tai et jaa ja lähetä henkilötietojasi, et voi käyttää tätä sovellusta. Voit valita olla käyttämättä tätä sovellusta tai voit rajoittaa käyttöoikeuksia Asetuksissa tällaisissa tapauksissa.</string>
     <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">"If you don't agree to grant such permissions, you won't be able to use this app. You can choose to restrict permissions and turn off this feature in the Settings in such cases."</string>
  <string name="disagreement_donnot_use_application">Jos et hyväksy näitä käyttöoikeuksia tai et jaa ja lähetä henkilötietojasi, et voi käyttää tätä sovellusta. Voit valita olla käyttämättä tätä sovellusta tällaisissa tapauksissa.</string>
  <string name="disagreement_donnot_use_product">Jos et hyväksy näitä käyttöoikeuksia tai et jaa ja lähetä henkilötietojasi, et voi käyttää tätä tuotetta. Voit valita olla käyttämättä tätä tuotetta tällaisissa tapauksissa.</string>
  <string name="disagreement_donnot_use_service">Jos et hyväksy näitä käyttöoikeuksia tai et jaa ja lähetä henkilötietojasi, et voi käyttää tätä palvelua. Voit valita olla käyttämättä tätä palvelua tällaisissa tapauksissa.</string>
  <string name="disagreement_exit_app">Jos et hyväksy näitä käyttöoikeuksia tai et jaa ja lähetä henkilötietojasi, et voi käyttää tätä sovellusta. Voit kirjautua ulos tai rajoittaa käyttöoikeuksia Asetuksissa tällaisissa tapauksissa.</string>
  <string name="disagreement_function">Jos et hyväksy näitä käyttöoikeuksia tai et jaa ja lähetä henkilötietojasi, et voi käyttää tätä toimintoa. Voit valita olla käyttämättä tätä toimintoa tällaisissa tapauksissa.</string>
  <string name="disagreement_location_service">Jos et hyväksy näitä käyttöoikeuksia tai et jaa ja lähetä henkilötietojasi, et voi käyttää tätä palvelua.</string>
  <string name="disagreement_terminate_service">Jos et hyväksy näitä käyttöoikeuksia tai et jaa ja lähetä henkilötietojasi, et voi käyttää tätä sovellusta. Voit poistaa sovellukse, kirjautua siitä ulos tai rajoittaa sen käyttöoikeuksia Asetuksissa tällaisissa tapauksissa.</string>
  <string name="download_introduction">\"Lataukset\" käyttää Xunleita kohteiden lataamiseen laitteellesi. Tämä työkalu toimii GetAppsille, järjestelmän päivityksiin, teemoihin, videoihin ja selaimen latauksiin.</string>
  <string name="enable_accessibility_canceled">Esteettömyys peruutettiin.</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_message">Otit TalkBack-toiminnon käyttöön painamalla näyttöä kahdella sormella kauemmin, kuin 10 sekuntia. TalkBack tarjoaa äänipalautetta niille henkilöille, joilla on näköongelmia. Jos otit sen käyttöön vahingossa, napauta Peruuta-painiketta ja sen jälkeen tuplanapauta näyttöä.</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Peruuta</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
  <string name="fast_application_introduction">Quick apps Framework sallii sinun luoda ja tarjota palveluita pikasovelluksissa.</string>
     <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link allows your device to connect to Bluetooth devices nearby using MIUI Bluetooth Service. To be able to find devices nearby, allow MIUI Bluetooth Service to connect to the internet.</string>
  <string name="font_hint_large">Oletus tekstin koko</string>
  <string name="font_hint_normal">Suurenna tekstin kokoa</string>
  <string name="framework_introduction">Mi Services Framework sallii sinun käyttää Mi-tiliä, Mi Pushia, Mi Statsia ja MIUI BI:tä.</string>
  <string name="framwork_base_service">Jotta näitä palveluita voidaan tarjota sinulle, Mi Services Frameworkin (Mi-tili, Mi Push, Mi Stats, MIUI BI) on yhdistettävä internetiin, saatava sijaintitietosi, puhelinnumerosi, IMEI- ja IMSI-koodisi ja sallittava laitteesi vastaanottaa push-ilmoituksia</string>
  <string name="game_introduction">Pelien laajennuksen avulla voit kirjautua sisään, luoda tilauksia, suorittaa maksuja, käyttää kuponkeja ja osallistua kampanjatapahtumiin.</string>
  <string name="google_service_introduction">Jotta normaalisti toimisi, Google Playn on oltava yhteydessä internetiin, käyttää sijaintiasi, pystyä nauhoittamaan ääntä, soittamaan puheluita, käyttää kalenteritapahtumia, puheluhistoriaa, antureita, tallennustilaa, kameraa, laitetietoja ja tilejä.</string>
  <string name="ime_privacy_policy">Valitun näppäimistön Tietosuojakäytäntö</string>
  <string name="ime_privacy_policy_no_network">Sinulla ei ole internet-yhteyttä. Katso näppäimistön Tietosuojakäytäntö osoitteessa %s.</string>
  <string name="input_method_category">Valitse oletusnäppäimistö, jota käytät sähköpostien tai muistioiden kirjoittamiseen, ja lähes kaikkialla muualla. Muista, että voit asentaa kolmannen osapuolen näppäimistön myöhemmin.</string>
  <string name="input_method_setting">Valitse oletusnäppäimistö</string>
  <string name="install_preinstall_app">Ladataan sovelluksia…</string>
  <string name="item_fingerprint">Sormenjälki</string>
  <string name="item_lock_screen_password">Vain näytön lukitus</string>
     <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
     <string name="ktposition_header">Sharing location information with emergency rescue agencies</string>
  <string name="language_picker_other_languages_title">Lisää kieliä</string>
  <string name="language_settings">Valitse kieli</string>
  <string name="locale_picker_other_locale_title">Lisää alueita</string>
  <string name="locale_picker_title">Valitse kielesi</string>
     <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
     <string name="location_content">In accordance with the law, mobile carriers can obtain the location information of mobile devices to comply with the requirements of emergency rescue agencies (fire departments and the police) which pursue security and emergency rescue purposes.</string>
  <string name="location_introduction">Sijaintiin perustuvat palvelut löytävät tuotteita ja palveluita lähelläsi.</string>
     <string name="location_location">Emergency rescue agencies can obtain your current location upon request</string>
  <string name="lockscreen_introduction">Taustakuvakarusellin avulla voit saada uusia kuvia Lukitusnäytölle päivittäin.</string>
     <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">"I've read and agreed to Mint Keyboard Privacy Policy"</string>
     <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Mint Keyboard Privacy Policy</string>
  <string name="miui_privacy_policy_no_network">Sinulla ei ole internetyhteyttä. Katso Tietosuojakäytäntö osoitteessa %s.</string>
  <string name="miui_terms_no_network">Sinulla ei ole internetyhteyttä. Katso Käyttöehdot osoitteessa %s.</string>
     <string name="mobile_network">Using mobile data</string>
     <string name="move_data_dialog_box_le">"This allows using mobile data and GPS connection based on the user's request. Syncing accounts and other items may require using mobile data depending on the smartphone specifications."</string>
     <string name="move_data_dialog_box_title">Unless you have a plan with unlimited data, using mobile data may generate additional carrier fees. Use mobile data anyway?</string>
     <string name="move_data_dialog_cancel">Cancel</string>
     <string name="move_data_dialog_title">You can restrict mobile data connection in the Settings later</string>
     <string name="move_data_dialog_use">Use</string>
  <string name="multisim_settings_category">SIM-kortin asetukset</string>
  <string name="multisim_settings_title">2 SIM-korttia havaittu</string>
  <string name="navigation_picker_gesture_guide">Eleopas</string>
  <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Kokonäytön eleet</string>
  <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Painikkeet</string>
  <string name="next">Seuraava</string>
  <string name="next_fingerprint">Seuraava</string>
  <string name="note_introduction">Tällä sovelluksella voit luoda, katsoa ja muokata muistiinpanoja.</string>
  <string name="other_settings">Lisäasetukset</string>
  <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Ota käyttöön</string>
  <string name="other_settings_ad_dialog_content">Kun räätälöidyt mainossuositukset eivät ole käytössä, näet edelleen saman määrän mainoksia kuin ominaisuuden ollessa päällä. Mainokset eivät kuitenkaan ole enää merkityksellisiä, koska ne eivät perustu henkilökohtaisiin mieltymyksiisi.</string>
<string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Poista käytöstä</string>
  <string name="other_settings_ad_disable_summary">Ota käyttöön henkilökohtaiset mainokset</string>
  <string name="other_settings_ad_enable">Henkilökohtaiset mainokset</string>
  <string name="other_settings_ad_enable_summary">Muokkaa mainoksia kiinnostuksen kohteidesi perusteella</string>
  <string name="other_settings_auto_update">Automaattiset järjestelmäpäivitykset</string>
  <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI valitsee parhaan ajan päivityksien lataamiselle ja asentamiselle. Laitteesi käynnistyy automaattisesti uudelleen, jotta muutokset voidaan ottaa käyttöön.</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Taustakuvakaruselli</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Mi:n katsaus</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Tietosuojakäytäntö</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Hanki kuvia ja tarinoita Lukitusnäytöllesi päivittäin. %1$s ja %2$s</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Loppukäyttäjän lisenssisopimus</string>
  <string name="other_settings_location">Sijainti</string>
  <string name="other_settings_location_summary">Salli sovelluksien käyttää sijaintiasi</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Käyttötilastot, jotka auttavat meitä paikantamaan ja ratkaisemaan ongelmia saattaa sisältää henkilötietojasi</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Lähetä diagnostiikkatietoja automaattisesti</string>
  <string name="other_settings_user_experience">Käyttäjäkokemusohjelma</string>
  <string name="other_settings_user_experience_summary">Auta meitä parantamaan tuotteitamme ja palveluitamme jakamalla käyttötilastot kanssamme. Näytä tiedot</string>
  <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Näytä tiedot</string>
  <string name="permission_account">Pääsy laitteesi tileihin:</string>
  <string name="permission_account_introduction">Mi-tilillä kirjautumista varten</string>
  <string name="permission_application_package_introduction">Pääsy tallennustilaan asennuspakettien jäsentämiseksi ja skannaamiseksi</string>
     <string name="permission_backup">Accessing storage</string>
     <string name="permission_backup_introduction">For accessing and saving backups on your device</string>
  <string name="permission_call_records">Pääsy puheluhistoriaan:</string>
  <string name="permission_call_records_introduction">Pääsy puheluhistoriaan, jotta estetyt kohteet voidaan näyttää</string>
  <string name="permission_call_state_introduction">Pääsy puhelimen tilaan, puheluiden nauhoituksiin ja nauhoituksien pysäyttämiseen saapuvien puheluiden aikana</string>
  <string name="permission_clock_info_introduction">Hälytystietojan tallentamiseen</string>
  <string name="permission_contact">Pääsy yhteytietoihin:</string>
  <string name="permission_contact_introduction">Tarjotakseen Estolista-toiminnallisuuden ja hätäyhteystiedoille soittamisen</string>
  <string name="permission_different_device_introduction">Eri laitteisiin liittyvien palveluiden tunnistamiseen</string>
  <string name="permission_different_info_introduction">Eri laitteiden tunnistamiseen</string>
  <string name="permission_direct_call">Puheluiden soittaminen:</string>
  <string name="permission_direct_call_introduction">Kohteiden lisäämiseen Estolistalle</string>
  <string name="permission_download_introduction">Ladattujen kohteiden tallentamiseen välimuistiin ja laitteellesi</string>
  <string name="permission_imei_service">Pääsy IMEI-koodiin laitteeseen liittyvien palveluiden tarjoamiseksi</string>
  <string name="permission_interaction_introduction">Kuvien ja videoiden tallentamiseen laitteelle</string>
  <string name="permission_location">Pääsy sijaintitietoihin:</string>
  <string name="permission_location_introduction">Sijaintiin perustuvien palvelujen tarjoamiseksi</string>
  <string name="permission_log_introduction">Lokitietojen tallentamiseksi</string>
  <string name="permission_login_introduction">Järjestelmätilien kirjautumiseen ja hallinnointiin</string>
  <string name="permission_message_introduction">Estettyjen yhteystietojen viestien lähettämiseen</string>
  <string name="permission_phone_imei_device">Pääsy IMEI-koodiin laitteiden tunnistamiseksi</string>
  <string name="permission_phone_network">Verkkotyypin käyttämiseen ladattavien kohteiden optimoimiseksi ja säätämiseksi</string>
  <string name="permission_phone_service">Pääsy puhelinnumeroon, IMEI- ja IMSI-koodiin:</string>
  <string name="permission_photo_introduction">Kuvien tallentamiseen Galleriaan ja tilojen julkaisemiseen</string>
  <string name="permission_photo_video">Ota kuvia ja nauhoita videoita:</string>
  <string name="permission_photo_video_introduction">Kuvien ottamiseen, videoiden nauhoittamiseen ja salaman käyttämiseen</string>
  <string name="permission_picture_introduction">Kuvien ja videoiden tallentamiseen, muokkaamiseen ja synkronoimiseen</string>
  <string name="permission_read_call_records">Muokkaa puheluhistoriaa:</string>
  <string name="permission_read_call_records_introduction">Kohteiden lisäämiseen puheluhistoriaan ja estettyjen puheluiden poistamiseen</string>
  <string name="permission_read_note_introduction">Muistioiden ja liitetiedostojen käyttämiseen</string>
  <string name="permission_read_write_file">Käytä ja tallenna tiedostoja ja valokuvia laitteellasi:</string>
  <string name="permission_read_write_file_introduction">Laitteesi kohteiden käyttämistä, tallentamista ja välimuistiin tallentamista varten</string>
  <string name="permission_recorder_file_introduction">Ääninauhoitusten käyttämistä ja tallentamista varten</string>
  <string name="permission_recording">Nauhoita puheluita ja ääntä:</string>
  <string name="permission_recording_introduction">Videon nauhoittamisen aikana äänen nauhoittamista varten</string>
  <string name="permission_screen_shoot_introduction">Näytön nauhoitusten käyttämistä ja tallentamista varten</string>
  <string name="permission_send_message">Lähetä tekstiviestejä</string>
  <string name="permission_user_record_introduction">Äänen nauhoittamista varten</string>
  <string name="permission_virusscan_introduction">Laitteesi virustarkistusta ja optimointia varten</string>
  <string name="permission_xunlei_introduction">Järjestelmätilien sisäänkirjautumiseen ja hallinnoimiseen, jotta Xunlei-palveluita voidaan tarjota</string>
  <string name="poco_agree_terms_other">(Mukaan lukien POCO Launcher Tietosuojakäytäntö ja Käyttöehdot)</string>
     <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO Launcher Privacy Policy</string>
     <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO Launcher User Agreement</string>
     <string name="position_header">Sharing location information</string>
     <string name="position_subheading">Location info</string>
  <string name="pref_title_data_slot">Ensisijainen data SIM-kortti</string>
  <string name="pref_title_voice_slot">Ensisijainen äänen SIM-kortti</string>
  <string name="privacy_policy">Tietosuojakäytäntö</string>
  <string name="protect_persoanl_info_statement">Suojaamme henkilökohtaisia tietojasi asiaankuuluvien lakien, asetusten ja tietosuojakäytäntöjen mukaisesti.</string>
  <string name="provision_inputmethod_policy_description">"
Näytä valitun näppäimistön Tietosuojakäytäntö."</string>
  <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Tietosuojakäytäntö</string>
  <string name="recorder_introduction">Voit käyttää tätä sovellusta äänen nauhoittamiseen ja nauhoitusten varmuuskopiointiin pilveen.</string>
  <string name="require_authority_statement">Jotta voimme tarjota sinulle peruspalveluita, sinun täytyy sallia seuraavat käyttöoikeudet, jotta voimme kerätä henkilötietojasi:</string>
  <string name="require_network_authority_statement">Jotta voimme tarjota sinulle peruspalveluita, sinun täytyy yhdistää internetiin ja sallia seuraavat käyttöoikeudet, jotta voimme kerätä henkilötietojasi:</string>
  <string name="screen_recording_introduction">Tämän sovelluksen avulla voit nauhoittaa, mitä näytölläsi tapahtuu.</string>
  <string name="security_introduction">Tämän sovelluksen avulla voit tyhjentää laitteellasi olevia roskia, etsiä ja neutralisoida virukset, optimoida suorituskyvyn pelejä varten, säästää virtaa, hallita sovelluksia, käyttöoikeuksia ja paljon muuta.</string>
  <string name="security_mobile_account_introduction">Järjestelmätilien kirjautumiseen ja hallinnointia varten</string>
  <string name="service_agreement">Olen lukenut ja hyväksyn käyttöehdot.</string>
  <string name="service_name_album">Galleria</string>
  <string name="service_name_application_package">Paketin asentaja</string>
     <string name="service_name_backup">Backups</string>
  <string name="service_name_calculator">Laskin</string>
  <string name="service_name_camera">Kamera</string>
  <string name="service_name_carrier">Lausunto operaattoripalveluista</string>
  <string name="service_name_clock">Kello</string>
  <string name="service_name_compass">Kompassi</string>
  <string name="service_name_content_center">Sisältökeskus</string>
  <string name="service_name_download">Lataukset</string>
  <string name="service_name_fast_application">Pikasovellusten Framework</string>
     <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
  <string name="service_name_game">Pelien liitännäinen</string>
  <string name="service_name_google_service">Lausunto Googlen palveluista</string>
  <string name="service_name_location">Sijaintiin perustuvat palvelut</string>
  <string name="service_name_lockscreen">Taustakuvakaruselli</string>
  <string name="service_name_note">Muistiot</string>
  <string name="service_name_recorder">Ääninauhuri</string>
  <string name="service_name_screen_recording">Näytön Nauhoittaja</string>
  <string name="service_name_security">Tietoturva</string>
  <string name="service_name_service_framework">Mi Services Framework</string>
  <string name="service_policy"><Data>Lue ja hyväksy meidän &amp;lt;a href=%1$s&amp;gt;Tietosuojakäytäntö&amp;lt;/a &amp;gt;.</Data></string>
     <string name="service_policy_download"><Data>Before using our services, read and agree to &lt;a href=%1$s>Xunlei Privacy Policy&lt;/a >.</Data></string>
  <string name="service_privacy_index">Tietosuojakäytäntö</string>
  <string name="servicestate_title">Lausunto peruspalveluista</string>
  <string name="setting_locale">Asetetaan kieltä…</string>
  <string name="shut_down">Sammuta</string>
  <string name="sim_card_detecting">Tarkistetaan SIM-korttia…</string>
  <string name="sim_card_detecting_check">SIM-korttia ei löytynyt. Varmista, että SIM-kortti on asennettu kunnolla ja sinulla on tarpeeksi saldoa.</string>
  <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Sallitaanko yhdistäminen mobiilidataverkkoihin? Jos sallit, asettamasi SIM-korttia käytetään mobiilidataverkkojen yhdistämiseen.</string>
  <string name="sim_card_detecting_title">SIM-kortin tarkastus</string>
  <string name="sim_card_detection">Aseta SIM-kortti</string>
  <string name="sim_card_detection_info">Asettaaksesi SIM-korttisi, lue laitteen mukana tulleet ohjeet.</string>
  <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">SIM-kortti ei voinut yhdistää verkkoon</string>
  <string name="sim_dectection_next">Jatka</string>
  <string name="sim_redetection">Tarkista uudelleen</string>
  <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">SIM-korttisi ei voinut yhdistää toimivaan operaattorin verkkoon. Varmista, että datapaketissasi on tarpeeksi saldoa ja yritä yhdistää uudelleen.</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Varmista, että osaat käyttää kokonäytön eleitä ennen tämän valitsemista.</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Peruuta</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Kokonäytön eleet</string>
  <string name="skip_underline">Ohita tämä vaihe</string>
  <string name="start_up_slogan">Sinulle</string>
  <string name="summary_not_set">Ei asetettu</string>
  <string name="system_navigation_mode">Järjestelmän navigointitila</string>
  <string name="terms_of_use">Käyttöehdot</string>
  <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Sulautunut sijaintipalvelujen tarjoaja, HTML Viewer</string>
  <string name="terms_of_use_label">"Lue meidän Käyttöehdot ja Tietosuojakäytäntö, jotta ymmärrät mitä tietoja keräämme, kuinka käytämme niitä, ja mitä vaihtoehtoja sinulla on.
Sinun täytyy hyväksyä Käyttöehtomme ja Tietosuojakäytäntömme, ennen kuin voit käyttää MIUI:ta.
%s ja Mi-tilin komponentit ottavat yhteyden internetiin ja hakevat sijaintisi."</string>
  <string name="terms_of_use_label_Mistore">, Mi Store järjestelmäliitännäinen</string>
  <string name="terms_of_use_label_mab">, MAB</string>
  <string name="terms_of_use_label_package">, Paketin asentaja</string>
  <string name="terms_of_use_label_phrase">, Usein käytetyt lauseet</string>
  <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, Itserekisteröity palvelu</string>
  <string name="terms_of_use_label_updater">, Päivittäjä</string>
  <string name="terms_of_use_lable_apps">Mi-palvelut, Mi SIM -aktivointipalvelut, Xiaomi Cloud, Etsi laite, Aloitusnäyttö, Pelit, MIUI Daemon ja MSA-järjestelmän komponentit, käännöspalvelut, MIUI SDK, Pikasovellukset, Sovellusholvi, tilastot, Mi Link</string>
  <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Sinun täytyy hyväksyä Facemoji:n Tietosuojakäytäntö ennen tämän ominaisuuden käyttämistä."</string>
  <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Sinun täytyy hyväksyä Kika:n Tietosuojakäytäntö ennen tämän ominaisuuden käyttämistä."</string>
     <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

You must agree to Mint Keyboard Privacy Policy before using this feature."</string>
  <string name="terms_of_use_lable_gms">, Google Play-palvelut</string>
  <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, Älykortit</string>
     <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">, MConnService</string>
  <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji:n Tietosuojakäytäntö</string>
  <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika:n Tietosuojakäytäntö</string>
  <string name="title_fingerprint">Aseta salasana</string>
  <string name="user_agreement">Käyttöehdot</string>
  <string name="user_agreement_declare">Ennen MIUI:n käyttämistä, sinun täytyy lukea ja hyväksyä meidän Käyttöehdot ja Tietosuojakäytäntö. Laitteesi aktivoinnin aikana, Mi SIM-aktivointipalvelut, Xiaomi Cloud, Etsi laite, Aloitusnäyttö, Usein käytetyt lauseet, Käännöspalvelut, MIUI Daemon, HTML Viewer, MIUI SDK, AI Assistant, Akku ja suorituskyky, Power Detector, Joyose, OS AI-asetukset, Käyttöoikeuksien hallinnoija ja Päivittäjä yhdistävät verkkoon. Älypalvelut yhdistää verkkoon ja käyttää sijaintiasi.</string>
  <string name="voice_assist_advice">Mi AI sallii ääniohjauksen käyttämisen, mutta se kuluttaa enemmän virtaa (+1% tunnissa).</string>
  <string name="voice_assist_condition">"Voit käyttää Mi AI:ta näissä tilanteissa:
1. Kun näyttö on päällä.
2. Kun kuuntelet musiikkia näyttö sammutettuna."</string>
  <string name="voice_assist_desp">Sano \"Mi AI\" puhelimellesi. Mi AI tunnistaa äänesi ja voi ohjata laitettasi.</string>
  <string name="voice_assist_title">Herätä äänellä</string>
  <string name="welcome">Tervetuloa</string>
  <string name="zone_picker_title">Valitse aikavyöhyke</string>
</resources>
