<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Navigeren naar startpositie</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Omhoog navigeren</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Meer opties</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Gereed</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Alles weergeven</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Een app selecteren</string>
    <string name="abc_capital_off">UIT</string>
    <string name="abc_capital_on">AAN</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt +</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl +</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">Delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">Enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Functie +</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta +</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift +</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">spatie</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym +</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu +</string>
    <string name="abc_search_hint">Zoeken…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Zoekopdracht wissen</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Zoekopdracht</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Zoeken</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Zoekopdracht verzenden</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Gesproken zoekopdracht</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Delen met</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Delen met %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Samenvouwen</string>
    <string name="accessibility_enabled">Toegankelijkheid inegschakeld.</string>
    <string name="agree">Aanvaarden</string>
    <string name="agree_and_next">Akkoord</string>
    <string name="agree_terms">Ik heb de Gebruikersovereenkomst en het Privacybeleid gelezen en ga ermee akkoord.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Ik heb het privacybeleid van Facemoji gelezen ga ermee akkoord.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Ik heb het privacybeleid van Kika gelezen ga ermee akkoord.</string>
    <string name="ai_button_desc">Met de AI-knop kunt u Mi AI activeren en Mi AI-snelkoppelingen gebruiken.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Twee keer drukken</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Druk twee keer op de AI-knop om aangepaste taken te voltooien</string>
    <string name="ai_button_long_press">Ingedrukt houden</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Houd de AI-knop ingedrukt om met Mi AI te praten</string>
    <string name="ai_button_single_press">Druk</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Druk op de AI-knop om Mi AI-snelkoppelingen te bekijken</string>
    <string name="ai_button_title">AI-knop</string>
    <string name="album_introduction">"Met de Galerij kunt u foto's en video's op uw apparaat beheren, optimaliseren en bewerken en deze ook met Xiaomi Cloud synchroniseren."</string>
    <string name="app_name">Provision</string>
    <string name="application_package_introduction">Met deze app kunt u apps van derden installeren, ze scannen voordat u ze installeert en er daarna aanbevelingen over geven.</string>
    <string name="application_permissions">App toestemmingen</string>
    <string name="back">Vorige</string>
    <string name="backup_introduction">U kunt deze app gebruiken om een back-up te maken van items op uw apparaat en deze te herstellen.</string>
    <string name="boot_video_replay">Opnieuw afspelen</string>
    <string name="boot_video_skip">Overslaan</string>
    <string name="calculator_introduction">U kunt deze app gebruiken voor berekeningen, om eenheden en valuta om te rekenen en om uw hypotheekkosten te schatten.</string>
    <string name="camera_introduction">"U kunt Camera gebruiken om foto's te maken en video's op te nemen."</string>
    <string name="clock_introduction">U kunt deze app gebruiken om de tijd te bekijken, maar kunt hem ook gebruiken als times, wereldklok, stopwatch, wekker en nog veel meer.</string>
    <string name="close_location_service_setting">U kunt locatietoegang uitschakelen in Instellingen > Overige instellingen > Privacy of u kunt toestemmingen voor individuele apps beperken in Beveiliging.</string>
    <string name="cm_terms_content">Om de aan u geleverde services te verbeteren, kan de mobiele netwerkoperator van uw keuze uw persoonlijke gegevens en de informatie over dit apparaat uploaden naar zijn servers via wifi-netwerken of mobiele gegevensverbinding. Deze informatie wordt alleen gebruikt voor statistische doeleinden om de kwaliteit van de services te verbeteren en meer gepersonaliseerde inhoud te bieden. Deze informatie zal niet worden gebruikt om u persoonlijk te identificeren en zal niet worden bekendgemaakt aan derden.</string>
    <string name="cm_terms_title">Operatorsovereenkomst mobiel netwerk</string>
    <string name="compass_introduction">U kunt deze app gebruiken voor navigatie en het bekijken van coördinaten, luchtdruk en hoogte.</string>
    <string name="congratulation_label">U bent er helemaal klaar voor!​</string>
    <string name="congratulation_swipe">Veeg omhoog om het systeem te openen</string>
    <string name="congratulation_title">Setup voltooid</string>
    <string name="content_description_complete">Voltooid</string>
    <string name="content_description_start">Start</string>
    <string name="content_introduction">"Het Contentcentrum voegt content en diensten uit verschillende kanalen samen. Hier kunt u artikelen lezen, video's bekijken, dagelijks uitgelichte items zien en aanbevelingen voor content ontvangen."</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Blijf twee vingers ingedrukt houden om toegankelijkheid in te schakelen.</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Als u nu niet bent verbonden met wifi, gebruikt uw apparaat mobiele gegevens. Het gebruik van mobiele gegevens kan extra providerskosten genereren.</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Gebruik uw vingerafdruk om uw apparaat te vergrendelen, Mi Pay betalingen te verifiëren, of om aan te melden bij apps en services.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Gebruik uw vingerafdruk om uw apparaat te ontgrendelen, of om aan te melden bij apps en services.</string>
    <string name="diagnose_report">Het versturen van diagnostische gegevens om problemen in het systeem te vinden en analyseren en om de gebruikerservaring te verbeteren. Zulke gegevens kunnen persoonlijke gegevens bevatten (bijv. IP, locatie, enz.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Als u niet akkoord gaat om deze toestemmingen te verlenen en uw persoonlijke informatie te delen en te uploaden, kunt u deze dienst niet gebruiken.</string>
    <string name="disagree">Annuleren</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Als u niet akkoord gaat om deze toestemmingen te verlenen en uw persoonlijke informatie te delen en te uploaden, kunt u deze app niet gebruiken. In dit geval kunt u ervoor kiezen om deze app niet te gebruiken of u kunt de toestemmingen in de Instellingen beperken.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Als u niet akkoord gaat met het verlenen van dergelijke toestemmingen, kunt u deze app niet gebruiken. In dergelijke gevallen kunt u ervoor kiezen om de toestemmingen te beperken en deze functie in de Instellingen uit te schakelen.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Als u niet akkoord gaat om deze toestemmingen te verlenen en uw persoonlijke informatie te delen en te uploaden, kunt u deze app niet gebruiken. U kunt er in dit geval voor kiezen om deze app niet te gebruiken.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Als u niet akkoord gaat om deze toestemmingen te verlenen en uw persoonlijke informatie te delen en te uploaden, kunt u dit product niet gebruiken. U kunt er in dit geval voor kiezen om dit product niet te gebruiken.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Als u niet akkoord gaat om deze toestemmingen te verlenen en uw persoonlijke informatie te delen en te uploaden, kunt u deze dienst niet gebruiken. U kunt er in dit geval voor kiezen om deze dienst niet te gebruiken.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Als u niet akkoord gaat om deze toestemmingen te verlenen en uw persoonlijke informatie te delen en te uploaden, kunt u deze app niet gebruiken. In dit geval kunt u ervoor kiezen om uit te loggen of om de toestemmingen in de Instellingen te beperken.</string>
    <string name="disagreement_function">Als u niet akkoord gaat om deze toestemmingen te verlenen en uw persoonlijke informatie te delen en te uploaden, kunt u deze functie niet gebruiken. U kunt er in dit geval voor kiezen om deze functie niet te gebruiken.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Als u niet akkoord gaat om deze toestemmingen te verlenen en uw persoonlijke informatie te delen en te uploaden, kunt u deze dienst niet gebruiken.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Als u niet akkoord gaat met het verlenen van dergelijke toestemmingen of het delen en uploaden van uw persoonlijke informatie, kunt u deze service niet gebruiken. In dergelijke gevallen kunt u ervoor kiezen deze service niet te gebruiken of de toestemmingen in de Instellingen te beperken. Let er op dat we de toestemmingen alleen gebruiken wanneer u begint met het overzetten van gegevens vanaf uw apparaat wanneer het scherm is beschadigd.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Als u niet akkoord gaat om deze toestemmingen te verlenen en uw persoonlijke informatie te delen en te uploaden, kunt u deze app niet gebruiken. In dit geval kunt u ervoor kiezen om de app te verwijderen, uit te loggen of om de toestemmingen in de Instellingen te beperken.</string>
    <string name="download_introduction">"\"Downloads\" gebruikt Xunlei om items op uw apparaat te downloaden. Dit hulpmiddel werkt voor GetApps, systeemupdates, thema's, video's en browserdownloads."</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">Toegankelijkheid geannuleerd.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">U heeft Talkback ingeschakeld door met 2 vingers voor meer dan 10 seconden op het scherm te drukken. Talkback geeft spraakfeedback voor mensen met visuele beperkingen. Als u dit per ongeluk heeft ingeschakeld, tik op de knop Annuleren en tik tweemaal op het scherm.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Annuleren</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OК</string>
    <string name="fast_application_introduction">Met het framework voor snelle apps kunt u diensten in snelle apps creëren en aanbieden.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link staat uw apparaat toe verbinding te maken met Bluetooth-apparaten in de buurt met behulp van MIUI Bluetooth Service. Sta MIUI Bluetooth Service toe verbinding te maken met het internet om apparaten in de buurt te kunnen vinden.</string>
    <string name="font_hint_large">Standaard tekstgrootte</string>
    <string name="font_hint_normal">Vergroot de tekstgrootte</string>
    <string name="framework_introduction">Dankzij het Mi Services Framework kunt u Mi Account, Mi Push, Mi Stats en MIUI BI gebruiken.</string>
    <string name="framwork_base_service">Om u deze diensten te kunnen bieden, moet Mi Services Framework (Mi Account, Mi Push, Mi Stats, MIUI BI) verbinding maken met het internet, toegang krijgen tot uw locatie, telefoonnummer, IMEI en IMSI en uw apparaat toestaan pushmeldingen te ontvangen</string>
    <string name="game_introduction">Met de plug-in voor games kunt u inloggen, bestellingen en betalingen doen, coupons gebruiken en meedoen met promotie-evenementen.</string>
    <string name="google_service_introduction">Om normaal te kunnen werken heeft Google Play toegang tot internet en uw locatie nodig, moet audio kunnen opnemen, kunnen bellen en toegang hebben tot kalendergebeurtenissen, belgeschiedenis, sensors, opslag, camera, apparaatinformatie en accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Klassiek</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">App-lade</string>
    <string name="home_settings_title">Standaard launcher selecteren</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Privacybeleid van geselecteerde toestenbord</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Geen netwerkverbinding. Bekijk het privacybeleid voor dit toetsenbord op %s.</string>
    <string name="input_method_category">"Kies het standaard toetsenbord dat u gaat gebruiken om berichten, notities en zo'n beetje alle andere dingen te schrijven. Merk op dat u later andere toetsenborden van derden kunt installeren."</string>
    <string name="input_method_setting">Kies toetsenbord</string>
    <string name="install_preinstall_app">Apps laden…</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Als uw apparaat zoekraakt, kunt u niet voorkomen dat andere mensen het gebruiken en toegang krijgen tot uw gegevens, tenzij u een vergrendelscherm instelt. Toch overslaan?</string>
    <string name="item_fingerprint">Vingerafdruk</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Alleen schermvergrendeling</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Vergrendelscherm</string>
    <string name="item_return">Instellen</string>
    <string name="item_skip">Overslaan</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Locatie informatie delen met noodgeval hulpdiensten</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Meer talen</string>
    <string name="language_settings">Taal kiezen</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">"Meer regio's"</string>
    <string name="locale_picker_title">Kies uw regio</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">In overeenstemming met de wet kunnen mobiele providers de locatie informatie van mobiele apparaten verkrijgen om te voldoen aan de vereisten van noodgeval hulpdiensten (brandweer en politie) die veiligheids- en reddingsdoeleinden nastreven.</string>
    <string name="location_introduction">Services op basis van locatie vinden producten en diensten bij u in de buurt.</string>
    <string name="location_location">Noodgeval hulpdiensten kunnen op verzoek uw huidige locatie verkrijgen</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Met Achtergrondcarrousel kunt u dagelijks nieuwe afbeeldingen op uw Vergrendelscherm ontvangen.</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Ik heb het Mint Toetsenbord Privacybeleid gelezen en ga hiermee akkoord</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Mint Toetsenbord Privacybeleid</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">U heeft geen internetverbinding nodig. Bekijk het Privacybeleid op %s.</string>
    <string name="miui_terms_no_network">U heeft geen internetverbinding. Bekijk de Gebruikersovereenkomst op %s.</string>
    <string name="mobile_network">Mobiele gegevens gebruiken</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Hierdoor kunnen mobiele data en een GPS-verbinding worden gebruikt op basis van het verzoek van de gebruiker. Voor het synchroniseren van accounts en andere items is mogelijk mobiele data nodig, afhankelijk van de smartphone-specificaties.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Tenzij u een abonnement heeft met onbeperkte data, kan het gebruik van mobiele data extra providerkosten genereren. Toch mobiele data gebruiken?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Annuleren</string>
    <string name="move_data_dialog_title">U kunt de mobiele dataverbinding later in de Instellingen beperken</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Gebruiken</string>
    <string name="msim_setting_default_data">Data SIM</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">Standaard SIM voor oproepen</string>
    <string name="multisim_settings_category">SIM kaart instellingen</string>
    <string name="multisim_settings_title">Geen simkaart gedetecteerd</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Gebarengids</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Volledig scherm gebaren</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Knoppen</string>
    <string name="next">Volgende</string>
    <string name="next_fingerprint">Volgende</string>
    <string name="note_introduction">Met deze app kunt u notities aanmaken, bekijken en bewerken.</string>
    <string name="other_settings">Aanvullende instellingen</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Inschakelen</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Als persoonlijke aanbevelingen voor advertenties zijn uitgeschakeld, ziet u nog steeds hetzelfde aantal advertenties als wanneer de functie is ingeschakeld. De advertenties zijn echter niet langer relevant omdat ze niet zijn gebaseerd op uw persoonlijke voorkeuren.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Uitschakelen</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Schakel in om advertenties te personaliseren</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Gepersonaliseerde advertenties</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Advertenties gepersonaliseerd op basis van uw interesses</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Automatische systeemupdates</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI zal de beste tijd selecteren om updates te downloaden en te installeren. Uw apparaat zal automatisch opnieuw opgestart worden om wijzigingen toe te passen.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Achtergrondcarrousel</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance voor Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Privacybeleid</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Krijg dagelijks aanbevolen afbeeldingen en verhalen op uw Vergrendelscherm. %1$s en %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Eindgebruiker Licentieovereenkomst</string>
    <string name="other_settings_location">Locatie</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Geef apps toegang tot uw locatie</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Gebruiksgegevens die ons helpen problemen te vinden en op te lossen die uw persoonlijke gegevens kunnen bevatten</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Verstuur automatisch diagnostische gegevens</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Gebruikerservaringprogramma</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Help ons bij het verbeteren van onze producten en diensten door uw gebruiksgegevens met ons te delen. Details bekijken</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Details bekijken</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">Met MIUI Daemon kunt u gegevens van uw apparaat overzetten wanneer het scherm is beschadigd.</string>
    <string name="permission_account">Toegang tot accounts op uw apparaat:</string>
    <string name="permission_account_introduction">Om in te loggen met Mi Account</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Voor toegang tot opslag om installatiepakketten te controleren en te scannen</string>
    <string name="permission_backup">Toegang tot opslag</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Voor toegang tot en opslag van back-ups op uw apparaat</string>
    <string name="permission_call_records">Toegang tot belgeschiedenis:</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Voor toegang tot belgeschiedenis om geblokkeerde items weer te geven</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Voor toegang tot telefoonstatus, om oproepen op te nemen en om opnames tijdens Inkomende oproepen te pauzeren</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Om gegevens van de wekker op te slaan</string>
    <string name="permission_contact">Toegang tot contacten:</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Om Blokkeerlijst-functionaliteit te bieden en om contactpersonen voor noodgevallen te bellen</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Om diensten te identificeren die aan verschillende apparaten zijn gekoppeld</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Om verschillende apparaten te identificeren</string>
    <string name="permission_direct_call">Bellen:</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Om items aan de Blokkeerlijst toe te voegen</string>
    <string name="permission_download_introduction">Om gedownloade items te cachen en ze op uw apparaat op te slaan</string>
    <string name="permission_imei_service">Voor toegang tot de IMEI om diensten aan te bieden die aan uw apparaat zijn gekoppeld</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">"Om foto's en video's op het apparaat op te slaan"</string>
    <string name="permission_location">Toegang tot locatie-Informatie:</string>
    <string name="permission_location_introduction">Om diensten op basis van locatie aan te bieden</string>
    <string name="permission_log_introduction">Om logs op te slaan</string>
    <string name="permission_login_introduction">On in te loggen en systeemaccounts te beheren</string>
    <string name="permission_message_introduction">Om berichten aan geblokkeerde contactpersonen te verzenden</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Om toegang tot de IMEI om apparaten te identificeren</string>
    <string name="permission_phone_network">Voor toegang tot het netwerktype voor het optimaliseren en aanpassen van items die kunnen worden gedownload</string>
    <string name="permission_phone_service">Toegang tot telefoonnummer, IMEI en IMSI:</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Om afbeeldingen in de Galerij op te slaan en statussen te publiceren</string>
    <string name="permission_photo_video">"Foto's maken en video's opnemen:"</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">"Om foto's te maken, video's op te nemen en de flits te gebruiken"</string>
    <string name="permission_picture_introduction">"Om foto's en video's op te slaan, te bewerken en te synchroniseren"</string>
    <string name="permission_read_call_records">Bewerken belgeschiedenis:</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Om items aan de belgeschiedenis toe te voegen en om geblokkeerde oproepen te verwijderen</string>
    <string name="permission_read_contacts">Toegang tot contacten</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_message">Toegang tot tekstberichten</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Voor toegang tot notities en bijlages</string>
    <string name="permission_read_write_file">"Toegang tot en opslaan van bestanden en foto's op uw apparaat:"</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Voor toegang tot en opslaan en cachen van items op uw apparaat</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Voor toegang tot en opslaan van audio-opnames</string>
    <string name="permission_recording">Opnemen van gesprekken en audio:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Om audio op te nemen tijdens het opnemen van video</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Voor toegang tot en opslaan van schermopnames</string>
    <string name="permission_send_message">SMS verzenden</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Om audio op te nemen</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Om een virusscan uit te voeren en uw apparaat te optimaliseren</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Om in te loggen en systeemaccounts te beheren om diensten van Xunlei aan te bieden</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Inclusief het Privacybeleid en de Gebruikersovereenkomst van POCO Launcher)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO Launcher Privacybeleid</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO Launcher Gebruikersovereenkomst</string>
    <string name="position_header">Locatie informatie delen</string>
    <string name="position_subheading">Locatie info</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Voorkeur SIM-kaart data</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Voorkeur SIM-kaart stem</string>
    <string name="privacy_policy">Privacy Beleid</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">We zullen uw persoonlijke informatie beschermen in overeenkomst met de relevante wetten, richtlijnen en het relevante privacybeleid.</string>
    <string name="provision_back">Terug</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Bekijk het &lt;a href=%1$s>Privacybeleid&lt;/a > van uw geselecteerde toetsenbord.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Privacybeleid</string>
    <string name="provision_next">Volgende</string>
    <string name="provision_skip_underline">Overslaan</string>
    <string name="recorder_introduction">U kunt deze app gebruiken om audio op te nemen en om opnames naar de cloud te back-uppen.</string>
    <string name="require_authority_statement">Om u de basisservices te kunnen bieden, moet u de volgende toestemmingen verlenen zodat we uw persoonlijke informatie kunnen verzamelen:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Om ons in staat te stellen u deze service te bieden, moet u de volgende toestemmingen verlenen zodat we uw persoonlijke gegevens kunnen verzamelen:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Om u de basisservices te kunnen bieden, moet u verbinding maken met internet en de volgende toestemmingen verlenen zodat we uw persoonlijke informatie kunnen verzamelen:</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Met deze app kunt u opnemen wat er op uw scherm gebeurt.</string>
    <string name="search_menu_title">Zoeken</string>
    <string name="security_introduction">U kunt deze app gebruiken om uw apparaat op te schonen, virussen te vinden en te neutraliseren, gameprestaties te optimaliseren, energie te besparen, apps te beheren, toestemmingen en meer.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">On in te loggen en systeemaccounts te beheren</string>
    <string name="service_agreement">Ik heb de algemene voorwaarden gelezen en ga er akkoord mee.</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">MIUI Daemon</string>
    <string name="service_name_album">Galerij</string>
    <string name="service_name_application_package">Pakketinstalleerder</string>
    <string name="service_name_backup">Back-ups</string>
    <string name="service_name_calculator">Rekenmachine</string>
    <string name="service_name_camera">Camera</string>
    <string name="service_name_carrier">Melding over services van providers</string>
    <string name="service_name_clock">Klok</string>
    <string name="service_name_compass">Kompas</string>
    <string name="service_name_content_center">Contentcentrum</string>
    <string name="service_name_download">Downloads</string>
    <string name="service_name_fast_application">Framework voor snelle apps</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Plug-in voor games</string>
    <string name="service_name_google_service">Melding over diensten van Google</string>
    <string name="service_name_location">Services op basis van locatie</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Achtergrondcarrousel</string>
    <string name="service_name_note">Notities</string>
    <string name="service_name_recorder">Recorder</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Schermrecorder</string>
    <string name="service_name_security">Beveiliging</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi Services Framework</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Lees en ga akkoord met ons &lt;a href=%1$s>Privacybeleid&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Voordat u onze services gebruikt, lees en ga akkoord met &lt;a href=%1$s>Xunlei Privacybeleid&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Privacybeleid</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Lees en ga akkoord met ons &lt;a href=%1$s>Privacybeleid&lt;/a > voordat u Beveiliging gebruikt.&lt;br/>&lt;br/>In overeenstemming met Android 11-normen, een eenmalige toestemming wordt binnen 5 seconden nadat de bijbehorende app is gestopt, ingetrokken. Als u de app in deze korte tijd opent, wordt de toestemming ingetrokken.&lt;/Data></string>
    <string name="servicestate_title">Melding over basisservices</string>
    <string name="setting_locale">Regio instellen…</string>
    <string name="shut_down">Uitschakelen</string>
    <string name="sim_card_detecting">Controleren voor SIM-kaart…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">SIM-kaart kon niet worden gevonden. Controleer dat uw SIM-kaart juist is geplaatst en dat u voldoende balans heeft.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Sta verbinding toe met mobiele datanetwerken? Als u dat doet, wordt de SIM-kaart die u invoegt, gebruikt om verbinding te maken met mobiele datanetwerken.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Controleren voor SIM-kaart…</string>
    <string name="sim_card_detection">Voer SIM kaart in</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Om uw SIM-kaart te plaatsen, lees de instructies die bij uw apparaat zijn meegeleverd.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">Simkaart kan geen verbinding maken met het netwerk</string>
    <string name="sim_dectection_next">Doorgaan</string>
    <string name="sim_redetection">Controleer opnieuw</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Uw simkaart kan geen verbinding maken met een geldig netwerk. Zorg ervoor dat u voldoende saldo op uw balans heeft en probeer opnieuw verbinding te maken.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Zorg ervoor dat u weet hoe u volledig scherm gebaren gebruikt voordat u deze optie selecteert.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Annuleren</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Volledig scherm gebaren</string>
    <string name="skip_underline">Deze stap overslaan</string>
    <string name="start_up_slogan">Alleen van u</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="summary_not_set">Niet ingesteld</string>
    <string name="system_navigation_mode">Systeemnavigatiemodus</string>
    <string name="terms_of_use">Algemene voorwaarden</string>
    <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Fused Location Provider, HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label">"Lees onze Servicevoorwaarden en ons Privacybeleid om te begrijpen welke informatie wij verzamelen, hoe we het gebruiken en welke keuzes u kunt maken.
U moet met onze Servicevoorwaarden en ons Privacybeleid akkoord gaan voordat u MIUI kunt gebruiken.
%s en Mi Account componenten zullen verbinding met het internet maken en toegang tot uw locatie krijgen."</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">, Mi Store systeem plug-in</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">, MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">, Pakket installer</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">, Veelgebruikte zinnen</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, Zelf-geregistreerde dienst</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">, Updater</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">Mi services, Mi SIM activatieservices, Xiaomi Cloud, Apparaat zoeken, Startscherm, Games, MIUI Daemon, MSA systeemcomponenten, vertalingsservices, MIUI SDK, Snelle apps, App-kluis, statistieken, Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

U moet met de Facemoji privacybeleid akkoord gaan voordat u van deze optie gebruikmaakt."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

U moet met de Facemoji privacybeleid akkoord gaan voordat u van deze optie gebruik kan maken."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

U moet akkoord gaan met het Privacybeleid van Mint Toetsenbord voordat u deze functie gebruikt."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">, Google Play diensten</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, Smartcards</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">, MConnService</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji Privacybeleid</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika Privacybeleid</string>
    <string name="title_fingerprint">Wachtwoord instellen</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Vergrendelscherm</string>
    <string name="user_agreement">Gebruikersovereenkomst</string>
    <string name="user_agreement_declare">Voordat u MIUI gebruikt, moet u onze Gebruikersovereenkomst en ons Privacybeleid lezen en ermee akkoord gaan. Terwijl uw apparaat wordt geactiveerd, Mi SIM activatieservices, Xiaomi Cloud, Back-upservice, Apparaat zoeken, Startscherm, Veelgebruikte zinnen, Xiaomi internetcommunicatieservice, Vertalingsservice, MIUI Daemon, HTML-viewer, MIUI SDK, Secure Element Application, AI-assistent , Batterij en prestatie, Power Detector, Joyose, OS AI Instelling en Updater maken verbinding met het netwerk. Smartcards, Toestemmingsbeheer en slimme services maken verbinding met het netwerk en hebben toegang tot uw locatie.</string>
    <string name="voice_assist_advice">Mi AI maakt het voor u mogelijk om spraakbediening te gebruiken, maar verbruikt meer batterij (+1% per uur).</string>
    <string name="voice_assist_condition">"U kunt Mi AI in al deze gevallen gebruiken: r
1. Wanneer het scherm aanstaat. Wanneer u naar muziek luistert met uw scherm aan."</string>
    <string name="voice_assist_desp">Ze \"Mi AI\" tegen uw telefoon. Mi AI zal uw stem herkennen en u kunt uw apparaat besturen.</string>
    <string name="voice_assist_title">Wekken met stem</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Akkoord</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Niet akkoord</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Achtergrondcarrousel levert dagelijks verbluffende afbeeldingen en spannende verhalen op uw Vergrendelscherm.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Vergrendelscherm opnieuw ontworpen</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Proberen</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Nee, bedankt</string>
    <string name="wc_double_check_summary">U kunt de Achtergrondcarrousel inschakelen om te zien of dit voor u werkt. Onthoud dat u Achtergrondcarrousel altijd kunt in- en uitschakelen in Instellingen > Vergrendelscherm.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Probeer Achtergrondcarrousel</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Lees en ga akkoord met het &lt;a href=\"%1$s\">Privacybeleid&lt;/a> en de &lt;a href=\"%2$s\">Gebruikersovereenkomst&lt;/a> van de externe inhoudsprovider voordat u deze functie gebruikt.</string>
    <string name="welcome">Welkom</string>
    <string name="zone_picker_title">Tijdzone kiezen</string>
</resources>
