<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">MIUI নিৰাপত্তা উপাদানসমূহ</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">এই সুবিধাই আপোনাৰ ডিভাইচৰ ID এনক্ৰিপ্ট আৰু Avast-ৰ ছাৰ্ভাৰলৈ (%s) আপলোড কৰে।</string>
    <string name="avast_dialog_policy">গোপনীয়তাৰ নীতি</string>
    <string name="avast_dialog_title">Avast-ৰ গোপনীয়তাৰ নীতি</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">ভাইৰাছটো এটা এডৱেৰ। ই স্বয়ংক্ৰিয়ভাৱে বিজ্ঞাপন প্ৰদৰ্শন কৰে।</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">"ভাইৰাছটো এটা ক্ৰিপ্টৰ। ই হ'ল এনে এটা হানিকাৰক চফ্টৱেৰ যি নিজৰ অনুকৃত্যায়নৰ দ্বাৰা সংগ্ৰহণ স্থানলৈ সৰবৰাহ হয়।"</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">"ভাইৰাছটো এটা ড্ৰপাৰ। ই এনে এটা ক'ড বহন কৰে যি অন্য হানিকাৰক ভাইৰাছ ইনষ্টল কৰে।"</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">ভাইৰাছটো এটা এক্সপ্লইট। ই অনিচ্ছাকৃত বা অপ্ৰত্যাশিত আচৰণ সৃষ্টি কৰিবলৈ বাগ বা আপোনাৰ ছিষ্টেমৰ কোনো দুৰ্বলতাৰ সুবিধা গ্ৰহণ কৰে।</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">এই সংক্ৰমণটো কোনো নিৰ্দিষ্ট হিউৰিষ্টিকৰ ব্যৱহাৰৰ দ্বাৰা ঘটিত হৈছে। নিৰ্দিষ্ট হিউৰিষ্টিক বিশ্লেষণটোৱে জনাইছে যে ই এটা ভাইৰাছ।</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">এই ভাইৰাছটো এটা কৌতুক। ই কিছুমান আমনিদায়ক বা হাঁহি উঠা প্ৰভাৱৰ সৃষ্টি কৰে। ই সাধাৰণতে আন ভাইৰাছৰ তুলনাত ছিষ্টেমৰ কম ক্ষতি কৰে।</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">"ভাইৰাছ এটা সম্ভাৱনীয় অনাকাংক্ষিত প্ৰ'গ্ৰাম (PUP)। ব্যৱহাৰকাৰীয়ে ইয়াক ডাউনলোডৰ সন্মতি দিয়াটো সঁচা হলেও, ই এনে এটা প্ৰ'গ্ৰাম যিটো ক্ষতিকাৰক হ'ব পাৰে (স্পাইৱেৰ, এডৱেৰ ইত্যাদি)।"</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">ভাইৰাছটো এটা ৰুটকিট। এটা অপাৰেটিং ছিষ্টেম যে বিপদৰ সন্মুখীন হৈছে সেই সত্য লুকুৱাবৰ বাবে এই প্ৰকাৰৰ চফ্টৱেৰ ডিজাইন কৰা হয়। ছিষ্টেমৰ গভীৰত লুকাই থাকি ডিভাইচৰ নিয়ন্ত্ৰণ লাভৰ বাবে ইয়াক ব্যৱহাৰ কৰা হয়। ৰুটকিটে ভাইৰাছ আৰু মেলৱেৰক এনে কিছুমান প্ৰয়োজনীয় ফাইলৰ ৰূপ লৈ “চকুৰ আগতে” লুকাই থাকিবলৈ সুবিধা দিয়ে, যিবিলাক ফাইলক সাধাৰণ এণ্টিভাইৰাছ চফ্টৱেৰে পৰীক্ষা নকৰে।</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">ভাইৰাছটো এটা স্পাইৱেৰ। ই এনে এটা চফ্টৱেৰ যি ব্যৱহাৰকাৰীৰ ইণ্টাৰনেট সংযোগৰ যোগেদি তেওঁলোকৰ অজ্ঞাতে ব্যৱহাৰকাৰী তথ্য সংগ্ৰহ কৰে।</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">এটা সাধাৰণ সন্দেহজনক প্ৰকাৰ। এণ্টিভাইৰাছ ছিষ্টেমটোৱে ইয়াক শ্ৰেণীবদ্ধ কৰাৰ চেষ্টা কৰি আছে।</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">এই ভাইৰাছটো PUP-ৰ দৰে একেধৰণৰ এটা সাম্ভাব্য অশুভ সঁজুলি।</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">"ভাইৰাছটো এটা ট্ৰজান। ই হ'ল এটা ব্যৱহাৰকাৰীৰ ডিভাইচলৈ অকৰ্তৃত্বশীল, ৰিম'ট প্ৰৱেশ প্ৰদান কৰিবলৈ ডিজাইন কৰা এটা মেলৱেৰ। ভাইৰাছৰ দৰে নিজৰ অনুকৃত্যায়ন কৰিবলৈ সাধাৰণতে ট্ৰজানৰ সক্ষমতা নাথাকে, তথাপিও সেইবিলাকৰ ফলত আপোনাৰ ডিভাইচত অন্য মেলৱেৰ ইনষ্টল হৈ পৰিব পাৰে, ডাটা চুৰি সম্ভৱ হ'ব বা অন্য হানিকাৰক কাৰ্য সংঘটিত হ'ব পাৰে।"</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">অজ্ঞাত প্ৰকাৰৰ সংক্ৰমণ</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">"ভাইৰাছটো এটা ৱৰ্ম। ই হ'ল এটা গাইগুটীয়া মেলৱেৰ যি অন্য ডিভাইচলৈ বিয়পি পৰিবৰ বাবে নিজৰ অনুকৃত্যায়ন কৰে। ই আপোনাৰ ছিষ্টেমৰ (যেনে, নেটৱৰ্ক) ফাইল বা তথ্য স্থানান্তৰ বৈশিষ্ট্যসমূহৰ সুবিধা গ্ৰহণ কৰে। কোনো মানৱীয় সহায় অবিহনে ই ভ্ৰমণ কৰিব পাৰে। নেটৱৰ্কৰ ক্ষেত্ৰত ৱৰ্মে প্ৰায় সদায়েই কিছু হলেও ক্ষতিসাধন কৰে।"</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">এই সুবিধাই আপোনাৰ ডিভাইচৰ ID এনক্ৰিপ্ট আৰু AVL-ৰ ছাৰ্ভাৰলৈ (%s) আপলোড কৰে।</string>
    <string name="avl_dialog_policy">গোপনীয়তাৰ নীতি</string>
    <string name="avl_dialog_title">AVL-ৰ গোপনীয়তাৰ নীতি</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="hello_world">নমষ্কাৰ!</string>
    <string name="menu_settings">ছেটিংছ</string>
    <string name="size_byte">B</string>
    <string name="size_giga_byte">GB</string>
    <string name="size_kilo_byte">KB</string>
    <string name="size_mega_byte">MB</string>
    <string name="size_peta_byte">PB</string>
    <string name="size_suffix">%1$s%2$s</string>
    <string name="size_tera_byte">TB</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">অনলাইন ভাইৰাছ সংজ্ঞা ব্যৱহাৰ কৰি এপ নাম আৰু বিৱৰণ আপলোড আৰু স্কেন কৰক।</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">ভাইৰাছ সংজ্ঞাসমূহ স্বয়ংক্ৰিয়ভাৱে আপডেট কৰক</string>
    <string name="tencent_dialog_header">এই সুবিধাই আপোনাৰ ডিভাইচৰ ID এনক্ৰিপ্ট আৰু Tencent-ৰ ছাৰ্ভাৰলৈ (%s) আপলোড কৰে।</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">গোপনীয়তাৰ নীতি</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Tencent-ৰ গোপনীয়তাৰ নীতি</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
