<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Find hjem</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Gå op</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Flere valgmuligheder</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Udfør</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Se alle</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Vælg en app</string>
    <string name="abc_capital_off">FRA</string>
    <string name="abc_capital_on">TIL</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">slet</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Fn+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">mellemrum</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
    <string name="abc_search_hint">Søg…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Ryd forespørgsel</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Søgeforespørgsel</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Søg</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Indsend forespørgsel</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Talesøgning</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Del med</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Del med %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Skjul</string>
    <string name="accessibility_enabled">Tilgængelighed aktiveret.</string>
    <string name="agree">Godkend</string>
    <string name="agree_and_next">Bekræft</string>
    <string name="agree_terms">Jeg har læst og bekræfter Brugeraftalen og Privatlivspolitikken.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Jeg har læst og bekræftet Facemojis privatlivspolitik.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Jeg har læst og bekræftet Kikas privatlivspolitik.</string>
    <string name="ai_button_desc">Med AI-knappen kan du aktivere Mi AI og bruge Mi AI-genveje.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Dobbelttryk</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Tryk to gange på AI-knappen for at fuldføre brugeropgaver</string>
    <string name="ai_button_long_press">Tryk og hold</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Hold AI-knappen nedtrykket for at tale til Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">Tryk</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Tryk på AI-knappen for at se Mi AI-genveje</string>
    <string name="ai_button_title">AI-knap</string>
    <string name="album_introduction">Med galleriet kan du administrere, optimere og redigere fotos og videoer på din enhed såvel som at synkronisere dem til Xiaomi Cloud.</string>
    <string name="app_name">Klargøring</string>
    <string name="application_package_introduction">Med denne app kan du installere tredjeparts-apps, scanne dem inden installation og give anbefalinger efter installationen.</string>
    <string name="application_permissions">App-tilladelser</string>
    <string name="back">Tilbage</string>
    <string name="backup_introduction">Du kan bruge denne app til at sikkerhedskopiere og gendanne elementer på din enhed.</string>
    <string name="boot_video_replay">Afspil igen</string>
    <string name="boot_video_skip">Spring over</string>
    <string name="calculator_introduction">Du kan bruge denne app til beregninger, konvertering af valutaer og fysiske enheder og til at beregne dit afdrag på dit realkreditlån.</string>
    <string name="camera_introduction">Du kan bruge kamera til at tage billeder og optage videoer.</string>
    <string name="clock_introduction">Du kan bruge denne app til at aflæse tiden såvel som at bruge timer, verdensur, stopur, indstille alarmer mv.</string>
    <string name="close_location_service_setting">Du kan vælge at deaktivere placeringsadgang i Indstillinger > Yderligere indstillinger > Privatliv, eller du kan i Sikkerhed begrænse tilladelser til individuelle app.</string>
    <string name="cm_terms_content">For at forbedre de tjenester, der leveres til dig, kan mobilnetværksudbyderen efter eget valg uploade dine personlige data og oplysningerne om denne enhed til sine servere ved hjælp af Wi-Fi-netværker eller mobildataforbindelse. Disse oplysninger vil kun blive brugt til statistiske formål for at forbedre tjenestens kvalitet og give mere personligt indhold. Disse oplysninger vil ikke blive brugt til at identificere dig personligt og vil ikke blive videregivet til tredjepart.</string>
    <string name="cm_terms_title">Mobilnetværksoperatøraftale</string>
    <string name="compass_introduction">Du kan bruge denne app til navigation såvel som at se koordinater, atmosfærisk tryk og højde.</string>
    <string name="congratulation_label">Du er klar til start!​</string>
    <string name="congratulation_swipe">Stryg opad for at komme ind i systemet</string>
    <string name="congratulation_title">Opsætning fuldført</string>
    <string name="content_description_complete">Færdig</string>
    <string name="content_description_start">Start</string>
    <string name="content_introduction">Indholdscenter aggregerer indhold og tjenester fra flere kanaler. Her kan du læse artikler, se videoer, få daglige tilbud og modtage anbefalinger om indhold.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Hold to fingre nede for aktivere tilgængelighed.</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Hvis du ikke er tilsluttet Wi-Fi i øjeblikket, vil din enhed bruge mobildata. Brug af mobildata kan medføre yderligere operatørafgifter.</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Brug dit fingeraftryk til at låse din enhed op, kontrollere Mi Pay-transaktioner eller logge på apps og tjenester.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Brug dit fingeraftryk til at låse din enhed op eller logge på apps og tjenester.</string>
    <string name="diagnose_report">Send diagnosedata for at lokalisere og analysere systemproblemer og forbedre oplevelsen. Sådanne data kan indeholde personlige oplysninger (f.eks. IP, placering mv.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Hvis du ikke kan bekræfte at ville give sådanne tilladelser eller at dele eller uploade dine personlige oplysninger, vil du ikke kunne bruge denne tjeneste.</string>
    <string name="disagree">Annuller</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Hvis du ikke kan bekræfte at ville give sådanne tilladelser eller at dele eller uploade dine personlige oplysninger, vil du ikke kunne bruge denne app. Du kan vælge ikke at bruge denne app eller at begrænse tilladelserne i indstillingerne i sådanne tilfælde.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Hvis du ikke vil give sådanne tilladelser, kan du ikke bruge denne app. I sådanne tilfælde kan du vælge at begrænse tilladelser i indstillingerne.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Hvis du ikke kan bekræfte at ville give sådanne tilladelser eller at dele eller uploade dine personlige oplysninger, vil du ikke kunne bruge denne app. Du kan vælge ikke at bruge denne app i sådanne tilfælde.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Hvis du ikke kan bekræfte at ville give sådanne tilladelser eller at dele eller uploade dine personlige oplysninger, vil du ikke kunne bruge dette produkt. Du kan vælge ikke at bruge dette produkt i sådanne tilfælde.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Hvis du ikke kan bekræfte at ville give sådanne tilladelser eller at dele eller uploade dine personlige oplysninger, vil du ikke kunne bruge denne tjeneste. Du kan vælge ikke at bruge denne tjeneste i sådanne tilfælde.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Hvis du ikke kan bekræfte at ville give sådanne tilladelser eller at dele eller uploade dine personlige oplysninger, vil du ikke kunne bruge denne app. Du kan vælge at logge ud eller at begrænse tilladelser i indstillingerne i sådanne tilfælde.</string>
    <string name="disagreement_function">Hvis du ikke kan bekræfte at ville give sådanne tilladelser eller at dele eller uploade dine personlige oplysninger, vil du ikke kunne bruge denne funktion. Du kan vælge ikke at bruge denne funktion i sådanne tilfælde.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Hvis du ikke kan bekræfte at ville give sådanne tilladelser eller at dele eller uploade dine personlige oplysninger, vil du ikke kunne bruge denne tjeneste.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Hvis du ikke accepterer at give sådanne tilladelser eller at dele og uploade dine personlige oplysninger, vil du ikke kunne bruge tjenesten. I sådanne tilfælde kan du vælge ikke at bruge tjenesten eller at begrænse tilladelser i Indstillinger. Bemærk, at vi kun bruger tilladelserne, når du begynder at overføre data fra din enhed, når din skærm er beskadiget.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Hvis du ikke kan bekræfte at ville give sådanne tilladelser eller at dele eller uploade dine personlige oplysninger, vil du ikke kunne bruge denne app. Du kan vælge at afinstallere, at logge ud eller at begrænse tilladelser i indstillingerne i sådanne tilfælde.</string>
    <string name="download_introduction">\"Downloads\" bruger Xunlei til at downloade elementer til din enhed. Dette værktøj virker for download af GetApps, systemopdateringer, temaer, videoer og browser.</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">Tilgængelighed annulleret.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Du har slået TalkBack til ved at trykke på skærmen med 2 fingre i mere end 10 sekunder. TalkBack giver stemmefeedback til personer med synshandicap. Hvis du slår det til ved et uheld, skal du trykke på knappen Annuller og dobbeltklikke på skærmen.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Annuller</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="fast_application_introduction">Quick apps-netværket giver dig adgang til at oprette og tilbyde tjenester i quick apps.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lader din enhed tilslutte til Bluetooth-enheder i nærheden ved hjælp af MIUI Bluetooth Service. For at kunne finde enheder i nærheden skal du tillade, at MIUI Bluetooth Service tilsluttes til internettet.</string>
    <string name="font_hint_large">Standard tekststørrelse</string>
    <string name="font_hint_normal">Øg tekststørrelse</string>
    <string name="framework_introduction">Med Mi-tjenestenetværket kan du bruge Mi-konto, Mi Push, Mi Stats og MIUI BI.</string>
    <string name="framwork_base_service">For at kunne give dig disse tjenester er Mi-tjenestenetværk (Mi-konto, Mi Push, Mi Stats, MIUI BI) nødt til at oprette forbindelse til internettet, finde din placering, få adgang til dit telefonnummer, IMEI og IMSI og sørge for, at din enhed kan modtage push-notifikationer</string>
    <string name="game_introduction">Plug-ins til spil giver dig adgang til at logge ind, foretage bestillinger, gennemføre betalinger, bruge rabatkuponer og til at deltage i reklamefremstød.</string>
    <string name="google_service_introduction">For at kunne fungere normalt er Google Play nødt til at oprette forbindelse til internettet, få adgang til din placering, at kunne optage lyd, foretage opkald, få adgang til kalenderbegivenheder, opkaldshistorik, sensorer, lager, kamera, enhedsoplysninger og konti.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Klassisk</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">App-skuffe</string>
    <string name="home_settings_title">Vælg default-opstarter</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Fortrolighedspolitik for valgte tastaturer</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Ingen netværksforbindelse. Se Fortrolighedspolitik for dette tastatur på %s.</string>
    <string name="input_method_category">Vælg det standardtastatur, som du vil bruge til at skrive beskeder, noter og næsten alt andet. Bemærk, at du senere kan installere andre tredjepartstastaturer.</string>
    <string name="input_method_setting">Vælg tastatur</string>
    <string name="install_preinstall_app">Indlæser apps…</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Hvis du mister din enhed, vil du ikke kunne forhindre andre personer i at bruge den og få adgang til dine data, medmindre du opretter en skærmlås. Spring over alligevel?</string>
    <string name="item_fingerprint">Fingeraftryk</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Kun skærmlås</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Skærmlås</string>
    <string name="item_return">Opret</string>
    <string name="item_skip">Spring over</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Deling af lokalitetsoplysninger med nødhjælpsorganisationer</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Flere sprog</string>
    <string name="language_settings">Vælg sprog</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Flere regioner</string>
    <string name="locale_picker_title">Vælg din region</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">I henhold til loven kan mobiloperatører indhente placeringsoplysninger for mobilenheder for at efterleve kravene fra nødhjælpsfirmaer (brandvæsen og politi), som arbejder indenfor sikkerhed og nødhjælp.</string>
    <string name="location_introduction">Placeringsbaserede tjenester finder produkter og tjenester nær dig.</string>
    <string name="location_location">Nødhjælpsfirmaer kan på forlangende indhente din nuværende placering</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Baggrundskarrusel giver dig dagligt nye billeder til din låseskæm.</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Jeg har læst og bekræftet Mint Keyboards privatlivspolitik</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Mint Keyboards privatlivspolitik</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Du har ingen internetforbindelse. Se Fortrolighedspolitik på %s.</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Du har ingen internetforbindelse. Se Brugeraftalen på %s.</string>
    <string name="mobile_network">Bruger mobildata</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Dette muliggør brug af mobildata og GPS-forbindelse baseret på brugerens anmodning. Synkronisering af konti og andre elementer kan kræve brug af mobildata afhængig af smartphonens specifikationer.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Brug af mobildata kan medføre yderligere gebyrer fra operatøren, medmindre du har et abonnement med ubegrænset data. Brug mobildata alligevel?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Annuller</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Du kan begrænse mobildataforbindelsen i Indstillinger senere</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Brug</string>
    <string name="msim_setting_default_data">Data-SIM</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">Standard SIM for opkald</string>
    <string name="multisim_settings_category">Indstillinger for SIM</string>
    <string name="multisim_settings_title">2 SIM-kort registreret</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Gestikvejledning</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Fuldskærms-gestusser</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Knapper</string>
    <string name="next">Næste</string>
    <string name="next_fingerprint">Næste</string>
    <string name="note_introduction">Med denne app kan du oprette, se og redigere noter.</string>
    <string name="other_settings">Yderligere indstillinger</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Aktivér</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Når personlige reklameanbefalinger er deaktiveret, vil du stadig se samme antal reklamer, som når funktionen er aktiveret. Men reklamerne vil ikke længere være relevante, da de ikke vil være baserede på dine personlige præferencer.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Deaktiver</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Aktivér for at gøre reklamer personlige</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Personlige reklamer</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Personlige reklamer baseret på dine interesser</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Automatiske systemopdateringer</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI vælger det bedste tidspunkt til at downloade og installere opdateringer. Din enhed genstartes automatisk, så du kan bruge ændringerne.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Baggrundskarrusel</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance til Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Fortrolighedspolitik</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Få kuraterede billeder og historier leveret til din Lock-skærm hver dag. %1$s and %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Slutbrugerlicensaftale</string>
    <string name="other_settings_location">Placering</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Giv apps adgang til din placering</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Forbrugsstatistikker, der hjælper os med at lokalisere og løse problemer, kan indeholde dine personlige oplysninger</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Send diagnostisk data automatisk</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Brugeroplevelsesprogram</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Hjælp os med at forbedre vores produkter og tjenester ved at dele forbrugsstatistikker med os. Se yderligerer oplysninger</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Se oplysninger</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">MIUI Daemon giver dig mulighed for at overføre data fra din enhed, når enhedens skærm er beskadiget.</string>
    <string name="permission_account">Få adgang til konti på din enhed:</string>
    <string name="permission_account_introduction">Til at logge ind med Mi-konto</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Til at få adgang til lageret for at fortolke og scanne installationspakker</string>
    <string name="permission_backup">Får adgang til lager</string>
    <string name="permission_backup_introduction">For at få adgang til og gemme sikkerhedskopier på din enhed</string>
    <string name="permission_call_records">Få adgang til opkaldshistorik:</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Til at få adgang til opkaldshistorik for at vise blokerede elementer</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Til at få adgang til mikrofonstatus, optage opkald og sætte optagelser på pause ved indkommende opkald</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Til at gemme alarmdata</string>
    <string name="permission_contact">Få adgang til kontakter:</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Til at tilbyde funktionaliteten for blokeringslisten og for at kunne foretage nødopkald</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Til at identificere tjenester tilknyttet andre enheder</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Til at identificere andre enheder</string>
    <string name="permission_direct_call">Foretag opkald:</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Til at tilføje elementer til blokeringsliste</string>
    <string name="permission_download_introduction">Til at cache downloadede elementer og gemme dem på din enhed</string>
    <string name="permission_imei_service">Til at få adgang til IMEI for at tilbyde tjenester tilknyttet din enhed</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Til at gemme fotos og videoer på enhed</string>
    <string name="permission_location">Få adgang til placeringsoplysninger:</string>
    <string name="permission_location_introduction">Til at tilbyde placeringsbaserede tjenester</string>
    <string name="permission_log_introduction">Til at gemme logfiler</string>
    <string name="permission_login_introduction">Til at logge ind og administrere systemkonti</string>
    <string name="permission_message_introduction">Til at sende SMS-beskeder til blokerede kontakter</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Til at få adgang til IMEI for at kunne identificere enheder</string>
    <string name="permission_phone_network">Til at få adgang til netværkstype for at kunne optimere og justere elementer, der kan downloades</string>
    <string name="permission_phone_service">Få adgang til telefonnummer, IMEI og IMSI:</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Til at gemme billeder i galleriet og publicere statusser</string>
    <string name="permission_photo_video">Tag fotos og optag video:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Til at tage fotos, optage videoer og bruge blitz</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Til at gemme, redigere og synkronisere fotos og videoer</string>
    <string name="permission_read_call_records">Redigér opkaldshistorik:</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Til at tilføje elementer til opkaldshistorik og slette blokerede opkald</string>
    <string name="permission_read_contacts">Få adgang til kontakter</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_message">Få adgang til beskeder</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Til at få adgang til noter og vedhæftninger</string>
    <string name="permission_read_write_file">Få adgang til og gemme filer og fotos på din enhed:</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Til at få adgang til, gemme og cache elementer på din enhed</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Til at få adgang til og gemme lydoptagelser</string>
    <string name="permission_recording">Optag opkald og lyd:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Til at optage lyd under optagelse af video</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Til at få adgang til og gemme skærmoptagelser</string>
    <string name="permission_send_message">Send SMS</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Til at optage lyd</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Til at virusscanne og optimere din enhed</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Til at logge ind og administrere systemkonti for at kunne tilbyde Xunlei-tjenester</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Herunder POCO Launcher Fortrolighedspolitik og Brugeraftale)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO Launcher Fortrolighedspolitik</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO Launcher Brugeraftale</string>
    <string name="position_header">Deler placeringsoplysninger</string>
    <string name="position_subheading">Placeringsoplysninger</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Foretrukket data-SIM-kort</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Foretrukket stemme SIM-kort</string>
    <string name="privacy_policy">Fortrolighedspolitik</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Vi skal beskytte dine personlige oplysninger i overensstemmelse med gældende love, bestemmelser og privatlivspolitikker.</string>
    <string name="provision_back">Tilbage</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Se &lt;a href=%1$s>Privatlivspolitikken&lt;/a > for dit valgte tastatur.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Fortrolighedspolitik</string>
    <string name="provision_next">Næste</string>
    <string name="provision_skip_underline">Spring over</string>
    <string name="recorder_introduction">Du kan bruge denne app til at optage lyd og lave og lagre sikkerhedskopier i clouden.</string>
    <string name="require_authority_statement">For at give os tilladelse til at tilbyde dig grundlæggende tjenester er du nødt til at give de følgende tilladelser, for at vi kan indsamle dine personlige oplysninger:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">For at give os tilladelse til at tilbyde dig denne tjeneste er du nødt til at give de følgende tilladelser, for at vi kan indsamle dine personlige oplysninger:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">For at give os tilladelse til at tilbyde dig grundlæggende tjenester er du nødt til at oprette forbindelse til internettet og give de følgende tilladelser, for at vi kan indsamle dine personlige oplysninger:</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Med denne app kan du optage, hvad der sker på din skærm.</string>
    <string name="search_menu_title">Søg</string>
    <string name="security_introduction">Du kan bruge denne app til at rydde papirkurven på din enhed, finde og neutralisere virusser, optimere ydeevnen til spil, spare batteri, administrere apps, tilladelser og mere.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Til at logge ind og administrere systemkonti</string>
    <string name="service_agreement">Jeg har læst og bekræftet vilkår og betingelser.</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">MIUI Daemon</string>
    <string name="service_name_album">Galleri</string>
    <string name="service_name_application_package">Pakke-installeringsprogram</string>
    <string name="service_name_backup">Sikkerhedskopier</string>
    <string name="service_name_calculator">Lommeregner</string>
    <string name="service_name_camera">Kamera</string>
    <string name="service_name_carrier">Meddelelse om operatørtjenester</string>
    <string name="service_name_clock">Ur</string>
    <string name="service_name_compass">Kompas</string>
    <string name="service_name_content_center">Indholdscenter</string>
    <string name="service_name_download">Downloads</string>
    <string name="service_name_fast_application">Quick apps-netværk</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Plug-ins til spil</string>
    <string name="service_name_google_service">Meddelelse om Google-tjenester</string>
    <string name="service_name_location">Placeringsbaserede tjenester</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Baggrundskarrusel</string>
    <string name="service_name_note">Noter</string>
    <string name="service_name_recorder">Optager</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Skærmoptager</string>
    <string name="service_name_security">Sikkerhed</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi-tjenestenetværk</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Læs og bekræft vores &lt;a href=%1$s>Privatlivspolitik&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Inden du bruger vores tjenester skal du læse og bekræfte &lt;a href=%1$s>Xunleis Privatlivspolitik&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Privatlivspolitik</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Læs og acceptér vores &lt;a href=%1$s>Privatlivspolitik&lt;/a >, før du bruger Sikkerhed.&lt;br/>&lt;br/>I henhold til Android 11-standarder tilbagetrækkes en engangstilladelse indenfor 5 sekunder, efter den korresponderede apps stopper. Hvis du åbner appen i løbet af denne korte tidsrum, tilbagetrækkes tilladelsen.&lt;/Data></string>
    <string name="servicestate_title">Meddelelse om grundlæggende tjenester</string>
    <string name="setting_locale">Indstiller region…</string>
    <string name="shut_down">Luk ned</string>
    <string name="sim_card_detecting">Kontroller for SIM-kort…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">Kunne ikke finde SIM-kort. Sørg for, at SIM-kortet er korrekt installeret, og at du har tilstrækkelig penge på din konto.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Vil du tillade tilslutning til mobil datanetværk? Hvis du gør, bruges det SIM-kort, som du indsætter, til tilslutning til mobile datanetværk.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Kontroller for SIM-kort…</string>
    <string name="sim_card_detection">Indsæt SIM-kort</string>
    <string name="sim_card_detection_info">For at indsætte dit SIM-kort, læs de instruktioner, der fulgte med din enhed.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">SIM-kortet kunne ikke få forbindelse til netværket</string>
    <string name="sim_dectection_next">Fortsæt</string>
    <string name="sim_redetection">Kontroller igen</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Dit SIM-kort kunne ikke få forbindelse til et gyldigt mobiloperatørnetværk. Sørg for, at du har tilstrækkelige midler på din saldo og forsøg at oprette forbindelse igen.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Sørg for, at du ved, hvordan man bruger fuldskærmsgestussene, før du vælger denne mulighed.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Annuller</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Fuldskærms-gestusser</string>
    <string name="skip_underline">Spring dette trin over</string>
    <string name="start_up_slogan">Yours alone</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="summary_not_set">Ikke indstillet</string>
    <string name="system_navigation_mode">Systemnavigationstilstand</string>
    <string name="terms_of_use">Vilkår og betingelser</string>
    <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Fused Location Provider, HTML-fremviser</string>
    <string name="terms_of_use_label">"Læs vores Brugeraftale og Privatlivspolitik og se, hvilke oplysninger vi indsamler, hvordan vi bruger dem, samt hvilke valg du har.
Du skal acceptere vores Brugeraftale og Privatlivspolitik, inden du kan anvende MIUI.
%s og Mi-kontokomponenter vil tilslutte til internettet og bede om din placering."</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">, Mi Store system-plug-in</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">, MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">, Pakke-installeringsprogram</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">, Hyppige sætninger</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, selvregistreringsservice</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">, Opdater</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">Mi-tjenester, Mi SIM-aktiveringstjenester, Xiaomi Cloud, find enhed, startskærm, spilcenter, MIUI Daemon, MSA-systemkomponenter, oversættelsestjenester, MIUI SDK, hurtige apps, app-boks, statistikker, Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Du skal bekræfte Facemojis privatlivspolitik, før du kan bruge denne funktion."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Du skal bekræfte Kikas privatlivspolitik, før du kan bruge denne funktion."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Du skal bekræfte Mint Keyboards privatlivspolitik, før du kan bruge denne funktion."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">, Google Play-servicer</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, smartkort</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">, MConnService</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemojis privatlivspolitik</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kikas privatlivspolitik</string>
    <string name="title_fingerprint">Indstil kodeord</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Skærmlås</string>
    <string name="user_agreement">Brugeraftale</string>
    <string name="user_agreement_declare">Før du bruger MIUI, skal du læse og acceptere vores brugeraftale og privatlivspolitik. Mi SIM-aktiveringstjeneste, Xiaomi Cloud, Sikkerhedskopiering, Find enhed, Startskærm, Hyppige sætninger, Xiaomi-internetkommunikationstjeneste, Oversættelsestjeneste, MIUI Daemon, HTML Viewer, MIUI SDK, Secure Element Application, AI Assistent, Batteri og performance, Strømindikator, Joyose, OS AI-indstillinger og Opdatering tilslutter til netværket, mens din enhed aktiveres. Smartkort, Administration af tilladelser og smarte tjenester tilslutter til netværket og får adgang til din placering.</string>
    <string name="voice_assist_advice">Mi AI tillader, at du bruger stemmekontrol, men den bruger mere strøm (+1% i timen).</string>
    <string name="voice_assist_condition">"Du vil ikke være i stand til at bruge Mi AI i disse tilfælde:r
1. Når skærmen er tændt.r
2. Når du lytter til musik med din skærm slukket."</string>
    <string name="voice_assist_desp">Sig \"Mi Al\" ind i telefonen. Mi Al vil genkende din stemme og vil kunne styre din enhed.</string>
    <string name="voice_assist_title">Væk med stemme</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Acceptér</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Acceptér ikke</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Baggrundskarrusellen leverer fantastiske billeder og spændende historier din låseskærm dagligt.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Nyoplagt låseskærm</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Prøv</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Nej tak</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Du kan slå baggrundskarussellen til for at se, om den fungerer for dig. Husk at du altid kan slå baggrundskarussellen til og fra i Indstillinger > Låseskærm.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Prøv baggrundskarrusel</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Læs og acceptér tredjeparts-indholdsleverandørens &lt;a href=\"%1$s\">Privatlivspolitik&lt;/a> og &lt;a href=\"%2$s\">Brugeraftale&lt;/a> før brug af denne funktion.</string>
    <string name="welcome">Velkommen</string>
    <string name="zone_picker_title">Vælg tidszone</string>
</resources>
