<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">MIUI säkerhetskomponenter</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">Den här funktionen krypterar och laddar upp enhetens ID till Avasts servrar (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Integritetspolicy</string>
    <string name="avast_dialog_title">Avasts Sekretesspolicy</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Viruset är ett reklamprogram. Det visar reklam automatiskt.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Viruset är en cryptor. Det är ett skadligt program som sprids genom att återskapa sig själv i lagringsutrymmet.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Viruset är en dropper. Det innehåler kod som installerar andra skadliga virus.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Viruset är en exploatering. Det utnyttjar en bugg i systemet för att skapa ett oavsiktligt eller oväntat beteende.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Infektionen antyds av en specifik heuristik. En specifik heuristikisk analys säger att det är ett virus.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Viruset är ett upptåg. Det skapar en irriterande eller humoristisk effekt som ett skämt. Det har normalt sett mindre påverkan på systemet.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Viruset är ett potentiellt ovälkommet program (PUP). Det är ett program som kan vara skadligt (spionprogram, reklamprogram, osv.), trots att användaren har givit samtycke att ladda ned det.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Viruset är en rootkit. Det är en typ av programvara som gömmer det faktum att operativsystemet har exploaterats. Det används för att få kontroll över enheten genom att gömma sig själv djupt inne i systemet. En rootkit tillåter virus och skadlig programvara att gömma sig genom att maskera sig som nödvändiga filer som vanliga antivirus program inte hittar.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Viruset är ett spionprogram. Det är en programvara som i hemlighet samlar in användarinformation via användarens Internetanslutning utan hans eller hennes vetskap.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">En vanlig misstänkt typ. Antivirusprogrammet försöker att klassificera den.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Viruset är ett potentiellt ont verktyg som infekteras på liknande sätt som PUP.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Viruset är en trojan. Det är en skadlig programvara som tillåter obehörig, fjärrstyrning av enheten. Trojaner har vanligtvis inte förmågan att återskapa sig själv som andra virus; men de kan leda till att andra skadliga program installeras på enheten, att information blir stulen, eller andra skadliga aktiviteter.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Okänd typ av infektion.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Viruset är en mask. Det är en fristående skadlig programvara som återskapar sig själv för att sprida sig till andra enheter. Det tar fördel av fil- eller informationsförflyttningen i systemet (som nätverket), det kan sprida sig utan någon interaktion. Maskar skapar nästan alltid någon sorts skada i nätverket.</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">Den här funktionen krypterar och laddar upp enhetens ID till AVL servrar (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Integritetspolicy</string>
    <string name="avl_dialog_title">AVLs Sekretesspolicy</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="hello_world">Hej världen!</string>
    <string name="menu_settings">Inställningar</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Ladda och skanna appnamn och detaljer med hjälp av virusdefinitioner från internet.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Uppdatera virusdefinitioner automatiskt</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Den här funktionen krypterar och laddar upp enhetens ID Tencent servrar (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Integritetspolicy</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Tencent’s sekretesspolicy</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
