<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="allow_backup_button_label">Резервно копие на данните ми</string>
    <string name="allow_restore_button_label">Възстановяване на данните ми</string>
    <string name="backup_confirm_text">"Бе поискано пълно резервно копие на всичките данни до свързан настолен компютър. Искате ли да разрешите това?

Ако не сте заявили създаването на копие, не позволявайте операцията да продължи."</string>
    <string name="backup_confirm_title">Пълно резервно копие</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">Ако искате да шифровате пълното резервно копие на данните, въведете парола по-долу:</string>
    <string name="backup_enc_password_required">Тъй като устройството ви е шифровано, трябва да направите това и за резервното си копие. Моля, по-долу въведете парола:</string>
    <string name="backup_enc_password_text">Моля, въведете парола, която да използвате за шифроване на пълното резервно копие на данните. Ако не е попълнена, ще бъде използвана текущата ви парола за резервно копие:</string>
    <string name="current_password_text">Моля, въведете текущата си парола за резервно копие по-долу:</string>
    <string name="deny_backup_button_label">Без резервно копие</string>
    <string name="deny_restore_button_label">Без възстановяване</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">Моля, въведете паролата си за шифроване на устройството по-долу. Тя ще се използва и за шифроване на резервното копие на архива.</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">Моля, въведете паролата си за шифроване на устройството по-долу.</string>
    <string name="restore_confirm_text">"Бе поискано пълно възстановяване на всичките данни от свързан настолен компютър. Искате ли да разрешите това?

Ако не сте заявили възстановяването, не позволявайте операцията да продължи. Това ще замести данните, които понастоящем са в устройството!"</string>
    <string name="restore_confirm_title">Пълно възстановяване</string>
    <string name="restore_enc_password_text">Ако възстановените данни са шифровани, моля, въведете паролата по-долу:</string>
    <string name="toast_backup_ended">Създаването на резервно копие завърши</string>
    <string name="toast_backup_started">Създаването на резервно копие се стартира...</string>
    <string name="toast_restore_ended">Възстановяването завърши</string>
    <string name="toast_restore_started">Възстановяването се стартира...</string>
    <string name="toast_timeout">Времето за изчакване на операцията изтече</string>
</resources>
