<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="agree">De acord</string>
    <string name="cancel">Renunțați</string>
    <string name="check_protocol_msg">Pentru a utiliza modul de întreținere, vă rugăm să faceți clic aici și să acceptați </string>
    <string name="check_protocol_msg_detail">Înainte de a începe modul de reparare, vă rugăm să vă asigurați că datele au fost copiate, iar serviciul post-vânzare nu este responsabil pentru posibila pierdere de date cauzată de produsul reparat.</string>
    <string name="check_protocol_msg_sub">Declinarea responsabilității privind datele utilizatorului</string>
    <string name="click_to_close">Faceți clic aici pentru a ieși din modul de Întreținere</string>
    <string name="close_maintenance_mode">Închideți modul de Întreținere</string>
    <string name="create_fail">Crearea modului de întreținere nu a reușit; încercați din nou mai târziu</string>
    <string name="create_fail_because_max_user">A fost atins numărul maxim de utilizatori de sistem; vă rugăm să ștergeți datele avatarului, deschiderea dublă sau modul copil și să încercați din nou</string>
    <string name="delete_maintenance_mode">ștergeți modul Întreținere...</string>
    <string name="disagree">Refuz</string>
    <string name="forbid_create">Modul de întreținere poate fi creat numai în spațiul utilizatorului principal</string>
    <string name="maintenance_mode">Mod Întreținere</string>
    <string name="maintenance_mode_close_title">În modul Întreținere</string>
    <string name="maintenance_mode_loading">Se pornește modul de reparații, se repornește telefonul în curând …</string>
    <string name="maintenance_mode_reboot">Repornire în modul de Întreținere</string>
    <string name="maintenance_mode_title">Protecție cuprinzătoare a datelor telefonului mobil</string>
    <string name="maintenance_mode_watch_out">Protejați datele private importante precum fotografii, videoclipuri, contacte, jurnale de apeluri și mesaje text în timpul întreținerii post-vânzare</string>
    <string name="open">Deschideți modul Întreținere</string>
    <string name="open_maintenance_mode">Deschideți modul Întreținere</string>
    <string name="open_maintenance_mode_msg">Pentru a evita pierderea datelor, este recomandat să îl trimiteți pentru reparații după </string>
    <string name="open_maintenance_mode_msg_sub">ce faceți o copie de siguranță a datelor</string>
    <string name="reached_max_user">S-a atins numărul maxim de utilizatori</string>
    <string name="reboot_maintenance_mode">ștergerea modului de întreținere e finalizată; pentru performanța dispozitivului, reporniți-l</string>
    <string name="reboot_msg">Activarea modului de întreținere va reporni automat telefonul; vă rugăm să confirmați dacă este pornit imediat</string>
    <string name="reopen_maintenance_mode">S-a detectat că utilizatorul principal al dispozitivului a fost deblocat. Pentru a proteja confidențialitatea utilizatorului și securitatea datelor, este recomandat să reintrați în modul de întreținere</string>
    <string name="set_password_main_user">Setați parola pentru utilizatorul principal</string>
    <string name="set_password_main_user_context">Pentru a asigura securitatea datelor dvs., vă rugăm să setați o parolă pentru ecranul de blocare. Parola nu poate fi recuperată, vă rugăm să o țineți minte. Când închideți modul de întreținere, trebuie să verificați parola de blocare pe care ați setat-o.</string>
    <string name="setting">Setare</string>
    <string name="switch_to_maintenance_mode">Comutați la modul Întreținere</string>
</resources>
