<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="abc_action_bar_home_description">Idi na početnu</string>
  <string name="abc_action_bar_up_description">Idi gore</string>
  <string name="abc_action_menu_overflow_description">Dodatne opcije</string>
  <string name="abc_action_mode_done">Gotovo</string>
  <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Prikaži sve</string>
  <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Odabir aplikacije</string>
  <string name="abc_capital_off">ISKLJUČENO</string>
  <string name="abc_capital_on">UKLJUČENO</string>
  <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
  <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
  <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">delete</string>
  <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
  <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
  <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
  <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
  <string name="abc_menu_space_shortcut_label">razmaknica</string>
  <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
  <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
  <string name="abc_search_hint">Pretražite…</string>
  <string name="abc_searchview_description_clear">Izbriši upit</string>
  <string name="abc_searchview_description_query">Upit za pretraživanje</string>
  <string name="abc_searchview_description_search">Pretraživanje</string>
  <string name="abc_searchview_description_submit">Pošalji upit</string>
  <string name="abc_searchview_description_voice">Glasovno pretraživanje</string>
  <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Dijeljenje sa</string>
  <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Dijeli putem aplikacije %s</string>
  <string name="abc_toolbar_collapse_description">Sažmi</string>
  <string name="account_other">Ostalo</string>
  <string name="actionbar_button_up_description">Natrag</string>
  <string name="audio_record_des">Za prijenos zvuka s vašeg mobilnog uređaja na vanjske monitore</string>
  <string name="casting_tips">Emitiranje…</string>
  <string name="clearable_edittext_clear_description">Izbriši</string>
  <string name="close">Zatvori</string>
  <string name="close_hotspot_hint">Isključite prijenosni hotspot prije emitiranja</string>
  <string name="close_slave_wifi_hint">Odspojite se sa pomoćne Wi-Fi mreže prije emitiranja</string>
  <string name="close_slave_wifi_hint_china">Odspojite se sa pomoćne Wi-Fi mreže prije emitiranja</string>
  <string name="console_guide_btn_got_it">Razumijem</string>
  <string name="console_guide_subtitle_hang_up">"Ne prekidajte emitiranje kada se zaslon telefona isključi. Ova značajka može povećati potrošnju energije."</string>
  <string name="console_guide_subtitle_private">"Ne emitiraj plutajuće obavijesti, obavijesti o dolaznim pozivima i druge stavke koje mogu sadržavati osobne podatke"</string>
  <string name="console_guide_subtitle_small_window">Smanji projicirani prozor da biste mogli koristiti druge značajke telefona tijekom emitiranja</string>
  <string name="copy">Kopiraj</string>
  <string name="date_time_picker_dialog_title">Postavite datum i vrijeme</string>
  <string name="device_desc_trust">Pouzdani uređaji</string>
  <string name="dialog_can_not_find_device">"Ne mogu pronaći uređaje u blizini"</string>
  <string name="dialog_cancle">Odustani</string>
  <string name="dialog_connect_fail">"Povezivanje nije uspjelo"</string>
  <string name="dialog_connect_retry">Dodirnite za ponovni pokušaj</string>
  <string name="dialog_connect_verify_perssion">Prvo autorizirajte emitiranje na televizoru</string>
  <string name="dialog_connect_verify_perssion_fail">"Nije moguće autorizirati emitiranje na vašem televizoru. Pričekajte minutu ili dvije i pokušajte ponovo."</string>
  <string name="dialog_connected">Povezano</string>
  <string name="dialog_connecting">Povezivanje…</string>
  <string name="dialog_location_permission_message">Ova aplikacija treba pristupiti vašoj lokaciji da bi mogla pronaći vanjske monitore u blizini. Odaberite \"Uvijek dopusti\" dok dajete ovo dopuštenje kako biste izbjegli moguće pogreške.</string>
  <string name="dialog_location_permission_title">Potrebna su dopuštenja</string>
  <string name="dialog_miplay_permission_message">Dopustite Castingu da snima zvuk, pristup datotekama u unutarnjoj pohrani i vašoj lokaciji kako bi mogli normalno koristiti ovu značajku. Dodirnite \"Postavke\" i odaberite \"Dopuštenja aplikacije\" za nastavak.</string>
  <string name="dialog_miplay_permission_positive">Postavke</string>
  <string name="dialog_miplay_permission_title">Potrebno je dopuštenje</string>
  <string name="dialog_nfc_cast_wifi_off">Uključite Wi-Fi kako biste mogli emitirati putem NFC-a. Uključiti sada?</string>
  <string name="dialog_no_device_message">1. Povežite telefon i TV s istom Wi-Fi mrežom.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;2. Na nekim modelima televizora ova je značajka dostupna samo kada je emitiranje zaslona uključeno. Pogledajte &amp;lt;a href=milink://com.milink.service/specification&amp;gt;\"Pomoć\"&amp;lt;/a&amp;gt; kako bi saznali više.</string>
  <string name="dialog_no_device_message_china">1. Povežite telefon i TV s istom Wi-Fi mrežom.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;2. Na nekim modelima televizora ova je značajka dostupna samo kada je emitiranje zaslona uključeno. Pogledajte &amp;lt;a href=milink://com.milink.service/specification&amp;gt;\"Pomoć\"&amp;lt;/a&amp;gt; kako bi saznali više.</string>
  <string name="dialog_ok">U redu</string>
  <string name="dialog_only_suport_content">Streamajte fotografije, videozapise ili glazbu</string>
  <string name="dialog_open_wifi_bt">Uključi</string>
  <string name="dialog_please_make_sure_tv_ok_or_help">""Provjerite je li značajka bežičnog emitiranja uključena na ciljnom uređaju.
Pogledajte pomoć ako imate problema sa povezivanjem."</string>
  <string name="dialog_recent_connected">Nedavno</string>
  <string name="dialog_retry">Pokušajte ponovo</string>
  <string name="dialog_scan_message">"1. Povežite telefon i TV s istom Wi-Fi mrežom.

2. Na nekim modelima televizora ova je značajka dostupna samo kada je emitiranje zaslona uključeno. Pogledajte \"Pomoć\" kako bi saznali više."</string>
  <string name="dialog_scan_message_china">"1. Povežite telefon i TV s istom Wi-Fi mrežom.

2. Na nekim modelima televizora ova je značajka dostupna samo kada je emitiranje zaslona uključeno. Pogledajte \"Pomoć\" kako bi saznali više."</string>
  <string name="dialog_scanning_device">Traženje uređaja u blizini…</string>
  <string name="dialog_scanning_precondition">Uključite Wi-Fi i Bluetooth na svom telefonu za korištnje bežičnog zaslona.</string>
  <string name="dialog_scanning_precondition_new_china">Uključite Wi-Fi, Bluetooth i usluge lokacije da biste mogli upotrebljavati emitiranje. Uključiti sada?</string>
  <string name="dialog_scanning_precondition_new_global">Uključite Wi-Fi, Bluetooth i usluge lokacije da biste mogli upotrebljavati emitiranje. Uključiti sada?</string>
  <string name="dialog_select_tv">Odaberite uređaj (%1$d)</string>
  <string name="dialog_show_help">Pomoć</string>
  <string name="disconnect">Zaustavi emitiranje</string>
  <string name="enable_screen_projection_summary">Emitiraj sadržaj zaslona na vanjski monitor</string>
  <string name="expand_button_title">Napredno</string>
  <string name="file_read_des">Za prikaz fotografija i drugih datoteka na vanjskim monitorima</string>
  <string name="friday">Petak</string>
  <string name="friday_short">Pet</string>
  <string name="friday_shortest">P</string>
  <string name="global_privacy">Uvjeti i odredbe</string>
  <string name="global_privacy_detail"><Data>"Pročitajte i prihvatite naše &lt;a href=%1$s>Korisnički sporazum&lt;/a> i &lt;a href=%2$s>Pravila o privatnosti&lt;/a> prije korištenja ove aplikacije.&lt;br>Ako se ne slažete s korištenjem gore spomenutih usluga, nećete moći koristiti neke značajke ove aplikacije; međutim, osnovna funkcionalnost i dalje će vam biti dostupna.
"</Data></string>
  <string name="global_privacy_explain">Dobrodošli u Emitiranje! Ova aplikacija pruža sljedeće usluge:</string>
  <string name="global_privacy_feature">Korištenje minimiziranih prozora, emitiranje s isključenim zaslonom i skrivanje privatnih stavki.</string>
  <string name="global_privacy_main">"Emitiranje stavki sa zaslona telefona na veći vanjski monitor."</string>
  <string name="global_privacy_negative">"Ne prihvaćam"</string>
  <string name="global_privacy_positive">Prihvaćam</string>
  <string name="global_privacy_tip"><Data>Moramo prikupiti potrebne osobne podatke kako bismo vam pružili osnovne usluge i optimizirali postupak emitiranja. Možete naučiti kako postupamo s podacima koje prikupljamo u našim &lt;a href=%1$s>Pravila o privatnosti&lt;/a>. U bilo kojem trenutku možete povući svoj pristanak na Pravila o privatnosti u Postavkama.</Data></string>
  <string name="hang_up">Emitiraj kad je ekran isključen</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_content">"Emitiranje se neće prekinuti kada se zaslon vašeg telefona isključi. Pritisnite tipku za Power na telefonu da biste ponovo uključili zaslon."</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_neg">Odustani</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_pos">U redu</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_title">O emitiranju kada je zaslon isključen</string>
  <string name="help_page_text_01">Pomoć</string>
  <string name="help_page_text_02">Što je emitiranje?</string>
  <string name="help_page_text_03">"Emitiranje projicira stavke s zaslona vašeg telefona na veći vanjski monitor. Omogućuje vam da dijelite slike i videozapise s prijateljima i obitelji, pa čak i da zajedno igrate igre. Potrošnja energije vašeg telefona obično se ne mijenja kada koristite ovu značajku."</string>
  <string name="help_page_text_04">Kako mogu emitirati stavke na veći zaslon?</string>
  <string name="help_page_text_05">Korak 1</string>
  <string name="help_page_text_06">"1. Koristite mali ručni telefon za spajanje na televizor s malim zaslonom, možete uspostaviti okomitu vezu sa zaslonom bez mrežnog okruženja.
2. Neki Xiaomi televizori ili televizori drugih marki koji ne podržavaju pametno pregledavanje, morate povezati televizor (ili uređaj velikog zaslona) s mobilnim telefonom na istu bežičnu mrežu."</string>
  <string name="help_page_text_06_global">"1. Mi TV, Mi Boxes, i Mi Projektori:
Za najbolji učinak povežite telefon i vanjski monitor s istom Wi-Fi mrežom. Ako su povezani na različite mreže, možda će trebati više vremena da pronađete vanjski monitor i povežete se s njim.
Napomena: Stariji Mi televizori možda ne podržavaju emitiranje na različitim mrežama.
2. Ako koristite televizore, prijemnike ili projektore drugih marki, povežite i svoj telefon i vanjski monitor s istom Wi-Fi mrežom.
Ako dva uređaja ne mogu biti povezana na istu mrežu, uključite Miracast na vanjskom monitoru. Nazivi funkcije Miracast mogu se razlikovati."</string>
  <string name="help_page_text_07">3. Neki Xiaomi televizori ili televizori drugih marki koji ne podržavaju pametno emitiranje. Ako nema bežične mreže ili ako se televizor i mobilni telefon ne mogu povezati na istu mrežu, trebate uključiti TV (ili uređaj velikog zaslona) [Miracast] Mirror projection screen]. Taj se naziv može razlikovati za različite marke televizora. Daljnju stranicu možete pomaknuti do dna ove stranice i saznati više.</string>
  <string name="help_page_text_08">Korak 2</string>
  <string name="help_page_text_09">"Dodirnite prečac \"Emitiraj\" na vašem mobilnom uređaju u Panelu obavijesti. Uključite Wi-Fi i Bluetooth za stabilniju vezu."</string>
  <string name="help_page_text_09_global">"Dodirnite prečac \"Emitiraj\" na vašem mobilnom uređaju u Panelu obavijesti. Uključite Wi-Fi i Bluetooth za stabilniju vezu."</string>
  <string name="help_page_text_10">Ako želite emitirati stavke iz Galerija ili Mi Video, možete koristiti ugrađene značajke za emitiranje u tim aplikacijama.</string>
  <string name="help_page_text_11">Korak 3</string>
  <string name="help_page_text_12">Odaberite vanjski uređaj s popisa dostupnih uređaja da biste započeli emitiranje.</string>
  <string name="help_page_text_13">"Nije moguće povezivanje s vanjskim uređajem?"</string>
  <string name="help_page_text_14">"1. Millet TV screencast, nadogradite aplikaciju Wireless Screening na popisu TV aplikacija na najnoviju verziju.
2. Možete pokušati spojiti telefon i televizor na istu Wi-Fi mrežu da biste povećali stopu uspjeha veze. Međutim, neki usmjerivači možda neće moći osigurati stabilno okruženje veze za ekran, što rezultira neuspjelu vezu ili česte prekide.
3. Ako koristite Mi TV, uključivanje Bluetooth-a moglo bi poboljšati vezu. 
4. Ako nema dostupnih Wi-Fi mreža, provjerite podržava li vaš vanjski uređaj (npr. TV) Miracast funkcionalnost. Nazivi emitiranja na vanjskom uređaju mogu se razlikovati ovisno o marki vašeg uređaja. Pogledajte donje podatke da biste saznali o funkciji Miracast na različitim uređajima
."</string>
  <string name="help_page_text_14_global">"1. Ako želite koristiti Xiaomi uređaj, ali ga ne možete pronaći na popisu dostupnih uređaja, pokušajte sljedeće:
Povežite svoj telefon i vanjski monitor (npr. vaš TV) s istom Wi-Fi mrežom ili povežite vanjski monitor s hotspotom telefona. Ako nema dostupnih Wi-Fi mreža ili ne možete povezati oba uređaja na istu mrežu, provjerite jesu li značajke emitiranja na vanjskom monitoru ažurirane, uključite Bluetooth i na vašem telefonu i na vanjskom monitoru, i uključite Miracast na televizoru.
2. Ako prvi put emitirate na Xiaomi uređaj, morate završiti provjeru.
3. Ako želite koristiti uređaj koji nije Xiaomi, ali ga ne možete pronaći na popisu dostupnih uređaja, pokušajte sljedeće:
Povežite svoj telefon i vanjski monitor (npr. vaš TV) s istom Wi-Fi mrežom ili povežite vanjski monitor s hotspotom telefona."</string>
  <string name="help_page_text_15">Miracast funkcionalnost na različitim uređajima</string>
  <string name="help_page_text_16">Mi TV/Mi Projector</string>
  <string name="help_page_text_17">"Xiaomi mobilni telefon može se izravno povezati s većinom Xiaomi TV-a s Bluetooth funkcijom, umjesto da ručno otvorite Miracast funkciju.
Ako trebate ručno otvoriti funkciju Miracast, možete pritisnuti tipku [Menu] na daljinskom upravljaču TV-a da biste odabrali TV a zaslonu. Aplikacije &gt; Wireless Screening &gt; Millet / Android Miracast."</string>
  <string name="help_page_text_17_1">Xiaomi korisnička podrška: 400-100-5678</string>
  <string name="help_page_text_18">Samsung TV</string>
  <string name="help_page_text_19">Prvo provjerite podržava li vaš uređaj Miracast funkcionalnost. Na nekim modelima možete pritisnuti tipku [SOURCE] na daljinskom upravljaču i zatim odaberite \"Screen Mirroring\". Ova je značajka standardno uključena na različitim modelima.</string>
  <string name="help_page_text_20">Samsung korisnička podrška: 400-810-5858</string>
  <string name="help_page_text_21">LG TV</string>
  <string name="help_page_text_22">Prvo provjerite podržava li vaš uređaj Miracast funkcionalnost. Ova je značajka standardno uključena na različitim modelima.</string>
  <string name="help_page_text_23">LG korisnička podrška: 400-819-9999</string>
  <string name="help_page_text_24">Philips TV</string>
  <string name="help_page_text_25">Prvo provjerite podržava li vaš uređaj Miracast funkcionalnost. Ova je značajka standardno uključena na različitim modelima.</string>
  <string name="help_page_text_26">Philips korisnička podrška: 400-880-0008</string>
  <string name="help_page_text_27">TPV</string>
  <string name="help_page_text_28">Prvo provjerite podržava li vaš uređaj Miracast funkcionalnost. Na nekim modelima možete pritisnuti tipku [MENU] na daljinskom upravljaču i zatim odaberite Settings &gt; Connection &gt; Network &gt; Multiple screens.</string>
  <string name="help_page_text_29">TPV korisnička podrška: 400-887-8007</string>
  <string name="help_page_text_30">Hisense</string>
  <string name="help_page_text_31">Prvo provjerite podržava li vaš uređaj Miracast funkcionalnost. Na nekim modelima možete pritisnuti tipku [SMART] na daljinskom upravljaču i zatim odaberite Emitiranje &gt; Wireless Display; Some models can click Hi Screen &gt; Game Screening &gt; Android.</string>
  <string name="help_page_text_32">Hisense korisnička podrška: 400-611-1111</string>
  <string name="help_page_text_33">Skyworth</string>
  <string name="help_page_text_34">Prvo provjerite podržava li vaš uređaj Miracast funkcionalnost. Na nekim modelima, možete odabrati Aplikacije &gt; Emitiranje &gt; Android uređaj &gt; Miracast.</string>
  <string name="help_page_text_35">Skyworth korisnička podrška: 95105555</string>
  <string name="help_page_text_36">Sony</string>
  <string name="help_page_text_37">Prvo provjerite podržava li vaš uređaj Miracast funkcionalnost. Na nekim modelima možete pritisnuti tipku [SOURCE] na daljinskom upravljaču i zatim odaberite \"Screen Mirroring\";Na nekim drugim modelima ovu značajku možete uključiti u Mreža &gt; Wi-Fi Direct; Ova je značajka standardno uključena na različitim modelima.</string>
  <string name="help_page_text_38">Sony korisnička podrška: 400-810-9000</string>
  <string name="help_page_text_39">Panasonic</string>
  <string name="help_page_text_40">Prvo provjerite podržava li vaš uređaj Miracast funkcionalnost. Na nekim modelima, možete odabrati Aplikacije &gt; Screen Mirroring.</string>
  <string name="help_page_text_41">Panasonic korisnička podrška: 400-881-1315</string>
  <string name="help_page_text_42">Changhong</string>
  <string name="help_page_text_43">Prvo provjerite podržava li vaš uređaj Miracast funkcionalnost. Na nekim modelima, možete odabrati Sustav &gt; Alati sustava &gt; Multiple Screens &gt; Screen Mirroring.</string>
  <string name="help_page_text_44">Changhong korisnička podrška: 400-811-1666</string>
  <string name="help_page_text_45">TCL</string>
  <string name="help_page_text_46">Prvo provjerite podržava li vaš uređaj Miracast funkcionalnost. Na nekim modelima, možete odabrati Aplikacije &gt; Wireless Display.</string>
  <string name="help_page_text_47">TCL korisnička podrška: 400-812-3456</string>
  <string name="help_page_text_48">AODIN</string>
  <string name="help_page_text_49">Prvo provjerite podržava li vaš uređaj Miracast funkcionalnost. Da biste uključili ovu značajku, idite na Moje Aplikacijegt; Bežični zaslon.</string>
  <string name="help_page_text_50">AODIN korisnička podrška:400-810-5858</string>
  <string name="help_page_text_51">LeTV</string>
  <string name="help_page_text_52">Provjerite podržava li model uređaja s velikim zaslonom protokol Miracast. Na nekim modelima odaberite Postavke &gt; Mreža &gt; Multi-screen Interactive &gt; Bežični zaslon.</string>
  <string name="help_page_text_53">Broj telefona LeTV službe za korisnike: 10109000</string>
  <string name="help_page_text_55">"Ako nema dostupnih Wi-Fi mreža, provjerite podržava li vaš vanjski uređaj (npr. TV) Miracast funkcionalnost. Nazivi značajki emitiranja na vanjskom uređaju mogu se razlikovati ovisno o marki vašeg uređaja. Pogledajte donje podatke da biste saznali o funkciji Miracast na različitim uređajima.
4. U slučaju drugih problema, pitanja i prijedloge možete poslati putem aplikacije Povratne inf."</string>
  <string name="help_page_text_55_global">"Ako se ne možete povezati s mrežom, provjerite je li vaš vanjski monitor podržava Miracast funkcionalnosti i je li uključen. Na nekim se modelima ova značajka naziva bežični zaslon, emitiranje zaslona ili višestruki zasloni.</string>
  <string name="help_page_text_end">"Ako marka vašeg uređaja nije navedena ovdje, obratite se proizvođaču kako biste saznali više o funkcionalnosti emitiranja."</string>
  <string name="keyguard_security_setting_privacy_policy">Pravila o privatnosti</string>
  <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Poništi odabir</string>
  <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Odaberi sve</string>
  <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Odaberi stavke</string>
  <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Više</string>
  <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Odustani</string>
  <string name="miuix_appcompat_cloud_state_disabled">Sinkronizacija s Cloudom je isključena</string>
  <string name="miuix_appcompat_cloud_state_finished">Sinkronizacija s Cloudom je završena</string>
  <string name="miuix_appcompat_cloud_state_syncing">Sinkronizacija s Cloudom…</string>
  <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Potvrdi</string>
  <string name="miuix_appcompat_delete_description">Izbriši</string>
  <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Poništi odabir</string>
  <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Poništi odabir</string>
  <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Odustani</string>
  <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Traži</string>
  <string name="miuix_appcompat_select_all">Odaberi sve</string>
  <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Odaberi sve</string>
  <string name="miuix_appcompat_select_item">Odaberi stavke</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Povuci za osvježiti</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Gotovo</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Osvježavanje</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Otpusti za osvježiti</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">"To je sve za sada"</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">"To je sve za sada"</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Samo trenutak…</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">"Ne mogu učitati stavke"</string>
  <string name="monday">Ponedjeljak</string>
  <string name="monday_short">Pon</string>
  <string name="monday_shortest">P</string>
  <string name="month">Mjesec</string>
  <string name="month_april">Travanj</string>
  <string name="month_april_short">Tra</string>
  <string name="month_april_shortest">T</string>
  <string name="month_august">Kolovoz</string>
  <string name="month_august_short">Kol</string>
  <string name="month_august_shortest">K</string>
  <string name="month_december">Prosinac</string>
  <string name="month_december_short">Pro</string>
  <string name="month_december_shortest">P</string>
  <string name="month_february">Veljača</string>
  <string name="month_february_short">Velj</string>
  <string name="month_february_shortest">V</string>
  <string name="month_january">Siječanj</string>
  <string name="month_january_short">Sij</string>
  <string name="month_january_shortest">S</string>
  <string name="month_july">Srpanj</string>
  <string name="month_july_short">Srp</string>
  <string name="month_july_shortest">S</string>
  <string name="month_june">Lipanj</string>
  <string name="month_june_short">Lip</string>
  <string name="month_june_shortest">L</string>
  <string name="month_march">Ožujak</string>
  <string name="month_march_short">Ožu</string>
  <string name="month_march_shortest">O</string>
  <string name="month_may">Svibanj</string>
  <string name="month_may_short">Svi</string>
  <string name="month_may_shortest">S</string>
  <string name="month_medium_april">Tra</string>
  <string name="month_medium_august">Kol</string>
  <string name="month_medium_december">Pro</string>
  <string name="month_november">Studeni</string>
  <string name="month_november_short">Stu</string>
  <string name="month_november_shortest">S</string>
  <string name="month_october">Listopad</string>
  <string name="month_october_short">Lis</string>
  <string name="month_october_shortest">L</string>
  <string name="month_september">Rujan</string>
  <string name="month_september_short">Ruj</string>
  <string name="month_september_shortest">R</string>
  <string name="more">Više</string>
  <string name="nfc_connect_failed_toast">"Nije moguće emitirati. Pokušajte ponovo."</string>
  <string name="normal_device_desc">"Uređaji s kojima ste se povezali, ali ih niste označili kao pouzdane"</string>
  <string name="normal_device_desc_limit">"Uređaji s kojima ste se povezali, ali ih niste označili kao pouzdane"</string>
  <string name="normal_device_none">Ovdje nema prethodno povezanih uređaja</string>
  <string name="normal_device_title">Uređaji kojima se ne vjeruje</string>
  <string name="not_set">Nije postavljeno</string>
  <string name="notification_cast_desc">Emitiranje…</string>
  <string name="notification_desc_scanning">Traženje uređaja u blizini…</string>
  <string name="notification_rc_desc">Najbolji TV pomoćnik za vaš mobilni uređaj za emitiranje videozapisa, fotografija i aplikacija na XiaoMi Box (ili TV), jednostavno isprobajte ga sada!</string>
  <string name="notification_rc_title">XiaoMi TV pomoćnik</string>
  <string name="notification_show_more">Pogledajte dodatne značajke</string>
  <string name="notify">Emitiranje radi u pozadini</string>
  <string name="open_game_accelerate">Uključi Game Turbo</string>
  <string name="p2p_location_des">Za povezivanje mobilnog uređaja s vanjskim monitorima</string>
  <string name="path_setting_cast">Veza &amp; dijeljenje/Emitiranje</string>
  <string name="path_setting_cast_demo">Veza &amp; dijeljenje/Emitiranje/Demos</string>
  <string name="path_setting_cast_demo_document">Veza &amp; dijeljenje/Emitiranje/Demos/Dokumenti</string>
  <string name="path_setting_cast_demo_gallery">Veza &amp; dijeljenje/Emitiranje/Demos/Fotografije &amp; videozapisi</string>
  <string name="path_setting_cast_demo_game">Veza &amp; dijeljenje/Emitiranje/Demos/Igre</string>
  <string name="path_setting_cast_feature">Veza &amp; dijeljenje/Emitiranje/Posebne značajke</string>
  <string name="path_setting_cast_help">Veza &amp; dijeljenje/Emitiranje/Pomoć</string>
  <string name="preference_copied">\"%1$s\" je kopiran u međuspremnik.</string>
  <string name="privacy_agree">Slažem se</string>
  <string name="privacy_detail">&lt;Data&gt;Ova se aplikacija mora povezati s internetom i prikupiti potrebne osobne podatke kako bi mogla normalno raditi. Da biste u potpunosti razumjeli vaša prava kao korisnika, kao i načine na koje koristimo vaše podatke, pročitajte i složite se našim &amp;lt;a href=%1$s&amp;gt;Korisnički sporazum&amp;lt;/a&amp;gt; i &amp;lt;a href=%2$s&amp;gt;Pravila o privatnosti&amp;lt;/a&amp;gt;.&lt;/Data&gt;</string>
  <string name="privacy_detail_extra">&lt;Data&gt;Neke značajke pruža treći pružatelj usluga HappyCast. Prije upotrebe ove značajke pročitajte i složite se našim &amp;lt;a href=%1$s&amp;gt;HappyCast Pravila o privatnosti&amp;lt;/a&amp;gt; i &amp;lt;a href=%2$s&amp;gt;HappyCast Korisnički sporazum&amp;lt;/a&amp;gt;.&lt;/Data&gt;</string>
  <string name="privacy_explain">"Dobrodošli u Emitiranje! Emitiranje omogućuje projiciranje stavki sa zaslona vašeg telefona na veći vanjski monitor. Ova se aplikacija mora povezati s internetom i zahtijeva sljedeća dopuštenja da bi mogla normalno raditi:"</string>
  <string name="privacy_negative">Izlaz</string>
  <string name="privacy_permission_ble">Uključivanje i isključivanje Bluetootha</string>
  <string name="privacy_permission_ble_desc">Pronalaženje dostupnih uređaja u blizini</string>
  <string name="privacy_permission_location">Pristup lokaciji</string>
  <string name="privacy_permission_location_desc">Pronalaženje dostupnih uređaja u blizini</string>
  <string name="privacy_permission_necessary">Obavezna dopuštenja</string>
  <string name="privacy_permission_necessary_desc">Ova su dopuštenja potrebna kako bi se omogućile osnovne značajke i usluge ove aplikacije.</string>
  <string name="privacy_permission_nfc">NFC</string>
  <string name="privacy_permission_nfc_desc">Za uparivanje uređaja koji koriste NFC</string>
  <string name="privacy_permission_optional">Dodatna dopuštenja</string>
  <string name="privacy_permission_optional_desc">"Koriste se za dodatne značajke dok ih upotrebljavate"</string>
  <string name="privacy_permission_wlan">Uključivanje i isključivanje Wi-Fi-ja</string>
  <string name="privacy_permission_wlan_china">Uključivanje i isključivanje Wi-Fi-ja</string>
  <string name="privacy_permission_wlan_desc">Pronalaženje dostupnih uređaja u blizini</string>
  <string name="privacy_permission_wlan_desc_china">Pronalaženje dostupnih uređaja u blizini</string>
  <string name="privacy_positive">Slažem se</string>
  <string name="privacy_text_1">　　Dobrodošli u korištenje funkcije emitiranja zaslona. Uslugu emitiranja zaslona pruža Milian, a neke funkcije emitiranja zaslona podržavaju emitiranja zaslona drugih tvrtki. Da biste osigurali svoju privatnost, obavezno pročitajte&lt;a href="http://cdn.hpplay.com.cn/xm/privacy.html "&gt;&amp;#12298;&amp;#20048;&amp;#25773;&amp;#25237;&amp;#23631;&amp;#38544;&amp;#31169;&amp;#25919;&amp;#31574;&amp;#12299;&lt;/a&gt;&amp;#21644;&lt;a href="http://cdn.hpplay.com.cn/xm/lawer.html"&gt;&amp;#12298;&amp;#20048;&amp;#25773;&amp;#25237;&amp;#23631;&amp;#27861;&amp;#24459;&amp;#22768;&amp;#26126;&amp;#12299;&lt;/a&gt;&amp;#12290;</string>
  <string name="privacy_text_2">　　Klikom na Slažem se prihvaćate gore navedeno&lt;a href="http://www.miui.com/res/doc/eula/cn.html"&gt;&amp;#12298;&amp;#29992;&amp;#25143;&amp;#21327;&amp;#35758;&amp;#12299;&lt;/a&gt;&amp;#12289;&lt;a href="http://www.miui.com/res/doc/privacy/cn.html"&gt;&amp;#12298;&amp;#38544;&amp;#31169;&amp;#25919;&amp;#31574;&amp;#12299;&lt;/a&gt;sadržaj i odobrene privilegije.</string>
  <string name="privacy_text_pemission">"　　• Dopuštenja Wi-Fi mreže koriste se za otkrivanje i povezivanje uređaja.
　　•Bluetooth se koristi za otkrivanje i povezivanje uređaja.
　　•Nakon čitanja pohrane telefona i pročitanog sadržaja, emitirajte na uređaj velikog zaslona.
　　•Dobivanje podataka o telefonu, pročitati IMEI, Android_id, snimanje podataka o verziji i zapisniku telefona.
　　•Nakon čitanja zvuka, emitirajte zvuk na uređaj velikog zaslona.
　　•Dopuštenja za ciljanje Pronađite i otkrijte okolne uređaje."</string>
  <string name="privacy_title">Pažnja</string>
  <string name="private_protect">Zaštitite privatnost</string>
  <string name="san_wait_msg_1">Ciljani uređaj mora uključiti bežično emitiranje</string>
  <string name="san_wait_msg_2">Pretraživanje uređaja može potrajati neko vrijeme…</string>
  <string name="san_wait_msg_3">"Vanjske uređaje je lakše pronaći kada su povezani na istu mrežu kao i vaš telefon"</string>
  <string name="san_wait_msg_4">"Pogledajte \"Pomoć\" ako ne možete pronaći uređaje"</string>
  <string name="saturday">Subota</string>
  <string name="saturday_short">Sub</string>
  <string name="saturday_shortest">S</string>
  <string name="screen_projection">Emitiraj</string>
  <string name="screen_projection_characteristics">Posebne značajke</string>
  <string name="screen_projection_characteristics_off_screen_summary">Možete nastaviti emitirati kada je ekran vašeg uređaja isključen. Ova značajka smanjuje potrošnju energije.</string>
  <string name="screen_projection_characteristics_off_screen_title">Emitiraj s isključenim zaslonom</string>
  <string name="screen_projection_characteristics_privacy_protect_summary">"Ne prikazuj plutajuće obavijesti, dolazne pozive i druge privatne stavke na vanjskim monitorima."</string>
  <string name="screen_projection_characteristics_privacy_protect_title">Sakrij privatne stavke</string>
  <string name="screen_projection_characteristics_small_window_summary">"Smanjite prozor koji se emitira kako biste mogli koristiti druge značajke vašeg telefona."</string>
  <string name="screen_projection_characteristics_small_window_title">Smanji prozor</string>
  <string name="screen_projection_example_document_summary">Prikažite prezentacije na vanjskom monitoru dok telefonom prelazite s dijapozitiva i pregledavate bilješke. Idite u Datoteke &gt; Dokumenti da isprobate ovu značajku.</string>
  <string name="screen_projection_example_document_title">Dokumenti</string>
  <string name="screen_projection_example_gallery_summary">Dodirnite tipku Dijeli ispod stavke u aplikaciji Galerija da biste je prikazali na vanjskom monitoru.</string>
  <string name="screen_projection_example_gallery_title">Fotografije &amp; videozapisi</string>
  <string name="screen_projection_example_game_summary">Game Turbo omogućuje vam da igre emitirate na vanjski monitor. Pomoću prečaca u alatnom okviru Game Turbo uključite ovu značajku.</string>
  <string name="screen_projection_example_game_title">Igre</string>
  <string name="screen_projection_help">Pomoć</string>
  <string name="screen_projection_sample_summary">Emitiranje dokumenata, igara, fotografija i videozapisa</string>
  <string name="screen_projection_sample_title">Demo</string>
  <string name="screen_projection_title">Emitiraj</string>
  <string name="search_menu_title">Traži</string>
  <string name="send">Pošalji</string>
  <string name="service_name">UniPlay Service</string>
  <string name="small_window">Smanji prozor</string>
  <string name="small_window_not_supported">"Ne možete smanjiti ovu aplikaciju dok se emitira"</string>
  <string name="status_bar_in_casting">Emitiranje</string>
  <string name="status_bar_in_casting_long">Dodirnite za proširenje dodatnih značajki</string>
  <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
  <string name="sunday">Nedjelja</string>
  <string name="sunday_short">Ned</string>
  <string name="sunday_shortest">N</string>
  <string name="synergy_casting">"Ne možete emitirati dok Screen Combo radi"</string>
  <string name="thursday">Četvrtak</string>
  <string name="thursday_short">Čet</string>
  <string name="thursday_shortest">Č</string>
  <string name="tile_label">Emitiranje</string>
  <string name="time_picker_dialog_title">Postavi vrijeme</string>
  <string name="toast_guide_show_more">Saznajte više</string>
  <string name="toast_guide_title">Istražite nove značajke</string>
  <string name="toast_msg_for_multi_window">Ova funkcija nije dostupna u načinu s podijeljenim zaslonom</string>
  <string name="toast_msg_for_small_window">Nakon otvaranja aplikacije koju želite emitirati, koristite funkciju projekcije malog prozora, prikazana aplikacija neće se prekinuti, a mobilni telefon može raditi s drugim aplikacijama.</string>
  <string name="toast_nfc_dont_move">"Ne mičite telefon predaleko"</string>
  <string name="toast_title_for_small_window">Koristite mali prozor za emitiranje zaslona u aplikaciji.</string>
  <string name="toast_turn_off_hotspot_before_cast">Isključite prijenosni hotspot prije emitiranja</string>
  <string name="today">Danas</string>
  <string name="tomorrow">Sutra</string>
  <string name="trust_device_desc">"Ovi će se uređaji ovdje pojaviti prvo kad su u blizini"</string>
  <string name="trust_device_dialog_desc">&lt;Data&gt;"%s &amp;#263;e se prvo pojaviti me&amp;#273;u dostupnim ure&amp;#273;ajima kada je u blizini ako ga ozna&amp;#269;ite kao pouzdan.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Mo&amp;#382;ete &amp;lt;a href=milink://com.milink.service/trust&amp;gt;upravljati pouzdanim ure&amp;#273;ajima&amp;lt;/a&amp;gt; u Postavkama."&lt;/Data&gt;</string>
  <string name="trust_device_dialog_pos">Vjerujem</string>
  <string name="trust_device_dialog_title">Vjerujete li ovom uređaju?</string>
  <string name="trust_device_manager">Upravljanje pouzdanim uređajima</string>
  <string name="trust_device_none">Ovdje nema pouzdanih uređaja</string>
  <string name="trust_device_title">Pouzdani uređaji</string>
  <string name="tuesday">Utorak</string>
  <string name="tuesday_short">Uto</string>
  <string name="tuesday_shortest">U</string>
  <string name="v7_preference_off">ISKLJUČENO</string>
  <string name="v7_preference_on">UKLJUČENO</string>
  <string name="wednesday">Srijeda</string>
  <string name="wednesday_short">Sri</string>
  <string name="wednesday_shortest">S</string>
  <string name="yesterday">Jučer</string>
</resources>
