<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_phone_device_name_warning">Nazwa urządzenia jest widoczna dla aplikacji na telefonie. Mogą ją też zobaczyć inne osoby, gdy łączysz się z urządzeniami przez Bluetooth, łączysz się z siecią Wi-Fi lub konfigurujesz hotspot Wi-Fi.</string>
    <string name="accessibility_display_daltonizer_preference_subtitle">Dostosuj sposób wyświetlania kolorów na ekranie urządzenia. Może to być pomocne, gdy chcesz:&lt;br/>&lt;br/> &lt;ol> &lt;li>&amp;nbsp;dokładniej widzieć kolory;&lt;/li> &lt;li>&amp;nbsp;usunąć wybrane kolory, aby móc skuteczniej się skupić.&lt;/li> &lt;/ol></string>
    <string name="accessibility_magnification_area_settings_message">Powiększ pełny ekran lub konkretny obszar bądź przełączaj się między tymi opcjami</string>
    <string name="accessibility_settings_summary">Wyświetlacz, interakcja, dźwięk</string>
    <string name="account_dashboard_default_summary">Zapisane hasła, informacje z autouzupełniania i zsynchronizowane konta</string>
    <string name="account_dashboard_title">Hasła i konta</string>
    <string name="adaptive_sleep_summary_no_permission">Aktywność ekranu wymaga dostępu do aparatu. Kliknij, aby zarządzać uprawnieniami usług personalizacji urządzenia.</string>
    <string name="battery_saver_sticky_description_new">Oszczędzanie baterii wyłączy się, gdy poziom naładowania telefonu przekroczy ^1%</string>
    <string name="battery_tip_dialog_message">"Używasz telefonu intensywniej niż zwykle, więc bateria może rozładować się szybciej.

Aplikacje, które najbardziej zużywają baterię:"</string>
    <string name="battery_tip_high_usage_summary">Zobacz aplikacje, które najbardziej wykorzystują baterię</string>
    <string name="battery_tip_high_usage_title">Wyższe wykorzystanie baterii</string>
    <string name="battery_tip_low_battery_summary">Włącz Oszczędzanie baterii, aby wydłużyć czas pracy na baterii</string>
    <string name="battery_tip_low_battery_title">Niski poziom naładowania baterii</string>
    <string name="battery_tip_smart_battery_title">Wydłuż czas pracy na baterii</string>
    <string name="carrier_settings_version">Wersja ustawień operatora</string>
    <string name="cell_broadcast_settings">Alerty o zagrożeniu</string>
    <string name="choose_sim_text">{count,plural, =1{Na tym urządzeniu dostępny jest 1 numer, ale nie można używać wielu numerów jednocześnie}=2{Na tym urządzeniu dostępne są 2 numery, ale nie można używać wielu numerów jednocześnie}few{Na tym urządzeniu dostępne są # numery, ale nie można używać wielu numerów jednocześnie}many{Na tym urządzeniu dostępnych jest # numerów, ale nie można używać wielu numerów jednocześnie}other{Na tym urządzeniu dostępne jest # numeru, ale nie można używać wielu numerów jednocześnie}}</string>
    <string name="disabled_by_policy_title">Czynność zablokowana przez administratora IT</string>
    <string name="display_dashboard_summary">Ciemny motyw, rozmiar czcionki, jasność</string>
    <string name="encryption_interstitial_message_password">"Możesz jeszcze lepiej zabezpieczyć urządzenie, wymuszając podanie hasła przed uruchomieniem. Do czasu uruchomienia urządzenie nie może odbierać połączeń, wiadomości i powiadomień (w tym alarmów). 

To pomaga zabezpieczyć dane na utraconych lub skradzionych urządzeniach. Wymagać hasła do uruchomienia urządzenia?"</string>
    <string name="encryption_interstitial_message_pattern">"Możesz jeszcze lepiej zabezpieczyć urządzenie, wymuszając narysowanie wzoru przed uruchomieniem. Do czasu uruchomienia urządzenie nie może odbierać połączeń, wiadomości i powiadomień (w tym alarmów). 

To pomaga zabezpieczyć dane na utraconych lub skradzionych urządzeniach. Wymagać hasła do uruchomienia urządzenia?"</string>
    <string name="encryption_interstitial_message_pin">"Możesz jeszcze lepiej zabezpieczyć urządzenie, wymuszając wpisanie kodu PIN przed uruchomieniem. Do czasu uruchomienia urządzenie nie może odbierać połączeń, wiadomości i powiadomień (w tym alarmów). 

To pomaga zabezpieczyć dane na utraconych lub skradzionych urządzeniach. Wymagać hasła do uruchomienia urządzenia?"</string>
    <string name="handy_mode_tips">"Jeśli do nawigacji po systemie używasz przycisków, włącz tryb Jedna Dłoń za pomocą Asystenta dotyku."</string>
    <string name="handy_mode_tips_full_screen">"Włącz tryb Jedna Dłoń, przeciągając pasek na dole ekranu. Nie będzie on działać, gdy pasek jest ukryty."</string>
    <string name="keywords_display_night_display">przyciemnij ekran, noc, odcień, tryb nocy, jasność, kolor ekranu, kolor</string>
    <string name="lock_screen_notifications_title">Prywatność</string>
    <string name="manage_notification_access_title">Powiadomienia na urządzeniu i w aplikacjach</string>
    <string name="managed_profile_contact_search_summary">Twoje wyszukiwania i połączenia przychodzące mogą być widoczne dla administratora IT</string>
    <string name="managed_profile_contact_search_title">Wyszukuj kontakty z katalogu służbowego w aplikacjach osobistych</string>
    <string name="media_transfer_this_device_name">Głośnik telefonu</string>
    <string name="network_dashboard_summary_mobile">Dane mobilne, Wi-Fi, hotspot</string>
    <string name="notification_assistant_security_warning_summary">"W Androidzie 12 ulepszone powiadomienia zastąpiły dotychczasowe powiadomienia adaptacyjne. Ta funkcja pokazuje sugerowane działania i odpowiedzi oraz porządkuje powiadomienia. 

Ulepszone powiadomienia mogą czytać całą zawartość powiadomień, w tym informacje osobiste takie jak nazwy kontaktów i treść wiadomości. Funkcja może też zamykać powiadomienia oraz reagować na nie, np. odbierać połączenia telefoniczne i sterować trybem Nie przeszkadzać."</string>
    <string name="notification_assistant_title">Ulepszone powiadomienia</string>
    <string name="repeat_call_info">Powtórne połączenia od tej samej osoby (w ciągu %d minut) nie będą wyciszane</string>
    <string name="restricted_app_detail_footer">Te aplikacje mają ograniczenia dotyczące wykorzystania baterii w tle. Mogą nie działać prawidłowo, a powiadomienia mogą być opóźnione.</string>
    <string name="screen_pinning_description">"Przypięta aplikacja może otwierać inne aplikacje, a dane osobowe mogą być dostępne. 

Aby używać przypinania aplikacji: \u0009
1.\u0009Włącz przypinanie aplikacji. \u0009
2.\u0009Otwórz Przegląd. \u0009
3.\u0009Kliknij ikonę aplikacji u góry ekranu, a następnie kliknij Przypnij."</string>
    <string name="screen_pinning_guest_user_description">"Przypięta aplikacja może otwierać inne aplikacje, a dane osobowe mogą być dostępne. 

Jeśli chcesz przekazać komuś swoje urządzenie w bezpieczny sposób, skorzystaj raczej z profilu gościa. 

Aby używać przypinania aplikacji: \u0009
1.\u0009Włącz przypinanie aplikacji. \u0009
2.\u0009Otwórz Przegląd. \u0009
3.\u0009Kliknij ikonę aplikacji u góry ekranu, a następnie kliknij Przypnij."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"Usuń bieżący model twarzy, aby ponownie skonfigurować rozpoznawanie twarzy.

Model twarzy zostanie trwale i bezpiecznie usunięty.

Po usunięciu tych danych będziesz potrzebować kodu PIN, wzoru lub hasła do odblokowywania telefonu i uwierzytelniania w aplikacjach."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"Usuń bieżący model twarzy, aby ponownie skonfigurować rozpoznawanie twarzy.

Model twarzy zostanie trwale i bezpiecznie usunięty.

Po usunięciu tych danych będziesz potrzebować odcisku palca, kodu PIN, wzoru lub hasła do odblokowywania telefonu i uwierzytelniania w aplikacjach."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"Używaj rozpoznawania twarzy do odblokowywania telefonu i uwierzytelniania w aplikacjach, na przykład podczas logowania lub zatwierdzania zakupów.

Pamiętaj:
Nie można mieć kilku skonfigurowanych modeli twarzy jednocześnie. Jeśli chcesz dodać inny model twarzy, usuń bieżący.

Patrząc na telefon, możesz go przypadkowo odblokować.

Inna osoba może odblokować Twój telefon, zbliżając go do Twojej twarzy.

Istnieje możliwość, że ktoś bardzo podobny do Ciebie (np. rodzeństwo), odblokuje Twój telefon."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"Używaj rozpoznawania twarzy do odblokowywania telefonu i uwierzytelniania w aplikacjach, na przykład podczas logowania lub zatwierdzania zakupów.

Pamiętaj:
Nie można mieć kilku skonfigurowanych modeli twarzy jednocześnie. Jeśli chcesz dodać inny model twarzy, usuń bieżący.

Patrząc na telefon, możesz go przypadkowo odblokować.

Inna osoba może odblokować Twój telefon, zbliżając go do Twojej twarzy (nawet przy zamkniętych oczach).

Istnieje możliwość, że ktoś bardzo podobny do Ciebie (np. rodzeństwo), odblokuje Twój telefon."</string>
    <string name="security_settings_fingerprint_enroll_finish_message">Możesz teraz używać odcisku palca do odblokowywania telefonu oraz weryfikacji tożsamości, na przykład podczas logowania się w aplikacjach</string>
    <string name="security_settings_fingerprint_enroll_introduction_message">Funkcja pozwala wybudzać i odblokowywać telefon, autoryzować zakupy oraz logować się w aplikacjach za pomocą odcisku palca.</string>
    <string name="security_settings_fingerprint_enroll_introduction_title">Skonfiguruj odcisk palca</string>
    <string name="tts_engine_security_warning">Ten mechanizm syntezy mowy może gromadzić cały odczytywany tekst, w tym dane osobiste w postaci haseł i numerów kart kredytowych. Nazwa mechanizmu to %s. Włączyć ten mechanizm syntezy mowy?</string>
    <string name="unlock_disable_frp_warning_content_password_fingerprint">"Hasło ochroni Twój telefon, jeśli zostanie zgubiony lub skradziony.

Model odcisku palca zapisany na telefonie również zostanie usunięty. Uwierzytelnianie się w aplikacjach odciskiem palca nie będzie możliwe."</string>
    <string name="unlock_disable_frp_warning_content_pattern">Wzór ochroni Twój telefon, jeśli zostanie zgubiony lub skradziony</string>
    <string name="unlock_disable_frp_warning_content_pattern_fingerprint">"Wzór ochroni Twój telefon, jeśli zostanie zgubiony lub skradziony.

Model odcisku palca zapisany na telefonie również zostanie usunięty. Uwierzytelnianie się w aplikacjach odciskiem palca nie będzie możliwe."</string>
    <string name="unlock_disable_frp_warning_content_pin">Kod PIN ochroni Twój telefon, jeśli zostanie zgubiony lub skradziony</string>
    <string name="unlock_disable_frp_warning_content_pin_face_fingerprint">"Kod PIN ochroni Twój telefon, jeśli zostanie zgubiony lub skradziony.

Model odcisku palca zapisany na telefonie zostanie usunięty. Twój model twarzy również zostanie trwale i bezpiecznie usunięty. Uwierzytelnianie się w aplikacjach skanem twarzy i odciskiem palca nie będzie możliwe."</string>
    <string name="unlock_disable_frp_warning_content_unknown_face_fingerprint">"Bez blokady ekranu nie będą działać funkcje ochrony urządzenia.

Model odcisku palca zapisany na telefonie zostanie usunięty. Twój model twarzy również zostanie trwale i bezpiecznie usunięty. Uwierzytelnianie się w aplikacjach skanem twarzy i odciskiem palca nie będzie możliwe."</string>
    <string name="unlock_disable_frp_warning_ok">Usuń</string>
    <string name="unlock_disable_frp_warning_title">Usunąć blokadę ekranu?</string>
    <string name="vibrate_when_ringing_title">Wibracje przy połączeniu</string>
    <string name="wifi_dns1">DNS 1 (chyba że zastąpiony przez prywatny DNS)</string>
    <string name="wifi_dns2">DNS 2 (chyba że zastąpiony przez prywatny DNS)</string>
    <string name="zen_mode_duration_summary_time_minutes">{count,plural, =1{1 minuta}few{# minuty}many{# minut}other{# minuty}}</string>
    <string name="zen_mode_sound_summary_off">{count,plural, =0{Wyłączono}=1{Wyłączono / 1 harmonogram może włączać się automatycznie}few{Wyłączono / # harmonogramy mogą włączać się automatycznie}many{Wyłączono / # harmonogramów może włączać się automatycznie}other{Wyłączono / # harmonogramu może włączać się automatycznie}}</string>
</resources>