<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="allow_backup_button_label">Back-up maken van mijn gegevens</string>
    <string name="allow_restore_button_label">Mijn gegevens herstellen</string>
    <string name="backup_confirm_text">"Er is een volledige back-up van alle gegevens naar een verbonden desktopcomputer aangevraagd. Wil je dit toestaan?

Als je de back-up niet zelf hebt aangevraagd, moet je niet toestaan dat de bewerking wordt uitgevoerd."</string>
    <string name="backup_confirm_title">Volledige back-up</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">Als je de gegevens van de volledige back-up wilt versleutelen, geef je daarvoor hieronder een wachtwoord op:</string>
    <string name="backup_enc_password_required">Aangezien je apparaat is gecodeerd, moet je je back-up coderen. Geef hieronder een wachtwoord op:</string>
    <string name="backup_enc_password_text">Geef een wachtwoord op dat je wilt gebruiken voor het coderen van de gegevens van de volledige back-up. Als je dit leeg laat, wordt je huidige back-upwachtwoord gebruikt:</string>
    <string name="current_password_text">Geef hieronder je huidige back-upwachtwoord op:</string>
    <string name="deny_backup_button_label">Geen back-up maken</string>
    <string name="deny_restore_button_label">Niet herstellen</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">Geef hieronder je wachtwoord voor apparaatversleuteling op. Dit wordt ook gebruikt om het back-uparchief te versleutelen.</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">Geef hieronder je wachtwoord voor apparaatcodering op.</string>
    <string name="restore_confirm_text">"Er is volledig herstel van alle gegevens van een verbonden desktopcomputer aangevraagd. Wil je dit toestaan?

Als je het herstel niet zelf hebt aangevraagd, moet je niet toestaan dat de bewerking wordt uitgevoerd. Bij herstel worden alle gegevens op het apparaat vervangen."</string>
    <string name="restore_confirm_title">Volledig herstel</string>
    <string name="restore_enc_password_text">Als deze herstelgegevens zijn gecodeerd, geef je hieronder het wachtwoord op:</string>
    <string name="toast_backup_ended">Back-up voltooid</string>
    <string name="toast_backup_started">Back-up starten...</string>
    <string name="toast_restore_ended">Herstellen voltooid</string>
    <string name="toast_restore_started">Herstel starten...</string>
    <string name="toast_timeout">Time-out voor bewerking</string>
</resources>
