<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="allow_backup_button_label">ངའི་གཞི་གྲངས་ལ་གྲབས་ཉར།</string>
    <string name="allow_restore_button_label">ངའི་གཞི་གྲངས་དེ་སླར་གསོ།</string>
    <string name="backup_confirm_text">"བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་གཞི་གྲངས་ཆ་ཚང་སྦྲེལ་ཟིན་པའི་གློག་ཀླད་ནང་གྲབས་ཉར་བྱེད་པར་རེ་འདུན་ཞུ། བཀོལ་སྤྱོད་ཁས་ལེན་བྱེད་དམ།

སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་གྲབས་ཉར་གྱི་རེ་བ་མེད་ན། བཀག་འགོག་གནང་རོགས།"</string>
    <string name="backup_confirm_title">ཡོངས་རྫོགས་གྲབས་ཉར།</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">གལ་སྲིད་སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་གྲབས་ཉར་བྱས་པའི་གཞི་གྲངས་ལ་གསང་གྲངས་འཇུག་ན། གཤམ་ལ་གསང་གྲངས་ནང་འདྲེན་བྱེད་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="backup_enc_password_required">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་ལ་གསང་གྲངས་སྒྲིག་པའི་རྐྱེན་གྱིས། གྲབས་ཉར་ལའང་གསང་གྲངས་སྒྲིག་དགོས། གཤམ་ལ་གསང་གྲངས་ནང་འདྲེན་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="backup_enc_password_text">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཡོངས་རྫོགས་ཀྱིས་གྲབས་ཉར་བྱེད་པའི་གསང་གྲངས་ལ་ནང་འདྲེན་གནང་། གལ་སྲིད་སྟོང་ཆ་ཡོད་ན། རྒྱུད་ཁོངས་གིས་དེང་སྐབས་ཀྱི་གསང་གྲངས་དེ་སྤྱོད་སྲིད།</string>
    <string name="current_password_text">གཤམ་ལ་སྐུ་ཉིད་ཀྱི་དེང་སྐབས་གྲབ་ཉར་བྱས་པའི་གསང་གྲངས་ནང་འདྲེན་གནང་རོགས།</string>
    <string name="deny_backup_button_label">གྲབས་ཉར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="deny_restore_button_label">སླར་གསོ་མི་བྱེད།</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">གཤམ་ལ་སྐུ་ཉིད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་གསང་སྲུང་བའི་གསང་གྲངས་ནང་འདྲེན་གནང་རོགས། གསང་གྲངས་འདིས་གྲབས་ཉར་ཡིག་ཆར་གསང་སྲུང་བྱེད་པར་སྤྱོད་བྱེད།</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">གཤམ་ལ་སྐུ་ཉིད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་གསང་སྲུང་བའི་གསང་གྲངས་ལ་ནང་འདྲེན་གནང་།</string>
    <string name="restore_confirm_text">"བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་སྦྲེལ་ཟིན་པའི་ཅོག་ངོས་སྒྲིག་ཆས་ནས་གཞི་གྲངས་ཡོངས་སླ་གསོར་རེ་ཞུ་བྱས་འདུག བཀོལ་སྤྱོད་དེ་ལ་མོས་མཐུན་ཡོད་དམ།

ལག་ཏེ་སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་གྲབས་ཉར་གྱི་རེ་བ་བཏོན་མེད་ན། བཀོལ་སྤྱོད་འདི་བཀག་འགོག་གནང་། བཀོལ་སྤྱོད་འདིས་སྒྲིག་ཆས་སྟེང་གི་གཞི་གྲངས་ཚང་མ་ཁེབས་ངེས།"</string>
    <string name="restore_confirm_title">ཡོངས་རྫོགས་རང་ལོག</string>
    <string name="restore_enc_password_text">གལ་སྲིད་སླར་གསོ་བྱས་པའི་གཞི་གྲངས་ལ་གསང་སྲུང་བྱས་ཚར་ན། གཤམ་ལ་གསང་གྲངས་ནང་འདྲེན་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="toast_backup_ended">གྲབས་ཉར་བྱས་ཚར།</string>
    <string name="toast_backup_started">གྲབས་ཉར་འགོ་འཛུགས་བྱེད།</string>
    <string name="toast_restore_ended">སླར་གསོ་བྱས་ཚར།</string>
    <string name="toast_restore_started">སླར་གསོ་འགོ་འཛུགས</string>
    <string name="toast_timeout">"བཀོལ་སྤྱོད་དུས་བརྒལ། "</string>
</resources>
