<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">Komponen keamanan MIUI</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">Fitur ini mengenkripsi dan mengunggah ID perangkat Anda ke server Avast (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Kebijakan Privasi</string>
    <string name="avast_dialog_title">Kebijakan Privasi Avast</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Virus ini adalah adware. Adware akan otomatis menampilkan iklan.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Virus nya adalah cryptor. Cryptor adalah perangkat lunak jahat yang menggandakan diri di ruang penyimpanan Anda.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Virus ini adalah dropper. Dropper akan membawa kode yang dapat menginstal virus berbahaya lainnya.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Virus ini adalah exploit. Exploit memanfaatkan celah atau kerentanan sistem yang menyebabkan perilaku yang tidak dapat diterka dan diantisipasi.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Infeksi ini diketahui oleh heuristic spesifik. Analisa heuristic spesifik menyatakan ini adalah virus.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Virus ini adalah joke. Joke menciptakan gangguan seperti candaan. Biasanya tidak memberikan kerusakan berarti pada sistem.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Virus ini adalah program potensial tak diinginkan (PUP). Sebuah program yang membahayakan (spyware, adware, dll), selain fakta lain bahwa pengguna sadar mengizinkan unduh tersebut.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Virus ini adalah rootkit. Tipe perangkat lunak yang menyembunyikan fakta bahwa sistem operasi telah diserang. Mengambil alih perangkat Anda dengan bersembunyi di dalamnya. Rootkit mengizinkan virus dan malware tersembunyi di depan mata Anda dengan menyamar sebagai berkas di mana antivirus normal tidak dapat mendeteksinya.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Virus ini adalah spyware. Spyware adalah perangkat lunak yang diam-diam mengumpulkan informasi pengguna melalui jaringan internet yang digunakan oleh pengguna tanpa sepengetahuannya.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Sebuah tipe virus umum yang mencurigakan. Sistem anti virus sedang berusaha mengkategorikannya.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Virus ini adalah alat berpotensi jahat, mirip dengan PUP.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Virus ini adalah trojan. Ini adalah perangkat malware yang didesain agar dapat memberikan akses tanpa otorisasi, akses jarak jauh ke perangkat pengguna. Trojan biasanya tidak memiliki kemampuan untuk menggandakan diri seperti virus; namun, mereka dapat menyebabkan malware lainnya terinstal di mesin, berbagai data dicuri, atau kegiatan berbahaya lainnya.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Tipe infeksi virus tak dikenal.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Virus ini adalah worm. Ini adalah malware mandiri yang menggandakan dirinya untuk menyebar ke perangkat lain. Mengambil keuntungan dari berkas atau fitur informasi transportasi dari sistem (seperti jaringan), virus ini dapat berpindah kemana-mana tanpa aksi manusia. Worm dapat menyebabkan beberapa kerusakan, contoh terhadap jaringan Anda.</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">Fitur ini mengenkripsi dan mengunggah ID perangkat Anda ke server AVL (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Kebijakan Privasi</string>
    <string name="avl_dialog_title">Kebijakan Privasi AVL</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="hello_world">Halo dunia!</string>
    <string name="menu_settings">Setelan</string>
    <string name="size_byte">B</string>
    <string name="size_giga_byte">GB</string>
    <string name="size_kilo_byte">KB</string>
    <string name="size_mega_byte">MB</string>
    <string name="size_peta_byte">PB</string>
    <string name="size_suffix">%1$s%2$s</string>
    <string name="size_tera_byte">TB</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Unggah dan pindai nama dan rincian apl dengan definisi virus online.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Otomatis perbarui definisi virus</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Fitur ini mengenkripsi dan mengunggah ID perangkat Anda ke server Tencent (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Kebijakan Privasi</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Kebijakan Privasi Tencent</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
