<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">Компоненти за MIUI Оптимизация</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">Тази функция криптира и изпраща ID на устройството ви до сървърите на Avast (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Политика на поверителност</string>
    <string name="avast_dialog_title">Политика на поверителност на Avast</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Рекламен вирус. Той разпраща автоматични реклами.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Криптиращ вирус. Това е злонамерен софтуер, която се предава чрез възпроизводство на носители.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Вирус-капкомер. Той носи код, който инсталира други злонамерени вируси.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Вирусът е exploit. Той се възползва от грешки или пропуски във вашата система, за да доведе до непредвиденo или неочакванo поведение.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Заразяването се заключава в използването на специфична евристика. Специалния евристичен анализ казва, че това е вирус.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Вирусът е шега. Тя създава някои досадни или хумористични ефекти. Той обикновено причинява по-малко щети от други вируси.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Този вирус е потенциално нежелана програма (PUP). Това е програма, която може да бъде опасна (шпионска, рекламна и т. н.), но въпреки това, потребителите я изтеглят.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Вирусът е rootkit. Това е тип софтуер, който крие факта, че застрашава системата. Използва се за контрол над устройството, дълбоко скрит вътре в системата. Тези вируси се маскират като необходими за системата файлове, които обикновено не се проверяват от антивирусния софтуер.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Шпионски вирус. Това е софтуер, който тайно събира потребителски данни с користна цел.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Съмнителен тип. Антивирусът се опитва да го класифицира.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Вирусът е потенциално опасен инструмент, подобен на PUP.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Вирус-троянец. Злонамерена програма, която служи за отдалечен достъп до устройството. Обичайно тя не може да се възпроизвежда, но може да стартира други злонамерени програми, да краде данни, както и други подозрителни действия.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Неизвестен тип заразяване.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Вирус-червей. Това е отделна злонамерена програма, която се размножава на други устройства. Използва функциите за трансфер на данни и информация и може да се движи без никаква човешка намеса. Червеите почти винаги причиняват някакви вреди в мрежата.</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">Тази функция криптира и изпраща ID на устройството ви до сървърите на AVL (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Политика на поверителност</string>
    <string name="avl_dialog_title">Политика на поверителност на AVL</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="hello_world">Здравей свят!</string>
    <string name="menu_settings">Настройки</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Качване и сканиране на имената и детайлите с помощта на онлайн вирусни дефиниции.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Автоматично актуализиране на вирусните дефиниции</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Тази функция криптира и изпраща ID на устройството ви до сървърите на Tencent (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Политика на поверителност</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Политика на поверителност на Tencent</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
