<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">MIUI компоненте безбедности</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">Ова функција шифрира и шаље ID Вашег уређаја на AVL сервере (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Правила о приватности</string>
    <string name="avast_dialog_title">Avast Правила о приватности</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Ово је адвер (adware) - аутоматски приказивач реклама.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Ово је криптор (cryptor) - злонамерни софтвер који сам себе умножава у складишном простору.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Ово је дропер вирус (dropper). Садржи код који инсталира друге злонамерне вирусе.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Ово је експлоит вирус (еxploit). Користи грешке или рањивости Вашег система да би изазивао нежељено или неочекивано функционисање.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Инфекција је изведена специфичном методом. Анализа показује да је ово вирус.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Овај вирус је шаљив. Ствара досадне или хумористичке ефекте и обично узрокује мања оштећења спрам других вируса.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Овај вирус је потенцијално нежељени програм (PUP) који може бити штетан (spyware, adware, итд.), упркос томе што је корисник дао сагласност за његово преузимање.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Ово је руткит вирус (rootkit) - врста софтвера дизајниранa да прикрије чињеницу да је оперативни систем угрожен. Користи се за успостављање контроле над уређајем, скривајући се дубоко унутар система. Омогућава вирусима и злонамерним програмима да се прикрију и понашају као потребни фајлови, да их антивирус-програми не би прегледали.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Ово је спајвер вирус (spyware) - софтвер који тајно прикупља податке о кориснику путем његове интернет-везе и без његовог знања.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Често сумњив тип фајла. Антивирус покушава да га класификује.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Вирус је потенцијално злонамерни алат, сличан PUP-y.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Овај вирус је тројанац, тј. малвeр дизајниран да даљински и неовлашћено приступи уређају корисника. Тројанци обично немају способност да се умножавају као вируси. Међутим, они могу инсталирати друге злонамерне програме на уређај, узроковати крађу података или друге злонамерне активности.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Непозната врста инфекције.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Овај вирус је црв (worm) - самостални малвeр који се умножава да би се проширио на друге уређаје. Користи фајлове или податке о карактеристикама преноса информација у систему (нпр. мреже), и може се преносити без људске активности. Црви готово увек узрокују неку штету на мрежи.</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">Ова функција шифрира и отправља ID Вашег уређаја на AVL сервере (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Правила о приватности</string>
    <string name="avl_dialog_title">AVL Правила о приватности</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="hello_world">Здраво!</string>
    <string name="menu_settings">Подешавања</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Отпреми и скенирај имена и детаље апликација и помоћу онлајн дефиниције вируса.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Аутоматски обнови дефиниције вируса</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Ова функција шифрира и отпрема ID Вашег уређаја на Tencent-ове сервере (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Правила о приватности</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Tencent Правила о приватности</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
