<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Vai alla Home</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Vai verso l\'alto</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Altre opzioni</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Fatto</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Mostra tutto</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Scegli un\'app</string>
    <string name="abc_capital_off">DISATTIVATO</string>
    <string name="abc_capital_on">ATTIVATO</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">elimina</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">invio</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Funzione+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">Spazio</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menù+</string>
    <string name="abc_search_hint">Ricerca…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Cancella campo</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Cerca termine</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Cerca</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Avvia ricerca</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Ricerca vocale</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Condividi con</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Condividi con %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Riduci</string>
    <string name="accessibility_enabled">Accessibilità attivata.</string>
    <string name="agree">Accetto</string>
    <string name="agree_and_next">Accetto</string>
    <string name="agree_terms">"Ho letto e accetto i Termini e le Condizioni"</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">"Ho letto ed accetto la Normativa sulla Privacy di Facemoji."</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">"Ho letto ed accetto la Normativa sulla Privacy di Kika."</string>
    <string name="ai_button_desc">Usa questo pulsante per attivare Mi AI e completare le attività sul tuo telefono utilizzando solo la tua voce</string>
    <string name="ai_button_double_press">Doppia pressione</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Configura le funzionalità di Mi AI</string>
    <string name="ai_button_long_press">Premi e tieni premuto</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Vocalizza il tuo comando e rilascia il pulsante</string>
    <string name="ai_button_single_press">Pressione</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Attivazione Mi AI</string>
    <string name="ai_button_title">A proposito del pulsante AI</string>
    <string name="album_introduction">Galleria ti permette di gestire, ottimizzare e modificare foto e video sul tuo dispositivo e di sincronizzarli con Xiaomi Cloud.</string>
    <string name="app_name">Introduzione</string>
    <string name="application_package_introduction">Questa app consente di installare applicazioni di terze parti, scansionarle prima dell\'installazione e fornire consigli dopo l\'installazione.</string>
    <string name="application_permissions">Autorizzazioni app</string>
    <string name="back">Indietro</string>
    <string name="backup_introduction">È possibile utilizzare questa app per eseguire il backup e ripristinare app e impostazioni sul dispositivo.</string>
    <string name="boot_video_replay">Riproduci nuovamente</string>
    <string name="boot_video_skip">Salta</string>
    <string name="calculator_introduction">È possibile utilizzare questa app per calcoli, conversione di unità e valute e per la stima del rimborso del mutuo.</string>
    <string name="camera_introduction">È possibile utilizzare Fotocamera per scattare foto e girare video.</string>
    <string name="carrier_introduction">"Al fine di fornire servizi migliori, il dispositivo può inviare periodicamente le informazioni sulla versione del dispositivo, i dati di identificazione del dispositivo (compreso l'indirizzo IMEI/IMSI/MSISDN/MAC, MEID/ICCID) e informazioni approssimative di localizzazione (incluso l'ID della cella) all'operatore via Wi-Fi, rete dati mobile o SMS gratuito. L'operatore promette di analizzare le informazioni rilevanti solo per migliorare la qualità dei servizi o per fornire servizi o tecnologie personalizzate, e non divulgherà informazioni rilevanti a terzi in qualsiasi forma che ti identifichi personalmente. La dichiarazione specifica dell'operatore prevarrà. Consulta il tuo operatore in merito al costo di utilizzo di questo servizio."</string>
    <string name="clock_introduction">È possibile utilizzare questa app per visualizzare l\'Ora, così come impostare Conti alla Rovescia (Timer), come Cronometro, impostare Sveglie e altro ancora.</string>
    <string name="close_location_service_setting">Puoi scegliere di disattivare l\'accesso alla posizione in Impostazioni &gt; Impostazioni aggiuntive &gt; Privacy o limitare i permessi per le singole applicazioni in Sicurezza.</string>
    <string name="cm_terms_content">"Per migliorare i servizi forniti, il tuo gestore potrebbe caricare i tuoi dati personali e informazioni su questo dispositivo sui suoi server tramite rete Wi-Fi o connessione dati mobile. Queste informazioni verranno usati solo per scopi statistici al fine di migliorare la qualità dei servizi e fornire altri contenuti personalizzati. Queste informazioni non verranno utilizzate per identificarti e non verranno divulgate a terze parti\""</string>
    <string name="cm_terms_title">Regolamento Operatore Rete Mobile</string>
    <string name="compass_introduction">È possibile utilizzare questa app per la navigazione e per vedere coordinate attuali, pressione atmosferica e altitudine.</string>
    <string name="congratulation_label">"Sei pronto per iniziare!"</string>
    <string name="congratulation_swipe">Scorri per entrare nel sistema</string>
    <string name="congratulation_title">Tutto impostato</string>
    <string name="content_description_complete">Completo</string>
    <string name="content_description_start">Avvia</string>
    <string name="content_introduction">Il Centro Contenuti aggrega contenuti e servizi da più canali. Qui puoi leggere articoli, guardare video, visualizzare elementi giornalieri in evidenza e ricevere consigli sui contenuti.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Tieni due dita in basso per attivare l\'accessibilità</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">"Se non sei connesso al Wi-Fi, il tuo dispositivo utilizzerà i dati mobili. L'utilizzo dei dati mobili potrebbe generare costi aggiuntivi."</string>
    <string name="desc_fingerprint">Utilizza le tue impronte digitali per sbloccare il dispositivo, verificare le transazioni Mi Pay o per accedere ad app e servizi.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Usa la tua impronta digitale per sbloccare il dispositivo o per accedere ad applicazioni e servizi.</string>
    <string name="diagnose_report">Invia dati diagnostici per individuare e analizzare i problemi di sistema e migliorare l\'esperienza utente. Tali dati possono includere informazioni personali (ad esempio IP, posizione, ecc.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">"Se non accetti di concedere tali autorizzazioni o di condividere e caricare le tue informazioni personali, non sarai in grado di utilizzare questo servizio."</string>
    <string name="disagree">Annulla</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">"Se non accetti di concedere tali autorizzazioni o di condividere e caricare le tue informazioni personali, non sarai in grado di utilizzare questa app. È possibile scegliere di non utilizzare questa app o limitare i permessi nelle impostazioni in questo caso."</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">"Se non accetti di concedere tali permessi, non sarai in grado di utilizzare questa app. In questo caso è possibile scegliere di limitare i permessi nelle impostazioni."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">"Se non accetti di concedere tali autorizzazioni o di condividere e caricare le tue informazioni personali, non sarai in grado di utilizzare questa app. Puoi scegliere di non utilizzare questa app in questo caso."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">"Se non accetti di concedere tali autorizzazioni o condividere e caricare le tue informazioni personali, non sarai in grado di utilizzare questo prodotto. È possibile scegliere di non utilizzare questo prodotto in questo caso."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">"Se non accetti di concedere tali autorizzazioni o di condividere e caricare le tue informazioni personali, non sarai in grado di utilizzare questo servizio. Puoi scegliere di non utilizzare questo servizio in questo caso."</string>
    <string name="disagreement_exit_app">"Se non accetti di concedere tali autorizzazioni o di condividere e caricare le tue informazioni personali, non sarai in grado di utilizzare questa app. In questo caso. è possibile scegliere di disconnettersi o limitare i permessi nelle Impostazioni."</string>
    <string name="disagreement_function">"Se non accetti di concedere tali autorizzazioni o condividere e caricare le tue informazioni personali, non potrai utilizzare questa funzione. È possibile scegliere di non utilizzare questa funzione in questo caso."</string>
    <string name="disagreement_location_service">"Se non accetti di concedere tali autorizzazioni o di condividere e caricare le tue informazioni personali, non sarai in grado di utilizzare questo servizio."</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">"Se non accetti di concedere tali autorizzazioni o di condividere e caricare le tue informazioni personali, non sarai in grado di utilizzare questa app. In questo caso. è possibile scegliere di disinstallare, disconnettersi o limitare i permessi nelle impostazioni."</string>
    <string name="download_introduction">\"Download\" sta utilizzando Xunlei per scaricare elementi sul tuo dispositivo. Questo strumento funziona per GetApps, aggiornamenti di sistema, temi, video e download del browser.</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">Accessibilità annullata.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Hai attivato TalkBack toccando lo schermo con due dita per più di 10 secondi. TalkBack fornisce un feedback audio per utenti ipovedenti. Se lo hai attivato involontariamente, tocca il tasto Annulla poi tocca due volte lo schermo.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Annulla</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="fast_application_introduction">Il Framework App Rapide consente di creare e fornire servizi in App Rapide.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link consente di connettersi ai dispositivi Bluetooth nelle vicinanze. Per essere in grado di trovare dispositivi nelle vicinanze, consentire l\'accesso a internet a Mi Link.</string>
    <string name="font_hint_large">Dimensione testo predefinita</string>
    <string name="font_hint_normal">Dimensione testo</string>
    <string name="framework_introduction">Mi Services Framework ti permette di utilizzare Mi Account, Mi Push, Mi Stats, e MIUI BI.</string>
    <string name="framwork_base_service">Per fornirti questi servizi, Mi Services Framework (Mi Account, Mi Push, Mi Stats, MIUI BI) deve connettersi a internet, accedere alla tua posizione, numero di telefono, IMEI e IMSI, e consentire al tuo dispositivo di ricevere notifiche push</string>
    <string name="game_introduction">Il plug-in Giochi consente di accedere, creare ordini, completare pagamenti, utilizzare coupon e partecipare a eventi promozionali.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Classico</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Menù applicazioni</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Termini della Privacy per la tastiera selezionata</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Impossibile connettersi ad internet. Leggi i Termini della Privacy per questa tastiera su %s.</string>
    <string name="input_method_category">"Scegli la tastiera predefinita per la scrittura di messaggi, email, note, ecc. Successivamente potrai installare tastiere di terze parti."</string>
    <string name="input_method_setting">Scegli Tastiera</string>
    <string name="install_preinstall_app">Caricamento app…</string>
    <string name="item_fingerprint">Impronta digitale</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Solo schermata di blocco</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Blocco schermo</string>
    <string name="item_return">Imposta</string>
    <string name="item_skip">Salta</string>
    <string name="ktposition_header">Condividere informazioni sulla posizione con agenzie di soccorso di emergenza</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Altre lingue</string>
    <string name="language_settings">Seleziona lingua</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Altre regioni</string>
    <string name="locale_picker_title">Scegli il paese</string>
    <string name="location_content">Ai sensi della legge, gli operatori possono ottenere le informazioni sulla posizionedei dispositivi mobili per soddisfare i requisiti delle agenzie di soccorso di emergenza (vigili del fuoco e polizia) che perseguono scopi di sicurezza e soccorso di emergenza.</string>
    <string name="location_introduction">I servizi basati sulla posizione trovano prodotti e servizi più vicini a te.</string>
    <string name="location_location">Le agenzie di soccorso possono ottenere la tua posizione attuale su richiesta</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Il Carosello Sfondo ti permette di ricevere nuove immagini per la schermata di blocco ogni giorno.</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">"Ho letto e accettato l'Informativa sulla Privacy della Tastiera Mint"</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Informativa sulla Privacy della Tastiera Mint</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">"Nessuna connessione di rete. Leggi l'informativa sulla privacy su %s"</string>
    <string name="miui_terms_no_network">"Nessuna connessione di rete. Leggi i termini del servizio su %s"</string>
    <string name="mobile_network">Utilizzo dati rete mobile</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">"Ciò consente di utilizzare i dati mobili e la connessione GPS in base alla richiesta dell'utente. La sincronizzazione di account e altri elementi potrebbero richiedere l'utilizzo di dati mobili a seconda delle specifiche dello smartphone."</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">A meno che tu non abbia un piano con dati illimitati, l\'utilizzo dei dati mobili potrebbe generare costi aggiuntivi. Utilizzarli comunque?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Annulla</string>
    <string name="move_data_dialog_title">È possibile limitare la connessione ai dati mobili nelle Impostazioni</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Usa</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">SIM predefinita per le chiamate</string>
    <string name="multisim_settings_category">Impostazioni SIM</string>
    <string name="multisim_settings_title">Scheda SIM 2 rilevata</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Guida gesture</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Gestures</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Tasti</string>
    <string name="next">Successivo</string>
    <string name="next_fingerprint">Successivo</string>
    <string name="note_introduction">Questa applicazione consente di creare, visualizzare e modificare Note.</string>
    <string name="other_settings">Impostazioni addizionali</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Attiva</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">"Dopo aver disattivato questa funzionalità, non riceverai più annunci personalizzati. Tuttavia, riceverai ancora annunci irrilevanti per i tuoi interessi. Puoi saperne di più sugli annunci personalizzati in Xiaomi Privacy Policy.
Disattivare gli annunci personalizzati?"</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Disattiva</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Attiva annunci personalizzati</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Suggerimenti pubblicità consigliate</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Suggerisci pubblicità personalizzate basate sulle tue abitudini</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Aggiorna automaticamente</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI sceglierà il tempo di attesa per scaricare ed installare gli aggiornamenti.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Sfondi Carousel</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance for Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Informativa sulla Privacy</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Ricevi ogni giorno immagini e storie selezionate, direttamente sulla schermata di blocco. Accetta i Termini e Condizioni.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Termini e Condizioni</string>
    <string name="other_settings_location">Piattaforma</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Consenti alle applicazioni di utilizzare la tua posizione</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">I dati per la diagnosi possono includere informazioni sull\'utilizzo dell\'hardware, sistema e app. I dati verranno utilizzati per individuare e analizzare i problemi nel sistema, non verranno mai utilizzati per rilevare la tua identità.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Invia automaticamente i dati per la diagnosi</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Programma Esperienza Utente</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Contribuirai al miglioramento di MIUI con l\'invio di dati anonimi di utilizzo</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Vedi dettagli</string>
    <string name="permission_account">Accedere agli account sul dispositivo:</string>
    <string name="permission_account_introduction">Per accedere con Mi Account</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Accedere all\'archiviazione per analizzare i pacchetti di installazione</string>
    <string name="permission_backup">Accedere all\'archiviazione</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Per accedere e salvare backup sul tuo dispositivo</string>
    <string name="permission_call_records">Accedere alla cronologia delle chiamate:</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Per accedere alla cronologia chiamate per visualizzare gli elementi bloccati</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Per accedere allo stato del telefono, registrare le chiamate e mettere in pausa le registrazioni durante le chiamate in arrivo</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Per salvare i dati delle sveglie</string>
    <string name="permission_contact">Accesso ai contatti:</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Per fornire funzionalità Lista Blocchi e chiamare contatti di emergenza</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Per identificare i servizi associati a diversi dispositivi</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Per l\'identificazione di dispositivi diversi</string>
    <string name="permission_direct_call">Effettuare chiamate:</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Per aggiungere elementi alla Lista Blocchi</string>
    <string name="permission_download_introduction">Per memorizzare nella cache gli elementi scaricati e salvarli sul dispositivo</string>
    <string name="permission_imei_service">Per accedere all\'IMEI e fornire servizi associati al dispositivo</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Per salvare foto e video sul dispositivo</string>
    <string name="permission_location">Accedere alle informazioni sulla posizione:</string>
    <string name="permission_location_introduction">Per fornire servizi basati sulla posizione</string>
    <string name="permission_log_introduction">Per il salvataggio dei log</string>
    <string name="permission_login_introduction">Per accedere e gestire gli account di sistema</string>
    <string name="permission_message_introduction">Per inviare messaggi ai contatti bloccati</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Per accedere all\'IMEI per identificare i dispositivi</string>
    <string name="permission_phone_network">Per accedere al tipo di rete per ottimizzare e regolare gli elementi scaricabili</string>
    <string name="permission_phone_service">Accedere al numero di telefono, IMEI e IMSI:</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Per salvare immagini in Galleria e pubblicare stati</string>
    <string name="permission_photo_video">Scattare foto e registrare video:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Per scattare foto, registrare video e utilizzare il flash</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Per salvare, modificare e sincronizzare foto e video</string>
    <string name="permission_read_call_records">Modifica cronologia chiamate:</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Per aggiungere elementi alla cronologia delle chiamate ed eliminare le chiamate bloccate</string>
    <string name="permission_read_contacts">Accesso ai contatti</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Per accedere a note e allegati</string>
    <string name="permission_read_write_file">Accesso e salvataggio di file e foto sul dispositivo:</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Per accedere, salvare e memorizzare nella cache gli elementi sul tuo dispositivo</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Per accedere e salvare registrazioni audio</string>
    <string name="permission_recording">Registrare chiamate e audio:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Per registrare l\'audio durante la registrazione del video</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Per accedere e salvare registrazioni dello schermo</string>
    <string name="permission_send_message">Invia SMS</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Per registrazione audio</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Per eseguire la scansione del virus e ottimizzare il dispositivo</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Per accedere e gestire gli account di sistema in modo da fornire i servizi Xunlei</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Inclusi l\'Informativa sulla Privacy ed l\'Accordo Utente di POCO Launcher)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Informativa sulla privacy di POCO Launcher</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Accordo utente di POCO Launcher</string>
    <string name="position_header">Condivisione delle informazioni sulla posizione</string>
    <string name="position_subheading">Informazioni di contatto</string>
    <string name="pref_title_data_slot">SIM Dati</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">SIM Voce</string>
    <string name="privacy_policy">Informativa sulla Privacy</string>
    <string name="privacy_provision_more">Ulteriori informazioni sulla protezione della privacy</string>
    <string name="privacy_provision_summary">La protezione della privacy è l\'impegno che sta alla base del design dei nostri prodotti</string>
    <string name="privacy_provision_text">Siamo impegnati a rispettare e proteggere la vostra privacy. Priorità di ricerca e sviluppo nel campo della sicurezza dell\'informazione, Xiaomi lavora costantemente al miglioramento dei metodi, delle pratiche e delle soluzioni tecniche che salvaguardano i tuoi dati. Condividiamo anche i nostri ultimi risultati con i nostri partner al fine di garantire la vostra privacy su tutti i fronti.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Privacy</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Proteggeremo le vostre informazioni personali in conformità con le leggi, i regolamenti e le politiche sulla privacy.</string>
    <string name="provision_back">Indietro</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Informativa sulla Privacy</string>
    <string name="provision_next">Successivo</string>
    <string name="provision_skip_underline">Salta</string>
    <string name="recorder_introduction">È possibile utilizzare questa app per registrare audio e eseguire il backup delle registrazioni nel cloud.</string>
    <string name="require_authority_statement">Per permetterci di fornire servizi di base, è necessario concedere i seguenti permessi per raccogliere le informazioni personali:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Per permetterci di fornire servizi di base, è necessario connettersi a internet e concedere i seguenti permessi per poter raccogliere le informazioni personali:</string>
    <string name="screen_recording_introduction">"Questa app ti permette di registrare ciò che sta accadendo sullo schermo."</string>
    <string name="search_menu_title">Cerca</string>
    <string name="security_introduction">È possibile utilizzare questa app per cancellare il cestino del dispositivo, trovare e neutralizzare i virus, ottimizzare le prestazioni per i giochi, risparmiare batteria, gestire app, autorizzazioni e altro ancora.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Per accedere e gestire gli account di sistema</string>
    <string name="service_agreement">"Ho letto e accettato i termini e le condizioni."</string>
    <string name="service_name_album">Galleria</string>
    <string name="service_name_application_package">Installazione pacchetti</string>
    <string name="service_name_backup">Backup</string>
    <string name="service_name_calculator">Calcolatrice</string>
    <string name="service_name_camera">Fotocamera</string>
    <string name="service_name_carrier">Dichiarazione sui servizi dell\'operatore</string>
    <string name="service_name_clock">Orologio</string>
    <string name="service_name_compass">Bussola</string>
    <string name="service_name_content_center">Centro Contenuti</string>
    <string name="service_name_download">Download</string>
    <string name="service_name_fast_application">Framework App Rapide</string>
    <string name="service_name_game">Plug-in giochi</string>
    <string name="service_name_google_service">Dichiarazione sui servizi Google</string>
    <string name="service_name_location">Servizi basati sulla posizione</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Sfondi Carousel</string>
    <string name="service_name_note">Note</string>
    <string name="service_name_recorder">Registratore</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Registrazione schermo</string>
    <string name="service_name_security">Sicurezza</string>
    <string name="service_name_service_framework">Framework dei Servizi Mi</string>
    <string name="service_policy"><Data>Leggi e accetta la nostra &lt;a href=%1$s&gt;Informativa sulla Privacy&lt;/a &gt;.</Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Informativa sulla Privacy</string>
    <string name="servicestate_title">Dichiarazione sui servizi base</string>
    <string name="setting_locale">Impostazione Paese…</string>
    <string name="shut_down">Spegni</string>
    <string name="sim_card_detecting">Controllo SIM in corso…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">"Impossibile trovare SIM. Assicurati che la SIM sia correttamente installata e di avere credito sufficiente.\""</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Consenti il collegamento a reti dati mobili? Se lo fai, la scheda SIM che si inserisce sarà utilizzata per connettersi alle reti dati mobili.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Controllo SIM in corso…</string>
    <string name="sim_card_detection">Nessuna SIM rilevata</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Hai bisogno di una SIM per impostare il tuo Mi Account.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">"La scheda SIM non può connettersi alla rete"</string>
    <string name="sim_dectection_next">Continua</string>
    <string name="sim_redetection">Controlla di nuovo</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">"La tua scheda SIM non può connettersi ad una rete operatore valida. Assicurati di avere fondi sufficienti sul tuo saldo e prova a connetterti nuovamente."</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Assicurati di saper utilizzare le gesture a schermo intero prima di attivare questa funzione.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Annulla</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Gestures</string>
    <string name="skip_underline">Salta questo passaggio</string>
    <string name="start_up_slogan">Solo tua</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="summary_not_set">Non impostato</string>
    <string name="system_navigation_mode">Modalità di navigazione di sistema</string>
    <string name="terms_of_use">Termini e condizioni</string>
    <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Fornitore Di Posizione, Visualizzatore HTML</string>
    <string name="terms_of_use_label">"La tua privacy è molto importante per noi. Leggi i nostri Termini di servizio e la Normativa sulla privacy per sapere quali informazioni raccogliamo, come le usiamo e quali sono le opzioni disponibili.
     
Devi accettare i nostri Termini di servizio e l'Informativa sulla Privacy prima di poter utilizzare la MIUI. Le componenti %s ed il Mi Account si connetteranno ad Internet e acquisiranno la tua posizione."</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">, plugin di sistema Mi Store</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">, Installatore pacchetti</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">, Frasi frequenti</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Servizio Auto-registrato</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">, Aggiornamenti</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">Servizi Mi, servizi di attivazione Mi SIM, Mi Cloud, Trova dispositivo, schermata Home, Centro di gioco, MAB, MIUI Daemon e componenti di sistema MSA, Sistemi di traduzione, Quick app, Assistente app, statistiche, Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Devi accettare la Normativa sulla Privacy di Facemoji prima di utilizzare questa funzionalità."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Devi accettare la Normativa sulla Privacy di Kika prima di utilizzare questa funzionalità."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Devi accettare l'Informativa sulla privacy della Tastiera Mint prima di utilizzare questa funzionalità."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">, Servizi di Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, Schede intelligenti</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">, MConnService</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Normativa sulla Privacy di Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Normativa sulla Privacy di Kika</string>
    <string name="title_fingerprint">Imposta password</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Blocco schermo</string>
    <string name="user_agreement">Accordo utente</string>
    <string name="voice_assist_advice">Mi AI ti consente di utilizzare i comandi vocali, ma ciò comporterà un maggior consumo energia (+1% ogni ora).</string>
    <string name="voice_assist_condition">"Sarai in grado di utilizzare Mi AI in questi casi:
1. Quando lo schermo è acceso.
2. Quando ascolti musica a schermo spento."</string>
    <string name="voice_assist_desp">Pronuncia \"Mi AI\" davanti al telefono. Mi AI riconoscerà la tua voce e sarà in grado di controllare il tuo dispositivo.</string>
    <string name="voice_assist_title">Attiva con la voce</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Accetto</string>
    <string name="wc_dialog_reject">"Non accetto"</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Prova</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Non ora</string>
    <string name="welcome">Benvenuto</string>
    <string name="zone_picker_title">Scegli il fuso orario</string>
</resources>
