<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="agree">Συμφωνώ</string>
    <string name="cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="check_protocol_msg">Για να χρησιμοποιήσετε τη λειτουργία συντήρησης παρακαλούμε κάντε κλικ εδώ</string>
    <string name="check_protocol_msg_detail">Πριν ξεκινήσετε τη λειτουργία επισκευής, βεβαιωθείτε ότι τα δεδομένα έχουν αποθηκευτεί, και η υπηρεσία μετά την πώληση δεν είναι υπεύθυνη για την πιθανή απώλεια δεδομένων που προκαλείται από το επισκευασμένο προϊόν.</string>
    <string name="check_protocol_msg_sub">Αποποίηση Δεδομένων Χρήστη</string>
    <string name="click_to_close">Κάντε κλικ εδώ για να μεταβείτε στην λειτουργία συντήρησης</string>
    <string name="close_maintenance_mode">Κλείσιμο λειτουργίας συντήρησης</string>
    <string name="create_fail">Η δημιουργία της λειτουργίας συντήρησης απέτυχε, δοκιμάστε ξανά αργότερα</string>
    <string name="create_fail_because_max_user">Ο μέγιστος αριθμός χρηστών στο σύστημα έχει επιτευχθεί, διαγράψτε τα δεδομένα λειτουργίας avatar, double open or child και δοκιμάστε ξανά</string>
    <string name="delete_maintenance_mode">διαγραφή λειτουργίας συντήρησης...</string>
    <string name="disagree">Διαφωνώ</string>
    <string name="forbid_create">Η λειτουργία συντήρησης μπορεί να δημιουργηθεί μόνο στο χώρο του κύριου χρήστη</string>
    <string name="maintenance_mode">Λειτουργία Συντήρησης</string>
    <string name="maintenance_mode_close_title">Σε λειτουργία συντήρησης</string>
    <string name="maintenance_mode_loading">Έναρξη λειτουργίας επισκευής, επανεκκίνηση τηλεφώνου σύντομα …</string>
    <string name="maintenance_mode_reboot">Επανεκκίνηση λειτουργίας συντήρησης</string>
    <string name="maintenance_mode_title">Πλήρης προστασία των δεδομένων κινητής τηλεφωνίας</string>
    <string name="maintenance_mode_watch_out">Προστατέψτε σημαντικά προσωπικά δεδομένα, όπως φωτογραφίες, βίντεο, επαφές, αρχεία καταγραφής κλήσεων και μηνύματα κειμένου κατά τη συντήρηση μετά την πώληση</string>
    <string name="open">Άνοιγμα λειτουργίας συντήρησης</string>
    <string name="open_maintenance_mode">Λειτουργία ανοικτής συντήρησης</string>
    <string name="open_maintenance_mode_msg">Για να αποφύγετε την απώλεια δεδομένων, συνιστάται να το στείλετε για επισκευή μετά</string>
    <string name="open_maintenance_mode_msg_sub">δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας δεδομένων σας</string>
    <string name="reached_max_user">Έφτασε τον μέγιστο αριθμό χρηστών</string>
    <string name="reboot_maintenance_mode">διαγραφή ολοκληρωμένη λειτουργία συντήρησης, για τις επιδόσεις της συσκευής σας, παρακαλώ επανεκκινήστε την</string>
    <string name="reboot_msg">Η ενεργοποίηση της λειτουργίας συντήρησης θα επανεκκινήσει αυτόματα το τηλέφωνο, παρακαλώ επιβεβαιώστε αν είναι άμεσα ενεργοποιημένο</string>
    <string name="reopen_maintenance_mode">Εντοπίστηκε ότι ο κύριος χρήστης της συσκευής έχει ξεκλειδωθεί. Για την προστασία της ιδιωτικής ζωής των χρηστών και της ασφάλειας των δεδομένων, συνιστάται να εισάγετε ξανά τη λειτουργία συντήρησης</string>
    <string name="set_password_main_user">Ορισμός κωδικού πρόσβασης για τον κύριο χρήστη</string>
    <string name="set_password_main_user_context">Για να διασφαλίσετε την ασφάλεια των δεδομένων σας, ορίστε έναν κωδικό πρόσβασης οθόνης κλειδώματος. Ο κωδικός πρόσβασης δεν μπορεί να ανακτηθεί, παρακαλώ θυμηθείτε. Κατά το κλείσιμο της λειτουργίας συντήρησης, πρέπει να επαληθεύσετε τον κωδικό πρόσβασης οθόνης κλειδώματος που έχετε ορίσει.</string>
    <string name="setting">Ρύθμιση</string>
    <string name="switch_to_maintenance_mode">Εναλλαγή σε λειτουργία συντήρησης</string>
</resources>
