<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<resources>
	<string name="agree">Đồng ý</string>
	<string name="cancel">Hủy</string>
	<string name="check_protocol_msg">"Để sử dụng chế độ bảo trì, vui lòng nhấp vào đây để đồng ý "</string>
	<string name="check_protocol_msg_detail">Trước khi bắt đầu chế độ sửa chữa, vui lòng đảm bảo rằng dữ liệu đã được sao lưu và dịch vụ sau bán hàng không chịu trách nhiệm về việc mất dữ liệu có thể xảy ra do sản phẩm đã sửa chữa.</string>
	<string name="check_protocol_msg_sub">Tuyên bố Miễn trừ trách nhiệm về dữ liệu người dùng</string>
	<string name="click_to_close">Nhấp vào đây để thoát khỏi Chế độ bảo trì</string>
	<string name="close_maintenance_mode">Đóng chế độ bảo trì</string>
	<string name="create_fail">Không tạo được chế độ bảo trì, vui lòng thử lại sau</string>
	<string name="create_fail_because_max_user">Đã đạt đến số lượng người dùng tối đa trong hệ thống, vui lòng xóa ảnh đại diện, dữ liệu mở hai lần hoặc chế độ trẻ em và thử lại</string>
	<string name="delete_maintenance_mode">Xóa chế độ bảo trì...</string>
	<string name="disagree">Không đồng ý</string>
	<string name="forbid_create">Chế độ bảo trì chỉ có thể được tạo trong không gian người dùng chính</string>
	<string name="maintenance_mode">Chế độ bảo trì</string>
	<string name="maintenance_mode_close_title">Trong chế độ bảo trì</string>
	<string name="maintenance_mode_loading">Bắt đầu chế độ sửa chữa, điện thoại sẽ sớm khởi động lại …</string>
	<string name="maintenance_mode_reboot">Khởi động lại Chế độ bảo trì</string>
	<string name="maintenance_mode_title">Bảo vệ toàn diện dữ liệu điện thoại di động</string>
	<string name="maintenance_mode_watch_out">Bảo vệ dữ liệu cá nhân quan trọng như ảnh, video, danh bạ, nhật ký cuộc gọi và tin nhắn văn bản trong quá trình bảo trì sau bán hàng</string>
	<string name="open">Bật</string>
	<string name="open_maintenance_mode">Bật</string>
	<string name="open_maintenance_mode_msg">"Để tránh mất dữ liệu, bạn nên gửi nó để sửa chữa sau "</string>
	<string name="open_maintenance_mode_msg_sub">Đang sao lưu dữ liệu của bạn</string>
	<string name="reached_max_user">Đã đạt đến số lượng người dùng tối đa</string>
	<string name="reboot_maintenance_mode">Đã hoàn thành xóa chế độ bảo trì, để đảm bảo hiệu suất của thiết bị, vui lòng khởi động lại thiết bị</string>
	<string name="reboot_msg">Bật chế độ bảo trì máy sẽ tự động khởi động lại, vui lòng xác nhận xem đã bật ngay chưa</string>
	<string name="reopen_maintenance_mode">Nó được phát hiện rằng người dùng chính của thiết bị đã được mở khóa. Để bảo vệ quyền riêng tư của người dùng và bảo mật dữ liệu, bạn nên vào lại chế độ bảo trì</string>
	<string name="set_password_main_user">Đặt mật khẩu cho người dùng chính</string>
	<string name="set_password_main_user_context">Để đảm bảo an toàn cho dữ liệu của bạn, vui lòng đặt mật khẩu màn hình khóa. Mật khẩu không thể lấy lại được, vui lòng ghi nhớ nó. Khi đóng chế độ bảo trì, bạn cần xác minh mật khẩu màn hình khóa mà bạn đã đặt.</string>
	<string name="setting">Cài đặt</string>
	<string name="switch_to_maintenance_mode">Chuyển sang Chế độ bảo trì</string>
</resources>