<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Πλοήγηση στην αρχική σελίδα</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Πλοήγηση προς τα επάνω</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Περισσότερες επιλογές</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Τέλος</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Εμφάνιση όλων</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Επιλέξτε μια εφαρμογή</string>
    <string name="abc_capital_off">ΑΠΕΝΕΡΓΟΠΟΙΗΣΗ</string>
    <string name="abc_capital_on">ΕΝΕΡΓΟΠΟΙΗΣΗ</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">διάστημα</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
    <string name="abc_search_hint">Αναζήτηση…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Διαγραφή ερωτήματος</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Ερώτημα αναζήτησης</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Αναζήτηση</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Υποβολή ερωτήματος</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Φωνητική αναζήτηση</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Κοινοποίηση σε</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Κοινοποίηση στην εφαρμογή %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Σύμπτυξη</string>
    <string name="accessibility_enabled">Πρόσβαση ενεργοποιήθηκε.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Πίσω</string>
    <string name="afternoon">Απόγευμα</string>
    <string name="agree">Αποδοχή</string>
    <string name="agree_and_next">Συμφωνώ</string>
    <string name="agree_terms">"Έχω διαβάσει και αποδέχομαι τους Όρους Χρήσης και την Πολιτική Απορρήτου."</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">"Έχω διαβάσει και αποδέχομαι την Πολιτική Απορρήτου Facemoji."</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">"Έχω διαβάσει και αποδέχομαι την Πολιτική Απορρήτου Kika."</string>
    <string name="ai_button_desc">Το κουμπί AI σας επιτρέπει να εκκινήσετε την Mi AI και να χρησιμοποιείτε τις συντομεύσεις Mi AI.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Διπλό πάτημα</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Πατήστε διπλά το κουμπί AI για ολοκλήρωση προσαρμοσμένων εργασιών</string>
    <string name="ai_button_long_press">Πατήστε παρατεταμένα</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Πατήστε παρατεταμένα το κουμπί AI για να μιλήσετε στον Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">Πάτημα</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Πατήστε το κουμπί AI για προβολή συντομεύσεων του Mi AI</string>
    <string name="ai_button_title">Κουμπί AI</string>
    <string name="album_introduction">Η Συλλογή σας επιτρέπει να διαχειρίζεστε, βελτιστοποιείτε και επεξεργάζεστε φωτογραφίες και βίντεο στη συσκευή σας, καθώς και να τα συγχρονίζετε με το Xiaomi Cloud.</string>
    <string name="am">ΠΜ</string>
    <string name="app_name">Παροχή</string>
    <string name="application_package_introduction">Η εφαρμογή αυτή σας επιτρέπει να εγκαθιστάτε εφαρμογές τρίτων, να τις σαρώνετε πριν από την εγκατάσταση, και κατόπιν, να δίνετε συστάσεις.</string>
    <string name="application_permissions">Άδειες εφαρμογής</string>
    <string name="back">Πίσω</string>
    <string name="backup_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτή την εφαρμογή για τη δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας και για επαναφορά στοιχειών στη συσκευή σας.</string>
    <string name="boot_video_replay">Αναπαραγωγή ξανά</string>
    <string name="boot_video_skip">Παράλειψη</string>
    <string name="calculator_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιείτε αυτή την εφαρμογή για υπολογισμούς, μετατροπή μονάδων και νομισμάτων, και για να υπολογίζετε τις αποπληρωμές υποθήκης.</string>
    <string name="camera_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιείτε την Κάμερα για να βγάζετε φωτογραφίες και να γράφετε βίντεο.</string>
    <string name="carrier_introduction_china">"Για να σας παρέχουμε καλύτερες υπηρεσίες, διαδικασίες που εκτελούνται στη συσκευή σας (συμπεριλαμβανομένων των SystemHelper, RegService, και Υπηρεσίες Μεταφορέων) μπορεί περιοδικά να στείλει τις πληροφορίες που σχετίζονται με τη συσκευή σας και την κάρτα SIM (συμπεριλαμβανομένων IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC διεύθυνση, Έκδοση MIUI, έκδοση Android, μοντέλο συσκευής και βασικές προδιαγραφές υλικού), καθώς και κατά προσέγγιση πληροφορίες τοποθεσίας (συμπεριλαμβανομένης της περιοχής, συντεταγμένες, αναγνωριστικό περιοχής και αναγνωριστικό σταθμού βάσης) στον μεταφορέα μέσω Wi-Fi, δικτύου δεδομένων κινητής τηλεφωνίας ή δωρεάν SMS. Ο αερομεταφορέας υπόσχεται να αναλύσει τις σχετικές πληροφορίες μόνο για τη βελτίωση της ποιότητας των υπηρεσιών ή για την παροχή εξατομικευμένων υπηρεσιών ή τεχνολογιών, και δεν θα αποκαλύψει σχετικές πληροφορίες σε τρίτους σε οποιαδήποτε μορφή που σας ταυτοποιεί προσωπικά. Υπερισχύει η συγκεκριμένη δήλωση του μεταφορέα. Συμβουλευτείτε τον μεταφορέα σας σχετικά με το κόστος χρήσης αυτής της υπηρεσίας."</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Εκκαθάριση</string>
    <string name="clock_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιείτε αυτή την εφαρμογή για να προβάλλετε την ώρα, καθώς και για να χρησιμοποιείτε το ρολόι, το χρονόμετρο, να ρυθμίζετε ξυπνητήρια και άλλα.</string>
    <string name="close">Κλείσιμο</string>
    <string name="close_location_service_setting">Μπορείτε να επιλέξετε την απενεργοποίηση της πρόσβασης τοποθεσίας στις Ρυθμίσεις &gt; Προστασία απορρήτου &gt; Διαχείριση ή περιορισμός δικαιωμάτων για μεμονωμένες εφαρμογές στην Ασφάλεια.</string>
    <string name="cm_terms_content">"Για να βελτιώσουμε τις υπηρεσίες που σας παρέχουμε, o πάροχος δικτύου κινητής της επιλογής σας μπορεί να μεταφορτώνει τα προσωπικά δεδομένα σας και τις πληροφορίες σχετικά με αυτή τη συσκευή στους διακομιστές του μέσω Wi-Fi δικτύων ή δεδομένων κινητής τηλεφωνίας. Αυτές οι πληροφορίες θα χρησιμοποιηθούν μόνο για στατιστικούς σκοπούς ώστε να βελτιώσουμε την ποιότητα των υπηρεσιών και να παρέχουμε περισσότερο εξατομικευμένο περιεχόμενο. Αυτές οι πληροφορίες δεν θα χρησιμοποιηθούν για την προσωπική σας ταυτοποίηση και δεν θα αποκαλυφθούν σε τρίτους."</string>
    <string name="cm_terms_title">Όροι Δικτύου Κινητής Τηλεφωνίας</string>
    <string name="compass_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιείτε αυτή την εφαρμογή για πλοήγηση, καθώς και για προβολή συντεταγμένων, ατμοσφαιρικής πίεσης και υψόμετρου.</string>
    <string name="congratulation_label">"Είστε έτοιμοι!​"</string>
    <string name="congratulation_swipe">Σαρώστε προς τα επάνω για να εισέλθετε στο σύστημα</string>
    <string name="congratulation_title">Η εγκατάσταση ολοκληρώθηκε</string>
    <string name="content_description_complete">Ολοκληρώθηκε</string>
    <string name="content_description_start">Έναρξη</string>
    <string name="content_introduction">Το Κέντρο περιεχομένου συγκεντρώνει περιεχόμενο και υπηρεσίες από πολλαπλά κανάλια. Εδώ μπορείτε να διαβάζετε άρθρα, να βλέπετε βίντεο, να προβάλλετε αναδεικνυόμενα αντικείμενα και να λαμβάνετε προτεινόμενο περιεχόμενο.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Πατήστε παρατεταμένα με δυο δάκτυλα για να ενεργοποιήστε την πρόσβαση.</string>
    <string name="copy">Αντιγραφή</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">"Εάν δεν είστε συνδεδεμένη με Wi-Fi τώρα, η συσκευή σας θα χρησιμοποιεί δεδομένα κινητής. Η χρήση δεδομένων κινητής ενδέχεται να επιφέρει επιπλέον χρεώσεις."</string>
    <string name="date_picker_lunar">Κινεζικό Παραδοσιακό Ημερολόγιο</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Ορισμός ημερομηνίας και ώρας</string>
    <string name="desc_fingerprint">Χρήση του δακτυλικού αποτυπώματός σας για ξεκλείδωμα της συσκευής σας, για επαλήθευση αγορών με Mi Πληρωμή, ή για σύνδεση σε εφαρμογές και υπηρεσίες.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Χρήση του δακτυλικού αποτυπώματός σας για ξεκλείδωμα της συσκευής σας, ή για σύνδεση σε εφαρμογές και υπηρεσίες.</string>
    <string name="diagnose_report">Αποστολή διαγνωστικών δεδομένων για εντοπισμό και ανάλυση προβλημάτων συστήματος και βελτίωση εμπειρίας χρήστη. Αυτά τα δεδομένα ενδέχεται να περιλαμβάνουν προσωπικές πληροφορίες (π.χ., IP, τοποθεσία κλπ.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">"Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιες άδειες ή να κοινοποιήσετε και να μεταφορτώσετε τις προσωπικές σας πληροφορίες, δεν θα είστε σε θέση να χρησιμοποιείτε αυτή την υπηρεσία."</string>
    <string name="disagree">Ακύρωση</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">"Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιες άδειες ή να κοινοποιήσετε και να μεταφορτώσετε τις προσωπικές σας πληροφορίες, δεν θα είστε σε θέση να χρησιμοποιείτε αυτή την εφαρμογή. Σε τέτοιες περιπτώσεις, μπορείτε να επιλέξετε να μην χρησιμοποιείτε αυτή την εφαρμογή ή να περιορίσετε τις άδειες στις Ρυθμίσεις."</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">"Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιες άδειες, δεν θα έχετε δυνατότητα να χρησιμοποιείτε αυτή την εφαρμογή. Σε τέτοιες περιπτώσεις, μπορείτε να επιλέξετε να περιορίσετε τις άδειες και να απενεργοποιήσετε αυτή τη λειτουργία στις Ρυθμίσεις."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">"Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιες άδειες ή να κοινοποιήσετε και να μεταφορτώσετε τις προσωπικές σας πληροφορίες, δεν θα είστε σε θέση να χρησιμοποιείτε αυτή την εφαρμογή. Σε τέτοιες περιπτώσεις, μπορείτε να επιλέξετε να μην χρησιμοποιείτε αυτή την εφαρμογή."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">"Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιες άδειες ή να κοινοποιήσετε και να μεταφορτώσετε τις προσωπικές σας πληροφορίες, δεν θα είστε σε θέση να χρησιμοποιείτε αυτό το προϊόν. Σε τέτοιες περιπτώσεις, μπορείτε να επιλέξετε να μην χρησιμοποιείτε αυτό το προϊόν."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">"Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιες άδειες ή να κοινοποιήσετε και να μεταφορτώσετε τις προσωπικές σας πληροφορίες, δεν θα είστε σε θέση να χρησιμοποιείτε αυτή την υπηρεσία. Σε τέτοιες περιπτώσεις, μπορείτε να επιλέξετε να μην χρησιμοποιείτε αυτή την υπηρεσία."</string>
    <string name="disagreement_exit_app">"Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιες άδειες ή να κοινοποιήσετε και να μεταφορτώσετε τις προσωπικές σας πληροφορίες, δεν θα είστε σε θέση να χρησιμοποιείτε αυτή την εφαρμογή. Σε τέτοιες περιπτώσεις, μπορείτε να επιλέξετε να αποσυνδεθείτε ή να περιορίσετε τις άδειες στις Ρυθμίσεις."</string>
    <string name="disagreement_function">"Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιες άδειες ή να κοινοποιήσετε και να μεταφορτώσετε τις προσωπικές σας πληροφορίες, δεν θα είστε σε θέση να χρησιμοποιείτε αυτή τη λειτουργία. Σε τέτοιες περιπτώσεις, μπορείτε να επιλέξετε να μην χρησιμοποιείτε αυτή τη λειτουργία."</string>
    <string name="disagreement_location_service">"Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιες άδειες ή να κοινοποιήσετε και να μεταφορτώσετε τις προσωπικές σας πληροφορίες, δεν θα είστε σε θέση να χρησιμοποιείτε αυτή την υπηρεσία."</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">"Αν δεν συμφωνείτε να εκχωρήσετε τέτοια δικαιώματα ή να μοιραστείτε και να ανεβάσετε τα προσωπικά σας στοιχεία, δεν θα είστε σε θέση να χρησιμοποιήσετε αυτήν την υπηρεσία. Σε τέτοιες περιπτώσεις, μπορείτε να επιλέξετε να μην χρησιμοποιήσετε αυτήν την υπηρεσία ή να περιορίσετε τα δικαιώματα στις Ρυθμίσεις. Σημειώστε ότι θα χρησιμοποιήσουμε τα δικαιώματα μόνο όταν ξεκινάτε τη μεταφορά δεδομένων από τη συσκευή σας όταν η οθόνη του είναι κατεστραμμένη."</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">"Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιες άδειες ή να κοινοποιήσετε και να μεταφορτώσετε τις προσωπικές σας πληροφορίες, δεν θα είστε σε θέση να χρησιμοποιείτε αυτή την εφαρμογή. Σε τέτοιες περιπτώσεις, μπορείτε να επιλέξετε να την απεγκαταστήσετε, να αποσυνδεθείτε ή να περιορίσετε τις άδειες στις Ρυθμίσεις."</string>
    <string name="download_introduction">Το εργαλείο \"Λήψεις\" χρησιμοποιεί το Xunlei για λήψη στοιχείων στη συσκευή σας. Το εργαλείο αυτό λειτουργεί για GetApps, ενημερώσεις συστήματος, θέματα, βίντεο και λήψεις περιηγητή.</string>
    <string name="early_morning">Πρωί</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">Πρόσβαση απορρίφθηκε.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Ενεργοποιήσατε το TalkBack έχοντας πατήσει στην οθόνη με 2 δάκτυλα για παραπάνω από 10 δευτερόλεπτα. Το TalkBack παρέχει φωνητική βοήθεια για άτομα με προβλήματα όρασης. Εάν το ενεργοποιήσατε κατά λάθος, πατήστε το κουμπί Ακύρωση, και στην συνέχεια διπλό άγγιγμα στην οθόνη.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Ακύρωση</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">ΟΚ</string>
    <string name="eras_ad">CE</string>
    <string name="eras_bc">BCE</string>
    <string name="evening">Απόγευμα</string>
    <string name="expand_button_title">Προχωρημένα</string>
    <string name="fast_application_introduction">Το πλαίσιο Άμεσων εφαρμογών σας επιτρέπει να δημιουργείτε και να παρέχετε υπηρεσίες στις άμεσες εφαρμογές.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Το Mi Link επιτρέπει στη συσκευή σας να συνδεθεί σε κοντινές συσκευές Bluetooth με χρήση της υπηρεσίας MIUI Bluetooth. Για να έχετε δυνατότητα εύρεσης κοντινών συσκευών, επιτρέψτε στην υπηρεσία MIUI Bluetooth να συνδεθεί στο ίντερνετ.</string>
    <string name="font_hint_large">Προεπιλεγμένο μέγεθος κειμένου</string>
    <string name="font_hint_normal">Αύξηση μεγέθους κειμένου</string>
    <string name="framework_introduction">Το Πλαίσιο Υπηρεσιών Mi σας επιτρέπει να χρησιμοποιείτε τον Mi λογαριασμό, Mi Push και MIUI BI.</string>
    <string name="framwork_base_service">Για να σας παρέχουμε αυτές τις υπηρεσίες, το Πλαίσιο Υπηρεσιών Mi (Mi Λογαριασμός, Mi Push, Mi Stats, MIUI BI) χρειάζεται σύνδεση στο Ίντερνετ, πρόσβαση στην τοποθεσία σας, τον τηλεφωνικό σας αριθμό, τους αριθμούς IMEI και IMSI και να επιτρέψετε η συσκευή σας να λαμβάνει ειδοποιήσεις push</string>
    <string name="friday">Παρασκευή</string>
    <string name="friday_short">Παρ</string>
    <string name="friday_shortest">Παρ</string>
    <string name="game_introduction">Το plug-in παιχνιδιών σας επιτρέπει να συνδέεστε, να δημιουργείτε παραγγελίες, να ολοκληρώνετε πληρωμές, να χρησιμοποιείτε κουπόνια και να συμμετέχετε σε προωθητικές ενέργειες.</string>
    <string name="google_service_introduction">Για να μπορεί να λειτουργεί κανονικά, η Google Play πρέπει να συνδεθεί στο Ίντερνετ, να αποκτήσει πρόσβαση στην τοποθεσία σας, να μπορεί να ηχογραφεί ήχο, να πραγματοποιεί κλήσεις, να έχει πρόσβαση στα συμβάντα ημερολογίου, ιστορικό κλήσεων, αισθητήρες, κάμερα, πληροφορίες συσκευής και λογαριασμούς.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Κλασσική</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Συρτάρι εφαρμογών</string>
    <string name="home_settings_title">Επιλογή προεπιλεγμένου προγράμματος εκκίνησης</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Πολιτική Απορρήτου για επιλεγμένο πληκτρολόγιο</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Δεν υπάχει σύνδεση δικτύου. Δείτε την Πολιτική Απορρήτου για αυτό το πληκτρολόγιο στο %s.</string>
    <string name="input_method_category">"Επιλογή προεπιλεγμένου πληκτρολογίου που θα χρησιμοποιείτε για τα μηνύματα, σημειώσεις, και σχεδόν για όλα. Μπορείτε αργότερα να εγκαταστήσετε πληκτρολόγια ανεξάρτητων κατασκευαστών."</string>
    <string name="input_method_setting">Επιλογή πληκτρολόγιου</string>
    <string name="install_preinstall_app">Φόρτωση εφαρμογών…</string>
    <string name="item_contents_wwarning">"Εάν η συσκευή σας λείπει, δεν θα μπορείτε να αποτρέψετε τη χρήση και την πρόσβαση άλλων δεδομένων σε άλλα άτομα, εκτός εάν ορίσετε κλείδωμα οθόνης. Παράλειψη ούτως ή άλλως;"</string>
    <string name="item_fingerprint">Δακτυλικό αποτύπωμα</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Μόνο κλείδωμα οθόνης</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Κλείδωμα οθόνης</string>
    <string name="item_return">Ορισμός</string>
    <string name="item_skip">Παράλειψη</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Κοινοποίηση πληροφοριών τοποθεσίας με υπηρεσίες επείγουσας διάσωσης</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Περισσότερες γλώσσες</string>
    <string name="language_settings">Επιλογή γλώσσας</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Περισσότερες περιοχές</string>
    <string name="locale_picker_title">Επιλέξτε την περιοχή σας</string>
    <string name="location_content">Σύμφωνα με τον νόμο, οι πάροχοι κινητής τηλεφωνίας μπορούν να αποκτήσουν τις πληροφορίες τοποθεσίας κινητών συσκευών, ώστε να είναι σε συμμόρφωση με τις υπηρεσίες έκτακτης ανάγκης (πυροσβεστική υπηρεσία και αστυνομία), οι οποίες επιδιώκουν τους σκοπούς ασφάλειας και έκτακτης διάσωσης.</string>
    <string name="location_introduction">Οι υπηρεσίες βάσει τοποθεσίας βρίσκουν προϊόντα και υπηρεσίες κοντά σας.</string>
    <string name="location_location">Οι υπηρεσίες έκτακτης ανάγκης μπορούν να αποκτήσουν την τρέχουσα τοποθεσία σας κατόπιν αιτήματος</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Η Wallpaper Carousel σας επιτρέπει να λαμβάνετε καθημερινά νέες φωτογραφίες στην Οθόνη κλειδώματος.</string>
    <string name="midnight">Νύχτα</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">"Έχω διαβάσει και αποδέχομαι την Πολιτική Απορρήτου της Πληκτρολόγιο Mint"</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Πολιτική απορρήτου της Πληκτρολόγιο Mint</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">"Δεν έχετε σύνδεση Ίντερνετ. Δείτε την Πολιτική Απορρήτου στο %s."</string>
    <string name="miui_terms_no_network">"Δεν έχετε σύνδεση στο Ίντερνετ. Δείτε τους Όρους Χρήσης στο %s."</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Αποεπιλογή</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Επιλογή όλων</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Επιλογή στοιχείων</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Περισσότερα</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Ακύρωση</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Επιβεβαίωση</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Διαγραφή</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Αποεπιλογή</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Αποεπιλογή όλων</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Αναζήτηση</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Επιλογή όλων</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Επιλογή όλων</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Επιλογή στοιχείων</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Τραβήξτε προς τα κάτω για ανανέωση</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Ανανέωση με επιτυχία</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Ανανέωση…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Απελευθερώστε για ανανέωση</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">"Αυτά είναι όλα για τώρα"</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">"Αυτά είναι όλα για τώρα"</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Μόλις ένα δευτερόλεπτο…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">"Αδυναμία φόρτωσης στοιχείων"</string>
    <string name="mobile_network">Με χρήση δεδομένων κινητής τηλεφωνίας</string>
    <string name="monday">Δευτέρα</string>
    <string name="monday_short">Mon</string>
    <string name="monday_shortest">Mon</string>
    <string name="month_april">Απριλίου</string>
    <string name="month_april_short">Απρ</string>
    <string name="month_april_shortest">Απρ</string>
    <string name="month_august">Αύγουστος</string>
    <string name="month_august_short">Αυγ</string>
    <string name="month_august_shortest">Αυγ</string>
    <string name="month_december">Δεκέμβριος</string>
    <string name="month_december_short">Δεκ</string>
    <string name="month_december_shortest">Δεκ</string>
    <string name="month_february">Φεβρουάριος</string>
    <string name="month_february_short">Φεβ</string>
    <string name="month_february_shortest">Φεβ</string>
    <string name="month_january">Ιανουάριος</string>
    <string name="month_january_short">Ιαν</string>
    <string name="month_january_shortest">Ιαν</string>
    <string name="month_july">Ιούλιος</string>
    <string name="month_july_short">Ιουλ</string>
    <string name="month_july_shortest">Ιουλ</string>
    <string name="month_june">Ιουνίου</string>
    <string name="month_june_short">Ιουν</string>
    <string name="month_june_shortest">Ιουν</string>
    <string name="month_march">Μάρτιος</string>
    <string name="month_march_short">Μαρ</string>
    <string name="month_march_shortest">Μαρ</string>
    <string name="month_may">Μάιος</string>
    <string name="month_may_short">Μάιος</string>
    <string name="month_may_shortest">Μάιος</string>
    <string name="month_november">Νοέμβριος</string>
    <string name="month_november_short">Νοε</string>
    <string name="month_november_shortest">Νοε</string>
    <string name="month_october">Οκτώβριος</string>
    <string name="month_october_short">Οκτ</string>
    <string name="month_october_shortest">Οκτ</string>
    <string name="month_september">Σεπτέμβριος</string>
    <string name="month_september_short">Σεπ</string>
    <string name="month_september_shortest">Σεπ</string>
    <string name="more">Περισσότερα</string>
    <string name="morning">Πρωί</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">"Αυτό επιτρέπει τη χρήση δεδομένων κινητής τηλεφωνίας και σύνδεσης GPS βάσει του αιτήματος του χρήστη. Ο συγχρονισμός λογαριασμών και άλλων στοιχείων ενδέχεται να απαιτεί τη χρήση δεδομένων κινητής τηλεφωνίας ανάλογα με τις προδιαγραφές της έξυπνης συσκευής."</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Εκτός και εάν έχετε πρόγραμμα με απεριόριστα δεδομένα κινητής τηλεφωνίας, η χρήση δεδομένων κινητής τηλεφωνίας μπορεί να επιφέρει πρόσθετες χρεώσεις παρόχου. Χρήση δεδομένων κινητής τηλεφωνίας παρ\' όλα αυτά;</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Μπορείτε να περιορίσετε τη σύνδεση δεδομένων κινητής τηλεφωνίας αργότερα στις Ρυθμίσεις</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Χρήση</string>
    <string name="msim_setting_default_data">Δεδομένα SIM</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">Προεπιλεγμένη SIM για κλήσεις</string>
    <string name="multisim_settings_category">Ρυθμίσεις κάρτας SIM</string>
    <string name="multisim_settings_title">Εντοπίστηκαν 2 κάρτες SIM</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Οδηγός χειρονομιών</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Χειρονομίες πλήρους οθόνης</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Πλήκτρα</string>
    <string name="next">Επόμενο</string>
    <string name="next_fingerprint">Επόμενο</string>
    <string name="night">Βράδυ</string>
    <string name="noon">Midday</string>
    <string name="not_set">Δεν έχει οριστεί</string>
    <string name="note_introduction">Η εφαρμογή αυτή σας επιτρέπει να δημιουργείτε, να προβάλλετε και να επεξεργάζεστε σημειώσεις.</string>
    <string name="other_settings">Πρόσθετες ρυθμίσεις</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Ενεργοποίηση</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">"Όταν οι εξατομικευμένες προτάσεις διαφημίσεων είναι απενεργοποιημένες, θα συνεχίσετε να βλέπετε την ίδια ποσότητα διαφημίσεων όπως όταν η λειτουργία αυτή είναι ενεργή. Ωστόσο, οι διαφημίσεις δεν θα είναι τόσο σχετικές, επειδή δεν θα βασίζονται στις προσωπικές σας προτιμήσεις."</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Απενεργοποίηση</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Ενεργοποιήστε για εξατομίκευση διαφημίσεων</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Εξατομικευμένες διαφημίσεις</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Εξατομικεύστε τις διαφημίσεις βάσει των ενδιαφερόντων σας</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Αυτόματες ενημερώσεις συστήματος</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">Το MIUI θα επιλέξει τον καλύτερο χρόνο για λήψη και εγκατάσταση ενημερώσεων. Η συσκευή σας θα επανεκκινηθεί αυτόματα για εφαρμογή των αλλαγών.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Ταπετσαρία Carousel</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance για Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Πολιτική Απορρήτου</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Λαμβάνετε καθημερινά επιλεγμένες εικόνες και ιστορίες στην Οθόνη κλειδώματος. %1$s και %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Άδεια Χρήσης Τελικού Χρήστη</string>
    <string name="other_settings_location">Τοποθεσία</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Να επιτρέπεται σε εφαρμογές η πρόσβαση στην τοποθεσία σας</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Βοηθήστε στη βελτίωση της MIUI εμπειρίας της συσκευής σας στέλνοντας αυτόματα τα δεδομένα χρήσης διαγνωστικών, συσκευών και εφαρμογών στο Xiaomi. Αυτό θα βοηθήσει στη βελτίωση της διάρκειας ζωής της μπαταρίας, του συστήματος MIUI και της σταθερότητας εφαρμογών, και πολλά άλλα.
Τα δεδομένα που θα στείλετε θα περιέχουν γενικές πληροφορίες σχετικά με τη συσκευή σας και πώς τα χρησιμοποιείτε (π. χ. . επίπεδο μπαταρίας, σύστημα και εφαρμογή δραστηριότητα, και σφάλματα). Τα δεδομένα θα χρησιμοποιηθούν για τη βελτίωση των συσκευών MIUI.
Η απενεργοποίηση αυτής της λειτουργίας δεν επηρεάζει την ικανότητα της συσκευής σας να στέλνει τις πληροφορίες που απαιτούνται για βασικές υπηρεσίες, όπως ενημερώσεις συστημάτων και ασφάλεια.
Μπορείτε να ελέγξετε αυτό το χαρακτηριστικό από Ρυθμίσεις &gt; Κωδικοί πρόσβασης &amp; ασφάλεια &gt; Ιδιωτικό απόρρητο &gt; Χρήση και διαγνωστικά."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Βοηθήστε στη βελτίωση της MIUI εμπειρίας της συσκευής σας στέλνοντας αυτόματα τα δεδομένα χρήσης διαγνωστικών, συσκευών και εφαρμογών στο Xiaomi. Αυτό θα βοηθήσει στη βελτίωση της διάρκειας ζωής της μπαταρίας, του συστήματος MIUI και της σταθερότητας εφαρμογών, και πολλά άλλα.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Αποστολή δεδομένων χρήσης και διάγνωσης</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Πρόγραμμα Εμπειρίας Χρήστη</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Βοηθήστε μας να βελτιώσουμε τα προϊόντα και τις υπηρεσίες μας κοινοποιώντας τα στατιστικά στοιχεία χρήσης σας μαζί μας.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Προβολή λεπτομερειών</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">MIUI Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_account">Πρόσβαση στους λογαριασμούς στη συσκευή σας:</string>
    <string name="permission_account_introduction">Για σύνδεση με Mi Λογαριασμό</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Για πρόσβαση στον χώρο αποθήκευσης για ανάλυση και σάρωση πακέτων εγκατάστασης</string>
    <string name="permission_backup">Γίνεται πρόσβαση στον αποθηκευτικό χώρο</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Για πρόσβαση και αποθήκευση αντιγράφων ασφαλείας στη συσκευή σας</string>
    <string name="permission_call_records">Πρόσβαση στο ιστορικό κλήσεων:</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Για πρόσβαση στο ιστορικό κλήσεων με σκοπό την προβολή αποκλεισμένων αντικειμένων</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Για πρόσβαση στην κατάσταση τηλεφώνου, εγγραφή κλήσεων και παύση εγγραφής κατά τη διάρκεια εισερχόμενων κλήσεων</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Για αποθήκευση δεδομένων ξυπνητηριών</string>
    <string name="permission_contact">Πρόσβαση στις επαφές:</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Για παροχή λειτουργικότητας της Λίστας αποκλεισμού και κλήση επαφών έκτακτης ανάγκης</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Για αναγνώριση υπηρεσιών που σχετίζονται με διαφορετικές συσκευές</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Για αναγνώριση διαφορετικών συσκευών</string>
    <string name="permission_direct_call">Πραγματοποίηση κλήσεων:</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Για προσθήκη αντικειμένων στη Λίστα αποκλεισμού</string>
    <string name="permission_download_introduction">Για προσωρινή αποθήκευση ληφθέντων αντικειμένων και αποθήκευσή τους στη συσκευή σας</string>
    <string name="permission_imei_service">Για πρόσβαση στον IMEI με σκοπό την παροχή υπηρεσιών που σχετίζονται με τη συσκευή σας</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Για αποθήκευση φωτογραφιών και βίντεο σε συσκευή</string>
    <string name="permission_location">Πρόσβαση στις πληροφορίες τοποθεσίας:</string>
    <string name="permission_location_introduction">Για παροχή υπηρεσιών βάσει τοποθεσίας</string>
    <string name="permission_log_introduction">Για αποθήκευση αρχείων καταγραφής</string>
    <string name="permission_login_introduction">Για σύνδεση και διαχείριση των λογαριασμών συστήματος</string>
    <string name="permission_message_introduction">Για αποστολή μηνυμάτων σε αποκλεισμένες επαφές</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Για πρόσβαση σε IMEI με σκοπό την αναγνώριση συσκευής</string>
    <string name="permission_phone_network">Για πρόσβαση στον τύπο δικτύου με σκοπό τη βελτιστοποίηση και προσαρμογή αντικειμένων με δυνατότητα λήψης</string>
    <string name="permission_phone_service">Πρόσβαση σε τηλεφωνικό αριθμό, IMEI και IMSI:</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Για αποθήκευση εικόνων στη Συλλογή και δημοσίευση καταστάσεων</string>
    <string name="permission_photo_video">Φωτογραφήστε και γράψτε βίντεο:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Για λήψη φωτογραφιών, εγγραφή βίντεο και χρήση φλας</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Για αποθήκευση, επεξεργασία και συγχρονισμό φωτογραφιών και βίντεο</string>
    <string name="permission_read_call_records">Επεξεργασία ιστορικού κλήσεων:</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Για προσθήκη αντικειμένων στο ιστορικό κλήσεων και διαγραφή αποκλεισμένων κλήσεων</string>
    <string name="permission_read_contacts">Accessing contacts</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_message">Accessing text messages</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Για πρόσβαση σε σημειώσεις και συνημμένα</string>
    <string name="permission_read_write_file">Πρόσβαση και αποθήκευση αρχείων και φωτογραφιών στη συσκευή σας:</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Για πρόσβαση, αποθήκευση και προσωρινή αποθήκευση αντικειμένων στη συσκευή σας</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Για πρόσβαση και αποθήκευση εγγραφών ήχου</string>
    <string name="permission_recording">Ηχογράφηση κλήσεων και ήχου:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Για ηχογράφηση ήχου όσο γράφετε βίντεο</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Για πρόσβαση και αποθήκευση εγγραφών οθόνης</string>
    <string name="permission_send_message">Αποστολή SMS</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Για έγγραφή ήχου</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Για εκτέλεση σάρωσης για ιούς και βελτιστοποίηση της συσκευής σας</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Για σύνδεση και διαχείριση λογαριασμών συστήματος με σκοπό την παροχή υπηρεσιών Xunlei</string>
    <string name="pm">ΜΜ</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Περιλαμβανομένης και της Πολιτικής Απορρήτου και της Συμφωνίας Χρήστη του Προγράμματος Εκκίνησης POCO)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Πολιτική Απορρήτου Εκκινητή POCO</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Συμφωνία Χρήστη Εκκινητή POCO</string>
    <string name="position_header">Κοινοποίηση πληροφοριών τοποθεσίας</string>
    <string name="position_subheading">Πληροφορίες τοποθεσίας</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Προτιμώμενη κάρτα SIM δεδομένων</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Προτιμώμενη φωνητική κάρτα SIM</string>
    <string name="preference_copied">\"%1$s\" αντιγράφηκε στο πρόχειρο.</string>
    <string name="privacy_policy">Πολιτική Απορρήτου</string>
    <string name="privacy_provision_more">Μάθετε περισσότερα για την προστασία προσωπικών δεδομένων</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Προστασία της ιδιωτικής ζωής είναι η δέσμευση πίσω από το σχεδιασμό των προϊόντων μας</string>
    <string name="privacy_provision_text">Δεσμευόμαστε να σεβόμαστε και να προστατεύουμε την ιδιωτικότητά σας. Προτεραιότητα της έρευνας και ανάπτυξης στον τομέα της ασφάλειας των πληροφοριών, η Xiaomi εργάζεται συνεχώς για τη βελτίωση των μεθόδων, των πρακτικών και των τεχνικών λύσεων που διασφαλίζουν τα δεδομένα σας. Μοιραζόμαστε επίσης τα τελευταία επιτεύγματά μας με τους συνεργάτες μας προκειμένου να διασφαλίσουμε την ιδιωτικότητά σας σε όλους τους τομείς.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Απόρρητο</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Θα προστατεύουμε τις προσωπικές πληροφορίες σύμφωνα με τους σχετικούς νόμους, κανονισμούς και πολιτικές απορρήτου.</string>
    <string name="provision_back">Πίσω</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data&gt;Εμφάνιση &lt;a href=%1$s&gt;Πολιτικής Απορρήτου&lt;/a &gt; του επιλεγμένου πληκτρολογίου σας.&lt;/Data&gt;</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Πολιτική Απορρήτου</string>
    <string name="provision_next">Επόμενο</string>
    <string name="provision_skip_underline">Παράλειψη</string>
    <string name="recorder_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιείτε αυτή την εφαρμογή για να γράφετε ήχο και να δημιουργείτε αντίγραφο ασφαλείας από τις ηχογραφήσεις σας στο cloud.</string>
    <string name="require_authority_statement">Για να μας επιτρέψετε να σας παρέχουμε βασικές υπηρεσίες, πρέπει να μας χορηγήσετε τις ακόλουθες άδειες για να συλλέξουμε τις προσωπικές σας πληροφορίες:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Για να μας επιτρέψετε να σας παρέχουμε αυτήν την υπηρεσία, πρέπει να εκχωρήσετε τα ακόλουθα δικαιώματα προκειμένου να συλλέξουμε τα προσωπικά σας στοιχεία:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Για να μας επιτρέψετε να σας παρέχουμε βασικές υπηρεσίες, πρέπει να συνδεθείτε στο Ίντερνετ και να μας χορηγήσετε τις ακόλουθες άδειες για να συλλέξουμε τις προσωπικές σας πληροφορίες:</string>
    <string name="saturday">Σάββατο</string>
    <string name="saturday_short">Σαβ</string>
    <string name="saturday_shortest">Σαβ</string>
    <string name="screen_recording_introduction">"Η εφαρμογή αυτή σας επιτρέπει να γράφετε όσα συμβαίνουν στην οθόνη σας."</string>
    <string name="search_menu_title">Αναζήτηση</string>
    <string name="security_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιείτε αυτή την εφαρμογή για εκκαθάριση σκουπιδιών στη συσκευή σας, εύρεση και εξουδετέρωση ιών, βελτιστοποίηση απόδοσης παιχνιδιών, εξοικονόμηση μπαταρίας, διαχείριση εφαρμογών, αδειών και άλλα.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Για σύνδεση και διαχείριση των λογαριασμών συστήματος</string>
    <string name="send">Αποστολή</string>
    <string name="service_agreement">"Διάβασα και συμφώνησα με τους όρους και προϋποθέσεις."</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">MIUI Daemon</string>
    <string name="service_name_album">Συλλογή</string>
    <string name="service_name_application_package">Εγκατάσταση πακέτων</string>
    <string name="service_name_backup">Αντίγραφα ασφαλείας</string>
    <string name="service_name_calculator">Aριθμομηχανή</string>
    <string name="service_name_camera">Κάμερα</string>
    <string name="service_name_carrier">Δήλωση για τις υπηρεσίες πάροχου</string>
    <string name="service_name_clock">Ρολόι</string>
    <string name="service_name_compass">Πυξίδα</string>
    <string name="service_name_content_center">Κέντρο Περιεχομένου</string>
    <string name="service_name_download">Λήψεις</string>
    <string name="service_name_fast_application">Πλαίσιο Άμεσων εφαρμογών</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Plug-in για παιχνίδια</string>
    <string name="service_name_google_service">Δήλωση για τις υπηρεσίες Google</string>
    <string name="service_name_location">Υπηρεσίες βάσει τοποθεσίας</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Wallpaper Carousel</string>
    <string name="service_name_note">Σημειώσεις</string>
    <string name="service_name_recorder">Ηχογράφηση</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Εγγραφή Οθόνης</string>
    <string name="service_name_security">Ασφάλεια</string>
    <string name="service_name_service_framework">Πλαίσιο Υπηρεσιών Mi</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data&gt;Διαβάστε και συμφωνήστε με την &lt;a href=%1$s&gt;Πολιτική Απορρήτου&lt;/a &gt;.&lt;/Data&gt;</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data&gt;Πριν χρησιμοποιήσετε τις υπηρεσίες μας, διαβάστε και συμφωνήστε με την &lt;a href=%1$s&gt;Πολιτική Απορρήτου της Xunlei&lt;/a &gt;.&lt;/Data&gt;</string>
    <string name="service_privacy_index">Πολιτική Απορρήτου</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data&gt;Διαβάστε και αποδεχτείτε την &lt;a href=%1$s&gt;Πολιτική Απορρήτου&lt;/a &gt; μας προτού χρησιμοποιήσετε την Ασφάλεια.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Σύμφωνα με τα πρότυπα του Android 11, μια άδεια μίας χρήσης θα αφαιρεθεί εντός 5 δευτερολέπτων μετά τη διακοπή της εκτέλεσης της αντίστοιχης εφαρμογής. Εάν ανοίξετε την εφαρμογή για αυτό το σύντομο χρονικό διάστημα, τότε η άδεια θα ανακληθεί.&lt;/Data&gt;</string>
    <string name="servicestate_title">Δήλωση για τις βασικές υπηρεσίες</string>
    <string name="setting_locale">Γίνεται ρύθμιση περιοχής…</string>
    <string name="shut_down">Τερματισμός</string>
    <string name="sim_card_detecting">Γίνεται έλεγχος κάρτας SIM…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">"Αδυναμία εύρεσης κάρτας SIM. Βεβαιωθείτε πως η κάρτα SIM έχει εισαχθεί σωστά και πως έχετε επαρκή χρήματα στο υπόλοιπο σας."</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Να επιτρέπεται η σύνδεση σε δίκτυα δεδομένων κινητής τηλεφωνίας? Εάν αποδεχτείτε, η κάρτα SIM που έχετε εισαγάγει θα χρησιμοποιηθεί για σύνδεση σε δίκτυα δεδομένων κινητής τηλεφωνίας.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Γίνεται έλεγχος κάρτας SIM…</string>
    <string name="sim_card_detection">Εισαγωγή κάρτας SIM</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Για εισαγωγή της κάρτας SIM σας, διαβάστε τις οδηγίες της συσκευής σας.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">"Αδυναμία σύνδεσης κάρτας SIM στο δίκτυο"</string>
    <string name="sim_dectection_next">Συνέχεια</string>
    <string name="sim_redetection">Έλεγχος ξανά</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">"Αδυναμία σύνδεσης της κάρτας SIM σας σε έγκυρο πάροχο δικτύου. Βεβαιωθείτε πως έχετε αρκετό υπόλοιπο και προσπαθήστε να συνδεθείτε ξανά."</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Βεβαιωθείτε ότι γνωρίζετε πώς να χρησιμοποιείτε τις χειρονομίες πλήρους οθόνης προτού επιλέξετε αυτή την επιλογή.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Ακύρωση</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Χειρονομίες πλήρους οθόνης</string>
    <string name="skip_underline">Παράλειψη αυτού του βήματος</string>
    <string name="solar_term_autumn_begins">Το φθινόπωρο ξεκινά</string>
    <string name="solar_term_autumn_equinox">Ισημερινού φθινοπώρου</string>
    <string name="solar_term_clear_and_bright">Καθαρό και φωτεινό</string>
    <string name="solar_term_cold_dews">Cold dews</string>
    <string name="solar_term_grain_buds">Αναπλήρωση πλασμάτων</string>
    <string name="solar_term_grain_in_ear">Σπόροι κεχριμπαριού</string>
    <string name="solar_term_grain_rain">Βροχή σιταριού</string>
    <string name="solar_term_great_cold">Σοβαρό κρύο</string>
    <string name="solar_term_great_heat">Μεγάλη θερμότητα</string>
    <string name="solar_term_heavy_snow">Ισχυρή χιονόπτωση</string>
    <string name="solar_term_hoar_frost_falls">Παγετός</string>
    <string name="solar_term_insects_awaken">Τα έντομα ξυπνήθηκαν</string>
    <string name="solar_term_light_snow">Ελαφριά χιονόπτωση</string>
    <string name="solar_term_slight_cold">Μέτριο κρύο</string>
    <string name="solar_term_slight_heat">Μέτρια θερμότητα</string>
    <string name="solar_term_spring_begins">Η άνοιξη ξεκινά</string>
    <string name="solar_term_stopping_the_heat">Ανάκληση θερμότητας</string>
    <string name="solar_term_summer_begins">Το καλοκαίρι ξεκινά</string>
    <string name="solar_term_summer_solstice">Θερινό ηλιοστάσιο</string>
    <string name="solar_term_the_rains">Ανοιξιάτικα ντους</string>
    <string name="solar_term_vernal_equinox">Vernal equinox</string>
    <string name="solar_term_white_dews">Dews</string>
    <string name="solar_term_winter_begins">Ο χειμώνας αρχίζει</string>
    <string name="solar_term_winter_solstice">Χειμερινό ηλιοστάσιο</string>
    <string name="start_up_slogan">Yours alone</string>
    <string name="summary_not_set">Δεν έχει οριστεί</string>
    <string name="sunday">Κυριακή</string>
    <string name="sunday_short">Κυρ</string>
    <string name="sunday_shortest">Κυρ</string>
    <string name="system_navigation_mode">Λειτουργία πλοήγησης συστήματος</string>
    <string name="terms_of_use">Όροι και προϋποθέσεις</string>
    <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Πάροχος Υπηρεσιών Συγχωνευμένης Τοποθεσίας, Πρόγραμμα προβολής HTML</string>
    <string name="terms_of_use_label">"Διαβάστε τους Όρους Χρήσης και την Πολιτική Απορρήτου μας για να καταλάβετε ποιες πληροφορίες συλλέγουμε, πώς τις χρησιμοποιούμε, και ποιες επιλογές είναι διαθέσιμες για εσάς.
Πρέπει να αποδεχτείτε τους Όρους Χρήσης και την Πολιτική Απορρήτου πριν χρησιμοποιήσετε το MIUI.
%s και τα στοιχεία του Λογαριασμού Mi θα συνδεθούν στο διαδίκτυο και θα ανακτήσουν την τοποθεσία σας."</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">, plug-in συστήματος Mi Κατάστημα</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">, Εγκατάσταση πακέτου</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">, Συχνές φράσεις</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, Υπηρεσία αυτοεξυπηρέτησης</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">, Ενημερώσεις</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">Υπηρεσίες Mi SIM, Υπηρεσίες ενεργοποίησης της Mi SIM, Xiaomi Cloud, Εύρεση συσκευής, Αρχική οθόνη, Παιχνίδια, MIUI Daemon, Εξαρτήματα του συστήματος MSA, Μεταφραστική Υπηρεσία, MIUI SDK, Γρήγορες εφαρμογές, App θησαυροφυλάκιο, στατιστικά, Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps_wifi_device">Mi υπηρεσίες, Xiaomi Cloud, Εύρεση συσκευής, Αρχική οθόνη, Παιχνίδια, MIUI Daemon, MSA τμήματα του συστήματος, Μεταφραστική Υπηρεσία, MIUI SDK, Γρήγορες εφαρμογές, App θησαυροφυλάκιο, στατιστική, Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Πρέπει να αποδεχτείτε την Πολιτική Απορρήτου του Facemoji πριν χρησιμοποιήσετε αυτή τη λειτουργία."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Πρέπει να αποδεχτείτε την Πολιτική Απορρήτου του Kika πριν χρησιμοποιήσετε αυτή τη λειτουργία."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Πρέπει να αποδεχτείτε την Πολιτική Απορρήτου της εφαρμογής Πληκτρολόγιο Mint πριν χρησιμοποιήσετε αυτή τη λειτουργία."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">, Υπηρεσίες Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, Έξυπνες κάρτες</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">, MConnService</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Πολιτική Απορρήτου Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Πολιτική Απορρήτου Kika</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Επέτειος της Άρσης Πολεμικού Δικαίου</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Ημέρα Κατά Της Επιθετικότητας</string>
    <string name="the_arbor_day">Ημέρα Arbor</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Ημέρα Των Ένοπλων Δυνάμεων</string>
    <string name="the_armys_day">Ημέρα PLA</string>
    <string name="the_childrens_day">"Ημέρα Του Παιδιού"</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Ημέρα Της Νεολαίας</string>
    <string name="the_christmas_day">Χριστούγεννα</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Διπλό Ένατο Φεστιβάλ</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Φεστιβάλ Dragon Boat</string>
    <string name="the_easter_day">Πάσχα</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Η παραμονή του κινεζικού νέου έτους</string>
    <string name="the_fifth_day">Πέμπτη ημέρα της κινεζικής Πρωτοχρονιάς</string>
    <string name="the_fools_day">"Απρίλιος Fool's Day"</string>
    <string name="the_forth_day">Τέταρτη ημέρα του κινεζικού νέου έτους</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Χονγκ Κονγκ SAR Ημέρα Ίδρυσης</string>
    <string name="the_international_womens_day">"Ημέρα Της Γυναίκας"</string>
    <string name="the_laba_festival">Φεστιβάλ Λάμπα</string>
    <string name="the_labour_day">Ημέρα Εργασίας</string>
    <string name="the_lantern_festival">Φεστιβάλ Φαναριών</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Φεστιβάλ Μέσου Φθινοπώρου</string>
    <string name="the_national_day">Εθνική Ημέρα</string>
    <string name="the_national_father_day">"Γενέθλια Του Sun Yat-Sen"</string>
    <string name="the_new_years_day">Νέο Έτος</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Φεστιβάλ Qixi</string>
    <string name="the_partys_day">Ημέρα CPC</string>
    <string name="the_peace_day">Ημέρα Μνήμης</string>
    <string name="the_retrocession_day">Ημέρα Retrocession</string>
    <string name="the_second_day">Δεύτερη ημέρα της κινεζικής Πρωτοχρονιάς</string>
    <string name="the_seventh_day">Έβδομη ημέρα της κινεζικής Πρωτοχρονιάς</string>
    <string name="the_sixth_day">Έκτη ημέρα της κινεζικής Πρωτοχρονιάς</string>
    <string name="the_spirit_festival">Φεστιβάλ Φάντασμα</string>
    <string name="the_spring_festival">Κινεζική Πρωτοχρονιά</string>
    <string name="the_teachers_day">"Ημέρα Των Δασκάλων"</string>
    <string name="the_third_day">Τρίτη ημέρα του κινεζικού νέου έτους</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">"Ημέρα Του Παιδιού"</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Ημέρα Της Νεολαίας</string>
    <string name="the_united_nations_day">Ημέρα Των Ηνωμένων Εθνών</string>
    <string name="the_valentines_day">"Ημέρα Του Αγίου Βαλεντίνου"</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Φεστιβάλ Φαναριών Νερού</string>
    <string name="thursday">Πέμπτη</string>
    <string name="thursday_short">Thu</string>
    <string name="thursday_shortest">Thu</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Ορισμός ώρας</string>
    <string name="title_fingerprint">Ορισμός κλειδώματος οθόνης</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Κλείδωμα οθόνης</string>
    <string name="today">Σήμερα</string>
    <string name="tomorrow">Αύριο</string>
    <string name="tuesday">Τρίτη</string>
    <string name="tuesday_short">Τρί</string>
    <string name="tuesday_shortest">Τρί</string>
    <string name="user_agreement">Όροι Χρήσης</string>
    <string name="user_agreement_declare">Πριν χρησιμοποιήσετε το MIUI, πρέπει να διαβάσετε και να συμφωνήσετε με τη Συμφωνία Χρήστη και την Πολιτική Απορρήτου. Όσο ενεργοποιείται η συσκευή σας, η Υπηρεσία Ενεργοποίησης Mi SIM, Xiaomi Cloud, Εύρεση συσκευής, Αρχική Οθόνη, Συχνές φράσεις, Υπηρεσία μετάφρασης, MIUI Daemon, Πρόγραμμα προβολής HTML, MIUI SDK, Βοηθός AI, Μπαταρία και Απόδοση, Ανιχνευτής Ισχύος, Joyose, Ρύθμιση του OS AI, Διαχειριστής αδειών και Ενημερώσεις θα συνδεθούν στο δίκτυο. Οι Έξυπνες υπηρεσίες θα συνδεθούν στο δίκτυο και θα πραγματοποιήσουν πρόσβαση στην τοποθεσία σας.</string>
    <string name="user_agreement_declare_wifi_device">Πριν χρησιμοποιήσετε MIUI, πρέπει να διαβάσετε και να συμφωνήσετε με τη Συμφωνία Χρήστη και την Πολιτική Απορρήτου. Ενώ η συσκευή σας είναι ενεργοποιημένη, Xiaomi Cloud, Backup Service, Εύρεση συσκευής, Αρχική οθόνη, Συχνές φράσεις, Xiaomi Internet Communication Service, Μετάφραση Υπηρεσίας, MIUI Daemon, HTML Viewer, MIUI SDK, Secure Element Application, AI Assistant, Battery and performance, Power Detector, Joyose, OS AI Setting, και Updater θα συνδεθεί στο δίκτυο. Οι έξυπνες κάρτες, ο διαχειριστής δικαιωμάτων και οι έξυπνες υπηρεσίες θα συνδεθούν στο δίκτυο και θα έχουν πρόσβαση στην τοποθεσία σας.</string>
    <string name="v7_preference_off">ΑΝΕΝΕΡΓΟ</string>
    <string name="v7_preference_on">ΕΝΕΡΓΟ</string>
    <string name="voice_assist_advice">Το Mi AI σάς επιτρέπει να χρησιμοποιείτε έλεγχο φωνής, αλλά καταναλώνει περισσότερη ισχύ (+1% κάθε ώρα).</string>
    <string name="voice_assist_condition">"Θα είστε σε θέση να χρησιμοποιήσετε το Mi AI στις εξής περιπτώσεις: r
1. Όταν η οθόνη είναι ενεργοποιημένη. r
2. Όταν ακούτε μουσική με την οθόνη σας απενεργοποιημένη."</string>
    <string name="voice_assist_desp">Εκφωνήστε \"Mi AI\" στο τηλέφωνο σας. Το Mi AI θα αναγνωρίσει την φωνή σας και θα έχει δυνατότητα ελέγχου της συσκευής σας.</string>
    <string name="voice_assist_title">Ενεργοποίηση με φωνή</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Αποδοχή</string>
    <string name="wc_dialog_reject">"Δεν αποδέχομαι"</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Το Wallpaper Carousel σας προσφέρει καθημερινά εντυπωσιακές εικόνες και συναρπαστικές ιστορίες στην Οθόνη κλειδώματος.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Επανασχεδιασμένη Οθόνη κλειδώματος</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Δοκιμάστε</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Όχι ευχαριστώ</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Μπορείτε να ενεργοποιήσετε τη Wallpaper Carousel για να δείτε εάν σας ταιριάζει. Μην ξεχνάτε ότι πάντα μπορείτε να ενεργοποιήσετε ή να απενεργοποιήσετε τη Wallpaper Carousel στις Ρυθμίσεις &gt; Οθόνη κλειδώματος.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Δοκιμάστε την εφαρμογή Wallpaper Carousel</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">"Διαβάστε και συμφωνήστε με την &lt;a href=\"%1$s\"&gt;Πολιτική Απορρήτου&lt;/a&gt; και &lt;a href=\"%2$s\"&gt;Πολιτική Απορρήτου&lt;/a&gt; του τρίτου παρόχου περιεχομένου πριν χρησιμοποιήσετε αυτή τη λειτουργία."</string>
    <string name="wednesday">Τετάρτη</string>
    <string name="wednesday_short">Τετ</string>
    <string name="wednesday_shortest">Τετ</string>
    <string name="welcome">Καλωσορίσατε</string>
    <string name="yesterday">Χθες</string>
    <string name="zone_picker_title">Επιλογή ζώνης ώρας</string>
</resources>
