<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">ٹین سینٹ</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">ٹین سینٹ</string>
    <string name="app_name">MIUI سیکورٹی اجزاء</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">یہ فیچر آپکے ڈیوائس کے ID کی خفیہ کاری کرتا ہے اور Avast کے سرور (%s) پر اپ لوڈ کرتا ہے.</string>
    <string name="avast_dialog_policy">رازداری پالیسی</string>
    <string name="avast_dialog_title">Avast کے رازداری اصول</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">یہ وائرس ایڈویئر ہے. یہ خودکار طریقے سے اشتہارات پیش کرتا ہے.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">وائرس کریپٹور ہے. یہ ایک آلودہ سافٹ ویئر ہے جو اسٹوریج کی جگہ میں خود کی نقل کے ذریعہ منتقل کرتا ہے.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">وائرس ڈراپر ہے. اس میں ایسا کوڈ موجود ہوتا ہے جو دوسرے آلودہ وائرس کو انسٹال کرتا ہے.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">یہ وائرس ایکسپلوئٹ ہے. یہ سسٹم کے بگز یا کمزوریوں کا فائدہ اٹھا کر سسٹم سے غیر ارادی یا غیر متوقع عمل کرواتا ہے.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">انفیکشن کا نتیجہ ایک مخصوص ہیورسٹک کا استعمال کر کے نکالا جاتا ہے. مخصوص ہیورسٹک کے تجزیہ سے یہ پتہ لگتا ہے کہ یہ ایک وائرس ہے.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">وائرس جوک ہے. یہ جوک کی طرح کچھ پریشان کن یا مزاحیہ اثرات پیدا کرتا ہے. اسکا دیگر وائرس کے مقابلہ عمومی طور پر کم نقصان ہوتا ہے.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">وائرس ممکنہ طور پر ایک ناپسندیدہ پروگرام (PUP) ہے. اس حقیقت کے باوجود کہ یہ ایسا پروگرام ہے جو مضر (سپائیویئر، ایڈویئر، وغیرہ) ہو سکتا ہے صارفین ڈاؤن لوڈ کرنے کی رضامندی دیتے ہیں.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">یہ وائرس روٹ کٹ ہے. یہ سافٹ ویئر کی ایک قسم ہے جسے یہ حقیقت چھپانے کے لیے تیار کیا گیا ہے کہ آپریٹنگ سسٹم کے ساتھ سمجھوتہ ہوا ہے. اسکا استعمال سسٹم کے بہت اندر پوشیدہ رکھ کر ڈیوائس کے اوپر کنٹرول حاصل کرنا ہے. روٹ کٹ حسب ضرورت پہچان تبدیل کر کے وائرس اور میلویئر کو \"سادہ نظروں سے چھپنے\" دیتا ہے جسے عام انٹی-وائرس نہیں دیکھ پائیں گے.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">یہ اسپائی ویئر وائرس ہے۔ یہ ایک سافٹ ویئر ہے جو صارف کے علم سے باہر اس کے انٹرنیٹ کنکشن کے ذریعے چھپ کر صارف کی معلومات جمع کرتا ہے۔</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">ایک عام مشتبہ قسم. انٹی-وائرس اس کی درجہ بندی کرنے کی کوشش کر رہا ہے.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">وائرس ممکنہ طور پر PUP کی طرح کا مضر ٹول ہے.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">یہ وائرس ٹروجن ہے. یہ ایک میلویئر ہے جسے صارف کی ڈیوائس کو غیر مجاز طریقے سے ریموٹ رسائی فراہم کرنے کے لیے تیار کیا جاتا ہے. ٹروجن عام طور پر وائرس کی طرح خود کو دوہراتے نہیں ہیں؛ تاہم، وہ مشین پر دوسرے میلویئر کو انسٹال کرنے کا سبب بن سکتے ہیں جس سے مختلف ڈیٹا کی چوری یا دوسری نقصان کرنے والی سرگرمیاں ہو سکتی ہیں.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">انفیکشن کی نامعلوم قسم.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">یہ وائرس وارم ہے. یہ اکیلا کام کرنے والا میلویئر ہے جو خود کی نقل کرکے دوسرے ڈیوائس میں پھیلتا ہے. یہ آپکے سسٹم کے فائل یا معلومات کی منتقلی کے فیچرز (جیسے نیٹ ورک) کا فائدہ اٹھاتا ہے، یہ کسی بھی انسانی عمل کے بغیر ایک جگہ سے دوسری جگہ جا سکتا ہے. وارم تقریبا ہمیشہ نیٹ ورک کو کچھ نقصان پہنچاتا ہی ہے.</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">یہ خصوصیت آپکے آلہ ID کو ٹینسینٹ سرورز (%s) پر خفیہ کاری اور اپ لوڈ کرتی ہے۔</string>
    <string name="avl_dialog_policy">رازداری پالیسی</string>
    <string name="avl_dialog_title">AVL رازداری پالیسی</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="hello_world">ہیلو دنیا!</string>
    <string name="menu_settings">سیٹنگز</string>
    <string name="size_byte">بائٹ</string>
    <string name="size_giga_byte">GB</string>
    <string name="size_kilo_byte">KB</string>
    <string name="size_mega_byte">MB</string>
    <string name="size_peta_byte">PB</string>
    <string name="size_suffix">%1$s%2$s</string>
    <string name="size_tera_byte">TB</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">آن لائن وائرس تعریفوں کا استعمال کر کے ایپ کے نام اور تفصیلات اپ لوڈ اور اسکین کریں۔</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">خودکار طریقے سے وائرس کی تعریفیں اپ ڈیٹ کریں</string>
    <string name="tencent_dialog_header">یہ خصوصیت آپکے آلہ ID کو ٹینسینٹ سرورز (%s) پر خفیہ کاری اور اپ لوڈ کرتی ہے۔</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">رازداری پالیسی</string>
    <string name="tencent_dialog_title">ٹینسینٹ رازداری پالیسی</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
