<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Идите на почетну</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Идите нагоре</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Још опција</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Готово</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Прикажи све</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Изаберите апликацију</string>
    <string name="abc_capital_off">ИСКЉУЧЕНО</string>
    <string name="abc_capital_on">УКЉУЧЕНО</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">тастер за размак</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
    <string name="abc_search_hint">Претражите…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Обришите упит</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Претражите упит</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Претражите</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Пошаљите упит</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Гласовна претрага</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Делите помоћу</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Делите помоћу апликације %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Скупи</string>
    <string name="accessibility_enabled">Приступачност је oмогућена.</string>
    <string name="agree">Слажем се</string>
    <string name="agree_and_next">Прихватам</string>
    <string name="agree_terms">Прочитао сам и прихватам Кориснички уговор и Правила о приватности.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Прочитао сам и прихватам Facemoji Правила о приватности.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Прочитао сам и прихватам Kika Правила о приватности.</string>
    <string name="ai_button_desc">AI дугме омогућава покретање Mi AI и коришћење Mi AI пречица.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Дупли притисак</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Дупло притисните AI тастер да бисте довршили корисничке задатке</string>
    <string name="ai_button_long_press">Притисните и задржите</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Притисните и задржите AI тастер да бисте говорили Mi AI-у</string>
    <string name="ai_button_single_press">Притисни</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Притисните AI тастер да бисте приказали Mi AI пречице</string>
    <string name="ai_button_title">AI дугме</string>
    <string name="album_introduction">Галерија Вам омогућава управљање, оптимизовање и уређивање фотографија и видео снимака на уређају, као и њихово синхронизовање на Xiaomi Cloud-у.</string>
    <string name="app_name">Обезбеђење</string>
    <string name="application_package_introduction">Ова апликација омогућава инсталирање апликација трећих страна, њихово скенирање пре инсталације и добијање препорука након тога.</string>
    <string name="application_permissions">Дозволе апликацијa</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="backup_introduction">Ову апликацију можете користити за бекап и враћање ставки на уређај.</string>
    <string name="boot_video_replay">Пусти опет</string>
    <string name="boot_video_skip">Прескочи</string>
    <string name="calculator_introduction">Ову апликацију можете користити за рачунање, претварање јединица и валута и процену рата кредита.</string>
    <string name="camera_introduction">Камеру можете корисити за фотографисање и видео снимке.</string>
    <string name="clock_introduction">Ову апликацију можете користити за преглед времена, као и за коришћење тајмера, штоперице, постављање аларма и више.</string>
    <string name="close_location_service_setting">Можете искључити приступ локацији у Подешавања > Додатна подешавања > Приватност, или ограничити дозволе за индивидуалне апликације у Безбедност.</string>
    <string name="cm_terms_content">Да бисте побољшали услугу коју пружа оператер мобилне мреже по вашем избору, своје личне информације и информације о овом уређају можете пренети на своје сервере користећи Wi-Fi или мобилну везу за пренос података. Ове информације ће се користити искључиво у статистичке сврхе, како би побољшаo квалитет услуга и пружили вам више персонализованог садржаја. Ови подаци неће се користити за вашу личну идентификацију и неће бити откривени трећим лицима.</string>
    <string name="cm_terms_title">Уговор о оператеру мобилне мреже</string>
    <string name="compass_introduction">Ову апликацију можете користити за навигацију, као и за преглед координата, атмосферског притиска и надморске висине.</string>
    <string name="congratulation_label">Спремни сте да кренете!</string>
    <string name="congratulation_swipe">Повуците горе за улазак у систем</string>
    <string name="congratulation_title">Подешавање је завршено</string>
    <string name="content_description_complete">Завршено</string>
    <string name="content_description_start">Покрени</string>
    <string name="content_introduction">Центар за садржај прикупља садржај и услуге са више канала Овде можете читати чланке, гледати видео снимке, прегледати дневне истакнуте ставке и добијати препоруке садржаја.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Држите два прста да бисте омогућили приступачност.</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Ако сада нисте повезани на Wi-Fi, уређај ће користити мобилне податке. Коришћење мобилних података може повећати трошкове.</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Користите свој отисак прста за откључавање уређаја, потврђивање Мi Pay трансакције, или за пријаву на апликације и услуге.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Користите отисак прста да бисте откључали свој уређај или се пријавили на апликације и услуге.</string>
    <string name="diagnose_report">Пошаљите дијагностичке подакте за лоцирање и анализу системских проблема и унапређење искуства корисника. Ови подаци могу укључивати личне податке (нпр. IP, локација, итд.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Нећете моћи користити ову услугу ако не дате потребне дозволе или одбијете дељење и отпремање Ваших личних података.</string>
    <string name="disagree">Откажи</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Нећете моћи користити ову апликацију ако не дате потребне дозволе или одбијете дељење и отпремање Ваших личних података. Можете бирати да не користите ову апликацију или у таквим случајевима ограничити дозволе у Подешавањима.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Ако не дате такве дозволе, нећете моћи да користите ову апликацију. У том случају можете ограничити дозволе и искључити ову функцију у Подешавањима.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Нећете моћи користити ову апликацију ако не дате потребне дозволе или одбијете дељење и отпремање Ваших личних података. У том случају можете бирати да не користите апликацију.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Нећете моћи користити овај производ ако не дате потребне дозволе или одбијете дељење и отпремање Ваших личних података. У том случају можете бирати да не користите производ.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Нећете моћи користити ову услугу ако не дате потребне дозволе или одбијете дељење и отпремање Ваших личних података. У том случају, можете бирати да не користите услугу.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Нећете моћи користити ову апликацију ако не дате потребне дозволе или одбијете дељење и отпремање Ваших личних података. У том случају се можете одјавити или ограничити дозволе у Подешавањима.</string>
    <string name="disagreement_function">Нећете моћи користити ову функцију ако не дате потребне дозволе или одбијете дељење и отпремање Ваших личних података. У том случају, можете бирати да не користите услугу.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Нећете моћи користити ову услугу ако не дате потребне дозволе или одбијете дељење и отпремање Ваших личних података.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Ако се не слажете са давањем таквих дозвола или дељењем и отпремањем личних података, нећете моћи да користите ову услугу. У таквим случајевима можете да одлучите да не користите ову услугу или да ограничите дозволе у подешавањима. Имајте на уму да ћемо дозволе користити само када започнете пренос података са уређаја када је његов екран оштећен.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Нећете моћи користити ову апликацију ако не дате потребне дозволе или одбијете дељење и отпремање Ваших личних података. У том случају је можете деинсталирати, одјавити се са ње или јој ограничити дозволе у Подешавањима.</string>
    <string name="download_introduction">„Преузимања” користе Xunlei за преузимање ставки на уређај. Овај алат ради за GetApps, ажурирање система, теме, видео снимке и преузимања прегледача.</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">Доступност је отказана.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Укључили сте TalkBack притиском на екран са два прста више од 10 секунди. TalkBack пружа гласовне повратне информације особама са оштећеним видoм. Ако га случајно укључите, додирните дугме Откажи, пa затим двапут додирните екран.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Откажи</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">ОК</string>
    <string name="fast_application_introduction">Оквир брзих апликација омогућава креирање и услуге брзих апликација.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link омогућава повезивање уређаја на Bluetooth уређаја у близини коришћењем MIUI Bluetooth Услуге. За проналазак уређаја у близини, дозволите да се MIUI Bluetooth Услуга повеже на интернет.</string>
    <string name="font_hint_large">Задата величина текста</string>
    <string name="font_hint_normal">Повећај величину текста</string>
    <string name="framework_introduction">Mi Services Framework омогућава да користите Mi Налог, Mi Push, Mi Статистику и MIUI BI.</string>
    <string name="framwork_base_service">Да бисмо Вам омогућили те услуге, потребно је повезати на интернет Mi Services Framework (Mi Налог, Mi Push, Mi Статистика, MIUI BI), омогућити им да приступају Вашем броју телефона и локацији, IMEI, и IMSI, и дозволити уређају да прима гурајућа обавештења</string>
    <string name="game_introduction">Додатак за игре Вам омогућава пријављивање, поручивање, довршетак плаћања, коришћење купона и учешће у промоцијама.</string>
    <string name="google_service_introduction">За исправно функционисање, потребно је да повежете Google Play на интернет као и да му дозволите да приступа вашој локацији, снима звук, позива, приступа календарским догађајима, историји позива, сензорима, складишту, камери, подацима о уређају и налозима.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Класика</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Ладица са апликацијама</string>
    <string name="home_settings_title">Изаберите задати покретач</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Правила о приватности за изабране тастатуре</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Нема мрежне везе. Прочитајте Правила о приватности за ову тастатуру %s.</string>
    <string name="input_method_category">Задајте тастатуру коју ћете користити приликом писања имејлова, белешки и др. Касније можете инсталирати и друге тастатуре.</string>
    <string name="input_method_setting">Изабери тастатуру</string>
    <string name="install_preinstall_app">Учитавање апликација…</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Ако вам нестане уређај, нећете моћи да спречите друге да га користе и приступају вашим подацима, осим ако не подесите Закључавање екрана. Ипак прескочити?</string>
    <string name="item_fingerprint">Отисак прста</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Само закључавање екрана</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Закључавање екрана</string>
    <string name="item_return">Подеси</string>
    <string name="item_skip">Прескочи</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Дељење података о локацији спасилачким службама за хитне случајеве</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Више језика</string>
    <string name="language_settings">Изаберите језик</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Више региона</string>
    <string name="locale_picker_title">Изаберите ваш регион</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">У складу са законом, мобилини оператори могу добијати податке о локацији мобилног уређаја ради испуњавања захтева органа за пружање помоћи и спашавање у хитним случајевима (ватрогасци и полиција).</string>
    <string name="location_introduction">Услуге засноване на локацији проналазе производе и услуге у Вашој близини.</string>
    <string name="location_location">Службе за спашавање у хитним случајевима могу на захтев добити Вашу тренутну локацију</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Ротирајућа позадина вам свакодневно доноси свеже слике на Закључани екран.</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Прочитао сам и прихватам Правила о приватности Mint тастатуре</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Правила о приватности Mint тастатуре</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Нисте повезани на интернет. Прочитајте Правила о приватности на %s.</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Нисте повезани на интернет. Погледајте Кориснички уговор на %s.</string>
    <string name="mobile_network">Коришћење мобилних података</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Ово дозвољава коришћење мобилних података и GPS конекције на основу захтева корисника. Синхронизовање налога и других ставки можда може захтевати коришћење мобилних података у зависности од могућности паметног телефона.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Осим ако немате план који подразумева неограничене податке, коришћење мобилних података може створити додатне трошкове. Ипак користити мобилне податке?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Откажи</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Коришћење мобилних података можете ограничити касније у Подешавањима.</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Користи</string>
    <string name="msim_setting_default_data">SIM за податке</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">Задати SIM за позиве</string>
    <string name="multisim_settings_category">Подешавање SIM картице</string>
    <string name="multisim_settings_title">Oткривене 2 SIM картице</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Водич за гестове</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Покрети на целом екрану</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Тастрери</string>
    <string name="next">Даље</string>
    <string name="next_fingerprint">Даље</string>
    <string name="note_introduction">Ова апликација омогућава креирање, преглед и уређивање белешки.</string>
    <string name="other_settings">Додатна подешавања</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Укључи</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Када су препоруке персонализоване рекламне препоруке искључене, и даље ћете видети исти број реклама као и када је функција укључена. Међутим, рекламе више неће бити релевантне јер се неће заснивати на вашим личним преференцијама.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Искључи</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Искључивање персонализованих огласа</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Персонализовани оглас</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Персонализовани огласи засновани на Вашим интересовањима</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Аутоматска ажурирања система</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI бира најбоље време за преузимање и инсталирање ажурирања. Уређај ће се аутоматски рестартовати ради њихове примене.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Ротирајућа позадина</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance за Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Правила о приватности</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Примајте биране слике и приче дневно на Закључаном екрану. %1$s и %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Уговор о лиценци</string>
    <string name="other_settings_location">Локација</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Дозволите апликацијама да приступе вашој локацији</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Статистике коришћења која нам помаже у проналажењу и решавању проблема могу да садрже ваше личне податке</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Пошаљите аутоматске дијагностичке информације</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Програм корисничког искуства</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Помозите нам да побољшамо наше производе и услуге дељењем ваших статистика коришћења с нама. Приказ детаља</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Приказ детаља</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">MIUI Daemon вам омогућава пренос података са уређаја када је његов екран оштећен.</string>
    <string name="permission_account">Приступите налозима преко уређаја:</string>
    <string name="permission_account_introduction">За пријављивање на Mi Налог</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">За приступ складишту ради анализе и скенирања инсталационих пакета</string>
    <string name="permission_backup">Приступање складишту</string>
    <string name="permission_backup_introduction">За приступање складишту и чување бекапа на уређају</string>
    <string name="permission_call_records">Приступ историји позива:</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">За приступ историји позива ради приказа блокираних ставки</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">За приступ статусу телефона, снимање позива и паузирање снимања током позива</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">За чување података о аларму</string>
    <string name="permission_contact">Приступи контактима:</string>
    <string name="permission_contact_introduction">За обезбеђивање функције Листе блокираних и хитне позиве</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">За идентификовање услуга повезаних са различитим уређајима</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">За идентификовање различитих уређаја</string>
    <string name="permission_direct_call">Позивај:</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">За додавање ставки на Листу блокираних</string>
    <string name="permission_download_introduction">За кеширање преузетих ставки и њихово чување на уређају</string>
    <string name="permission_imei_service">За IMEI приступ ради пружања услуга повезаних са уређајем</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">За чување фотографија и видеа на уређају</string>
    <string name="permission_location">Приступи подацима о локацији:</string>
    <string name="permission_location_introduction">За пружање услуга заснованих на локацији</string>
    <string name="permission_log_introduction">За чување записа</string>
    <string name="permission_login_introduction">За пријављивање на системске налоге и управљање њима</string>
    <string name="permission_message_introduction">За слање порука блокираним контактима</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">За IMEI приступ ради идентификовања уређаја</string>
    <string name="permission_phone_network">За приступање типу мреже ради оптимизације и подешавања ставки које се могу преузети</string>
    <string name="permission_phone_service">Приступ броју телефона, IMEI и IMSI:</string>
    <string name="permission_photo_introduction">За чување слика у Галерији и објављивање статуса</string>
    <string name="permission_photo_video">Фотографисање и снимање видеа:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">За фотографисање, снимање видеа и коришћење блица</string>
    <string name="permission_picture_introduction">За чување, уређивање и синхронизовање фотографија и видеа</string>
    <string name="permission_read_call_records">Уређивање историје позива:</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">За додавање ставки у историју позива и брисање блокираних позива</string>
    <string name="permission_read_contacts">Приступање контактима</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_message">Приступање текстуалним порукама</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">За приступање белешкама и прилозима</string>
    <string name="permission_read_write_file">Приступајте и чувајте фајлове и фотографије на уређају:</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">За приступ, чување и кеширање ставки на уређају</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">За приступање и чување аудио снимака</string>
    <string name="permission_recording">Снимање позива и звука:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">За снимање звука током снимања видеа</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">За приступање и чување снимака екрана</string>
    <string name="permission_send_message">Пошаљи SMS</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">За снимање звука</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">За скенирање на вирусе и оптимизацију уређаја</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">За пријављивање на системске налоге и управљање њима ради пружања Xunlei услуга</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Укључујући POCO Launcher Правила о приватности и Кориснички уговор)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO Launcher Правила о приватности</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO Launcher Кориснички уговор</string>
    <string name="position_header">Дељење података о локацији</string>
    <string name="position_subheading">Подаци о локацији</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Преферирани подаци о СИМ картици</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Преферирани глас yслуге СИМ картице</string>
    <string name="privacy_policy">Политика о приватности</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Ваше личне податке штитимо у складу са релевантним законима, прописима и правилима о приватности.</string>
    <string name="provision_back">Назад</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Прикажи &lt;a href=%1$s>Правила о приватности&lt;/a > изабране тастатуре.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Правила о приватности</string>
    <string name="provision_next">Даље</string>
    <string name="provision_skip_underline">Прескочи</string>
    <string name="recorder_introduction">Ову апликацију можете користити за снимање звука и бекап снимака на cloud-у.</string>
    <string name="require_authority_statement">Да бисмо Вам могли пружати основне услуге, потребно је да се повежете на интернет и дате нам следеће дозволе за прикупљање Ваших личних података:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Да бисте нам омогућили да вам пружамо основне услуге, потребно је да дате следеће дозволе за прикупљање ваших личних података:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Да бисмо Вам могли пружати основне услуге, потребно је да се повежете на интернет и дате нам следеће дозволе за прикупљање Ваших личних података:</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Ова апликација омогућава снимање екрана.</string>
    <string name="search_menu_title">Претражите</string>
    <string name="security_introduction">Ову апликацију можете користити за уклањање смећа са уређаја, проналазак и неутрализацију вируса, оптимизацију играчких перформанси, штедњу батерије, дозволе, управљање апликацијама и друго.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">За пријављивање на системске налоге и управљање њима</string>
    <string name="service_agreement">Прочитао сам и прихватам Одредбе и услове.</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">MIUI Daemon</string>
    <string name="service_name_album">Галерија</string>
    <string name="service_name_application_package">Инсталер пакета</string>
    <string name="service_name_backup">Бекапи</string>
    <string name="service_name_calculator">Калкулатор</string>
    <string name="service_name_camera">Камера</string>
    <string name="service_name_carrier">Изјава о услугама оператора</string>
    <string name="service_name_clock">Сат</string>
    <string name="service_name_compass">Компас</string>
    <string name="service_name_content_center">Центар за садржај</string>
    <string name="service_name_download">Преузимања</string>
    <string name="service_name_fast_application">Оквир за брзе апликације</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Додатак за игре</string>
    <string name="service_name_google_service">Изјава о Google услугама</string>
    <string name="service_name_location">Услуге засноване на локацији</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Ротирајућа позадина</string>
    <string name="service_name_note">Белешке</string>
    <string name="service_name_recorder">Снимач</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Снимач екрана</string>
    <string name="service_name_security">Безбедност</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi Service Framework</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Прочитајте и прихватите наша &lt;a href=%1$s>Правила о приватности&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Пре коришћења наших услуга, прочитајте и прихватите &lt;a href=%1$s>Xunlei Правила о приватности&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Правила о приватности</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Прочитајте и прихватите наша &lt;a href=%1$s>Правила о приватности&lt;/a > пре коришћења Безбедности.&lt;br/>&lt;br/>У складу са Android 11 стандардима, једнократна дозвола биће повучена у року од 5 секунди након што одговарајућа апликација престане да ради. Ако отворите апликацију током овог кратког временског периода, дозвола ће тада бити повучена.&lt;/Data></string>
    <string name="servicestate_title">Изјава о основним услугама</string>
    <string name="setting_locale">Постављање регије…</string>
    <string name="shut_down">Искључивање</string>
    <string name="sim_card_detecting">Проверавање SIM-а…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">SIM није пронађена. Проверите да ли је SIM картица правилно постављена и да ли имате довољно средстава на рачуну.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Дозволити повезивање на мреже мобилних података? Ако то дозволите, уметнута SIM картица ће се користити за повезивање на мреже мобилних података.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Проверавање SIM картице…</string>
    <string name="sim_card_detection">Убаците СИМ картицу</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Да убаците СИМ картицу, прочитајте упутства која сте добили уз уређај.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">Повезивање SIM картице на мрежу није успело</string>
    <string name="sim_dectection_next">Настави</string>
    <string name="sim_redetection">Поново провери</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Ваша SIM картица не може да се повеже на важећу мрежу оператора. Проверите да ли имате довољно кредита на рачуну и покушајте опет.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Научите да користите покрете на целом екрану пре него што изаберете ову опцију.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Откажи</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">У реду</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Покрети на целом екрану</string>
    <string name="skip_underline">Прескочите овај корак</string>
    <string name="start_up_slogan">Само Ваш</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="summary_not_set">Није постављено</string>
    <string name="system_navigation_mode">Режим навигације у систему</string>
    <string name="terms_of_use">Одредбе и услови</string>
    <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Fused Location Provider, HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label">"Прочитајте Кориснички уговор и Правила о приватности да бисте разумели које податке прикупљамо, како их користимо и које опције су вам доступне.
Потребно је да прихватите Кориснички уговор и Правила о приватности пре коришћења MIUI.
%s и компоненте Mi Налогa ће се повезати на интернет и добити вашу локацију."</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">, Mi Store додатак система</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">, MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">, Инсталер пакета</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">, Чести изрази</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, Саморегистрована услуга</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">, Ажурирања</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">Mi услуге, услуге активирања Mi SIM-а, Xiaomi Cloud, Пронађи уређај, Почетни екран, Игре, MIUI Daemon, MSA системске компоненте, услуге превођења, MIUI SDK, Брзе апликације, Трезор апликација, статистика, Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Пре коришћења ове функције морате прихватити Facemoji Правила о приватности."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Пре коришћења ове функције морате прихватити Kika Правила о приватности."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Пре коришћења ове функције морате прихватити Правила о приватности Mint тастатуре."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">, Google Play услуге</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Паметне картице</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">, MConnService</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji Правила о приватности</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika Правила о приватности</string>
    <string name="title_fingerprint">Поставите лозинку</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Закључавање екрана</string>
    <string name="user_agreement">Кориснички уговор</string>
    <string name="user_agreement_declare">Пре коришћења MIUI, морате прочитати и прихватити наш Кориснички уговор и Правила о приватности. Док је ваш уређај активиран, на мрежу ће се повезати услуга активације Mi SIM-а, Xiaomi Cloud, услуга бекапа, Пронађи уређај, Почетни екран, Честе фразе, Xiaomi услуга комуницирања преко интернета, услуге превођења, MIUI Daemon, HTML Viewer, MIUI SDK, Secure Element Application, AI помоћник, Батерија и перформансе, Детектор напајања, Joyose, OS AI подешавање и Ажурирање. Паметне картице, Управљање дозволама и паметне услуге ће се повезати на мрежу и приступити вашој локацији.</string>
    <string name="voice_assist_advice">Mi AI вам омогућава коришћење гласовних контрола, али и троши више енергије (+ 1% на сваких сат времена).</string>
    <string name="voice_assist_condition">"Моћи ћете користити Mi AI у овим случајевима:r
1. Када је екран активиран.r
2. Када слушате музику са искљученим екраном."</string>
    <string name="voice_assist_desp">Реците \"Mi AI\" у свој телефон. Mi AI ће препознати ваш глас и моћи ће контролисати ваш уређај.</string>
    <string name="voice_assist_title">Пробуди гласом</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Прихватам</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Не прихватам</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Ротирајућа позадина свакодневно пружа запањујуће слике и узбудљиве приче на Закључаном екрану.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Редизајнирани Закључани екран</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Испробај</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Не, хвала</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Можете да укључите Ротирајућу позадину да бисте је испробали. Увек можете да је укључите и искључите у Подешавања > Закључани екран.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Испробајте Ротирајућу позадину</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Прочитајте и прихватите &lt;a href=\"%1$s\">Правила о приватности&lt;/a> и &lt;a href=\"%2$s\">Кориснички уговор&lt;/a> треће стране пре коришћења ове функције.</string>
    <string name="welcome">Добродошли</string>
    <string name="zone_picker_title">Изаберите часовну зону</string>
</resources>
