<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="allow_backup_button_label">Δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας για τα δεδομένα μου</string>
    <string name="allow_restore_button_label">Αποκατάσταση των δεδομένων μου</string>
    <string name="backup_confirm_text">"Έχει ζητηθεί ένα πλήρες αντίγραφο ασφαλείας όλων των δεδομένων σε έναν συνδεδεμένο επιτραπέζιο υπολογιστή. Θέλετε να επιτραπεί αυτή η ενέργεια;

Αν δεν έχετε ζητήσει οι ίδιοι αυτό το αντίγραφο ασφαλείας, μην επιτρέψετε την ενέργεια."</string>
    <string name="backup_confirm_title">Πλήρης δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">Αν θέλετε να κρυπτογραφήσετε τα πλήρη δεδομένα αντιγράφων ασφαλείας, πληκτρολογήστε έναν κωδικό πρόσβασης παρακάτω:</string>
    <string name="backup_enc_password_required">Δεδομένου ότι η συσκευή σας είναι κρυπτογραφημένη, θα πρέπει να κρυπτογραφήσετε τα αντίγραφα ασφαλείας σας. Εισαγάγετε τον κωδικό παρακάτω:</string>
    <string name="backup_enc_password_text">Εισαγάγετε έναν κωδικό πρόσβασης για χρήση για την κωδικοποίηση του πλήρους αντιγράφου ασφαλείας δεδομένων. Αν μείνει κενό, θα χρησιμοποιηθεί ο τρέχων κωδικός σας πρόσβασης:</string>
    <string name="current_password_text">Εισαγάγετε τον τρέχοντα κωδικό πρόσβασής αντιγράφων ασφαλείας παρακάτω:</string>
    <string name="deny_backup_button_label">Να μην δημιουργείται αντίγραφο ασφαλείας</string>
    <string name="deny_restore_button_label">Να μην γίνει επαναφορά</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">Εισαγάγετε τον κωδικό πρόσβασης για την κρυπτογράφηση συσκευής παρακάτω. Ο κωδικός αυτός θα χρησιμοποιηθεί και για την κρυπτογράφηση του αρχείου αντιγράφων ασφαλείας.</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">Εισαγάγετε τον κωδικό πρόσβασης κρυπτογράφησης συσκευής παρακάτω.</string>
    <string name="restore_confirm_text">"Έχει ζητηθεί πλήρης επαναφορά όλων των δεδομένων από έναν συνδεδεμένο επιτραπέζιο υπολογιστή. Θέλετε να επιτρέψετε αυτήν την ενέργεια;

Αν δεν έχετε ζητήσει οι ίδιοι αυτήν την επαναφορά, μην επιτρέψετε την ενέργεια. Θα γίνει αντικατάσταση τυχόν δεδομένων τα οποία υπάρχουν αυτήν τη στιγμή στη συσκευή σας!"</string>
    <string name="restore_confirm_title">Πλήρης επαναφορά</string>
    <string name="restore_enc_password_text">Εάν η επαναφορά των δεδομένων είναι κρυπτογραφημένη, εισάγετε τον κωδικό πρόσβασης παρακάτω:</string>
    <string name="toast_backup_ended">Ολοκληρώθηκε η διαδικασία δημιουργίας αντιγράφου ασφαλείας</string>
    <string name="toast_backup_started">Έναρξη διαδικασίας δημιουργίας αντιγράφου ασφαλείας...</string>
    <string name="toast_restore_ended">Η επαναφορά έληξε</string>
    <string name="toast_restore_started">Έναρξη επαναφοράς...</string>
    <string name="toast_timeout">Λήξη χρονικού ορίου λειτουργίας</string>
</resources>
