<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="accessibility_enabled">Erişilebilirlik etkin.</string>
  <string name="agree">Kabul</string>
  <string name="agree_and_next">Kabul</string>
  <string name="agree_terms">Kullanıcı Sözleşmesini ve Gizlilik Politikasını okudum ve kabul ediyorum.</string>
  <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Facemoji Gizlilik Politikasını okudum ve kabul ediyorum.</string>
  <string name="agree_terms_input_method_kika">Kika Gizlilik Politikasını okudum ve kabul ediyorum.</string>
  <string name="ai_button_desc">AI düğmesi Mi AI\'yi tetiklemenizi ve Mi AI kısayollarını kullanmanızı sağlar.</string>
  <string name="ai_button_double_press">İki kere basın</string>
  <string name="ai_button_double_press_desc">Özel görevleri tamamlamak için AI düğmesine iki kez basın</string>
  <string name="ai_button_long_press">Basın ve basılı tutun</string>
  <string name="ai_button_long_press_desc">Mi AI ile konuşmak için AI düğmesini basılı tutun</string>
  <string name="ai_button_single_press">Basın</string>
  <string name="ai_button_single_press_desc">Mi AI kısayollarını görüntülemek için AI düğmesine basın</string>
  <string name="ai_button_title">AI düğmesi</string>
  <string name="album_introduction">Galeri, cihazınızdaki fotoğrafları ve videoları yönetmenizi, optimize etmenizi ve düzenlemenizi ve ayrıca bunları Xiaomi Bulut ile eşitlemenizi sağlar.</string>
  <string name="app_name">Kurulum</string>
  <string name="application_package_introduction">Bu uygulama, üçüncü taraf uygulamaları yüklemenizi, yüklemeden önce onları taramanızı sağlar, ve ondan sonra tavsiyelerde bulunur.</string>
  <string name="application_permissions">Uygulama izinleri</string>
  <string name="back">Geri</string>
  <string name="backup_introduction">Cihazınızdaki öğeleri yedeklemek ve geri yüklemek için bu uygulamayı kullanabilirsiniz.</string>
  <string name="boot_video_desc">Dünyayı 2K\'da görün</string>
  <string name="boot_video_replay">Tekrar oynat</string>
  <string name="boot_video_skip">Atla</string>
  <string name="calculator_introduction">Bu uygulamayı hesaplama, birimler ve para birimleri dönüştürme ve ipotek geri ödemelerinizi tahmin etmek için kullanabilirsiniz.</string>
  <string name="camera_introduction">Fotoğraf çekmek ve video çekmek için Kamera\'yı kullanabilirsiniz.</string>
  <string name="carrier_introduction">Size daha iyi hizmet verebilmek için, cihazınız periyodik olarak cihaz sürüm bilgilerini, cihaz tanımlama verilerini (IMEI/IMSI/MSISDN/MAC adresi, MEID/ICCID dahil) ve yaklaşık konum bilgilerini (baz istasyonu kimliği dahil) WLAN, mobil veri ağı veya ücretsiz SMS yoluyla operatöre gönderebilir. Operatör, yalnızca hizmetlerin kalitesini artırmak veya özelleştirilmiş hizmetler veya teknolojiler sağlamak için ilgili bilgileri analiz etmeyi vaat eder ve ilgili bilgileri sizi kişisel olarak tanımlayan herhangi bir biçimde üçüncü taraflara açıklamaz. Özel operatör beyanı geçerli olacaktır. Bu servisi kullanmanın maliyeti konusunda operatörünüze danışın.</string>
  <string name="carrier_introduction_china">Size daha iyi hizmet verebilmek için cihazınızda çalışan hizmetler (SystemHelper, RegService ve Operatör Hizmetleri dahil), periyodik olarak cihazınıza ve SIM kartınıza ait bilgileri (IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC adresi, MIUI sürümü, Android sürümü, cihaz modeli ve temel donanım özellikleri dahil) ve yaklaşık konum bilgilerini (bölge, koordinatlar, alan tanımlayıcı ve baz istasyonu kimliği dahil) WLAN, mobil veri ağı veya ücretsiz SMS yoluyla operatöre gönderebilir. Operatör, ilgili bilgileri yalnızca hizmetlerin kalitesini iyileştirmek veya özelleştirilmiş hizmetler veya teknolojiler sağlamak için analiz etmeyi taahhüt eder ve ilgili bilgileri hiçbir biçimde sizi kişisel olarak tanımlayan üçüncü taraflara ifşa etmez. Belirli operatör beyanı geçerli olacaktır. Bu hizmeti kullanmanın maliyeti konusunda operatörünüze danışın.</string>
  <string name="clock_introduction">Zamanı görüntülemek, zamanlayıcıyı, dünya saatini, kronometreyi, alarmları ayarlamak ve daha pek çok şeyi kullanmak için bu uygulamayı kullanabilirsiniz.</string>
  <string name="close">Kapat</string>
  <string name="close_location_service_setting">Ayarlar &gt; Gizlilik koruması &gt; Yönet bölümünde konum erişimini kapatmayı seçebilir veya Güvenlik üzerinden bireysel uygulamalar için izinleri kısıtlayabilirsiniz.</string>
  <string name="cm_terms_content">Size sunulan hizmetleri iyileştirmek için, seçtiğiniz mobil şebeke operatörü, kişisel verilerinizi ve bu cihazla ilgili bilgileri Wi-Fi şebekeleri veya mobil veri bağlantısı kullanarak sunucularına yükleyebilir. Bu bilgiler yalnızca hizmetlerin kalitesini artırmak ve daha kişisel içerik sağlamak için istatistiksel amaçlar için kullanılacaktır. Bu bilgiler sizi kişisel olarak tanımlamak için kullanılmayacak ve üçüncü şahıslara ifşa edilmeyecektir.</string>
  <string name="cm_terms_title">Mobil Şebeke Operatörü Sözleşmesi</string>
  <string name="compass_introduction">Bu uygulamayı navigasyon için kullanabilir, koordinatları, atmosfer basıncını ve yüksekliği görüntüleyebilirsiniz.</string>
  <string name="congratulation_label">Artık hazırsınız!​</string>
  <string name="congratulation_swipe">Sisteme girmek için yukarı kaydırın</string>
  <string name="congratulation_title">Kurulum tamamlandı</string>
  <string name="content_description_complete">Tamamlandı</string>
  <string name="content_description_miui_version">MIUI 12</string>
  <string name="content_description_start">Başlat</string>
  <string name="content_introduction">İçerik Merkezi, birden çok kanaldan içerik ve hizmetleri toplar. Burada makaleleri okuyabilir, videoları izleyebilir, günlük öne çıkan öğeleri görüntüleyebilir ve içerik önerileri alabilirsiniz.</string>
  <string name="continue_to_enable_accessibility">Erişilebilirliği sağlamak için iki parmağınızı basılı tutun.</string>
  <string name="data_traffic_enable_dialog_title">WLAN\'a şimdi bağlı değilseniz, cihazınız mobil veri kullanacaktır. Mobil veri kullanılması ek operatör ücretleri oluşturabilir.</string>
  <string name="desc_fingerprint">Cihazınızın kilidini açmak, Mi Ödeme işlemlerini doğrulamak veya uygulamalarda ve hizmetlerde oturum açmak için parmak izinizi kullanın.</string>
  <string name="desc_international_fingerprint">Cihazınızın kilidini açmak veya uygulama ve servislerde oturum açmak için parmak izinizi kullanın.</string>
  <string name="diagnose_report">Sistem sorunlarını bulmak, analiz etmek ve kullanıcı deneyimini geliştirmek için tanılama verileri gönderin. Bu veriler kişisel bilgileri içerebilir (örneğin IP, konum vb.)</string>
  <string name="disageement_abnormal_download">Bu tür izinleri vermeyi veya kişisel bilgilerinizi paylaşmayı ve yüklemeyi kabul etmezseniz, bu hizmeti kullanamazsınız.</string>
  <string name="disagree">İptal</string>
  <string name="disagreement_abnormal_running">Bu tür izinleri vermeyi veya kişisel bilgilerinizi paylaşmayı ve yüklemeyi kabul etmezseniz, bu uygulamayı kullanamazsınız. Bu gibi durumlarda uygulamayı kullanmamayı veya Ayarlar\'dan izinleri kısıtlamayı seçebilirsiniz.</string>
  <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Bu izinleri vermeyi kabul etmezseniz, bu uygulamayı kullanamazsınız. Bu gibi durumlarda izinleri kısıtlamayı ve bu özelliği Ayarlar\'dan kapatmayı seçebilirsiniz.</string>
  <string name="disagreement_donnot_use_application">Bu tür izinleri vermeyi veya kişisel bilgilerinizi paylaşmayı ve yüklemeyi kabul etmezseniz, bu uygulamayı kullanamazsınız. Bu gibi durumlarda bu uygulamayı kullanmamayı seçebilirsiniz.</string>
  <string name="disagreement_donnot_use_product">Bu tür izinleri vermeyi veya kişisel bilgilerinizi paylaşmayı ve yüklemeyi kabul etmezseniz, bu ürünü kullanamazsınız. Bu gibi durumlarda bu ürünü kullanmamayı seçebilirsiniz.</string>
  <string name="disagreement_donnot_use_service">Bu tür izinleri vermeyi veya kişisel bilgilerinizi paylaşmayı ve yüklemeyi kabul etmezseniz, bu hizmeti kullanamazsınız. Bu gibi durumlarda bu hizmeti kullanmamayı seçebilirsiniz.</string>
  <string name="disagreement_exit_app">Bu tür izinleri vermeyi veya kişisel bilgilerinizi paylaşmayı ve yüklemeyi kabul etmezseniz, bu uygulamayı kullanamazsınız. Bu gibi durumlarda çıkış yapmayı veya Ayarlar\'dan izinleri kısıtlamayı seçebilirsiniz.</string>
  <string name="disagreement_function">Bu tür izinleri vermeyi veya kişisel bilgilerinizi paylaşmayı ve yüklemeyi kabul etmezseniz, bu özelliği kullanamazsınız. Bu gibi durumlarda bu özelliği kullanmamayı seçebilirsiniz.</string>
  <string name="disagreement_location_service">Bu tür izinleri vermeyi veya kişisel bilgilerinizi paylaşmayı ve yüklemeyi kabul etmezseniz, bu hizmeti kullanamazsınız.</string>
  <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Bu tür izinleri vermeyi veya kişisel bilgilerinizi paylaşmayı ve yüklemeyi kabul etmezseniz, bu hizmeti kullanamazsınız. Bu gibi durumlarda, bu hizmeti kullanmamayı veya Ayarlar\'dan izinleri kısıtlamayı seçebilirsiniz. İzinleri yalnızca, ekranı hasar gördüğünde cihazınızdan veri aktarmaya başlandığında kullanacağımızı unutmayın.</string>
  <string name="disagreement_terminate_service">Bu tür izinleri vermeyi veya kişisel bilgilerinizi paylaşmayı ve yüklemeyi kabul etmezseniz, bu uygulamayı kullanamazsınız. Bu gibi durumlarda kaldırmayı, çıkış yapmayı veya Ayarlar\'dan izinleri kısıtlamayı seçebilirsiniz.</string>
  <string name="download_introduction">\"İndirilenler\", cihazınıza öğeleri indirmek için Xunlei kullanır. Bu araç GetApps, sistem güncellemeleri, temalar, videolar ve tarayıcı indirmelerinde çalışır.</string>
  <string name="enable_accessibility_canceled">Erişilebilirlik iptal edildi.</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_message">Ekrana 2 parmak ile 10 saniyeden fazla basarak TalkBack\'i açtınız. TalkBack, görme engelli kişiler için sesli geribildirim sağlar. Kazayla açtıysanız, İptal düğmesine ve ardından ekrana iki kez dokunun.</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">İptal</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">Tamam</string>
  <string name="fast_application_introduction">Hızlı uygulamalar Çerçevesi, hızlı uygulamalarda hizmetler oluşturmanıza ve sunmanıza olanak sağlar.</string>
  <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link, cihazınızın MIUI Bluetooth Hizmeti\'ni kullanarak yakındaki Bluetooth cihazlarına bağlanmasını sağlar. Yakındaki cihazları bulabilmek için MIUI Bluetooth Hizmeti\'nin internete bağlanmasına izin verin.</string>
  <string name="font_hint_large">Varsayılan metin boyutu</string>
  <string name="font_hint_normal">Metin boyutunu arttır</string>
  <string name="framework_introduction">Mi Hizmet Çerçevesi, Mi Hesabı, Mi Push, Mi İstatistikleri ve MIUI BI kullanmanıza izin verir.</string>
  <string name="framwork_base_service">Bu hizmetleri sağlamak için Mi Hizmet Çerçevesi\'nin (Mi hesabı, Mi Push, Mi İstatistik, MIUI BI) internete bağlanması, telefon numaranıza, IMEI\'ye ve IMSI\'ye erişmesi ve cihazınızdan push bildirimleri almasına izin verilmesi gerekir.</string>
  <string name="game_introduction">Oyunlar eklentisi oturum açmanıza, siparişler oluşturmanıza, ödemeleri tamamlamanıza, kupon kullanmanıza ve promosyon etkinliklerine katılmanıza olanak sağlar.</string>
  <string name="google_service_introduction">Google Play\'in normal çalışabilmesi için internete bağlanması, konumunuza erişmesi, SMS ve MMS gönderebilmesi, ses kaydı ve çağrı yapması, takvim etkinliklerine, çağrı geçmişine, sensörlere, depolamaya, kameraya, cihaz bilgilerine ve hesaplara erişebilmesi gerekir.</string>
  <string name="home_settings_miui_home">Klasik</string>
  <string name="home_settings_poco_launcher">Uygulama çekmecesi</string>
  <string name="home_settings_title">Varsayılan başlatıcıyı seçin</string>
  <string name="ime_privacy_policy">Seçilen klavye için Gizlilik Politikası</string>
  <string name="ime_privacy_policy_no_network">Ağ bağlantısı yok. Bu klavyenin gizlilik politikasını %s adresinde görüntüleyin.</string>
  <string name="input_method_category">Mesaj yazmak, not yazmak ve diğer her şey için kullanacağınız varsayılan klavyeyi seçin. Diğer üçüncü taraf klavyelerini daha sonra yükleyebileceğinizi unutmayın.</string>
  <string name="input_method_setting">Klavyeyi seçin</string>
  <string name="install_preinstall_app">Uygulamalar yükleniyor...</string>
  <string name="item_contents_wwarning">Cihazınız kaybolursa, ekran kilidi ayarlamadığınız sürece diğer kişilerin cihazı kullanmasını ve verilerinize erişmesini engelleyemezsiniz. Yine de atlansın mı?</string>
  <string name="item_fingerprint">Parmak izi</string>
  <string name="item_lock_screen_password">Sadece ekran kilidi</string>
  <string name="item_lock_screen_password_only">Ekran kilidi</string>
  <string name="item_return">Ayarla</string>
  <string name="item_skip">Atla</string>
  <string name="language_picker_other_languages_title">Daha fazla dil</string>
  <string name="language_settings">Dil seçin</string>
  <string name="locale_picker_other_locale_title">Daha fazla bölge</string>
  <string name="locale_picker_title">Bölgenizi seçin</string>
  <string name="location_content">Yasaya uygun olarak, mobil operatörler, güvenlik ve acil kurtarma amaçlarını izleyen acil kurtarma kurumlarının (itfaiye departmanları ve polis) gereksinimlerine uymak için mobil cihazların konum bilgilerini alabilirler.</string>
  <string name="location_introduction">Konum tabanlı servisler size en yakın ürünleri ve hizmetleri bulur.</string>
  <string name="location_location">Acil kurtarma ekipleri istek üzerine mevcut konumunuzu elde edebilir</string>
  <string name="location_miui">MIUI kullanabilmek için yukarıdaki şartlar ve koşulları kabul etmelisiniz</string>
  <string name="lockscreen_introduction">Duvar Kağıdı Döngüsü, Kilit ekranınıza günlük olarak gönderilen taze görüntüleri almanızı sağlar.</string>
  <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Mint Klavye Gizlilik Politikası\'nı okudum ve kabul ediyorum</string>
  <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Mint Klavye Gizlilik Politikası</string>
  <string name="miui_privacy_policy_no_network">İnternet bağlantınız yok. Gizlilik Politikasını %s adresinden görüntüleyin.</string>
  <string name="miui_terms_no_network">İnternet bağlantınız yok. Kullanıcı Sözleşmesi\'ni %s adresinde görüntüleyin.</string>
  <string name="mobile_network">Mobil veri kullanımı</string>
  <string name="move_data_dialog_box_le">Bu, kullanıcının isteğine göre mobil veri ve GPS bağlantısının kullanılmasına izin verir. Akıllı telefon özelliklerine bağlı olarak hesapların ve diğer öğelerin eşitlenmesi için mobil veri kullanılması gerekebilir.</string>
  <string name="move_data_dialog_box_title">Sınırsız veriye sahip bir planınız olmadığı sürece, mobil veri kullanmak ek operatör ücretleri oluşturabilir. Mobil veri yine de kullanılsın mı?</string>
  <string name="move_data_dialog_cancel">İptal</string>
  <string name="move_data_dialog_title">Mobil veri bağlantısını daha sonra Ayarlar\'dan kısıtlayabilirsiniz</string>
  <string name="move_data_dialog_use">Kullan</string>
  <string name="msim_setting_default_data">Veri SIM</string>
  <string name="msim_setting_default_voice">Çağrılar için varsayılan SIM</string>
  <string name="multisim_settings_category">SIM kart ayarları</string>
  <string name="multisim_settings_title">2 SIM kart algılandı</string>
  <string name="navigation_picker_gesture_guide">Hareket kılavuzu</string>
  <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Tam ekran hareketleri</string>
  <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Düğmeler</string>
  <string name="next">Sonraki</string>
  <string name="next_fingerprint">Sonraki</string>
  <string name="note_introduction">Bu uygulama notlar oluşturmanıza, görüntülemenize ve düzenlemenize olanak sağlar.</string>
  <string name="other_settings">Ek ayarlar</string>
  <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Aç</string>
  <string name="other_settings_ad_dialog_content">Kişiselleştirilmiş reklam önerileri devre dışı bırakıldığında, özellik açık olduğundaki gibi aynı miktarda reklam görmeye devam edeceksiniz. Bununla birlikte, reklamlar kişisel tercihlerinize dayalı olmayacağından artık alakalı olmayacaktır.</string>
  <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Kapat</string>
  <string name="other_settings_ad_disable_summary">Reklamları kişiselleştirmek için açın</string>
  <string name="other_settings_ad_enable">Kişiselleştirilmiş reklamlar</string>
  <string name="other_settings_ad_enable_summary">Reklamları ilgi alanlarınıza göre kişiselleştirin</string>
  <string name="other_settings_auto_update">Otomatik sistem güncellemeleri</string>
  <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI güncellemeleri indirmek ve yüklemek için en iyi zamanı seçecektir. Cihazınız değişiklikleri uygulamak için otomatik olarak yeniden başlatılacaktır.</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Duvar Kağıdı Döngüsü</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Mi için bakış</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Gizlilik Politikası</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Günlük olarak Kilit ekranınıza gönderilen görüntüleri ve hikayelerini alın. %1$s ve %2$s</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Son Kullanıcı Lisans Sözleşmesi</string>
  <string name="other_settings_location">Konum</string>
  <string name="other_settings_location_summary">Konum tabanlı hizmetler sağlamak için uygulamaların ve web sitelerinin konum bilgilerinize erişmesine izin verin</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Teşhis için Xiaomi\'ye, cihaz ve uygulama kullanım verilerini otomatik olarak göndererek MIUI cihaz deneyiminizi geliştirmeye yardımcı olun. Bu, pil ömrünü, MIUI sistemini ve uygulama kararlılığını ve daha fazlasını iyileştirmeye yardımcı olacaktır.
Göndereceğiniz veriler, cihazınız ve onu nasıl kullandığınız (ör. Pil seviyesi, sistem ve uygulama etkinliği ve hatalar) hakkında genel bilgiler içerecektir. Veriler MIUI cihazlarını iyileştirmek için kullanılacaktır.
Bu özelliği kapatmak, cihazınızın sistem güncellemeleri ve güvenlik gibi temel hizmetler için gerekli bilgilerin gönderilmesini etkilemez.
Bu özelliği Ayarlar > Şifreler &amp; güvenlik > Gizlilik > Kullanım ve teşhis bölümünden kontrol edebilirsiniz."</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Teşhis için Xiaomi\'ye, cihaz ve uygulama kullanım verilerini otomatik olarak göndererek MIUI cihaz deneyiminizi geliştirmeye yardımcı olun. Bu, pil ömrünü, MIUI sistemini ve uygulama kararlılığını ve daha fazlasını iyileştirmeye yardımcı olacaktır.</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Kullanım ve teşhis verilerini gönder</string>
  <string name="other_settings_user_experience">Kullanıcı Deneyimi Programı</string>
  <string name="other_settings_user_experience_summary">Kullanım istatistiklerinizi bizimle paylaşarak ürünlerimizi ve hizmetlerimizi geliştirmemize yardımcı olun.</string>
  <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Detayları göster</string>
  <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">MIUI Daemon, ekranı hasar gördüğünde cihazınızdan veri aktarmanıza izin verir.</string>
  <string name="permission_account">Cihazınızdaki hesaplara erişim:</string>
  <string name="permission_account_introduction">Mi Hesabı ile giriş yapmak için</string>
  <string name="permission_application_package_introduction">Kurulum paketlerini ayrıştırma ve tarama adına depolamaya erişmek için</string>
  <string name="permission_backup">Depolama alanına erişim</string>
  <string name="permission_backup_introduction">Cihazınızdaki yedeklere erişmek ve bunları kaydetmek için</string>
  <string name="permission_call_records">Çağrı geçmişine erişim:</string>
  <string name="permission_call_records_introduction">Engellenen öğeleri görüntülemek adına çağrı geçmişine erişmek için</string>
  <string name="permission_call_state_introduction">Telefon durumuna erişmek, aramaları kaydetmek ve gelen aramalar sırasında kayıtları duraklatmak için</string>
  <string name="permission_clock_info_introduction">Alarm verilerini kaydetmek için</string>
  <string name="permission_contact">Kişilere erişim:</string>
  <string name="permission_contact_introduction">Engelli listesi işlevselliğini sağlamak ve acil durum rehberini aramak için</string>
  <string name="permission_different_device_introduction">Farklı cihazlarla ilişkili hizmetleri tanımlamak için</string>
  <string name="permission_different_info_introduction">Farklı cihazları tanımlamak için</string>
  <string name="permission_direct_call">Çağrı yapma:</string>
  <string name="permission_direct_call_introduction">Engelli listesine öğe eklemek için</string>
  <string name="permission_download_introduction">İndirilen öğeleri önbelleğe almak ve cihazınıza kaydetmek için</string>
  <string name="permission_imei_service">Aygıtınızla ilişkili hizmetleri sağlamak adına IMEI\'ye erişmek için</string>
  <string name="permission_interaction_introduction">Cihazdaki fotoğrafları ve videoları kaydetmek için</string>
  <string name="permission_location">Konum bilgisine erişim:</string>
  <string name="permission_location_introduction">Konum tabanlı hizmetler sağlamak için</string>
  <string name="permission_log_introduction">Günlükleri kaydetmek için</string>
  <string name="permission_login_introduction">Oturum açmak ve sistem hesaplarını yönetmek için</string>
  <string name="permission_message_introduction">Engellenen kişilere mesaj göndermek için</string>
  <string name="permission_phone_imei_device">Cihazları tanımlamak adına IMEI\'ye erişmek için</string>
  <string name="permission_phone_network">İndirilebilir öğeleri optimize etmek ve ayarlamak adına ağ türüne erişmek için</string>
  <string name="permission_phone_service">Telefon numarası, IMEI ve IMSI\'ye erişim:</string>
  <string name="permission_photo_introduction">Görüntüleri Galeri\'ye kaydetmek ve durumları yayınlamak için</string>
  <string name="permission_photo_video">Fotoğraf çekme ve video kaydetme:</string>
  <string name="permission_photo_video_introduction">Fotoğraf çekmek, video kaydetmek ve flaş kullanmak için</string>
  <string name="permission_picture_introduction">Fotoğrafları ve videoları kaydetmek, düzenlemek ve eşitlemek için</string>
  <string name="permission_read_call_records">Çağrı geçmişini düzenleme:</string>
  <string name="permission_read_call_records_introduction">Çağrı geçmişine öğe eklemek ve engellenen aramaları silmek için</string>
  <string name="permission_read_contacts">Kişilere erişim</string>
  <string name="permission_read_contacts_introduction">Kimliğinizi doğrulamak için</string>
  <string name="permission_read_message">Metin mesajlarına erişim</string>
  <string name="permission_read_message_introduction">Cihazınızın sahipliğini doğrulamak için</string>
  <string name="permission_read_note_introduction">Notlara ve eklere erişmek için</string>
  <string name="permission_read_write_file">Cihazınızdaki dosyalara ve fotoğraflara erişme ve kaydetme:</string>
  <string name="permission_read_write_file_introduction">Cihazınızdaki öğelere erişmek, kaydetmek ve önbelleklemek için</string>
  <string name="permission_recorder_file_introduction">Ses kayıtlarına erişmek ve kaydetmek için</string>
  <string name="permission_recording">Çağrıları ve sesleri kaydetme:</string>
  <string name="permission_recording_introduction">Video kaydederken ses kaydetmek için</string>
  <string name="permission_screen_shoot_introduction">Ekran kayıtlarına erişmek ve kaydetmek için</string>
  <string name="permission_send_message">SMS gönder:</string>
  <string name="permission_user_record_introduction">Ses kaydı için</string>
  <string name="permission_virusscan_introduction">Virüs taraması yapmak ve cihazınızı optimize etmek için</string>
  <string name="permission_xunlei_introduction">Xunlei hizmetleri sağlamak amacıyla sistem hesaplarına giriş yapmak ve yönetmek için</string>
  <string name="poco_agree_terms_other">(POCO Launcher Gizlilik Politikası ve Kullanıcı Sözleşmesi dahil)</string>
  <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO Başlatıcı Gizlilik Politikası</string>
  <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO Başlatıcı Kullanıcı Sözleşmesi</string>
  <string name="position_header">Konum bilgileri paylaşımı</string>
  <string name="position_subheading">Konum bilgisi</string>
  <string name="pref_title_data_slot">Tercih edilen veri SIM kartı</string>
  <string name="pref_title_voice_slot">Tercih edilen Ses SIM kartı</string>
  <string name="privacy_policy">"Gizlilik Politikası "</string>
  <string name="privacy_provision_more">Gizlilik koruması hakkında daha fazla bilgi edinin</string>
  <string name="privacy_provision_summary">Gizlilik koruması, ürünlerimizin tasarımının arkasındaki taahhüttür</string>
  <string name="privacy_provision_text">Gizliliğinize saygı duymayı ve korumayı taahhüt ediyoruz. Bilgi güvenliği alanında araştırma ve geliştirmeye öncelik veren Xiaomi, verilerinizi koruyan yöntemleri, uygulamaları ve teknik çözümleri iyileştirmek için sürekli olarak çalışmaktadır. Ayrıca, gizliliğinizi sağlamak için en son gelişmeleri ortaklarımızla paylaşıyoruz.</string>
  <string name="privacy_provision_title">Gizlilik</string>
  <string name="protect_persoanl_info_statement">Kişisel bilgilerinizi ilgili yasalara, düzenlemelere ve gizlilik politikalarına uygun olarak koruyacağız.</string>
  <string name="provision_back">Geri</string>
  <string name="provision_inputmethod_policy_description"><Data>Seçtiğiniz klavyenin &lt;a href=%1$s>Gizlilik Politikasını&lt;/a > görüntüleyin.</Data></string>
  <string name="provision_inputmethod_policy_description1">"Gizlilik Politikası "</string>
  <string name="provision_next">Sonraki</string>
  <string name="provision_skip_underline">Atla</string>
  <string name="recorder_introduction">Ses kaydı yapmak ve kayıtları buluta yedeklemek için bu uygulamayı kullanabilirsiniz.</string>
  <string name="require_authority_statement">Size temel hizmetleri sunmamız ve kişisel bilgilerinizi toplamamız için aşağıdaki izinleri vermeniz gerekir:</string>
  <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Size bu hizmeti verebilmemiz ve kişisel bilgilerinizi toplamamız için aşağıdaki izinleri almamız gerekiyor:</string>
  <string name="require_network_authority_statement">Size temel hizmetleri sunmamız ve kişisel bilgilerinizi toplamamız için internete bağlanmanız ve aşağıdaki izinleri vermeniz gerekir:</string>
  <string name="screen_recording_introduction">Bu uygulama, ekranda neler olup bittiğini kaydetmenize olanak sağlar.</string>
  <string name="security_introduction">Cihazınızdaki çöpleri temizlemek, virüsleri bulmak ve etkisizleştirmek, oyun performansını artırmak, pil tasarrufu yapmak, uygulamaları yönetmek, izinleri ve daha fazlasını yapmak için bu uygulamayı kullanabilirsiniz.</string>
  <string name="security_mobile_account_introduction">Oturum açmak ve sistem hesaplarını yönetmek için</string>
  <string name="send">Gönder</string>
  <string name="service_agreement">Şartlar ve koşulları okudum ve kabul ediyorum.</string>
  <string name="service_name_MIUIDaemon">MIUI Daemon</string>
  <string name="service_name_album">Galeri</string>
  <string name="service_name_application_package">Paket yükleyici</string>
  <string name="service_name_backup">Yedekler</string>
  <string name="service_name_calculator">Hesap makinesi</string>
  <string name="service_name_camera">Kamera</string>
  <string name="service_name_carrier">Operatör hizmetleri hakkında açıklama</string>
  <string name="service_name_clock">Saat</string>
  <string name="service_name_compass">Pusula</string>
  <string name="service_name_content_center">İçerik Merkezi</string>
  <string name="service_name_download">İndirilenler</string>
  <string name="service_name_fast_application">Hızlı uygulamalar Çerçevesi</string>
  <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
  <string name="service_name_game">Oyunlar eklentisi</string>
  <string name="service_name_google_service">Google hizmetlerine ilişkin açıklama</string>
  <string name="service_name_location">Konum tabanlı hizmetler</string>
  <string name="service_name_lockscreen">Duvar Kağıdı Döngüsü</string>
  <string name="service_name_note">Notlar</string>
  <string name="service_name_recorder">Kaydedici</string>
  <string name="service_name_screen_recording">Ekran Kaydedici</string>
  <string name="service_name_security">Güvenlik</string>
  <string name="service_name_service_framework">Mi Hizmetler Çerçevesi</string>
  <string name="service_policy"><Data>&lt;a href=%1$s>Gizlilik Politikamızı&lt;/a> okuyun ve kabul edin.</Data></string>
  <string name="service_policy_download"><Data>Hizmetlerimizi kullanmadan önce &lt;a href=%1$s>Xunlei Gizlilik Politikasını&lt;/a> okuyun ve kabul edin.</Data></string>
  <string name="service_privacy_index">Gizlilik Politikası</string>
  <string name="service_security_over_r"><Data>Güvenlik uygulamasını kullanmadan önce &lt;a href=%1$s>Gizlilik Politikamızı&lt;/a> okuyun ve kabul edin.&lt;br/>&lt;br/>Android 11 standartlarına uygun olarak, ilgili uygulamanın çalışması durduktan sonra 5 saniye içinde bir kerelik izin geri alınacaktır. Uygulamayı bu kısa süre içinde açarsanız, izin daha sonra geri çekilir.</Data></string>
  <string name="servicestate_title">Temel hizmetler hakkında açıklama</string>
  <string name="setting_locale">Bölge ayarlanıyor…</string>
  <string name="shut_down">Kapat</string>
  <string name="sim_card_detecting">SIM kart kontrol ediliyor...</string>
  <string name="sim_card_detecting_check">SIM kart bulunamadı. SIM kartın doğru takıldığından ve bakiyenizde yeterli para olduğundan emin olun.</string>
  <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Mobil veri ağlarına bağlanmaya izin verilsin mi? Bunu yaparsanız, taktığınız SIM kart mobil veri şebekelerine bağlanmak için kullanılır.</string>
  <string name="sim_card_detecting_title">SIM kart kontrol ediliyor…</string>
  <string name="sim_card_detection">SIM kartı takın</string>
  <string name="sim_card_detection_info">SIM kartınızı takmak için cihazınızla birlikte verilen talimatları okuyun.</string>
  <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">SIM kart ağa bağlanamadı</string>
  <string name="sim_dectection_next">Devam et</string>
  <string name="sim_redetection">Tekrar kontrol et</string>
  <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">SIM kartınız geçerli bir operatör ağına bağlanamadı. Bakiyenizin yeterli olduğundan emin olun ve tekrar bağlanmayı deneyin.</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Bu seçeneği seçmeden önce tam ekran hareketlerini nasıl kullanacağınızı bildiğinizden emin olun.</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">İptal</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">Tamam</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Tam ekran hareketleri</string>
  <string name="skip_underline">Bu adımı atla</string>
  <string name="start_up_slogan">Yalnız senin</string>
  <string name="summary_not_set">Ayarlanmadı</string>
  <string name="system_navigation_mode">Sistem gezinme modu</string>
  <string name="terms_of_use">Şartlar ve koşullar</string>
  <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Birleşik Konum Sağlayıcı, HTML Görüntüleyici</string>
  <string name="terms_of_use_label">"Hangi bilgileri topladığımızı, nasıl kullandığımızı ve sizin için hangi seçeneklerin mevcut olduğunu anlamak için Kullanıcı Sözleşmemizi ve Gizlilik Politikamızı okuyun.
MIUI\'yı kullanabilmeniz için önce Kullanıcı Sözleşmemizi ve Gizlilik Politikamızı kabul etmeniz gerekir.
%s ve Mi Hesap bileşenleri internete bağlanacak ve konumunuzu alacak."</string>
  <string name="terms_of_use_label_Mistore">, Mi Mağaza sistemi eklentisi</string>
  <string name="terms_of_use_label_mab">, MAB</string>
  <string name="terms_of_use_label_package">, Paket  yükleyici</string>
  <string name="terms_of_use_label_phrase">, Sık kullanılan ifadeler</string>
  <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, Kendinden kayıtlı servis</string>
  <string name="terms_of_use_label_updater">, Güncelleyici</string>
  <string name="terms_of_use_lable_apps">Mi hizmetleri, Mi SIM etkinleştirme hizmetleri, Xiaomi Bulut, Cihazı bul, Ana ekran, Oyunlar, MIUI Daemon, MSA sistem bileşenleri, Çeviri hizmetleri, Hızlı uygulamalar, Uygulama kasası, istatistik, Mi Link</string>
  <string name="terms_of_use_lable_apps_wifi_device">Mi hizmetleri, Xiaomi Bulut, Cihazı bul, Ana ekran, Oyunlar, MIUI Daemon, MSA sistem bileşenleri, Çeviri Hizmeti, MIUI SDK, Hızlı uygulamalar, Uygulama kasası, istatistikler, Mi Link</string>
  <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"
  
Bu özelliği kullanmadan önce Facemoji Gizlilik Politikasını kabul etmeniz gerekir."</string>
  <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"
  
Bu özelliği kullanmadan önce Kika Gizlilik Politikasını kabul etmeniz gerekir."</string>
  <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Bu özelliği kullanmadan önce Mint Klavye Gizlilik Politikasını kabul etmelisiniz."</string>
  <string name="terms_of_use_lable_gms">, Google Play hizmetleri</string>
  <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, Akıllı kartlar</string>
  <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">, MConn Hizmeti</string>
  <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji Gizlilik Politikası</string>
  <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika Gizlilik Politikası</string>
  <string name="title_fingerprint">Ekran kilidini ayarla</string>
  <string name="title_set_fingerprint">Ekran kilidi</string>
  <string name="user_agreement">Kullanıcı Sözleşmesi</string>
  <string name="user_agreement_declare">MIUI kullanmadan önce, Kullanıcı Sözleşmemizi ve Gizlilik Politikamızı okumalı ve kabul etmelisiniz. Cihazınız etkinleştirilirken, Mi SIM Etkinleştirme Hizmeti, Xiaomi Bulutu, Yedekleme Hizmeti, Cihaz bul, Ana ekran, Sık ifadeler, Xiaomi İnternet İletişim Hizmeti, Çeviri Hizmeti, MIUI Daemon, HTML Görüntüleyici, MIUI SDK, Güvenli Öğe Uygulaması, AI Assistant , Pil ve performans, Güç Dedektörü, Joyose, OS AI Ayarı ve Güncelleyici ağa bağlanır. Akıllı kartlar, İzin Yöneticisi ve akıllı hizmetlerde ağa bağlanacak ve konumunuza erişecektir.</string>
  <string name="user_agreement_declare_gmscore">MIUI kullanmadan önce Kullanıcı Sözleşmemizi ve Gizlilik Politikamızı okumalı ve kabul etmelisiniz. Cihazınız etkinleştirilirken, Mi SIM Aktivasyon Hizmeti, Xiaomi Bulut, Yedekleme Hizmeti, Cihaz bul, Ana ekran, Sık kullanılan ifadeler, Xiaomi İnternet İletişim Hizmeti, Çeviri Hizmeti, MIUI Daemon, HTML Görüntüleyici, MIUI SDK, Güvenli Öğe Uygulaması, AI Yardımcısı , Pil ve performans, Güç Dedektörü, Joyose, OS AI Ayarı ve Güncelleyici ağa bağlanacaktır. Akıllı kartlar, İzin Yöneticisi, ConfigUpdater ve akıllı hizmetler ağa bağlanacak ve konumunuza erişecektir.</string>
  <string name="user_agreement_declare_wifi_device">MIUI kullanmadan önce Kullanıcı Sözleşmemizi ve Gizlilik Politikamızı okumalı ve kabul etmelisiniz. Cihazınız etkinleştirilirken, Xiaomi Bulut, Yedekleme Hizmeti, Cihazı bul, Ana ekran, Sık kullanılan ifadeler, Xiaomi İnternet İletişim Hizmeti, Çeviri Hizmeti, MIUI Daemon, HTML Görüntüleyici, MIUI SDK, Güvenli Öğe Uygulaması, AI Yardımcısı, Pil ve performans, Güç Dedektörü, Joyose, OS AI Ayarı ve Güncelleyici ağa bağlanacak. Akıllı kartlar, İzin Yöneticisi ve akıllı hizmetler ağa bağlanacak ve konumunuza erişecektir.</string>
  <string name="user_agreement_declare_wifi_device_gmscore">MIUI kullanmadan önce Kullanıcı Sözleşmemizi ve Gizlilik Politikamızı okumalı ve kabul etmelisiniz. Cihazınız etkinleştirilirken, Xiaomi Bulut, Yedekleme Hizmeti, Cihaz bul, Ana ekran, Sık kullanılan ifadeler, Xiaomi İnternet İletişim Hizmeti, Çeviri Hizmeti, MIUI Daemon, HTML Görüntüleyici, MIUI SDK, Secure Element Uygulaması, AI Yardımcısı, Pil ve performans, Power Detector, Joyose, OS AI Setting ve Updater ağa bağlanacaktır. Akıllı kartlar, İzin Yöneticisi, ConfigUpdater ve akıllı hizmetler ağa bağlanacak ve konumunuza erişecektir.</string>
  <string name="voice_assist_advice">Mi AI ses kontrollerini kullanmanızı sağlar, ancak daha fazla güç tüketir (Her saat +1%).</string>
  <string name="voice_assist_condition">Bu durumlarda Mi AI kullanmak mümkün olacak:\n1. Ekran açıkken.\n2. Ekranı kapalı müzik dinlerken.</string>
  <string name="voice_assist_desp">Telefonunuza \"Mi AI\" deyin. Mi AI sesinizi tanıyacak ve cihazınızı kontrol edebilecek.</string>
  <string name="voice_assist_title">Ses ile uyandırma</string>
  <string name="wc_dialog_agree">Kabul et</string>
  <string name="wc_dialog_reject">Reddet</string>
  <string name="wc_dialog_summary">Duvar Kağıdı Döngüsü, Kilitli ekranınıza her gün çarpıcı görüntüler ve heyecan verici hikayeler sunar.</string>
  <string name="wc_dialog_title">Yeniden tasarlanan Kilit ekranı</string>
  <string name="wc_double_check_agree">Dene</string>
  <string name="wc_double_check_reject">Hayır teşekkürler</string>
  <string name="wc_double_check_summary">Duvar Kağıdı Döngüsü\'nü açarak işinize yarayıp yaramadığını görebilirsiniz. Ayarlar > Kilit ekranı yolundan Duvar Kağıdı Döngüsü\'nü her zaman açıp kapatabileceğinizi unutmayın.</string>
  <string name="wc_double_check_title">Duvar Kağıdı Döngüsü\'nü deneyin</string>
  <string name="wc_notice_link_agreement_index">Kullanıcı Sözleşmesi</string>
  <string name="wc_notice_link_announcement_summary">"Bu özelliği kullanmadan önce üçüncü taraf içerik sağlayıcısının  &lt;a href=\"%1$s\">Gizlilik Politikası&lt;/a> ve &lt;a href=\"%2$s\">Kullanıcı Sözleşmesi&lt;/a> okuyun ve kabul edin."</string>
  <string name="wc_notice_link_privacy_index">Gizlilik Politikası</string>
  <string name="wc_notice_link_summary">Bu özelliği kullanmadan önce üçüncü taraf içerik sağlayıcısının %1$s ve %2$s belgelerini okuyun ve kabul edin</string>
  <string name="welcome">Hoşgeldiniz</string>
  <string name="zone_picker_title">Saat dilimini seç</string>
</resources>
