<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">com.securitycore.miui_t</string>
    <string name="avast_dialog_header">"Questa funzione crittografa e carica l'ID del tuo dispositivo sui server di Avast (%s)."</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Informativa sulla Privacy</string>
    <string name="avast_dialog_title">"Informativa sulla Privacy di Avast"</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=it_IT</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Questo virus è un adware. Visualizza automaticamente le pubblicità.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Questo virus è un cryptor. È un software pericoloso trasmesso con lo scopo di danneggiare i dati, duplicarsi all\'interno dello spazio di archiviazione e diffondersi.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Questo virus è un dropper. Contiene il codice che consente l\'installazione di altri virus pericolosi.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Questo virus è un exploit. Sfrutta bug o vulnerabilità del sistema per forzare azioni senza autorizzazioni.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">L\'infezione è stata rilevata utilizzando un metodo euristico specifico. Dall\'analisi euristica specifica risulta come virus.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Questo virus è un joke. Crea effetti o scherzi fastidiosi. Di solito ha un impatto minimo sul sistema.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">"Questo virus è un programma potenzialmente indesiderato (PUP). È un programma che potrebbe essere indesiderato (come spyware, adware, etc), nonostante l'utente abbia acconsentito a scaricarlo."</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Questo virus è un rootkit. È un tipo di software progettato per nascondere il fatto che un sistema operativo è stato infettato. Viene utilizzato per prendere il controllo del dispositivo nascondendosi in modo profondo. I rootkit consentono a virus e malware di “nascondersi a prima vista” camuffandosi da file necessari non rilevati dai normali antivirus.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">"Questo virus è uno spyware. È un software che trasmette informazioni personali tramite la connessione internet dell'utente senza il suo consenso."</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Tipologia sospetta comune. Il sistema antivirus sta cercando di classificarla.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Questo virus è uno strumento potenzialmente malevolo che infetta similmente ai PUP (programmi potenzialmente indesiderati).</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">"Questo virus è un trojan. È un malware progettato per fornire accesso remoto non autorizzato al dispositivo dell'utente. I trojan di solito non hanno la capacità di replicarsi come altri virus; comunque possono causare infezione da altri virus sulla macchina, furto di dati o altre conseguenze dannose."</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Tipo di infezione sconosciuta.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Questo virus è un worm. È un malware singolo capace di replicarsi per diffondersi su altri dispositivi. Si approfitta di file o funzionalità di trasporto informazioni del sistema (come le reti), può diffondersi senza azioni da parte dell\'utente. I worm causano quasi sempre almeno qualche danno alla rete.</string>
    <string name="avl_dialog_header">"Questa funzionalità critta ed invia l'ID del tuo dispositivo ai server di AVL (%s)."</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Informativa sulla Privacy</string>
    <string name="avl_dialog_title">"Informativa sulla Privacy di AVL"</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=it_IT</string>
    <string name="common_ids_permission_label">Permesso comune ID Avast</string>
    <string name="hello_world">Ciao mondo!</string>
    <string name="menu_settings">Impostazioni</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Carica e scansiona i nomi delle app di dettagli utilizzando le definizioni online dei virus.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Aggiorna definizioni virus automaticamente</string>
    <string name="tencent_dialog_header">"Questa funzionalità critta ed invia l'ID del tuo dispositivo ai server di Tencent (%s)."</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Informativa sulla Privacy</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Informativa sulla Privacy di Tencent</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=it_IT</string>
    <string name="title_activity_main">Attività principale</string>
</resources>
