<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="AVL">AVL</string>
  <string name="Avast">Avast</string>
  <string name="DesAVL">AVL</string>
  <string name="DesAvast">Avast</string>
  <string name="DesMi">Mi</string>
  <string name="DesTencent">Tencent</string>
  <string name="Mi">Mi</string>
  <string name="Tencent">Tencent</string>
  <string name="app_name">Componentes de Segurança MIUI</string>
  <string name="avast_dialog_cloudscan"/>
  <string name="avast_dialog_dbupdate"/>
  <string name="avast_dialog_header">Esta funcionalidade encripta e envia o seu ID de dispositivo para os servidores Avast (%s)</string>
  <string name="avast_dialog_policy">Política de Privacidade</string>
  <string name="avast_dialog_title">Política de Privacidade de Avast</string>
  <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
  <string name="avast_virus_type_adware_description">Este vírus é um adware. Mostra anúncios automaticamente</string>
  <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Este vírus é um cryptor. É um software malicioso que se replica no espaço de armazenamento</string>
  <string name="avast_virus_type_dropper_description">Este vírus é um dropper. Carrega um código malicioso que instala outros vírus</string>
  <string name="avast_virus_type_exploit_description">Este vírus é um exploit. Aproveita-se de um bug ou vulnerabilidade do sistema para causar um comportamento intencional ou imprevisível</string>
  <string name="avast_virus_type_heuristic_description">A infecção é inferida no uso do histórico. Uma análise especifica ao histórico informa que é um vírus</string>
  <string name="avast_virus_type_joke_description">Este vírus é um joke. É um software que cria um efeito irritante ou humorístico como uma piada ou falso vírus. Provoca danos inofensivos ao sistema</string>
  <string name="avast_virus_type_pup_description">Este vírus é um software potencialmente não desejado (PUP). É um programa não desejado (como spyware, adware, etc.), tirando o facto de que o utilizador dá o consentimento para o transferir</string>
  <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Este vírus é um rootkit. É um tipo de software concebido para esconder o facto que o sistema operativo ficou comprometido. É utilizado para obter controlo do dispositivo e esconder-se nos ficheiros de sistema. Os rootkits permitem que outros vírus e malwares se escondam nos ficheiros de sistema, que por norma os antivírus ignoram na detecção</string>
  <string name="avast_virus_type_spyware_description">Este vírus é spyware. É um software que recolhe informações do utilizador, como pesquisas na Internet e transmite essa informação a uma entidade externa na Internet sem o conhecimento ou consentimento do utilizador</string>
  <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Um tipo de suspeição comum. O sistema antivírus está a tentar classificá-lo</string>
  <string name="avast_virus_type_tool_description">Um vírus é uma ferramenta potencialmente infecciosa similar ao PUP</string>
  <string name="avast_virus_type_trjan_description">Este vírus é um trojan. É um malware que se multiplica a si mesmo com o objectivo de se propagar noutros dispositivos. Foi concebido para entrar remotamente e ter acesso não autorizado no dispositivo do utilizador. Os trojans não se propagam como vírus, no entendo podem permitir a instalação de outros malwares, permitindo o roubo de vários dados ou iniciar outras actividades maliciosas</string>
  <string name="avast_virus_type_unknown_description">Tipo de infecção desconhecida</string>
  <string name="avast_virus_type_worm_description">Este vírus é um worm. É um malware que se multiplica a si mesmo com o objectivo de se propagar noutros dispositivos. Aproveita-se dos recursos de ficheiros do sistema ou de ligações à rede e propaga-se sem qualquer acção do utilizador. Os worms geralmente provocam danos à rede</string>
  <string name="avl_dialog_dbupdate"/>
  <string name="avl_dialog_header">Esta funcionalidade encripta e envia o ID do seu dispositivo para os servidores AVL(%s)</string>
  <string name="avl_dialog_policy">Política de Privacidade</string>
  <string name="avl_dialog_title">Política de Privacidade de AVL</string>
  <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
  <string name="hello_world">Olá mundo!</string>
  <string name="menu_settings">Definições</string>
  <string name="tencent_dialog_cloudscan">Enviar e verificar os nomes e detalhes das aplicações utilizando definições de vírus online</string>
  <string name="tencent_dialog_dbupdate">Actualizar definições de vírus automaticamente</string>
  <string name="tencent_dialog_header">Esta funcionalidade encripta e envia o ID do seu dispositivo para os servidores Tencent(%s)</string>
  <string name="tencent_dialog_policy">Política de Privacidade</string>
  <string name="tencent_dialog_title">Política de Privacidade de Tencent</string>
  <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=pt_US</string>
  <string name="title_activity_main">Actividade principal</string>
</resources>