<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="allow_backup_button_label">Copia de seguridad de mis datos</string>
    <string name="allow_restore_button_label">Restaurar mis datos</string>
    <string name="backup_confirm_text">"Se ha solicitado una copia de seguridad completa de todos los datos en una computadora de escritorio conectada. ¿Deseas permitirla?

Si tú no has solicitado la copia de seguridad, no permitas que se realice la operación."</string>
    <string name="backup_confirm_title">Realización de la copia de seguridad completa</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">Si deseas encriptar los datos de la copia de seguridad completa, introduce una contraseña a continuación:</string>
    <string name="backup_enc_password_required">Dado que el dispositivo está encriptado, es necesario que encriptes la copia de seguridad. Ingresa una contraseña a continuación:</string>
    <string name="backup_enc_password_text">Introduce una contraseña para encriptar los datos de la copia de seguridad completa. Si dejas este campo en blanco, se utilizará tu contraseña actual de copia de seguridad:</string>
    <string name="current_password_text">Introduce tu contraseña actual de copia de seguridad a continuación:</string>
    <string name="deny_backup_button_label">No realizar una copia de seguridad</string>
    <string name="deny_restore_button_label">No restaurar</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">Introduce tu contraseña de encriptación del dispositivo a continuación. Esta contraseña también se utilizará para encriptar la copia de seguridad.</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">Introduce tu contraseña de encriptación del dispositivo a continuación:</string>
    <string name="restore_confirm_text">"Se ha solicitado una restauración completa de todos los datos de una computadora de escritorio conectada. ¿Deseas permitirla?

Si tú no has solicitado la restauración, no permitas que se realice la operación. Esto reemplazaría los datos actuales del dispositivo."</string>
    <string name="restore_confirm_title">Restauración completa</string>
    <string name="restore_enc_password_text">Si los datos de recuperación están encriptados, vuelve a introducir la contraseña a continuación:</string>
    <string name="toast_backup_ended">La realización de la copia de seguridad finalizó.</string>
    <string name="toast_backup_started">Iniciando copia de seguridad...</string>
    <string name="toast_restore_ended">La restauración finalizó.</string>
    <string name="toast_restore_started">Iniciando restauración...</string>
    <string name="toast_timeout">Se agotó el tiempo de espera para la operación.</string>
</resources>
