<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="AVL">AVL</string>
  <string name="Avast">Avast</string>
  <string name="DesAVL">AVL</string>
  <string name="DesAvast">Avast</string>
  <string name="DesMi">Mi</string>
  <string name="DesTencent">Tencent</string>
  <string name="Mi">Mi</string>
  <string name="Tencent">Tencent</string>
  <string name="app_name">MIUI güvenlik bileşenleri</string>
  <string name="avast_dialog_header">Bu özellik, cihazınızın kimliğini Avast\'ın sunucularına (%s) şifreler ve yükler.</string>
  <string name="avast_dialog_policy">Gizlilik Politikası</string>
  <string name="avast_dialog_title">Avast\'ın Gizlilik Politikası</string>
  <string name="avast_virus_type_adware_description">Virüs bir reklam yazılımıdır. Reklamları otomatik olarak oluşturur.</string>
  <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Virüs bir şifre çözücüdür. Depolama alanında kendini çoğaltma yoluyla iletilen kötü amaçlı bir yazılımdır.</string>
  <string name="avast_virus_type_dropper_description">Virüs bir damlalıktır. Diğer zararlı virüsleri yükleyen kodu taşır.</string>
  <string name="avast_virus_type_exploit_description">Virüs bir istismarcıdır. İstenmeyen veya beklenmeyen davranışlara neden olmak için sisteminizdeki hatalardan veya güvenlik açıklarından yararlanır.</string>
  <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Enfeksiyon, spesifik bir sezgisel tarama kullanılarak çıkarılır. Spesifik sezgisel analiz, bunun bir virüs olduğunu söylüyor.</string>
  <string name="avast_virus_type_joke_description">Virüs bir şakadır. Bazı can sıkıcı veya mizahi etkiler yaratır. Normalde diğer virüslere göre daha az hasara neden olur.</string>
  <string name="avast_virus_type_pup_description">Virüs potansiyel olarak istenmeyen bir programdır (PUP). Kullanıcıların indirmeye izin vermesine rağmen, zararlı olabilecek bir programdır (casus yazılım, reklam yazılımı vb.).</string>
  <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Virüs bir rootkittir. Bir işletim sisteminin güvenliğinin ihlal edildiğini gizlemek için tasarlanmış bir yazılım türüdür. Sistemin derinliklerinde saklanarak cihaz üzerinde kontrol elde etmek için kullanılır. Rootkit\'ler, normal antivirüs yazılımının göz ardı edeceği dosyaları gizleyerek virüslerin ve kötü amaçlı yazılımların \"görünür durumda gizlenmesini\" sağlar.</string>
  <string name="avast_virus_type_spyware_description">Virüs bir casus yazılımdır. Kullanıcı bilgilerini kullanıcının internet bağlantısı üzerinden gizlice toplayan bir yazılımdır.</string>
  <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Yaygın bir şüpheli tür. Virüsten koruma sistemi onu sınıflandırmaya çalışıyor.</string>
  <string name="avast_virus_type_tool_description">Virüs, PUP\'a benzer potansiyel olarak kötü bir araçtır.</string>
  <string name="avast_virus_type_trjan_description">Virüs bir truva atıdır. Bir kullanıcının cihazına yetkisiz, uzaktan erişim sağlamak için tasarlanmış bir kötü amaçlı yazılımdır. Truva atları normalde kendilerini virüs gibi çoğaltma yeteneğine sahip değildir. Ancak, cihazınıza başka kötü amaçlı yazılımların yüklenmesine, verilerin çalınmasına veya diğer kötü amaçlı etkinliklere yol açabilir.</string>
  <string name="avast_virus_type_unknown_description">Bilinmeyen enfeksiyon türü.</string>
  <string name="avast_virus_type_worm_description">Virüs bir solucandır. Diğer cihazlara yayılmak için kendini kopyalayan bağımsız bir kötü amaçlı yazılımdır. Sisteminizin dosyalarından veya bilgi aktarım özelliklerinden (örn, ağlar) yararlanır, herhangi bir insani eylem olmadan dolaşabilir. Solucanlar neredeyse her zaman ağa zarar verirler.</string>
  <string name="avl_dialog_header">Bu özellik, cihazınızın kimliğini AVL sunucularına (%s) şifreler ve yükler.</string>
  <string name="avl_dialog_policy">Gizlilik Politikası</string>
  <string name="avl_dialog_title">AVL\'nin Gizlilik Politikası</string>
  <string name="common_ids_permission_label">Avast ortak kimlikler izni</string>
  <string name="hello_world">Merhaba dünya!</string>
  <string name="menu_settings">Ayarlar</string>
  <string name="tencent_dialog_cloudscan">Çevrimiçi virüs tanımlarını kullanarak uygulama adlarını ve ayrıntılarını karşıya yükleyin ve tarayın.</string>
  <string name="tencent_dialog_dbupdate">Virus tanımlamalarını otomatik olarak güncelle</string>
  <string name="tencent_dialog_header">Bu özellik, cihazınızın kimliğini Tencent sunucularına (%s) şifreler ve yükler.</string>
  <string name="tencent_dialog_policy">Gizlilik Politikası</string>
  <string name="tencent_dialog_title">Tencent\'in Gizlilik Politikası</string>
  <string name="title_activity_main">Ana Etkinlik</string>
</resources>
