<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
     <string name="accessibility_enabled">Usnadnění přístupu povoleno.</string>
    <string name="agree">Souhlasím</string>
    <string name="agree_and_next">Souhlasím</string>
    <string name="agree_terms">Přečetl(a) jsem si a souhlasím se Smluvními podmínkami a Zásadami ochrany osobních údajů.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Přečetl(a) jsem si a souhlasím se Zásadami ochrany osobních údajů Facemoji.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Přečetl(a) jsem si a souhlasím se Zásadami ochrany osobních údajů Kika.</string>
    <string name="ai_button_desc">Pomocí AI tlačítka můžete spustit Mi AI a využívat zástupce Mi AI.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Dvojité stisknutí</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Dvojitým stisknutím AI tlačítka dokončit akci</string>
    <string name="ai_button_long_press">Stisknutí a přidržení</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Přidržte AI tlačítko a vyslovte příkaz pro Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">Stisknutí</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Stiskněte AI tlačítko pro zobrazení zástupců Mi AI</string>
    <string name="ai_button_title">AI tlačítko</string>
    <string name="album_introduction">Galerie vám umožňuje spravovat, optimalizovat a upravovat fotografie a videa na vašem zařízení a synchronizovat je se Xiaomi Cloudem.</string>
    <string name="app_name">Udělení souhlasu</string>
    <string name="application_package_introduction">Díky této aplikaci můžete instalovat aplikace třetích stran, kontrolovat je na přítomnost virů apod. před jejich instalací a získávat doporučení na základě zjištěných informací.</string>
    <string name="application_permissions">Oprávnění aplikací</string>
    <string name="back">Zpět</string>
    <string name="calculator_introduction">Kalkulačka vám pomáhá s výpočty, převodem měna dalších jednotek a odhadování výše a doby splátek.</string>
    <string name="camera_introduction">Pomocí fotoaparátu můžete vytvářet snímky a nahrávat videa.</string>
    <string name="carrier_introduction">Pro neustálé vylepšování našich služeb může vaše zařízení pravidelně odesílat informace jako je verze systému, identifikační data zařízení (včetně IMEI/IMSI/MSISDN/MAC adresy, MEID/ICCID) a informace o vaší přibližné poloze (včetně ID základové stanice) vašemu operátorovi pomocí sítě Wi-Fi, mobilních dat nebo bezplatné SMS zprávy. Operátor se zavazuje zpracovávat tyto informace pouze pro účely vylepšování služeb nebo pro poskytování dalších přizpůsobených služeb a technologií. Žádné z informací, ve formě podle které vás lze identifikovat, nebudou poskytnuty třetím stranám. Upřednostňovány jsou konkrétní prohlášení a zásady operátora. Před využitím této služby doporučujeme kontaktovat vašeho operátora pro upřesnění cen za tuto službu.</string>
    <string name="clock_introduction">V této aplikace můžete kromě zobrazení času nastavit také časovač, světový čas, stopky, budíky apod.</string>
    <string name="close_location_service_setting">Přístup k vaší poloze můžete kdykoli vypnout v Nastavení > Další nastavení > Soukromí nebo přímo u jednotlivých aplikacích v aplikaci Optimalizace.</string>
    <string name="cm_terms_content">Pro zkvalitnění poskytovaných služeb, může vámi zvolený mobilní operátor odesílat vaše osobní data a informace o zařízení na své serevery pomocí sítě Wi-Fi nebo mobilního datového připojení. Tyto informace budou použity pouze pro statistické účely pro zkvalitnění služeb a poskytování obsahu na míru přímo pro vás. Tyto informace nebudou využity pro vaši osobní identifikaci a v žádném případě nebudou předány třetím stranám.</string>
    <string name="cm_terms_title">Dohoda s operátorem mobilní sítě</string>
    <string name="compass_introduction">Tato aplikace vám pomáhá při navigaci, určování souřadnic, atmosférického tlaku a nadmořské výšky.</string>
    <string name="congratulation_label">Děkujeme!</string>
    <string name="congratulation_swipe">Přejeďte nahoru pro vstup do systému</string>
    <string name="congratulation_title">Navštivte miuios.cz</string>
    <string name="content_description_complete">Dokončeno</string>
    <string name="content_description_miui_version">MIUI 11</string>
    <string name="content_description_start">Spustit</string>
    <string name="content_introduction">Centrum obsahu shromažďuje obsah a služby z více kanálů. Kromě čtení nejnovějších článků a odkazů, zde můžete také sledovat videa a získávat doporučení nového obsahu.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Přidržte stisknutí dvěma prsty pro povolení usnadnění přístupu.</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Pokud nejste připojený na Wi-Fi, vaše zatřídění použije mobilní data.</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Pomocí otisku prstu můžete odemknout vaše zařízení, ověřit transakce Mi Plateb nebo se jednoduše přihlásit do aplikací a služeb.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Použijte svůj otisk prstu k odemknutí zařízení nebo se přihlaste do aplikací a služeb.</string>
    <string name="diagnose_report">Odesílání diagnostických dat pro nalezení a analýzu systémových problémů, které nám pomohou vylepšovat uživatelské prostředí. Tato data mohou obsahovat vaše osobní údaje (např. IP, poloha, atd.).</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Pokud nesouhlasíte s udělením následujících oprávnění nebo se sdílením a nahráváním vašich osobních informací, nebudete tuto službu moci využívat.</string>
    <string name="disagree">Zrušit</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Pokud nesouhlasíte s udělením následujících oprávnění nebo se sdílením a nahráváním vašich osobních informací, nebudete tuto aplikaci moci využívat. Buď můžete tuto aplikaci přestat používat nebo zakázat některá z udělených oprávnění v Nastavení.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Pokud nesouhlasíte s udělením následujících oprávnění nebo se sdílením a nahráváním vašich osobních informací, nebudete tuto aplikaci moci využívat. V takovémto případě doporučujeme přestat aplikaci využívat.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Pokud nesouhlasíte s udělením následujících oprávnění nebo se sdílením a nahráváním vašich osobních informací, nebudete tento produkt moci využívat. V takovémto případě doporučujeme přestat produkt využívat.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Pokud nesouhlasíte s udělením následujících oprávnění nebo se sdílením a nahráváním vašich osobních informací, nebudete tuto službu moci využívat. V takovémto případě doporučujeme přestat službu využívat.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Pokud nesouhlasíte s udělením následujících oprávnění nebo se sdílením a nahráváním vašich osobních informací, nebudete tuto aplikaci moci využívat. Buď se můžete z této aplikace odhlásit nebo zakázat některá z udělených oprávnění v Nastavení.</string>
    <string name="disagreement_function">Pokud nesouhlasíte s udělením následujících oprávnění nebo se sdílením a nahráváním vašich osobních informací, nebudete tuto funkci moci využívat. V takovémto případě doporučujeme přestat funkci využívat.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Pokud nesouhlasíte s udělením následujících oprávnění nebo se sdílením a nahráváním vašich osobních informací, nebudete tuto službu moci využívat.</string>
  <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Pokud nesouhlasíte s udělením takovýchto povolení nebo sdílením a nahráním svých osobných údajů, nebudete moci tuto službu používat.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Pokud nesouhlasíte s udělením následujících oprávnění nebo se sdílením a nahráváním vašich osobních informací, nebudete tuto aplikaci moci využívat. Buď můžete aplikaci odinstalovat nebo zakázat některá z udělených oprávnění v Nastavení.</string>
    <string name="download_introduction">Pomocí této aplikace můžete spravovat všechna stahování, včetně stahování z aplikací GetApps, Mi Video, Aktualizace, Témata a Prohlížeč.</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">Usnadnění přístupu zrušeno.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Zapnuli jste funkci TalkBack pomocí stisknutí a podržení dvou prstů na obrazovce více než 10 sekund. TalkBack poskytuje hlasovou odezvu pro osoby se zrakovým postižením. Pokud jste tuto funkci zapli omylem, klepněte na tlačítko Zrušit a poté klepněte dvakrát na obrazovku.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Zrušit</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="fast_application_introduction">Framework Rychlých aplikací vám umožňuje vytváření a poskytování služeb v rychlých aplikacích.</string>
  <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
  <string name="fmt_date_long_month_day">d. MMMM</string>
  <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM, yyyy</string>
  <string name="fmt_date_long_year_month_day">d MMMM, yyyy</string>
  <string name="fmt_date_numeric_month_day">d-M</string>
  <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
  <string name="fmt_date_numeric_year_month">M-yyyy</string>
  <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d-M-yyyy</string>
  <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
  <string name="fmt_date_short_month_day">"d. MMM "</string>
  <string name="fmt_date_short_year_month">MMM, yyyy</string>
  <string name="fmt_date_short_year_month_day">d MMM, yyyy</string>
    <string name="font_hint_large">Výchozí velikost textu</string>
    <string name="font_hint_normal">Zvětšit text</string>
    <string name="framework_introduction">Mi Services Framework vám umožňuje využívat Xiaomi účet, Mi Push, Mi Statistiky a MIUI BI.</string>
    <string name="framwork_base_service">Pro poskytnutí těchto služeb vyžadují Mi Services Framework (Xiaomi účet, Mi Push, Mi Statistiky, MIUI BI) připojení k internetu, přístup k vašemu telefonnímu číslu, IMEI, IMSI a udělení povolení vašemu zařízení přijímat push oznámení.</string>
     <string name="friday">Pátek</string>
    <string name="friday_short">Pát</string>
    <string name="friday_shortest">Pá</string>
    <string name="game_introduction">Plug-in pro hry vám umožňuje přihlašovat se, objednávat, dokončovat platby, využívat kupóny a zúčastňovat se propagačních akcí.</string>
    <string name="google_service_introduction">Pro správné fungování vyžaduje Google Play připojení k internetu, přístup k informacím o vaší poloze, nahrávat zvuk, uskutečňovat hovory, přístup k událostem v kalendáři, historii hovorů, senzorům, úložišti, fotoaparátu, informacím o zařízení a účtům.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Klasické</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Se seznamem aplikací</string>
    <string name="home_settings_title">Vyberte rozložení ploch</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Zásady ochrany osobních údajů zvolené klávesnice</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Nelze se připojit k síti. Zásady ochrany osobních údajů pro tuto klávesnici si můžete přečíst na %s.</string>
    <string name="input_method_category">Vyberte výchozí klávesnici, kterou budete používat pro psaní zpráv, poznámek a pro další činnosti. Později si můžete také nainstalovat další klávesnice od jiných poskytovatelů.</string>
    <string name="input_method_setting">Vybrat klávesnici</string>
    <string name="install_preinstall_app">Načítání aplikací…</string>
	<string name="item_contents_wwarning">Jestliže ztratíte své zařízení, nebudete moci zabránit jeho zneužití. Přesto chcete přeskočit?</string>
    <string name="item_fingerprint">Otisk prstu</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Pouze zámek obrazovky</string>
    <string name="item_return">Nastavit</string>
    <string name="item_skip">Přeskočit</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Ostatní jazyky</string>
    <string name="language_settings">Vyberte jazyk</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Více oblastí</string>
    <string name="locale_picker_title">Vyberte svou oblast</string>
    <string name="location_introduction">Služby založené na určování polohy vám pomohou najít produkty a služby ve vašem okolí.</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Díky Denní tapetě můžete získávat nejnovější obrázky přímo na vaši Zamykací obrazovku každý den.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Žádné internetové připojení. Zásady ochrany osobních údajů najdete na %s.</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Nemáte připojení k internetu. Pro zobrazení Smluvních podmínek přejděte na %s.</string>
  <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Odznačit</string>
  <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Vše</string>
  <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Vybrat položky</string>
  <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Více</string>
  <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Zrušit</string>
  <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Potvrdit</string>
  <string name="miuix_appcompat_delete_description">Vymazat</string>
  <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Odznačit</string>
  <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Odznačit</string>
  <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Zrušit</string>
  <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Vyhledat</string>
  <string name="miuix_appcompat_select_all">Vše</string>
  <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Vše</string>
  <string name="miuix_appcompat_select_item">Vybrat položky</string>



  <string name="monday">Pondělí</string>
  <string name="monday_short">Pon</string>
  <string name="monday_shortest">P</string>
  <string name="month_april">Duben</string>
  <string name="month_april_short">Dub</string>
  <string name="month_april_shortest">D</string>
  <string name="month_august">Srpen</string>
  <string name="month_august_short">Srp</string>
  <string name="month_august_shortest">S</string>
  <string name="month_december">Prosinec</string>
  <string name="month_december_short">Pro</string>
  <string name="month_december_shortest">P</string>
  <string name="month_february">Únor</string>
  <string name="month_february_short">Úno</string>
  <string name="month_february_shortest">Ú</string>
  <string name="month_january">Leden</string>
  <string name="month_january_short">Led</string>
  <string name="month_january_shortest">L</string>
  <string name="month_july">Červenec</string>
  <string name="month_july_short">Čvc</string>
  <string name="month_july_shortest">Č</string>
  <string name="month_june">Červen</string>
  <string name="month_june_short">Čvn</string>
  <string name="month_june_shortest">Č</string>
  <string name="month_march">Březen</string>
  <string name="month_march_short">Bře</string>
  <string name="month_march_shortest">B</string>
  <string name="month_may">Květen</string>
  <string name="month_may_short">Kvě</string>
  <string name="month_may_shortest">K</string>
  <string name="month_november">Listopad</string>
  <string name="month_november_short">Lis</string>
  <string name="month_november_shortest">L</string>
  <string name="month_october">Říjen</string>
  <string name="month_october_short">Říj</string>
  <string name="month_october_shortest">Ř</string>
  <string name="month_september">Září</string>
  <string name="month_september_short">Zář</string>
  <string name="month_september_shortest">Z</string>
	<string name="msim_setting_default_data">Datová SIM</string>
     <string name="msim_setting_default_voice">Výchozí SIM pro volání</string>
    <string name="multisim_settings_category">Nastavení SIM karty</string>
	 <string name="multisim_settings_sb_title">Byla nalezena 1 SIM karta</string>
    <string name="multisim_settings_title">Nalezeny 2 SIM karty</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Průvodce gesty</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Gesta pro celou obrazovku</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Tlačítka</string>
    <string name="next">Další</string>
    <string name="next_fingerprint">Další</string>
    <string name="note_introduction">Tato aplikace vám umožňuje vytvářet, prohlížet a upravovat poznámky.</string>
    <string name="other_settings">Další nastavení</string>
	<string name="other_settings_ad_dialog_agree">Povolit</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">"Po vypnutí této funkce nebude zobrazování reklam vypnuto. Pouze již nebudete přijímat reklamy přizpůsobené tomu, co vás zajímá. Více o funkci přizpůsobených reklam najdete v Zásadách ochrany osobních údajů Xiaomi.
Chcete přizpůsobení reklam přesto vypnout?"</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Vypnout</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Zapnout přizpůsobení reklam</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Přizpůsobené reklamy</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Přizpůsobené reklamy na základě toho, co vás zajímá</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Automatické aktualizace systému</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">Nové aktualizace MIUI stáhněte na adrese miuios.cz/rom a nainstalujete v aplikací Aktualizace - Menu (3 tečky) - Vybrat zip.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Denní tapeta</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Zásady ochrany osobních údajů</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Získávejte vybrané obrázky a příběhy do vašeho zařízení každý den. %1$s a %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Licence pro koncového uživatele</string>
    <string name="other_settings_location">Přístup k poloze</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Povolit aplikacím přístup k vaší poloze</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Pomožte vylepšit své zážitky se zařízením MIUI automatickým odesíláním diagnostických údajů, údajů o používání zařízení a aplikací do společnosti Xiaomi. Pomůže to zlepšit výdrž baterie, systém MIUI a stabilitu aplikací.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Statistiky o využití dat, které nám pomohou lokalizovat a vyřešit problémy, mohou obsahovat vaše osobní informace</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Odesílat diagnostická data automaticky</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Optimalizace na základě uživatelské zkušenosti</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Pomozte nám vylepšit naše produkty a služby sdílením statistik o využívání vašich dat. Zobrazit podrobnosti</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Zobrazit podrobnosti</string>
    <string name="permission_account">Přístup k účtům na vašem zařízení:</string>
    <string name="permission_account_introduction">Přihlášení se pomocí Xiaomi účtu</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Přístup k úložišti pro spuštění a kontrolu instalačních balíčků</string>
    <string name="permission_call_records">Přístup k historii hovorů:</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Přístup k historii hovorů pro zobrazení blokovaných položek</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Přístup ke stavu telefonu, nahrávání hovorů, a pozastavení přehrávání během příchozích hovorů</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Ukládání dat z nastavených budíků</string>
    <string name="permission_contact">Přístup ke kontaktům:</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Poskytnutí funkce blokování a volání vybraným nouzovým kontaktům</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Identifikaci služeb spojených s různými zařízeními</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Identifikaci různých zařízení</string>
    <string name="permission_direct_call">Uskutečňovat hovory:</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Přidávání položek do blokovaných</string>
    <string name="permission_download_introduction">Stahování souborů a jejich ukládání na vašem zařízení</string>
    <string name="permission_imei_service">Přístup k IMEI zařízení pro poskytnutí služeb spojených s vaším zařízením</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Ukládání obrázků a videí na vašem zařízení</string>
    <string name="permission_location">Přístup k informacím o poloze:</string>
    <string name="permission_location_introduction">Poskytnutí služeb založených na určování polohy</string>
    <string name="permission_log_introduction">Ukládání protokolů</string>
    <string name="permission_login_introduction">Přihlašování se a správu systémových účtů</string>
    <string name="permission_message_introduction">Odesílání zpráv blokovaným kontaktům</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Přístup k IMEI pro identifikaci zařízení</string>
    <string name="permission_phone_network">Přístup k informacím o typu sítě pro optimalizaci a úpravu stahovatelných položek</string>
    <string name="permission_phone_service">Přístup k telefonnímu číslu, IMEI a IMSI:</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Ukládání obrázků do Galerie a zveřejňování stavů</string>
    <string name="permission_photo_video">Snímání fotografií a nahrávání videí:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Vytváření fotografií, nahrávání videí a použití blesku</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Ukládání, úpravu a synchronizaci fotografií a videí</string>
    <string name="permission_read_call_records">Upravování historie hovorů:</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Přidávání položek do historie hovorů a odstraňování blokovaných hovorů</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Přístup k poznámkám a přílohám</string>
    <string name="permission_read_write_file">Ukládání a přístup k souborům a fotografiím na vašem zařízení:</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Ukládání do zařízení a mezipaměti a přístup k souborům na vašem zařízení</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Ukládání a přístup ke zvukovým nahrávkám</string>
    <string name="permission_recording">Nahrávat hovory a zvuk:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Nahrávání zvuku během nahrávání videa</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Ukládání a přístup k záznamům obrazovky</string>
    <string name="permission_send_message">Odesílat SMS:</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Nahrávání zvuku</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Kontrolování virů a optimalizaci zařízení</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Správu a přihlášení se ke systémovým účtům pro poskytnutí Xunlei služeb</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Včetně Zásad ochrany osobních údajů a Pravidel pro uživatele POCO Launcheru)</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Preferovaná datová SIM karta</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Preferovaná hlasová SIM karta</string>
    <string name="privacy_policy">Zásady ochrany osobních údajů</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Vaše osobní údaje budou chráněny v souladu se všemi platnými zákony, nařízeními a zásadami ochrany osobních údajů.</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">"
Zobrazit Zásady ochrany osobních údajů pro tuto klávesnici."</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Zásady ochrany osobních údajů</string>
    <string name="provision_skip_underline">Přeskočit</string>
    <string name="recorder_introduction">Pomocí této aplikace můžete nahrávat zvuk a zálohovat nahrávky do cloudu.</string>
    <string name="require_authority_statement">Pro poskytnutí základních služeb budeme shromažďovat vaše osobní informace. Pro správné fungování těchto služeb je vyžadováno udělení následujících oprávnění:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Pro poskytnutí vám této služby, musíte udělit následující povolení, aby jsme mohli shromažďovat vaše osobní údaje:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Pro poskytnutí základních služeb budeme shromažďovat vaše osobní informace. Pro správné fungování těchto služeb je vyžadováno připojení k internetu a udělení následujících oprávnění:</string>
     <string name="saturday">Sobota</string>
     <string name="saturday_short">Sob</string>
     <string name="saturday_shortest">S</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Tato aplikace vám umožňuje nahrávat co se právě děje na vaší obrazovce.</string>
     <string name="search_events">Vyhledat událost</string>
     <string name="search_history">Historie</string>
    <string name="security_introduction">Tato aplikace vám pomáhá vyčistit vaše zařízení od zbytečných souborů, najít a neutralizovat viry, optimalizovat výkon zařízení pro hraní, zvýšit výdrž baterie, spravovat aplikace a mnohem více.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Přihlašování se a správu systémových účtů</string>
    <string name="service_agreement">Přečetl(a) jsem si a souhlasím se všemi pravidly a podmínkami.</string>
    <string name="service_name_album">Galerie</string>
    <string name="service_name_application_package">Instalátor balíčku</string>
    <string name="service_name_calculator">Kalkulačka</string>
    <string name="service_name_camera">Fotoaparát</string>
    <string name="service_name_carrier">Prohlášení o službách operátora</string>
    <string name="service_name_clock">Hodiny</string>
    <string name="service_name_compass">Kompas</string>
    <string name="service_name_content_center">Centrum obsahu</string>
    <string name="service_name_download">Stahování</string>
    <string name="service_name_fast_application">Framework Rychlých aplikací</string>
    <string name="service_name_game">Plug-in pro hry</string>
    <string name="service_name_google_service">Prohlášení o službách Google</string>
    <string name="service_name_location">Služby založené na určování polohy</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Denní tapeta</string>
    <string name="service_name_note">Poznámky</string>
    <string name="service_name_recorder">Záznamník</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Nahrávání obrazovky</string>
    <string name="service_name_security">Optimalizace</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi Service Framework</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Přečtěte si a souhlaste s našimi &lt;a href=%1$s>Zásadami ochrany osobních údajů&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Zásady ochrany osobních údajů</string>
    <string name="servicestate_title">Prohlášení o základních službách</string>
    <string name="setting_locale">Nastavování oblasti…</string>
    <string name="shut_down">Vypnout</string>
    <string name="sim_card_detecting">Vyhledávání SIM karty…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">SIM karta nebyla nalezena. Ujistěte se, že je SIM karta správně vložena a že zůstatek na ní je dostačující.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Povolit připojení k mobilní datové síti? Pokud tuto možnost povolíte, vložená SIM karta bude využita pro připojení k mobilní datové síti.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Vyhledat SIM kartu</string>
    <string name="sim_card_detection">Vložte SIM kartu</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Pro vložení SIM karty si prosím přečtěte instrukce přiložené k vašemu zařízení.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">Před pokračováním vložte SIM kartu. Vyhledávání zařízení a funkce synchronizace nebudou dostupné pokud vytvoříte účet bez SIM karty. Toto zařízení podporuje eSIM.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Dotykem aktivujete eSIM.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">SIM karta se nemohla připojit k síti</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">Aktivovat eSIM</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Neaktivováno</string>
    <string name="sim_dectection_next">Pokračovat</string>
    <string name="sim_redetection">Znovu zkontrolovat</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Vaše SIM karta se nebyla schopna připojit k platné síti. Ujistěte se, že máte na SIM kartě dostatečný zůstatek a zkuste se připojit znovu.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Před potvrzením tohoto nastavení se ujistěte, že víte jak gesta pro celou obrazovku používat.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Zrušit</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Gesta pro celou obrazovku</string>
    <string name="skip_underline">Přeskočit tento krok</string>
    <string name="start_up_slogan">Navštivte miuios.cz</string>
    <string name="summary_not_set">Nenastaveno</string>
     <string name="sunday">Neděle</string>
     <string name="sunday_short">Ned</string>
     <string name="sunday_shortest">N</string>
     <string name="switch_orientation_desc">Orientace obrazovky</string>
    <string name="system_navigation_mode">Režim systémové navigace</string>
    <string name="terms_of_use">Pravidla a podmínky</string>
    <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Fused Location Provider, HTMLViewer</string>
    <string name="terms_of_use_label">"Přečtěte si naše Smluvní podmínky a Zásady ochrany osobních údajů, abyste věděli, jaké informace shromažďujeme, jakým způsobem je využíváme a jaké možnosti rozhodování v tomto procesu máte.
Abyste mohli využívat služeb MIUI, musíte nejprve souhlasit s našimi Smluvními podmínkami a Zásadami ochrany osobních údajů.
%s a komponenty Xiaomi účtu se přihlásí k internetu pro získání informací o vaší poloze."</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">, systémové plug-iny Mi Store</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">, MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">, Instalátor balíčku</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">, Častá slovní spojení</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, Služby s vlastní registrací</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">, Aktualizace</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">Mi služby, Služby aktivace Mi SIM karty, Xiaomi Cloud, Najít zařízení, Domovská obrazovka, Hry, MIUI Daemon, systémové komponenty MSA, Překladatelské služby, Rychlé aplikace, Aplikační trezor, statistiky, Mi Link</string>
	 <string name="terms_of_use_lable_apps_wifi_device">Mi služby, MiCloud, Vyhledávání zařízení, Plocha, Hry.</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"r
r
Před použitím této funkce musíte souhlasit se Zásadami ochrany osobních údajů Facemoji."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"r
r
Před použitím této funkce musíte souhlasit se Zásadami ochrany osobních údajů Kika."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">, Služby Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, Chytré karty</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">, MConnService</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Zásady ochrany osobních údajů Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Zásady ochrany osobních údajů Kika</string>
     <string name="thursday">Čtvrtek</string>
     <string name="thursday_short">Čtv</string>
     <string name="thursday_shortest">Č</string>
     <string name="time_picker_dialog_title">Nastavit čas</string>
     <string name="time_picker_label_hour">H</string>
     <string name="time_picker_label_minute">M</string>
    <string name="title_fingerprint">Nastavte heslo</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Zámek displeje</string>
  <string name="today">Dnes</string>
  <string name="tomorrow">Zítra</string>
     <string name="tuesday">Úterý</string>
     <string name="tuesday_short">Úte</string>
     <string name="tuesday_shortest">Ú</string>
    <string name="user_agreement">Smluvní podmínky</string>
    <string name="user_agreement_declare">Před použitím MIUI musíte nejprve souhlasit s našimi Smluvními podmínkami a Zásadami ochrany osobních údajů. Během aktivace zařízení se Služby aktivace Mi SIM, Domovská obrazovka, Častá slovní spojení, Překladatelské služby, MIUI Daemon a aplikace Aktualizace připojí k internetu. MSA se také připojí k internetu pro získání informací o vaší poloze.</string>
    <string name="user_agreement_declare_gmscore">Před používáním MIUI, musíte odsouhlasit naše Podmínky používání a Ochranu soukromí.</string>     
     <string name="user_agreement_declare_wifi_device">Před používaním MIUI, musíte souhlasit s našimi Podmínkami používání a Ochranou soukromí.</string>
      <string name="user_agreement_declare_wifi_device_gmscore">Před používáním MIUI, musíte odsouhlasit naše Podmínky používání a Ochranu soukromí.</string>
    <string name="voice_assist_advice">K ovládání Mi AI můžete využít hlasové ovládání, které však spotřebovává více energie (+1% každou hodinu).</string>
    <string name="voice_assist_condition">"V následujících případech budete moci využít MI AI:r
1. Když je obrazovka zapnuta.r
2. Když posloucháte hudbu a obrazovka je vypnuta."</string>
    <string name="voice_assist_desp">Vyslovte \"Mi AI\" do vašeho telefonu. Jakmile Mi AI rozezná váš hlas, bude schopen zařízení ovládat.</string>
    <string name="voice_assist_title">Hlasové probuzení</string>
	<string name="wc_dialog_agree">Souhlasím</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Nesouhlasím</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Denní tapeta zobrazuje výběr těch nejkrásnějších tapet na zámku obrazovky.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Zámek obrazovky</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Vyzkoušet</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Ne</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Můžete povolit Denní tapetu a uvidíte zda se vám bude líbit. Tuto funkci můžete kdykoli vypnout v nastavení zamykací obrazovky.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Vyzkoušet Denní tapetu</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Přečtěte si naše Podmínky používání a Ochranu soukromí.</string>
     <string name="wednesday">Středa</string>
     <string name="wednesday_short">Stř</string>
     <string name="wednesday_shortest">S</string>
    <string name="welcome">Vítejte</string>
     <string name="yesterday">Včera</string>
    <string name="zone_picker_title">Vybrat časové pásmo</string> 
</resources>  
