<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="AVL">AVL</string>
  <string name="Avast">Avast</string>
  <string name="DesAVL">AVL</string>
  <string name="DesAvast">Avast</string>
  <string name="DesMi">Mi</string>
  <string name="DesTencent">Tencent</string>
  <string name="Mi">Mi</string>
  <string name="Tencent">Tencent</string>
  <string name="app_name">Composants de sécurité MIUI</string>
  <string name="avast_dialog_header">"Cette fonctionnalité crypte et envoi l'identifiant de votre appareil aux serveurs d'Avast (%s)."</string>
  <string name="avast_dialog_policy">Politique de confidentialité</string>
  <string name="avast_dialog_title">"Politique de confidentialité d'Avast"</string>
  <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=fr_FR</string>
  <string name="avast_virus_type_adware_description">Le virus est un logiciel de publicité. Il affiche automatiquement des publicités.</string>
  <string name="avast_virus_type_cryportor_description">"Le virus est un cryptor. C'est un logiciel malveillant qui est transmis et se réplique dans l'espace de stockage."</string>
  <string name="avast_virus_type_dropper_description">"Le virus est un injecteur. Il exécute du code qui installe d'autres virus malveillants."</string>
  <string name="avast_virus_type_exploit_description">"Le virus est un exploit. Il profite d'un bogue ou d'une vulnérabilité dans le système afin de provoquer un comportement inattendu ou imprévu."</string>
  <string name="avast_virus_type_heuristic_description">"L'infection est transmise en utilisant une heuristique spécifique. Une analyse heuristique spécifique la déclare en tant que virus."</string>
  <string name="avast_virus_type_joke_description">Le virus est une blague. Il crée un effet gênant ou humoristique comme une plaisanterie. Il provoque normalement moins de dommages par rapport aux autres virus sur le système.</string>
  <string name="avast_virus_type_pup_description">"Un virus est un logiciel potentiellement indésirable (LPI). Ce genre de programme peut s'avérer malveillant (logiciels espions, pubs etc...), en dépit du fait que l'utilisateur ait consenti à le télécharger."</string>
  <string name="avast_virus_type_rootkit_description">"Le virus est un rootkit. C'est un autre type de logiciel conçu pour dissimuler le fait que le système d'exploitation ait été compromis. Il est utilisé pour prendre le contrôle de l'appareil en se cachant profondément à l'intérieur du système. Les rootkit permettent que les virus et logiciels malveillants soient \"cacher de la vue\" en les déguisant en fichiers nécessaires que les logiciels antivirus ne détectent pas."</string>
  <string name="avast_virus_type_spyware_description">"Le virus est un logiciel espion ou spyware. C'est un logiciel qui récupère secrètement les informations de l'utilisateur grâce à une connexion internet et sans que celui-ci ne s'en aperçoive."</string>
  <string name="avast_virus_type_suspicious_description">"Virus de type suspect. Le système d'antivirus tente de le classifier."</string>
  <string name="avast_virus_type_tool_description">Le virus est un outil potentiellement dangereux infecté par des moyens similaires à PUP.</string>
  <string name="avast_virus_type_trjan_description">"Le virus est un cheval de Troie. C'est un malware conçu pour créer un accès à distance à l'appareil de l'utilisateur. Les chevaux de Troie normalement n'ont pas la capacité de se reproduire comme des virus. Cependant, ils peuvent installer d'autres logiciels malveillants sur votre appareil, voler diverses données, ou d'autres activités malveillantes."</string>
  <string name="avast_virus_type_unknown_description">"Type d'infection inconnu."</string>
  <string name="avast_virus_type_worm_description">"Le virus est un ver. C'est un programme malveillant autonome qui se reproduit dans le but de se propager à d'autres appareils. Il prend avantage des fichiers ou des caractéristiques de transport d'informations du système (comme le réseau) et peut se déplacer sans aucune action humaine. Les vers provoquent toujours des dommages au réseau."</string>
  <string name="avl_dialog_header">"Cette fonctionnalité crypte et envoi l'identifiant de votre appareil aux serveurs d'AVL (%s)."</string>
  <string name="avl_dialog_policy">Politique de confidentialité</string>
  <string name="avl_dialog_title">"Politique de confidentialité d'AVL"</string>
  <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=fr_FR</string>
  <string name="common_ids_permission_label">Avast common ids permission</string>
  <string name="hello_world">Bienvenue !</string>
  <string name="menu_settings">Paramètres</string>
  <string name="tencent_dialog_cloudscan">Envoyer et analyser les noms et détails des applications en utilisant les bases de données de virus en ligne.</string>
  <string name="tencent_dialog_dbupdate">Mise à jour automatique de la base de données virales</string>
  <string name="tencent_dialog_header">"Cette fonctionnalité crypte et envoi l'identifiant de votre appareil aux serveurs de AVL et Tencent (%s)."</string>
  <string name="tencent_dialog_policy">Politique de confidentialité</string>
  <string name="tencent_dialog_title">Politique de confidentialité de Tencent</string>
  <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=fr_FR</string>
</resources>
