<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
    <string name="agree">Zustimmen</string>
    <string name="cancel">Abbrechen</string>
    <string name="check_protocol_msg">"Um den Wartungsmodus zu nutzen, tippen Sie bitte hier und akzeptieren Sie "</string>
    <string name="check_protocol_msg_detail">Bevor Sie den Wartungsmodus starten, vergewissern Sie sich bitte, dass die Daten gesichert wurden. Der Kundendienst ist nicht verantwortlich für mögliche Datenverluste, die durch das reparierte Produkt verursacht werden.</string>
    <string name="check_protocol_msg_sub">den Haftungsausschluss für Benutzerdaten</string>
    <string name="click_to_close">Hier tippen, um den Wartungsmodus zu verlassen</string>
    <string name="close_maintenance_mode">Wartungsmodus beenden</string>
    <string name="create_fail">Erstellung des Wartungsmodus fehlgeschlagen, bitte später erneut versuchen</string>
    <string name="create_fail_because_max_user">Maximale Benutzeranzahl im System wurde erreicht. Bitte löschen Sie den Avatar, doppelt geöffnete Daten oder die des untergeordneten Modus und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="delete_maintenance_mode">Wartungsmodus löschen…</string>
    <string name="disagree">Ablehnen</string>
    <string name="forbid_create">Wartungsmodus kann nur im Hauptprofil erstellt werden</string>
    <string name="maintenance_mode">Wartungsmodus</string>
    <string name="maintenance_mode_close_title">Im Wartungsmodus</string>
    <string name="maintenance_mode_loading">Wartungsmodus starten, Telefon startet bald…</string>
    <string name="maintenance_mode_reboot">Neustart im Wartungsmodus</string>
    <string name="maintenance_mode_title">Umfassender Schutz von Telefondaten</string>
    <string name="maintenance_mode_watch_out">Wichtige private Daten wie Fotos, Videos, Kontakte, Anruflisten und Textnachrichten während der Wartung schützen</string>
    <string name="open">Wartungsmodus öffnen</string>
    <string name="open_maintenance_mode">Wartungsmodus öffnen</string>
    <string name="open_maintenance_mode_msg">"Um Datenverluste zu vermeiden, ist es empfehlenswert, das Gerät erst zur Reparatur einzusenden nach "</string>
    <string name="open_maintenance_mode_msg_sub">dem Sichern Ihrer Daten</string>
    <string name="reached_max_user">Maximale Benutzeranzahl erreicht</string>
    <string name="reboot_maintenance_mode">Wartungsmodus löschen abgeschlossen. Um die Leistung zu verbessern, bitte Gerät neu starten.</string>
    <string name="reboot_msg">Einschalten des Wartungsmodus führt automatisch zum Neustart des Telefons. Bitte bestätigen Sie das sofortige Einschalten.</string>
    <string name="reopen_maintenance_mode">Es wurde erkannt, dass der Hauptbenutzer des Geräts entsperrt wurde. Um die Privatsphäre des Benutzers und die Datensicherheit zu gewährleisten, wird empfohlen, wieder in den Wartungsmodus zu wechseln.</string>
    <string name="set_password_main_user">Passwort für Hauptbenutzer festlegen</string>
    <string name="set_password_main_user_context">Um Datensicherheit zu gewährleisten, setzen Sie bitte ein Passwort für den Sperrbildschirm. Das Passwort kann nicht wieder hergestellt werden werden, bitte merken Sie es sich. Wenn Sie den Wartungsmodus schließen, müssen Sie das festgelegte Passwort für die Bildschirmsperre bestätigen.</string>
    <string name="setting">Einstellungen</string>
    <string name="switch_to_maintenance_mode">Zum Wartungsmodus wechseln</string>
</resources>
