<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="accessibility_enabled">ဝင်သုံးခွင့် ဖွင့်ထားသည်။</string>
    <string name="agree">သဘောတူသည်</string>
    <string name="agree_and_next">သဘောတူသည်</string>
    <string name="agree_terms">ကျွန်ုပ်သည် အသုံးပြုသူသဘောတူညီချက်နှင့် ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒတို့ကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူပါသည်။</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Facemoji ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီအား ကျွန်ုပ် ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူပါသည်။</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Kika ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီအား ကျွန်ုပ် ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူပါသည်။</string>
    <string name="ai_button_desc">AI ခလုတ်ဖြင့် Mi AI ကို အဖွင့်အပိတ်လုပ်နိုင်ပြီး Mi AI ဖြတ်လမ်းသင်္ကေတများကို အသုံးပြုနိုင်သည်။</string>
    <string name="ai_button_double_press">နှစ်ချက် ထိနှိပ်ပါ</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">စိတ်ကြိုက် လုပ်ငန်းစဥ်များ ပြီးဆုံးရန် AI ခလုတ်အား နှစ်ချက်ဖိပါ</string>
    <string name="ai_button_long_press">ဖိပြီး နှိပ်ထားပါ</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">AI ခလုတ်အား ဖိနှိပ်၍ Mi AI သို့ စကားပြောနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="ai_button_single_press">ထိနှိပ်ပါ</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">AI ခလုတ်အား ဖိ၍ Mi AI ရှော့ကဒ်များအား ကြည့်ရှုနိုင်သည်</string>
    <string name="ai_button_title">AI ခလုတ်</string>
    <string name="album_introduction">ပြခန်းတွင် သင့်စက်ရှိ ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများကို စီမံခန့်ခွဲခြင်း၊ ပိုကောင်းအောင်ပြုပြင်ခြင်းနှင့် တည်းဖြတ်ခြင်းများ ပြုလုပ်နိုင်ပြီး ၎င်းတို့ကို Xiaomi ကလောက်နှင့်လည်း ဆင့်(ခ်)လုပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="app_name">ကြိုတင်ကာလ</string>
    <string name="application_package_introduction">ဤအက်(ပ်)ဖြင့် ပြင်ပကုမ္ပဏီအက်(ပ်)များထည့်သွင်းခြင်း၊ မထည့်သွင်းမီ ၎င်းတို့ကို စကန်ဖတ်ခြင်းနှင့် လုပ်ပြီးနောက် အကြံပြုချက်များပေးခြင်းတို့ကို ပြုလုပ်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="application_permissions">အက်ပ်ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="back">နောက်သို့</string>
    <string name="backup_introduction">သင့်စက်တွင် အကြောင်းအရာများ အရန်သိမ်းရန်နှင့် ပြန်ယူရန် ဤအက်(ပ်)ကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="boot_video_replay">ပြန်ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="boot_video_skip">ကျော်ရန်</string>
    <string name="calculator_introduction">ဤအက်(ပ်)ကို ဂဏန်းပေါင်းရန်၊ အခြင်အတွယ်များ ပြောင်းရန်၊ ငွေလဲနှုန်းထားများကြည့်ရန်နှင့် အိမ်ပေါင်ငွေတွက်ချက်ရန် သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="camera_introduction">ကင်မရာကို ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုရိုက်ရန် သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="clock_introduction">ဤအက်(ပ်)ကို အချိန်ကြည့်ရန်၊ အချိန်မှတ်ရန်၊ ကမ္ဘာသုံးနာရီကြည့်ရန်၊ စံချိန်ယူနာရီကြည့်ရန်၊ နှိုးစက်ပေးရန်နှင့် အခြားအရာများအတွက် သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="close_location_service_setting">တည်နေရာဖတ်ခြင်းကို ဆက်တင်များ > ထပ်ဆောင်းဆက်တင်များ > ပုဂ္ဂိုလ်ရေးတွင် ပိတ်ထားနိုင်သည် သို့မဟုတ် လုံခြုံရေးထဲတွင် အက်(ပ်)တစ်ခုစီအတွက် ခွင့်ပြုချက်များကို ကန့်သတ်ထားနိုင်သည်။</string>
    <string name="cm_terms_content">သင့်ကိုထောက်ပံ့ထားသော ဝန်ဆောင်မှုများ တိုးတက်စေရန်၊သင်ရွေးလိုက်ရာ မိုဘိုင်းကွန်ရက် အော်ပရေတာသည် သင်၏ပုဂ္ဂိုလ်ရေးရာ ဒေတာများနှင့် ဤစက်၏ အချက်အလက်များကို ၄င်းဆာဗာသို့ Wi-Fi သို့မဟုတ် မိုဘိုင်းဒေတာအသုံးပြုပြီး လုတ်တင်ပါလိမ့်မည်။ ဤအချက်အချက်အလက်များကို ဝန်ဆောင်မှု အရည်အသွေးတိုးမြှင့်ရန်နှင့် သင့်အတွက် အသုံးဝင်သော ကြောင်းအရာများကို ပိုမိုထောင့်ပံ့ပေးနိုင်ရန်သာ အသုံးပြုမည်ဖြစ်ပါသည်။ သင့်ကိုယ်ရေးကိုယ်တာကို သိရှိရန်နှင့် အခြား တစ်ဆင့်ခံများကို ဖော်ထုတ်ပြခြင်း လုံးဝမပြုလုပ်ပါ။</string>
    <string name="cm_terms_title">မိုဘိုင်းကွန်ရက် အော်ပရိတ်တာ သဘောတူညီချက်</string>
    <string name="compass_introduction">ဤအက်(ပ်)ကို နေရာရှာဖွေရန်၊ လေထုဖိအားနှင့် မြေမျက်နှာပြင်အမြင့်တို့ကို ကြည့်ရှုရန် သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="congratulation_label">သင်စတင်ရန် အသင့်ဖြစ်နေပြီ!</string>
    <string name="congratulation_swipe">စနစ်သို့ ဝင်ရောက်ရန် အပေါ်ဆွဲတင်ပါ</string>
    <string name="congratulation_title">သတ်မှတ်မှု ပြီးပြည့်စုံပြီ</string>
    <string name="content_description_complete">ပြည့်စုံသော</string>
    <string name="content_description_start">စတင်</string>
    <string name="content_introduction">ပါဝင်ပစ္စည်းများစင်တာတွင် ရုပ်သံလိုင်းအမြောက်အမြားမှ ပါဝင်ပစ္စည်းများနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများကို စုစည်းပေးသည်။ ဤနေရာတွင် သတင်းဖတ်ခြင်း၊ ဗီဒီယိုကြည့်ခြင်း၊ နေစဉ်ဝန်ဆောင်မှုအသစ်များကြည့်ခြင်းများကို ပြုလုပ်နိုင်ပြီး ပါဝင်ပစ္စည်းဆိုင်ရာအကြံပြုချက်များ ရယူနိုင်သည်။</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">ဝင်သုံးခွင့် ဖွင့်ရန် လက်ချောင်းနှစ်ချောင်းဖြင့် ဖိထားပါ။</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">သင်သည် ယခု Wi-Fi ချိတ်မထားပါက သင့်စက်သည် မိုဘိုင်းဒေတာကို သုံးပါမည်။ မိုဘိုင်းဒေတာကို သုံးခြင်းဖြင့် လိုင်းကြေး အပိုကုန်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">သင့်စက်အား သော့ဖြည်ရန် လက်ဗွေအား အသုံးပြုပါ၊ Mi Pay လွှဲပြောင်းမှုများအား အတည်ပြုပါ၊ သို့မဟုတ် အက်ပ်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများသို့ ဆိုင်းအင်ဝင်ပါ။</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">သင့်စက်အား သော့ဖြည်ရန် သို့မဟုတ် အက်ပ်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများသို့ ဆိုင်းအင်ဝင်ရန် လက်ဗွေအား အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="diagnose_report">စက်စနစ်ပြဿနာများ နေရာရှာ စိစစ်ရန်နှင့် အသုံးပြုရပိုကောင်းစေရန်အတွက် ချွတ်ယွင်းချက်ရှာဖွေခြင်းဒေတာများပို့ပါ။ အဆိုပါဒေတာများကို (IP နှင့် တည်နေရာကဲ့သို) ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များ ပါဝင်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">သင်သည် အဆိုပါခွင့်ပြုချက်များမပေးလိုပါက သို့မဟုတ် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို တင်ခြင်းနှင့် မျှဝေခြင်း မပြုလုပ်လိုပါက ဤဝန်ဆောင်မှုကို သုံးမရပါ။</string>
    <string name="disagree">ပယ်ဖျက်မည်</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">သင်သည် အဆိုပါခွင့်ပြုချက်များမပေးလိုပါက သို့မဟုတ် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို တင်ခြင်းနှင့် မျှဝေခြင်း မပြုလုပ်လိုပါက ဤအက်(ပ်)ကို သုံးမရပါ။ သင်သည် ဤအက်(ပ်)ကို မသုံးဘဲနေနိုင်သည် သို့မဟုတ် ဆက်တင်များထဲတွင် ခွင့်ပြုချက်များကို ကန့်သတ်ထားနိုင်သည်။</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">ဤသို့သော ခွင့်ပြုချက်များကို သင်မပေးလိုပါက ဤအက်ပ်ကို သင်အသုံးပြုနိုင်မည် မဟုတ်ပါ။ ဤသို့သောဖြစ်ရပ်မျိုးတွင် ဆက်တင်များအတွင်းရှိ ခွင့်ပြုချက်များကို ကန့်သတ်ခြင်းနှင့် ဤအင်္ဂါရပ်ကို ပိတ်ထားခြင်းတို့အား သင်ရွေးချယ်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">သင်သည် အဆိုပါခွင့်ပြုချက်များမပေးလိုပါက သို့မဟုတ် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို တင်ခြင်းနှင့် မျှဝေခြင်း မပြုလုပ်လိုပါက ဤအက်(ပ်)ကို သုံးမရပါ။ သို့ဖြစ်ပါက ဤအက်(ပ်)ကို မသုံးဘဲနေနိုင်သည်။</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">သင်သည် အဆိုပါခွင့်ပြုချက်များမပေးလိုပါက သို့မဟုတ် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို တင်ခြင်းနှင့် မျှဝေခြင်း မပြုလုပ်လိုပါက ဤထုတ်ကုန်ကို သုံးမရပါ။ သို့ဖြစ်ပါက ဤထုတ်ကုန်ကို မသုံးဘဲနေနိုင်သည်။</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">သင်သည် အဆိုပါခွင့်ပြုချက်များမပေးလိုပါက သို့မဟုတ် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို တင်ခြင်းနှင့် မျှဝေခြင်း မပြုလုပ်လိုပါက ဤဝန်ဆောင်မှုကို သုံးမရပါ။ သို့ဖြစ်ပါက ဤဝန်ဆောင်မှုကို မသုံးဘဲနေနိုင်သည်။</string>
    <string name="disagreement_exit_app">သင်သည် အဆိုပါခွင့်ပြုချက်များမပေးလိုပါက သို့မဟုတ် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို တင်ခြင်းနှင့် မျှဝေခြင်း မပြုလုပ်လိုပါက ဤအက်(ပ်)ကို သုံးမရပါ။ သို့ဖြစ်ပါက အကောင့်မှထွက်နိုင်သည် သို့မဟုတ် ဆက်တင်ထဲတွင် ခွင့်ပြုချက်များကို ကန့်သတ်ထားနိုင်သည်။</string>
    <string name="disagreement_function">သင်သည် အဆိုပါခွင့်ပြုချက်များမပေးလိုပါက သို့မဟုတ် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို တင်ခြင်းနှင့် မျှဝေခြင်း မပြုလုပ်လိုပါက ဤအင်္ဂါရပ်ကို သုံးမရပါ။ သို့ဖြစ်ပါက ဤအင်္ဂါရပ်ကို မသုံးဘဲနေနိုင်သည်။</string>
    <string name="disagreement_location_service">သင်သည် အဆိုပါခွင့်ပြုချက်များမပေးလိုပါက သို့မဟုတ် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို တင်ခြင်းနှင့် မျှဝေခြင်း မပြုလုပ်လိုပါက ဤဝန်ဆောင်မှုကို သုံးမရပါ။</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">၎င်းခွင့်ပြုချက်များပေးရန် သို့မဟုတ် သင့်ကိုယ်ရေးကိုယ်တာဒေတာတင်ရန် သဘောမတူပါက ဤဝန်ဆောင်မှုကို သုံးမရပါ။ ဤဝန်ဆောင်မှုကို မသုံးရန် ရွေးနိုင်သည် သို့မဟုတ် ဆက်တင်တွင် အဆိုပါကိစ္စများအတွက် ခွင့်ပြုချက်ကန့်သတ်ခြင်းကို ပြုလုပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">သင်သည် အဆိုပါခွင့်ပြုချက်များမပေးလိုပါက သို့မဟုတ် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို တင်ခြင်းနှင့် မျှဝေခြင်း မပြုလုပ်လိုပါက ဤအက်(ပ်)ကို သုံးမရပါ။ သို့ဖြစ်ပါက အက်(ပ်)ကို ပြန်ဖြုတ်နိုင်သည်၊ အကောင့်မှထွက်နိုင်သည် သို့မဟုတ် ဆက်တင်ထဲတွင် ခွင့်ပြုချက်များကို ကန့်သတ်ထားနိုင်သည်။</string>
    <string name="download_introduction">\"ဒေါင်းလုဒ်\" သည် သင့်စက်တွင် ဒေါင်းလုဒ်ရန်အတွက် Xunlei ကို သုံးနေသည်။ ဤကိရိယာသည် GetApps၊ စနစ်အပ်ပဒိတ်များ၊ အပြင်အဆင်များ၊ ဗီဒီယိုများနှင့် ဘရောက်ဇာဒေါင်းလုဒ်တို့အတွက် အလုပ်လုပ်သည်။</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">ဝင်သုံးခွင့် ဖျက်သိမ်းလိုက်သည်။</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">ဖုန်းမျက်နှာပြင်ကို လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် ၁၀ စက္ကန့်ထက်ကြာကြာ ဖိနှိပ်ထားခြင်းဖြင့် TalkBack အားဖွင့်လိုက်ပါ။ TalkBack သည် အမြင်အာရုံချို့တဲ့သူများအတွက် အသံဖြင့်တုန့်ပြန်မှုကို ပေးစွမ်းပါသည်။ ၄င်းအား မတော်တဆဖွင့်လိုက်မိပါက ပယ်ဖျက်ပါ ခလုတ်ကိုနှိပ်ပြီး ပြန်ပိတ်လိုက်ပါ၊ ပြီးနောက် မျက်နှာပြင်အား နှစ်ချက်ဆက်တိုက်ထိနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">ပယ်ဖျက်မည်</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">အိုကေ</string>
    <string name="fast_application_introduction">အမြန်အက်(ပ်)စနစ်ဖွဲ့စည်းမှုကိုသုံးခြင်းဖြင့် အမြန်အက်(ပ်)များတွင် ဝန်ဆောင်မှုများပြုလုပ် ရောင်းချနိုင်သည်။</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link သည် သင့်စက်အား MIUI ဘလူးတုသ် ဝန်ဆောင်မှုကို အသုံးပြုသည့် အနီးအနာရှိ ဘလူးတုသ်စက်များကို ချိတ်ဆက်ခွင့်ပြုပါသည်။ အနီးအနာရှိစက်များကို ရှာဖွေနိုင်စေရန်အတွက် MIUI ဘလူးတုသ် ဝန်ဆောင်မှုအား အင်တာနက်နှင့် ချိတ်ဆက်ခွင့်ပြုလိုက်ပါ။</string>
    <string name="font_hint_large">ပုံမှန် စာသား အရွယ်အစား</string>
    <string name="font_hint_normal">စာသား အရွယ်အစား ကြီးမည်</string>
    <string name="framework_introduction">Mi ဝန်ဆောင်မှုများ စနစ်ဖွဲ့စည်းပုံတွင် Mi အကောင့်၊ Mi တွန်းအား၊ Mi ကိန်းဂဏန်းများနှင့် MIUI BI တို့ကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="framwork_base_service">သင့်အား ဤဝန်ဆောင်မှုများပေးနိုင်ရန်အတွက် Mi ဝန်ဆောင်မှုများစနစ်ဖွဲ့စည်းပုံ (Mi အကောင့်၊ Mi Push၊ Mi ကိန်းဂဏန်း၊ MIUI BI) တို့သည် ကွန်ရက်နှင့်ချိတ်ဆက်ပြီး သင့်တည်နေရာ၊ ဖုန်းနံပါတ်၊ IMEI နှင့် IMSI တို့ကို ဖတ်ရှုခွင့်နှင့် သင့်စက်တွင်အသိပေးချက်များပေးပို့ရယူခွင့် လိုအပ်သည်</string>
    <string name="game_introduction">ဂိမ်းများပလပ်အင်ဖြင့် အကောင့်ဝင်ခြင်း၊ အစီအစဉ်ချခြင်း၊ ငွေချေခြင်း၊ ကူပွန်သုံးခြင်းနှင့် ပရိုမိုးရှင်းပွဲများပါဝင်ခွင့်ပြုခြင်းတို့ကို ပြုလုပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="google_service_introduction">Google ပလေးသည် ကောင်းစွာအလုပ်လုပ်နိုင်ရန်အတွက် အင်တာနက်နှင့် ချိတ်ဆက်ခြင်း၊ သင့်တည်နေရာကို ရယူခြင်း၊ အသံသွင်းခြင်း၊ ဖုန်းခေါ်ခြင်းအပြင် သင့်ပြက္ခဒိန်အစီအစဉ်များ၊ ဖုန်းခေါ်မှတ်တမ်း၊ ဆင်ဆာများ၊ သိုလှောင်ခန်း၊ ကင်မရာ၊ စက်၏အချက်အလက်များနှင့် အကောင့်များအား ဖတ်ခြင်းတို့ကို ပြုလုပ်ရပါမည်။</string>
    <string name="home_settings_miui_home">ဂန္ထဝင်</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">အပ်(ပ်)အံဆွဲ</string>
    <string name="home_settings_title">အမြဲသုံ စဖွင့်စနစ်ကို ရွေးပါ</string>
    <string name="ime_privacy_policy">ရွေးထားသော ကီးဘုတ်အတွက် ကိုယ်ပိုင်ရေးရာမူဝါဒ</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ။ ဒီကီးဘုတ်အတွက်ကိုယ်ပိုင်ရေးရာမူဝါဒကို၊ %s ၌ ကြည့်ပါ</string>
    <string name="input_method_category">အီးမေးလ်များ၊ မှတ်ချက်များနှင့် ဘယ်နေရာက ဘယ်လိုအကြာင်းကိစ္စမျိုးမဆို သင်ရေးသားသောအခါ သုံးနိုင်သော သတ်မှတ်ပုံစံ ကီးဘုတ်ကို ရွေးပါ။ အခြား တတိယ-ပါတီ ကီးဘုတ်များကိုလည်း နောင်တွင် သင် တပ်ဆင်နိုင်သည်ကို သတိမူပါ။</string>
    <string name="input_method_setting">ကီးဘုတ်ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="install_preinstall_app">အက်ပ်ကို ဆွဲချနေဆဲ…</string>
    <string name="item_contents_wwarning">မျက်နှာပြင်သော့ကို သင်သတ်မှတ်ထားခြင်း မရှိပါက သင့်စက် ပျောက်ဆုံးသွားသောအခါတွင် အခြားသူများက ၎င်းကို အသုံးပြုခြင်းနှင့် သင်၏ ဒေတာကို ဝင်ကြည့်ခြင်းမှ ကြိုတင်ကာကွယ်နိုင်မည် မဟုတ်ပါ။ မည်သို့ပင်ဆိုစေ ကျော်လိုသလား။</string>
    <string name="item_fingerprint">လက်ဗွေ</string>
    <string name="item_lock_screen_password">မျက်နှာပြင်လော့ခ် သာ</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">မျက်နှာပြင်သော့</string>
    <string name="item_return">သတ်မှတ်ရန်</string>
    <string name="item_skip">ကျော်ရန်</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">တည်နေရာအချက်အလက်များကို အရေးပေါ်ကယ်ဆေးရေး အေဂျင်စီများနှင့် မျှဝေခြင်း</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">ဘာသာစကားပိုမို၍</string>
    <string name="language_settings">ဘာသာစကား ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">နောက်ထပ် ဒေသများ</string>
    <string name="locale_picker_title">သင့်နေရာကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">လုံခြုံရေးနှင့် အရေးပေါ် ကယ်ဆယ်ရေး လုပ်ငန်းစဉ်များကို လုပ်ဆောင်နေကြသည့် အရေးပေါ်ကယ်ဆယ်ရေး အဖွဲ့များ (မီးသတ်ဌာနနှင့် ရဲတပ်ဖွဲ့) ၏ စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များ လိုက်နာရန်အတွက် ဖုန်းလိုင်းဝန်ဆောင်မှုပေးသူများအနေဖြင့် မိုဘိုင်းစက်ပစ္စည်းများ၏ တည်နေရာအချက်အလက်များကို ဥပဒေနှင့်အညီ ရယူနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="location_introduction">တည်နေရာအခြေပြုဝန်ဆောင်မှုများက သင့်အနီးအနားရှိ ထုတ်ကုန်နှင့် ဝန်ဆောင်မှုများကို ရှာဖွေပေးသည်။</string>
    <string name="location_location">အရေးပေါ် ကယ်ဆယ်ရေး အဖွဲ့များသည် အကူအညီတောင်းခံခြင်းခံရသောအခါတွင် သင်၏ လက်ရှိတည်နေရာကို ရယူနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="lockscreen_introduction">နောက်ခံပုံလှည့်ပြခြင်းသုံးခြင်းဖြင့် သင့်သော့ခတ်မျက်နှာပြင်သို့ နေ့စဉ်ပေးပို့သည့် ပုံသစ်များကို ရယူခွင့်ပြုသည်။</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">ကျွန်ုပ်သည် Mint ကီးဘုတ် ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူပါသည်။</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Mint ကီးဘုတ် ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒ</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">သင့်၌ အင်တာနက်ချိတ်ဆက်မှုတစ်ခု ရှိမနေပါ။ %s ၌ ကိုယ်ရေးမူဝါဒကို ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="miui_terms_no_network">သင့်တွင် အင်တာနက်ချိတ်ဆက်မှုမရှိပါ။ အသုံးပြုသူသဘောတူညီချက်ကို %s တွင် ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="mobile_network">မိုဘိုင်ဒေတာသုံးခြင်း</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">၎င်းတွင် မိုဘိုင်းဒေတာနှင့် GPS ကွန်ရက်ကို အသုံးပြုသူ၏ တောင်းဆိုချက်အရ သုံးခွင့်ပြုသည်။ အကောင့်များနှင့် အခြားအရာများ ဆင့်(ခ်)လုပ်ရာတွင် စမတ်ဖုန်း၌ ပါသော ဝန်ဆောင်မှုများကို လိုက်၍ မိုဘိုင်းဒေတာသုံးရန် လိုအပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">သင့်တွင် အကန့်အသတ်မဲ့ ဒေတာပလန်မရှိပါက မိုဘိုင်းဒေတာသုံးခြင်းဖြင့် အပိုဝန်ဆောင်ခကုန်ကျစေနိုင်သည်။ မိုဘိုင်းဒေတာကို မဖြစ်မနေသုံးလိုပါသလား။</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">မလုပ်တော့ရန်</string>
    <string name="move_data_dialog_title">မိုဘိုင်းဒေတာချိတ်ဆက်မှုကို ဆက်တင်ထဲတွင် နောက်မှ ကန့်သတ်နိုင်သည်</string>
    <string name="move_data_dialog_use">သုံးရန်</string>
    <string name="msim_setting_default_data">ဒေတာ SIM</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">ခေါ်ဆိုမှုများပြုလုပ်မည့် ဆင်းမ်ကတ်</string>
    <string name="multisim_settings_category">ဆင်းမ်ကဒ် ဆက်တင်များ</string>
    <string name="multisim_settings_title">ဆင်းမ်ကဒ် ၂ ခု ရှာတွေ့သည်</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">လက်ဟန် လမ်းညွှန်</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">မျက်နှာပြင်အပြည့် လက်ဟန်များ</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">ခလုတ်များ</string>
    <string name="next">နောက်တစ်ဆင့်</string>
    <string name="next_fingerprint">နောက်တစ်ဆင့်</string>
    <string name="note_introduction">ဤအက်(ပ်)တွင် မှတ်စုများပြုလုပ်ခြင်း၊ ကြည့်ခြင်းနှင့် တည်းဖြတ်ခြင်းများ ပြုလုပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="other_settings">နောက်ထပ် ဆက်တင်များ</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">ဖွင့်မည်</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">စိတ်ကြိုက်ကြော်ငြာ အကြံပြုချက်များကို ပိတ်ထားသောအခါ ဤအင်္ဂါရပ်ကို ဖွင့်ထားသောအချိန်ကဲ့သို့ပင် တူညီသော ကြော်ငြာအရေအတွက်ကို တွေ့မြင်နေရဦးမည် ဖြစ်ပါသည်။ သို့သော် ထိုကြော်ငြာများသည် သင်၏ ကိုယ်ပိုင်ရွေးချယ်မှုများအပေါ်တွင် အခြေမခံထားသောကြောင့် ၎င်းတို့သည် ဆက်စပ်မှုရှိတော့မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">ပိတ်မည်</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">စိတ်ကြိုက်ကြော်ငြာများကို ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">စိတ်ကြိုက်ကြော်ငြာများ</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">သင့်စိတ်ဝင်စားမှုအလိုက် စိတ်ကြိုက်ကြော်ငြာများ</string>
    <string name="other_settings_auto_update">အလိုအလျောက်ပြုလုပ်သော စနစ်သစ်မွမ်းမံမှုများ</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI သည် ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ရန်နှင့် အပ်ဒိတ်များ တပ်ဆင်ရန်အတွက် အကောင်းဆုံးအချိန်ကို ရွေးချယ်ပေးသွားပါမည်။ ထိုပြောင်းလဲမှုများ အသက်ဝင်စေရန်အတွက် သင့်စက်အား အလိုအလျောက် ပြန်လည်စတင်ပေးသွားပါမည်။</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">နောက်ခံပုံ လှည့်ပြခြင်း</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Mi အတွက် Glance</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီ</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">သင်ကြိုက်တတ်သောဓာတ်ပုံများနှင့် ဇာတ်လမ်းများအား သင့်သော့ခတ်မျက်နှာပြင်သို့ နေ့စဉ်ပို့ပေးမှုကို ရယူပါ။ %1$s နှင့် %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">တစ်ဦးချင်းအသုံးပြုသူ လိုင်စင်သဘောတူညီချက်</string>
    <string name="other_settings_location">တည်နေရာ</string>
    <string name="other_settings_location_summary">အက်ပ်ကို သင့်တည်နေရာအား ဝင်ကြည့်ရန် ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">တည်နေရာရယူခြင်းနှင့် ပြဿနာဖြေရှင်းခြင်းအတွက် သုံးစွဲမှုအခြေအနေတွင် သင်၏ကိုယ်ရေးအချက်အလက်များ ပါဝင်နိုင်သည်</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">ချွတ်ယွင်းချက်ပြင်ဆင်မှုဒေတာအား အလိုအလျောက်ပေးပို့ပါ</string>
    <string name="other_settings_user_experience">သုံးသူအတွေ့အကြုံ ပရိုဂရမ်</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">သင်၏သုံးစွဲမှုအခြေအနေအား ပေးပို့ခြင်းဖြင့် ကျွန်ုပ်တို့၏ထုတ်ကုန်နှင့် ဝန်ဆောင်မှုများကို တိုးတက်ကောင်းမွန်အောင် ကူညီပေးပါ။ အသေးစိတ် ကြည့်ရှုရန်</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">အသေးစိတ် ကြည့်ရှုရန်</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">စက်မျက်နှာပြင် ပျက်စီးသွားလျှင် MIUI Daemon က စက်မှဒေတာများကို လွှဲပြောင်းခွင့်ပြုသည်။</string>
    <string name="permission_account">သင့်စက်ရှိ အကောင့်အချက်အလက်များကို ဖတ်ရန် -</string>
    <string name="permission_account_introduction">Mi အကောင့်ဖြင့် အကောင့်ဝင်ခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">ထည့်သွင်းပက်ကေ့(ဂျ်)များကို စိစစ်ရန်နှင့် စကန်ဖတ်နိုင်ရန် သိုလှောင်ခန်းကို ဖတ်ခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_backup">သိုလှောင်ခန်းကို ဖတ်ခြင်း</string>
    <string name="permission_backup_introduction">သင့်စက်တွင် အရန်သိမ်းဖိုင်များကို ဖတ်ရန်နှင့် သိမ်းရန်</string>
    <string name="permission_call_records">ခေါ်ဆိုမှု မှတ်တမ်းကို ဖတ်ရန် -</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">ပိတ်ဆို့ထားသည်များပြသရန်အတွက် ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်းကို ဖတ်ခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">ဖုန်းအခြေအနေများဖတ်ခြင်း၊ ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများကို အသံသွင်းခြင်းနှင့် ဖုန်းဝင်လာလျှင် အသံသွင်းခြင်းများကို ခေတ္တရပ်ထားခြင်းတို့အတွက်</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">နှိုးစက်ဒေတာများ သိမ်းခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_contact">အဆက်အသွယ်များဖတ်ရန် -</string>
    <string name="permission_contact_introduction">ပိတ်ဆို့စာရင်းဆိုင်ရာလုပ်ဆောင်ချက်များပေးခြင်းနှင့် အရေးပေါ်အဆက်အသွယ်များကို ခေါ်ဆိုခြင်းတို့အတွက်</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">စက်အမျိုးမျိုးအကြား သက်ဆိုင်ရာ ဝန်ဆောင်မှုများ ခွဲခြားစိစစ်ခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">စက်အမျိုးမျိုးကို ခွဲခြားစိစစ်ခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_direct_call">ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများ ပြုလုပ်ရန် -</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">ပိတ်ဆို့စာရင်းတွင် ထည့်ခြင်းများအတွက်</string>
    <string name="permission_download_introduction">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ထားသောအရာများကို သင့်စက်တွင် ကက်(ချ်)လုပ်ခြင်းနှင့် သိမ်းခြင်းတို့အတွက်</string>
    <string name="permission_imei_service">သင့်စက်နှင့်သက်ဆိုင်သော ဝန်ဆောင်မှုများပေးနိုင်ရန် IMEI ဖတ်ခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများကို စက်တွင် သိမ်းခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_location">တည်နေရာအချက်အလက် ဖတ်ရန် -</string>
    <string name="permission_location_introduction">တည်နေရာအခြေပြု ဝန်ဆောင်မှုများ ပေးခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_log_introduction">မှတ်တမ်းများ သိမ်းခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_login_introduction">စနစ်အကောင့်များကို ဝင်ခြင်းနှင့် စီမံခန့်ခွဲခြင်းတို့အတွက်</string>
    <string name="permission_message_introduction">ပိတ်ဆို့ထားသော အဆက်အသွယ်များထံသို့ မက်ဆေ့(ချ်)ပို့ခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">စက်များကို စိစစ်ရန်အတွက် IMEI နံပါတ် ဖတ်ခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_phone_network">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်နိုင်သောအရာများကို ပိုကောင်းအောင်ပြုလုပ်ရန်နှင့် ချိန်ဆနိုင်ရန်အတွက် ကွန်ရက်အမျိုးအစား ဖတ်ခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_phone_service">ဖုန်းနံပါတ်၊ IMEI နှင့် IMSI တို့ကို ဖတ်ရန် -</string>
    <string name="permission_photo_introduction">ဓာတ်ပုံများကို ပြခန်းတွင်သိမ်းခြင်းနှင့် စတေးတပ်တင်ခြင်းများအတွက်</string>
    <string name="permission_photo_video">ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုရိုက်ရန် -</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုရိုက်ခြင်းနှင့် ဖလက်(ရှ်)မီး သုံးခြင်းများအတွက်</string>
    <string name="permission_picture_introduction">ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများကို သိမ်းခြင်း၊ တည်းဖြတ်ခြင်းနှင့် ဆင့်(ခ်)လုပ်ခြင်းတို့အတွက်</string>
    <string name="permission_read_call_records">ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်း တည်းဖြတ်ရန် -</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်းတွင် ထည့်သွင်းခြင်းနှင့် ပိတ်ဆို့ထားသောခေါ်ဆိုမှုများကို ဖျက်ခြင်းတို့အတွက်</string>
    <string name="permission_read_contacts">အဆက်အသွယ်များ ဖတ်ခြင်း</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_message">စာသားမက်ဆေ့(ချ်)များ ဖတ်ခြင်း</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">မှတ်စုများနှင့် ပူးတွဲပါဖိုင်များကို ဖတ်ခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_read_write_file">သင့်စက်ရှိ ဖိုင်များနှင့် ဓာတ်ပုံများကို ဖတ်ရန်နှင့် သိမ်းရန် -</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">သင့်စက်ရှိအရာများကို ဖတ်ခြင်း၊ သိမ်းခြင်းနှင့် ကက်(ချ်)လုပ်ခြင်းများအတွက်</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">အသံဖိုင်များကို ဖတ်ခြင်းနှင့် သိမ်းခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_recording">ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများနှင့် အသံများ သွင်းထားရန် -</string>
    <string name="permission_recording_introduction">ဗီဒီယိုရိုက်စဉ် အသံသွင်းခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">ဖန်သားပြင်မှတ်တမ်းများကို ဖတ်ခြင်းနှင့် သိမ်းခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_send_message">SMS ပို့ရန်</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">အသံဖမ်းခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">ဗိုင်းရပ်စကန်ဖတ်ခြင်းနှင့် စက်ကို ပိုကောင်းအောင်ပြုလုပ်ခြင်းတို့အတွက်</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Xunlei ဝန်ဆောင်မှုများပေးနိုင်ရန်အတွက် စက်စနစ်အကောင့်များသို့ ဝင်ခြင်းနှင့် စီမံခန့်ခွဲခြင်းတို့အတွက်</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(POCO Launcher ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီ နှင့် POCO Launcher အသုံးပြုသူ သဘောတူညီမှု အပါအဝင်)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO Launcher ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီ</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO Launcher အသုံးပြုသူ သဘောတူညီမှု</string>
    <string name="position_header">တည်နေရာအချက်အလက် မျှဝေခြင်း</string>
    <string name="position_subheading">တည်နေရာ အချက်အလက်</string>
    <string name="pref_title_data_slot">ဒေတာ ဆင်းမ်ကဒ်ကို ပိုနှစ်ခြိုက်သည်</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">အသံ ဆင်းမ်ကဒ်ကို ပိုနှစ်ခြိုက်သည်</string>
    <string name="privacy_policy">ကိုယ်ပိုင်ရေးရာမူဝါဒ</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">ကျွန်ုပ်တို့သည် သင့်ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို သက်ဆိုင်ရာဥပဒေများ၊ စည်းမျဉ်းစည်းကမ်းများနှင့် ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒများနှင့်အညီ ကာကွယ်ပါမည်။</string>
    <string name="provision_back">နောက်ပြန်</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>သင်ရွေးထားသော ကီးဘုတ်၏ &lt;a href=%1$s>ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒ&lt;/a > ကို ကြည့်ပါ။&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">ကိုယ်ရေးသီးသန့်ပေါ်လစီ</string>
    <string name="provision_next">နောက်တစ်ဆင့်</string>
    <string name="provision_skip_underline">ကျော်ရန်</string>
    <string name="recorder_introduction">ဤအက်(ပ်)ဖြင့် အသံသွင်းနိုင်ပြီး သွင်းထားသောအသံများကို ကလောက်သို့ အရန်သိမ်းနိုင်သည်။</string>
    <string name="require_authority_statement">သင့်အားအခြေခံဝန်ဆောင်မှုများပေးနိုင်ရန် ကျွန်ုပ်တို့က သင့်ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို ကောက်ယူနိုင်ရန်အတွက် အောက်ပါ ခွင့်ပြုချက်ပေးရပါမည် -</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">သင့်အားဤဝန်ဆောင်မှုကိုပေးနိုင်ရန်အတွက် လိုအပ်သော ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို ကောက်ယူနိုင်ရန် အောက်ပါခွင့်ပြုချက်များ ပေးရပါမည် -</string>
    <string name="require_network_authority_statement">သင့်အားအခြေခံဝန်ဆောင်မှုများပေးနိုင်ရန်အတွက် သင်သည်အင်တာနက်နှင့်ချိတ်ရမည်ဖြစ်ပြီး ကျွန်ုပ်တို့က သင့်ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို ကောက်ယူနိုင်ရန်အတွက် အောက်ပါ ခွင့်ပြုချက်ပေးရပါမည် -</string>
    <string name="screen_recording_introduction">ဤအက်(ပ်)ဖြင့် သင့်ဖန်သားပြင်တွင် ဖြစ်ပေါ်နေသည်များကို ဗီဒီယိုမှတ်တမ်းယူနိုင်သည်။</string>
    <string name="security_introduction">သင့်စက်ပေါ်ရှိ အမှိုက်များကို ရှင်းရန်၊ ဗိုင်းရပ်စ်ရှာ၍ သတ်ရန်၊ ဂိမ်းကစားခြင်းအတွက် စွမ်းဆောင်မှုကို အစွမ်းကုန်မြှင့်တင်ရန်၊ အက်ပ်များကို စီမံရန်၊ ခွင့်ပြုချက်များပေးရန်နှင့် အစရှိသည်တို့အတွက် ဤအက်ပ်ကို သင်အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">စနစ်အကောင့်များသို့ ဝင်ခြင်းနှင့် စီမံခန့်ခွဲခြင်းတို့အတွက်</string>
    <string name="service_agreement">ကျွန်ုပ်သည် စည်းမျဉ်းစည်းကမ်းများကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">MIUI Daemon</string>
    <string name="service_name_album">ပြခန်း</string>
    <string name="service_name_application_package">ပက်ကေ့(ဂျ်) ထည့်သွင်းသူ</string>
    <string name="service_name_backup">အရန်သိမ်းခြင်းများ</string>
    <string name="service_name_calculator">ဂဏန်းပေါင်းစက်</string>
    <string name="service_name_camera">ကင်မရာ</string>
    <string name="service_name_carrier">ဖုန်းကုမ္ပဏီဝန်ဆောင်မှုများဆိုင်ရာ ထုတ်ပြန်ချက်</string>
    <string name="service_name_clock">နာရီ</string>
    <string name="service_name_compass">သံလိုက်အိမ်မြှောင်</string>
    <string name="service_name_content_center">ပါဝင်ပစ္စည်းများစင်တာ</string>
    <string name="service_name_download">ဒေါင်းလုဒ်များ</string>
    <string name="service_name_fast_application">အမြန်အက်(ပ်) စနစ်ဖွဲ့စည်းပုံ</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi လင့်(ခ်)</string>
    <string name="service_name_game">ဂိမ်းများပလပ်အင်</string>
    <string name="service_name_google_service">Google ဝန်ဆောင်မှုများဆိုင်ရာ ထုတ်ပြန်ချက်</string>
    <string name="service_name_location">တည်နေရာအခြေပြု ၀န်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="service_name_lockscreen">နောက်ခံပုံ လှည့်ပြခြင်း</string>
    <string name="service_name_note">မှတ်စုများ</string>
    <string name="service_name_recorder">မှတ်တမ်းတင်စက်</string>
    <string name="service_name_screen_recording">ဖန်သားပြင်ဗီဒီယိုမှတ်တမ်းတင်စက်</string>
    <string name="service_name_security">လုံခြုံရေး</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi ဝန်ဆောင်မှုများ စနစ်ဖွဲ့စည်းပုံ</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>ကျွန်ုပ်တို့၏&lt;a href=%1$s>Privacy Policy&lt;/a > ကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူရပါမည်။&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>ကျွန်ုပ်တို့၏ ဝန်ဆောင်မှုများကို အသုံးမီ &lt;a href=%1$s>Xunlei ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒ&lt;/a > ကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူရပါမည်။&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒ</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>လုံခြုံရေးကို မသုံးမီ ကျွန်ုပ်တို့၏ &lt;a href=%1$s>ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒ&lt;/a > ကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူရပါမည်။&lt;br/>&lt;br/>Android 11 စံများအရ သက်ဆိုင်ရာအက်(ပ်)ရပ်သွားပြီး ၅ စက္ကန့်အကြာတွင် တစ်ခါသုံး ခွင့်ပြုချက်ကို ပြန်ရုပ်သိမ်းပါမည်။ ဤကာလတိုအတွင်း အက်(ပ်)ကို ဖွင့်ပါက ၎င်းနောက် ခွင့်ပြုချက်ကိုရုပ်သိမ်းပါမည်။&lt;/Data></string>
    <string name="servicestate_title">အခြေခံဝန်ဆောင်မှုများဆိုင်ရာ ထုတ်ပြန်ချက်</string>
    <string name="setting_locale">ပင်ရင်းဒေသ သတ်မှတ်နေ…</string>
    <string name="shut_down">အပြီးပိတ်ပါ</string>
    <string name="sim_card_detecting">ဆင်းမ်ကဒ်ကို စစ်ဆေးနေသည်…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">ဆင်းမ်ကဒ် ရှာမတွေ့ပါ။ ဆင်းမ်ကဒ် စနစ်တကျ တပ်ဆင်ထားခြင်း ရှိမရှိနှင့် လက်ကျန်ငွေ ရှိမရှိ စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">မိုဘိုင်းဒေတာကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်ခွင့်ပြုမလား? ခွင့်ပြုမည်ဆိုပါက သင်ထည့်ထားသော SIM ကဒ်အား မိုဘိုင်းဒေတာကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်ရာတွင် သုံးလိမ့်မည်။</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">ဆင်းမ်ကဒ်ကို စစ်ဆေးနေသည်…</string>
    <string name="sim_card_detection">ဆင်းမ်ကဒ် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="sim_card_detection_info">သင်၏ ဆင်းမ်ကဒ်ကို ထည့်သွင်းရန် သင့်ကိရိယာနှင့်အတူ ပါလာသော ညွှန်ကြားချက်များကို ဖတ်ပါ။</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">ဆင်းမ်ကဒ်သည် ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်၍ မရပါ</string>
    <string name="sim_dectection_next">ဆက်လုပ်ရန်</string>
    <string name="sim_redetection">ထပ်မံ စစ်ဆေးပါ</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">ဆင်းမ်ကဒ်သည် ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်၍ မရခဲ့ပါ။ ဖုန်းဘီလ်ရှိမရှိ စစ်ဆေးပြီး ပြန်ချိတ်ဆက်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">ဤရွေးချယ်မှု မလုပ်မီ မျက်နှာပြင်အပြည့် လက်ဟန်၏ သုံးပုံသုံးနည်းအား လေ့လာပါ။</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">ပယ်ဖျက်မည်</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">အိုကေ</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">မျက်နှာပြင်အပြည့် လက်ဟန်များ</string>
    <string name="skip_underline">ဤအဆင့်ကို ကျော်ပါ</string>
    <string name="start_up_slogan">Yours alone</string>
    <string name="summary_not_set">မသတ်မှတ်ထား</string>
    <string name="system_navigation_mode">စနစ်အညွှန်းမုဒ်</string>
    <string name="terms_of_use">စည်းမျဉ်းစည်းကမ်းများ</string>
    <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Fused Location Provider, HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label">"ကျွန်ုပ်တို့သည် မည်သည့်အချက်အလက်များကိုကောက်ယူသည်၊ ၎င်းတို့ကိုမည်သို့အသုံးပြုသည်နှင့် သင်က မည်သို့ရွေးချယ်နိုင်သည်ကို နားလည်နိုင်ရန် အသုံးပြုသူသဘောတူညီချက်နှင့် ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒကိုဖတ်ပါ။
သင်သည် MIUI ကို မသုံးမီ ကျွန်ုပ်တို့၏ အသုံးပြုသူသဘောတူညီချက်နှင့် ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒကို သဘောတူရပါမည်။
%s နှင့် Mi အကောင့်အစိတ်အပိုင်းများသည် အင်တာနက်နှင့်ချိတ်ဆက်မည်ဖြစ်ပြီး သင့်တည်နေရာကို လိုအပ်ပါသည်။"</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi စတိုး စနစ် ပလပ်ဂင်</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">, MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">၊ ပက်ကေ့(ဂျ်) ထည့်သွင်းသူ</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">၊ သုံးနေကျစကားစုများ</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">၊ ကိုယ်တိုင် မှတ်ပုံတင်ခြင်း ဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">၊ အပ်ဒိတ်လုပ်ခြင်း</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">Mi ဝန်ဆောင်မှုများ၊ Mi SIM ကတ် စဖွင့်ခြင်းဝန်ဆောင်မှုများ၊ Xiaomi ကလောက်၊ စက်ကိုရှာရန်၊ ပင်မမျက်နှာပြင်၊ ဂိမ်းများ၊ MIUI Daemon၊ MSA စနစ် အစိတ်အပိုင်းများ၊ ဘာသာပြန်ဝန်ဆောင်မှုများ၊ MIUI SDK၊ အမြန်အက်(ပ်)များ၊ အက်(ပ်)ပေါင်းစုစနစ်၊ စာရင်းဇယားများ၊ Mi လင့်</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

ဤအင်္ဂါရပ်အား မသုံးမီ Facemoji ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီကို သဘောတူရမည်။"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

ဤအင်္ဂါရပ်အား မသုံးမီ Kika ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီကို သဘောတူရမည်။"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

ဤအင်္ဂါရပ်ကို မသုံးမီ Mint ကီးဘုတ် ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒကို သဘောတူရပါမည်။"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">၊ Google Play ဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">၊ စမတ် ကဒ်များ</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">, MConnService</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီ</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီ</string>
    <string name="title_fingerprint">စကားဝှက် သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="title_set_fingerprint">မျက်နှာပြင်သော့</string>
    <string name="user_agreement">အသုံးပြုသူ သဘောတူညီချက်</string>
    <string name="user_agreement_declare">MIUI ကို မသုံးမီ ကျွန်ုပ်တို့၏ အသုံးပြုသူသဘောတူညီချက်နှင့် ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒတို့ကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူရပါမည်။ သင့်စက်ကို အသက်သွင်းနေစဉ် Mi SIM အသက်သွင်းခြင်းဝန်ဆောင်မှု၊ Xiaomi ကလောက်၊ အရန်သိမ်းဝန်ဆောင်မှု၊ စက်ရှာဖွေစနစ်၊ ပင်မစာမျက်နှာ၊ သုံးနေကျစကားစုများ၊ Xiaomi အင်တာနက်ချိတ်ဆက်ဝန်ဆောင်မှု၊ ဘာသာပြန်ဝန်ဆောင်မှု၊ MIUI Daemon၊ HTML ကြည့်စနစ်၊ MIUI SDK၊ Element လျှောက်လွှာလုံခြုံရေး၊ AI လက်ထောက်၊ ဓာတ်ခဲနှင့် လုပ်ဆောင်ချက်၊ ပါဝါစစ်စနစ်၊ Joyose၊ OS AI ဆက်တင်နှင့် အပ်ပဒိတ်လုပ်စနစ်များကို ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ပါမည်။ စမတ်ကတ်များ၊ ခွင့်ပြုချက်မန်နေဂျာများနှင့် စမတ်ဝန်ဆောင်မှုများကို ကွန်ရက်သို့ချိတ်ပြီး သင့်တည်နေရာကို ဖတ်ပါမည်။</string>
    <string name="voice_assist_advice">Mi AI သည် အသံထိန်းချုပ်မှုအား သုံးရန် ခွင့်ပြုသည်၊ သို့သော် ဘက်ထရီ ပိုကုန်စေနိုင်သည် (၁ နာရီလျှင် ၁%)။</string>
    <string name="voice_assist_condition">"Mi AI အား အောက်ပါ အခြေအနေများတွင် သုံးနိုင်သည်-r
၁။ မျက်နှာပြင် လင်းနေသောအခါ၊r
၂။ မျက်နှာပြင်အား ပိတ်၍ သီချင်းနားထောင်သောအခါ။"</string>
    <string name="voice_assist_desp">သင်၏ဖုန်းသို့ \"Mi AI\"ဟု ပြောပါ။ Mi AI သည် သင်၏အသံကို မှတ်ထားပြီး ဖုန်းကို ထိန်းချုပ်နိုင်မည်။</string>
    <string name="voice_assist_title">အသံဖြင့် နှိုးပါ</string>
    <string name="wc_dialog_agree">သဘောတူရန်</string>
    <string name="wc_dialog_reject">သဘောမတူပါ</string>
    <string name="wc_dialog_summary">နောက်ခံပုံရဟတ်က အကောင်းစားပုံများနှင့် ဇာတ်လမ်းများကို သင့်သော့ချမျက်နှာပြင်သို့ နေ့စဉ် ပို့ပေးပါသည်။</string>
    <string name="wc_dialog_title">သော့ချမျက်နှာပြင်ကို ပုံပြန်ပြင်ရန်</string>
    <string name="wc_double_check_agree">စမ်းသုံးရန်</string>
    <string name="wc_double_check_reject">မသုံးပါ</string>
    <string name="wc_double_check_summary">နောက်ခံပုံရဟတ်သည် သင့်အတွက် အလုပ်လုပ်မလုပ်သိနိုင်ရန် ၎င်းကို ဖွင့်ကြည့်ပါ။ နောက်ခံပုံရဟတ်ကို ဆက်တင်များ > သော့ချမျက်နှာပြင်တွင် အမြဲအဖွင့်အပိတ်လုပ်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="wc_double_check_title">နောက်ခံပုံရဟတ်ကို စမ်းသုံးပါ</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">ဤအင်္ဂါရပ်ကို မသုံးမီ ပြင်ပမှ အကြောင်းအရာဖော်ပြပေးသူ၏ &lt;a href=\"%1$s\">ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီ&lt;/a> နှင့် &lt;a href=\"%2$s\">အသုံးပြုသူသဘောတူညီမှု&lt;/a>တို့ကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူပေးပါ။</string>
    <string name="welcome">ကြိုဆိုပါသည်</string>
    <string name="zone_picker_title">အချိန်ဇုန်အား ရွေးပါ</string>
</resources>
