<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Components de seguretat MIUI</string>
    <string name="avast_dialog_header">"Aquesta característica xifra i carrega l'ID de dispositiu als servidors d'Avast (%s)."</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Política de privadesa</string>
    <string name="avast_dialog_title">"Política de privacitat d'Avast"</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">El virus és un adware. Processa anuncis automàticament.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">El virus és un cryptor. És un programari maliciós que es transmet per mitjà de replicar-se a si mateix a l\'espai d\'emmagatzematge .</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">El virus és un dropper. Executa el codi que instal·len altres virus maliciosos.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">El virus és un exploit. Aprofita una fallada o vulnerabilitat en el sistema amb la finalitat de provocar un comportament no desitjat.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">La infecció es dedueix mitjançant l\'ús d\'una heurística específica. Una anàlisi heurística específica determinaria que és un virus.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">El virus és una broma. Crea un efecte molest o humorístic. Normalment no causa danys en el sistema.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">"El virus és un programa potencialment no desitjat (PUP). És un programa que pot ser perjudicial (programari espia, adware, etc.), malgrat el fet que els usuaris donen el seu consentiment per baixar-lo."</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">El virus és un rootkit. És un tipus de programari dissenyat per ocultar el fet que un sistema operatiu s\'ha vist compromès. S\'utilitza per obtenir el control sobre el dispositiu en ocultar-se a l\'interior del propi sistema. Els rootkits permeten a virus i malware \"ocultar-se a la vista\" disfressant fitxers de tal forma que el programari antivirus ho passa per alt.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">"El virus és un programari espia. És un programari que recopila informació de l'usuari a través de la connexió d'Internet de l'usuari sense el seu coneixement."</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Un tipus sospitós comú. El sistema antivirus està tractant de classificar-lo.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">El virus és una eina potencialment dolenta similar als PUP.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">"El virus és un troià. És un malware dissenyat per proporcionar un accés no autoritzat, a distància al dispositiu d'un usuari. Els troians normalment no tenen la capacitat de replicar-se a si mateixos com els virus. No obstant això, poden donar lloc a un altre tipus de malware que s'instal·la en el dispositiu, les dades siguin robades, o altres activitats malicioses."</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Tipus d\'infecció desconeguda.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">El virus és un cuc. És un malware independent que es replica a si mateix amb la finalitat de difondre a altres dispositius. S\'aprofita de fitxers o funcions de transferència d\'informació del seu sistema (per exemple, xarxes), pot viatjar sense cap acció humana. Els cucs gairebé sempre causen almenys alguns danys a la xarxa.</string>
    <string name="avl_dialog_header">"Aquesta funcionalitat encripta i puja l'ID del dispositiu als servidors d'AVL (%s)."</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Política de privadesa</string>
    <string name="avl_dialog_title">"Política de Privacitat d'AVL"</string>
    <string name="common_ids_permission_label">Permís d\'identificadors comuns Avast</string>
    <string name="hello_world">Hola món!</string>
    <string name="menu_settings">Configuració</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Puja i escaneja els noms i detalls d\'aplicacions fent servir definicions de virus en línia.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Actualitzeu automàticament les definicions de virus</string>
    <string name="tencent_dialog_header">"Aquesta funcionalitat encripta i puja l'ID del dispositiu als servidors de Tencent (%s)."</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Política de privadesa</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Política de privacitat de Tencent</string>
</resources>
