<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
    <string name="app_name">MIUI Sicherheitskomponenten</string>
    <string name="avast_dialog_header">Diese Funktion verschlüsselt Ihre Geräte-ID und lädt diese auf die Avast-Server hoch (%s)</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Datenschutzerklärung</string>
    <string name="avast_dialog_title">Avast Datenschutzerklärung</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Der Virentyp Adware wird automatisch Werbung anzeigen.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Der Virentyp Krypto ist bösartige Software, die sich im Speicher repliziert.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Der Virentyp Dropper führt Schadcode aus und installiert automatisch andere bösartige Programme.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Der Virentyp Exploit nutzt Schwachstellen im System aus, um unbeabsichtigtes oder bösartiges Verhalten auszulösen.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Die Infektion wurde von einer bestimmten Heuristik abgeleitet. Diese Heuristik besagt, dass es sich um einen Virus handelt.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Der Virentyp Joke ruft nervende oder lustige Effekte im System hervor und ist normalerweise eher harmlos</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Der Virentyp PUP ist ein potenziell unerwünschtes Programm (PUP)</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Der Virentyp Rootkit ist eine Software, die die Funktion Ihres Betriebssystems verändern kann. Er kann auch die Kontrolle über Ihr Gerät erlangen. Sie erlauben es auch anderen Viren, trotz Virenscanner unentdeckt zu bleiben.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Der Virentyp Spyware kann unbemerkt persönliche Daten ausspionieren.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Das System versucht, den vermuteten Virus zu klassifizieren. Dieser kann einige Sicherheitsbedrohungen für Ihr Telefon verursachen.</string> 
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Der Virus ist ein potentiell bösartiges Tool, ähnlich wie PUP.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Der Virentyp Trojaner ist eine Malware, die Unbefugten den Gerätezugriff erlaubt. Normalerweise replizieren sich Trojaner nicht von selbst, aber Sie können andere Viren installieren und Datendiebstahl zur Folge haben.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Unbekannter Virentyp, der eine Sicherheitsbedrohung für Ihr Telefon darstellt</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Der Virentyp Wurm verwendet einen Mechanismus zur Übertragung von Dateiinformationen, die automatisch auf andere Geräte kopiert werden. Er kann sich ohne menschliche Interaktion verbreiten. Würmer können auch das Netzwerk beeinträchtigen.</string>
    <string name="avl_dialog_header">Diese Funktion verschlüsselt die Geräte-ID und lädt diese zu den AVL-Servern hoch (%s)</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Datenschutzerklärung</string>
    <string name="avl_dialog_title">AVL Datenschutzerklärung</string>
    <string name="common_ids_permission_label">Avast-Berechtigung für allgemeine IDs</string>
    <string name="hello_world">Hallo Welt!</string>
    <string name="menu_settings">Einstellungen</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Online auf Viren prüfen</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Virendefinitionen automatisch hochladen</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Diese Funktion verschlüsselt die Geräte-ID und lädt diese auf die Tencent-Server hoch (%s)</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Datenschutzerklärung</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Tencent Datenschutzerklärung</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">Hauptaktivität</string>
</resources>
