<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">Komponen keselamatan MIUI</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">Ciri ini menyulit dan memuat naik ID peranti anda ke pelayan Avast (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Dasar Privasi</string>
    <string name="avast_dialog_title">Dasar Privasi Avast</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Virus ini ialah virus iklan. Secara automatik, iklan akan dipaparkan.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Virus ini adalah jenis krypter. Ia adalah satu perisian berniat jahat yang disebarkan melalui cara mereplikasi diri dalam ruang storan.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Virus ini adalah jenis penitis. Ia membawa kod yang memasang virus lain yang berniat jahat.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Virus merupakan sejenis eksploitasi. Ia mengambil kesempatan daripada pepijat atau kelemahan dalam sistem untuk menyebabkan kesan buruk yang tidak disengajakan atau yang tidak dijangka.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Jangkitan ini disimpulkan dengan menggunakan heuristik tertentu. Satu analisis heuristik tertentu mengatakan bahawa ia adalah virus.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Virus ini sejenis jenaka. Ia mewujudkan beberapa gangguan atau jenaka. Ia biasanya kurang mendatangkan kerosakan pada sistem berbanding virus lain.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Virus adalah program yang berpotensi tidak dikehendaki (PUP). Ia adalah satu program yang mungkin berbahaya (spyware, adware, dan lain-lain), walaupun pada hakikatnya bahawa pengguna memberikan persetujuan untuk muat turun.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Virus ini adalah rootkit. Ia adalah sejenis perisian yang direka untuk menyembunyikan hakikat bahawa sistem operasi telah dikompromi. Ia digunakan untuk mendapatkan kawalan ke atas peranti dengan bersembunyi jauh di dalam sistem. Rootkit membolehkan virus dan malware untuk \"bersembunyi di depan mata\" dengan menyamar sebagai fail utama perisian antivirus dan biasanya akan terlepas pandang.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Virus ini adalah spyware. Ia satu perisian yang secara terselindung mengumpulkan maklumat pengguna melalui sambungan internet tanpa pengetahuan mereka.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Virus biasa yang mencurigakan. Sistem antivirus sedang cuba untuk mengklasifikasikan jenis virus.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Virus berniat jahat merupakan sejenis PUP.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Virus ini adalah trojan. Ia adalah satu malware yang direka untuk menyediakan yang tidak dibenarkan, akses jauh kepada pengguna peranti. Trojan biasanya tidak mempunyai keupayaan untuk meniru sendiri seperti virus; Walau bagaimanapun, mereka boleh memberi kesan kepada malware lain yang dipasang pada peranti anda, mencuri data atau aktiviti-aktiviti lain yang berbahaya.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Jenis jangkitan yang tidak diketahui.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Virus ini adalah cacing. Ia adalah satu malware yang berdiri sendiri yang menyerupai dirinya dalam usaha untuk disebarkan ke peranti lain. Ia mengambil kesempatan daripada fail atau menghantar maklumat sistem (seperti rangkaian), dan boleh bertindak tanpa sebarang arahan. Masalah kepada rangkaian juga akan wujud disebabkan oleh virus ini.</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">Ciri ini menyulit dan memuat naik ID peranti anda ke server AVL (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Dasar Privasi</string>
    <string name="avl_dialog_title">Dasar Privasi AVL</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="hello_world">Apa khabar dunia!</string>
    <string name="menu_settings">Tetapan</string>
    <string name="size_byte">B</string>
    <string name="size_giga_byte">GB</string>
    <string name="size_kilo_byte">KB</string>
    <string name="size_mega_byte">MB</string>
    <string name="size_peta_byte">PB</string>
    <string name="size_suffix">%1$s%2$s</string>
    <string name="size_tera_byte">TB</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Muat naik dan imbas nama dan butiran apl melalui takrifan virus dalam talian.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Kemaskini takrifan virus secara automatik</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Ciri ini menyulit dan memuat naik ID peranti anda ke server Tencent (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Dasar Privasi</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Dasar Privasi Tencent</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
