<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="AVL">"AVL"</string>
  <string name="Avast">"Avast"</string>
  <string name="DesAVL">"AVL"</string>
  <string name="DesAvast">"Avast"</string>
  <string name="DesMi">"Mi"</string>
  <string name="DesTencent">"Tencent"</string>
  <string name="Mi">"Mi"</string>
  <string name="Tencent">"Tencent"</string>
  <string name="app_name">Componentes de segurança da MIUI</string>
  <string name="avast_dialog_cloudscan"/>
  <string name="avast_dialog_dbupdate"/>
  <string name="avast_dialog_header">Este recurso criptografa e envia a ID de seu dispositivo para os servidores do Avast (%s).</string>
  <string name="avast_dialog_policy">Política de Privacidade</string>
  <string name="avast_dialog_title">Política de Privacidade do Avast</string>
  <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
  <string name="avast_virus_type_adware_description">Este vírus é um adware. Ele mostra anúncios automaticamente.</string>
  <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Este vírus é um Cryptor. É um software malicioso que se replica no espaço de armazenamento.</string>
  <string name="avast_virus_type_dropper_description">Este vírus é um dropper. Carrega códigos que instalam outros vírus.</string>
  <string name="avast_virus_type_exploit_description">Este vírus é um exploit. Ele se aproveita de um bug ou vulnerabilidade no sistema para obter dados do sistema ou danificá-lo.</string>
  <string name="avast_virus_type_heuristic_description">A infecção acontece usando uma heurística específica. Uma análise heurística específica diz que isto é um vírus.</string>
  <string name="avast_virus_type_joke_description">Este vírus é um joke. Cria alguns efeitos irritantes ou cômicos. Normalmente é menos prejudicial que outros vírus.</string>
  <string name="avast_virus_type_pup_description">O vírus é um Programa Potencialmente Não Desejado (PPND - PUP). É um programa que pode ser prejudicial (spyware, adware, etc.), que pode ocorrer após a aprovação inadvertida do usuário.</string>
  <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Este vírus é um rootkit. É um tipo de software desenhado para ocultar o fato de que um sistema operacional foi comprometido. Ele é usado para ganhar controle do dispositivo ao ocultar-se profundamente no sistema. Rootkits permitem que vírus e Malware se escondam, ao camuflar seus arquivos para que softwares antivírus normais não o localizem.</string>
  <string name="avast_virus_type_spyware_description">Este vírus é um spyware. É um software que coleta informações do usuário pela conexão com a internet sem seu consentimento.</string>
  <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Um tipo comum, mas suspeito. O antivírus está tentando classificá-lo.</string>
  <string name="avast_virus_type_tool_description">Este vírus é uma ferramenta maliciosa semelhante a um PUP.</string>
  <string name="avast_virus_type_trjan_description">Este vírus é um trojan. É um Malware desenhado para fornecer acesso remoto a um dispositivo. Trojans geralmente não têm a habilidade de se replicarem no sistema como os vírus, entretanto, eles podem permitir que outros Malwares sejam instalados, dados do usuário roubados ou outras atividades maliciosas.</string>
  <string name="avast_virus_type_unknown_description">Tipo desconhecido de infecção.</string>
  <string name="avast_virus_type_worm_description">Este vírus é um worm. É um Malware stand-alone que se replica dentro do sistema para infectar outros dispositivos. Tira vantagem de transferência de dados ou arquivos do sistema e pode ser transmitido sem nenhuma ação do usuário. Worms quase sempre causam algum tipo de problema de rede.</string>
  <string name="avl_dialog_cloudscan"/>
  <string name="avl_dialog_dbupdate"/>
  <string name="avl_dialog_header">Este recurso criptografa e envia a ID de seu dispositivo para os servidores da AVL (%s).</string>
  <string name="avl_dialog_policy">Política de Privacidade</string>
  <string name="avl_dialog_title">Política de Privacidade da AVL</string>
  <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
  <string name="common_ids_permission_label">Permissões de ID comum do Avast</string>
  <string name="hello_world">Olá mundo!</string>
  <string name="menu_settings">Configurações</string>
  <string name="tencent_dialog_cloudscan">Fazer upload e verificar nomes de apps e seus detalhes usando definições de vírus online.</string>
  <string name="tencent_dialog_dbupdate">Atualizar definições automaticamente</string>
  <string name="tencent_dialog_header">Este recurso criptografa e envia a ID de seu dispositivo para os servidores da Tencent (%s).</string>
  <string name="tencent_dialog_policy">Política de Privacidade</string>
  <string name="tencent_dialog_title">Política de Privacidade da Tencent</string>
  <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
  <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
