<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">MIUI қауіпсіздік компоненттері</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">Бұл атқарым сіздің құрылғыңыздың ID-іні шифрлап Avast серверге жібереді (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Құпиялылық Саясаты</string>
    <string name="avast_dialog_title">Avast құпиялылық саясаты</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Вирус - жарнама. Ол автоматты түрде жарнаманы көрсетеді.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Вирус - шифрлаушы. Жадында өзіне сәйкес өндіру арқылы жіберілетін зиянды бағдарлама.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Вирусқа тастаушы. Оның ішінде басқа зиянды вирустардың орнату коды бар.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Вирус-эксплойт. Жүйе қателерін немесе осалдығын пайдаланып байқаусыз немесе күтпеген қылық жасайды.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Зақымдануды эвристика арқылы анықтауға болады. Арнайы эвристикалық талдау бұл вирус екенін көрсетеді.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Вирус-қалжын. Ол кейбір тітіркендіретін немесе әзіл әсерлерін жасайды. Әдетте, ол жүйеге аз зиян тигізеді.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Вирус әлеуетті қалаусыз бағдарлама болып табылады (PUP). Бұл қауіпті болуы мүмкін бағдарлама (шпиондық бағдарлама, жарнамалық бағдармалық жасақтама және т. б.), бірақ бұған қарамастан пайдаланушылар оның жүктеуге рұқсат береді.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Вирус-руткит. Бұл операциялық жүйе жұқтырған болатын фактіні жасыру үшін арналған бағдарламалық жасақтама. Ол жүйенің терең ішінде жасырып, құрылғыны бақылауға алуға пайдаланылады. Руткиттер вирустар және зарарлы бағдармаларды жасырып, оларды кәдімгі антивирустар тіпті назар аударылмайтын қажетті файлдар ретінде көрсетеді.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Вирус-тыңшы. Осы бағдарламалық жасақтама интернет-қосылым арқылы пайдаланушы туралы ақпаратты жасырып жинайды.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Күмәнді түрі. Антивирус оны жүйелеуге тырысып отыр.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Вирус PUP-қа өте ұқсас әлеуетті қауіпті жұқтыру құралы болып табылады.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Вирус-троян. Пайдаланушының құрылғыға рұқсатсыз қашықтан қатынасуға арналған зарарлы бағдарлама. Әдетте трояндар өздерін көшіріп алмайды (вирустан ерекше). Алайда олар құрылғыға басқа зиянды бағдарламаларын орнатып, түрлі деректер ұрлап немесе басқа зиянды әрекеттерді орындау мүмкін.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Жұқтырудың белгісіз түрі.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Бұл-құрт. Бұл басқа құрылғыларға тарату үшін көбейтетін бөлек зиянды бағдарлама болып табылады. Ол жылжыту үшін файлдар (мысалы, желілік) немесе деректердің жүйелік ерекшелігін пайдаланады және кез келген адамдық әрекетсіз саяхаттайды. Құрттар әрдайым дерлік желіге кез келген зиян келтіреді.</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">Бұл атқарым сіздің құрылғыңыздың ID-іні шифрлап AVL серверге жібереді (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Құпиялылық Саясаты</string>
    <string name="avl_dialog_title">AVL құпиялылық саясаты</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="hello_world">Сәлем, әлем!</string>
    <string name="menu_settings">Баптаулар</string>
    <string name="size_byte">Б</string>
    <string name="size_giga_byte">ГБ</string>
    <string name="size_kilo_byte">КБ</string>
    <string name="size_mega_byte">МБ</string>
    <string name="size_peta_byte">ПБ</string>
    <string name="size_suffix">%1$s%2$s</string>
    <string name="size_tera_byte">ТБ</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Белгісіз файлдар мен қосымшалар атылырын серверде жіберу және вирустардың бар болуына тексеру.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Антивирус базасын автоматты түрде жаңарту</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Бұл атқарым сіздің құрылғыңыздың ID-іні шифрлап Tencent серверге жібереді (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Құпиялылық Саясаты</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Tencent құпиялылық саясаты</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
