<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="agree">Acordar</string>
    <string name="cancel">Cancel · lar</string>
    <string name="check_protocol_msg">Per utilitzar el mode de manteniment, feu clic aquí</string>
    <string name="check_protocol_msg_detail">Abans d’iniciar el mode de reparació, assegureu-vos que s’ha fet una còpia de seguretat de les dades i que el servei postvenda no es fa responsable de la possible pèrdua de dades causada pel producte reparat.</string>
    <string name="check_protocol_msg_sub">Exempció de responsabilitat de les dades d’usuari</string>
    <string name="click_to_close">Feu clic aquí per sortir del mode de manteniment</string>
    <string name="close_maintenance_mode">Tancar el mode de manteniment</string>
    <string name="create_fail">No s\'ha pogut crear el mode de manteniment. Torneu-ho a provar més tard</string>
    <string name="create_fail_because_max_user">S\'ha assolit el nombre màxim d\'usuaris del sistema. Suprimiu les dades de l\'avatar, del doble obert o del mode infantil i torneu-ho a provar</string>
    <string name="delete_maintenance_mode">esborra el mode de manteniment ...</string>
    <string name="disagree">Discrepar</string>
    <string name="forbid_create">El mode de manteniment només es pot crear a l’espai principal de l’usuari</string>
    <string name="maintenance_mode">mode de manteniment</string>
    <string name="maintenance_mode_close_title">En mode de manteniment</string>
    <string name="maintenance_mode_loading">S\'està iniciant el mode de reparació; el telèfon es reiniciarà aviat …</string>
    <string name="maintenance_mode_reboot">Reinici del mode de manteniment</string>
    <string name="maintenance_mode_title">Protecció integral de les dades dels telèfons mòbils</string>
    <string name="maintenance_mode_watch_out">Protegiu dades privades importants com ara fotos, vídeos, contactes, registres de trucades i missatges de text durant el manteniment postvenda</string>
    <string name="open">Obre el mode de manteniment</string>
    <string name="open_maintenance_mode">Obre el mode de manteniment</string>
    <string name="open_maintenance_mode_msg">Per evitar la pèrdua de dades, es recomana enviar-les a reparació després</string>
    <string name="open_maintenance_mode_msg_sub">fent una còpia de seguretat de les vostres dades</string>
    <string name="reached_max_user">S\'ha arribat al nombre màxim d\'usuaris</string>
    <string name="reboot_maintenance_mode">esborra el mode de manteniment completat, per al vostre rendiment del dispositiu, reinicieu-lo</string>
    <string name="reboot_msg">Si activeu el mode de manteniment, el telèfon es reiniciarà automàticament. Confirmeu si està engegat immediatament</string>
    <string name="reopen_maintenance_mode">Es detecta que l’usuari principal del dispositiu s’ha desbloquejat. Per protegir la privadesa de l\'usuari i la seguretat de les dades, es recomana tornar a entrar al mode de manteniment</string>
    <string name="set_password_main_user">Estableix la contrasenya per a l\'usuari principal</string>
    <string name="set_password_main_user_context">Per tal de garantir la seguretat de les vostres dades, configureu una contrasenya de pantalla de bloqueig. No es pot recuperar la contrasenya, recordeu-la. Quan tanqueu el mode de manteniment, heu de verificar la contrasenya de pantalla de bloqueig que heu definit.</string>
    <string name="setting">Configuració</string>
    <string name="switch_to_maintenance_mode">Canvia al mode de manteniment</string>
</resources>
