<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">นำทางไปหน้าแรก</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">กลับ</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">ตัวเลือกอื่น</string>
    <string name="abc_action_mode_done">เสร็จ</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">ดูทั้งหมด</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">เลือกแอป</string>
    <string name="abc_capital_off">ปิด</string>
    <string name="abc_capital_on">เปิด</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">ลบ</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">Enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">Space</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">เมนู+</string>
    <string name="abc_search_hint">ค้นหา…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">ล้างคำค้นหา</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">คำค้นหา</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">ค้นหา</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">ส่งคำค้นหา</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">ค้นหาด้วยเสียง</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">แชร์กับ</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">แชร์ทาง %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">ยุบ</string>
    <string name="accessibility_enabled">เปิดใช้สิ่งอำนวยความสะดวกแล้ว</string>
    <string name="agree">ตกลง</string>
    <string name="agree_and_next">ยอมรับ</string>
    <string name="agree_terms">ฉันได้อ่านและยอมรับข้อตกลงการใช้งานและนโยบายความเป็นส่วนตัวแล้ว</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">ฉันได้อ่านและเห็นด้วยกับนโยบายความเป็นส่วนตัว Facemoji</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">ฉันได้อ่านและเห็นด้วยกับนโยบายความเป็นส่วนตัว Kika</string>
    <string name="ai_button_desc">ปุ่ม AI ช่วยให้คุณสามารถเรียกใช้ Mi AI และใช้ปุ่มลัด Mi AI</string>
    <string name="ai_button_double_press">กดสองครั้ง</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">กดปุ่ม AI สองครั้งเพื่อเสร็จสิ้นงานที่กำหนดเอง</string>
    <string name="ai_button_long_press">กดค้าง</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">กดค้างที่ปุ่ม AI เพื่อพูดกับ Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">กด</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">กดปุ่ม AI เพื่อดูปุ่มลัด Mi AI</string>
    <string name="ai_button_title">ปุ่ม AI</string>
    <string name="album_introduction">คลังภาพช่วยให้คุณ จัดการ เพิ่มประสิทธิภาพ และแก้ไขรูปภาพและวิดีโอ บนอุปกรณ์ของคุณรวมถึงซิงค์กับ Xiaomi คลาวด์</string>
    <string name="app_name">บทบัญญัติ</string>
    <string name="application_package_introduction">แอปนี้ให้คุณติดตั้งแอปของบุคคลที่สาม สแกนแอปก่อนการติดตั้ง และให้คำแนะนำหลังจากนั้น</string>
    <string name="application_permissions">การอนุญาตแอป</string>
    <string name="back">ย้อนกลับ</string>
    <string name="backup_introduction">คุณสามารถใช้แอปนี้เพื่อสำรองและกู้คืนรายการในอุปกรณ์ของคุณ</string>
    <string name="boot_video_replay">เล่นอีกครั้ง</string>
    <string name="boot_video_skip">ข้าม</string>
    <string name="calculator_introduction">คุณสามารถใช้แอปนี้ในการคำนวณ แปลงหน่วย และสกุลเงิน และประเมินการชำระเงินกู้ของคุณ</string>
    <string name="camera_introduction">คุณสามารถใช้กล้องเพื่อถ่ายภาพและถ่ายวิดีโอ</string>
    <string name="clock_introduction">คุณสามารถใช้แอปนี้เพื่อดูเวลา รวมถึงใช้ ตัวจับเวลา นาฬิกาโลก นาฬิกาจับเวลา ตั้งนาฬิกาปลุก และอื่นๆ</string>
    <string name="close_location_service_setting">คุณสามารถเลือกปิดใช้งานการเข้าถึงตำแหน่งพิกัดใน การตั้งค่า > การตั้งค่าเพิ่มเติม > ความเป็นส่วนตัวหรือสิทธิ์การใช้งานจำกัดสำหรับแอปส่วนบุคคลในความปลอดภัย</string>
    <string name="cm_terms_content">เพื่อปรับปรุงการบริการที่ดีขึ้นให้กับคุณ ผู้ดำเนินการเครือข่ายมือถือที่คุณเลือกอาจอัปโหลดข้อมูลส่วนบุคคลและข้อมูลเกี่ยวกับอุปกรณ์นี้ไปยังเซิร์ฟเวอร์โดยใช้เครือข่าย Wi-Fi หรือการเชื่อมต่อข้อมูลมือถือ ข้อมูลนี้จะถูกใช้เพื่อวัตถุประสงค์ทางสถิติเท่านั้นเพื่อปรับปรุงคุณภาพของบริการและให้เนื้อหาที่เป็นส่วนตัวมากขึ้น ข้อมูลนี้จะไม่ถูกใช้เพื่อระบุตัวคุณเป็นการส่วนตัวและจะไม่ถูกเปิดเผยต่อบุคคลที่สาม</string>
    <string name="cm_terms_title">ข้อตกลงผู้ให้บริการเครือข่ายมือถือ</string>
    <string name="compass_introduction">คุณสามารถใช้แอปนี้สำหรับการนำทาง รวมถึงการดูพิกัด ความดันบรรยากาศ และความสูง</string>
    <string name="congratulation_label">ไปลองใช้กันเลย!</string>
    <string name="congratulation_swipe">ปัดขึ้นเพื่อเข้าสู่ระบบ</string>
    <string name="congratulation_title">ตั้งค่าเสร็จสิ้น</string>
    <string name="content_description_complete">เสร็จสมบูรณ์</string>
    <string name="content_description_start">เริ่มต้น</string>
    <string name="content_introduction">ศูนย์เนื้อหาจะรวมเนื้อหาและบริการจากหลายช่องทาง ที่นี่คุณสามารถ อ่านบทความ ดูวิดีโอ ดูรายการเด่นประจำวัน และรับคำแนะนำเนื้อหา</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">แตะสองนิ้วค้างเพื่อเปิดใช้งานสิ่งอำนวยความสะดวก</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">หากคุณไม่ได้เชื่อมต่อกับ Wi-Fi ในตอนนี้ อุปกรณ์ของคุณจะใช้ข้อมูลมือถือ การใช้ข้อมูลมือถืออาจสร้างค่าธรรมเนียมผู้ให้บริการเพิ่มเติม</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">ใช้ลายนิ้วมือของคุณในการปลดล็อกเครื่อง ชำระเงินผ่าน Mi Pay หรือใช้เพื่อเข้าสู่ระบบของแอปหรือบริการต่างๆ</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">ใช้ลายนิ้วมือของคุณในการปลดล็อกเครื่อง ลงชื่อเข้าสู่แอปหรือบริการต่างๆ</string>
    <string name="diagnose_report">ส่งข้อมูลการวินิจฉัยเพื่อค้นหาและวิเคราะห์ปัญหาของระบบและปรับปรุงประสบการณ์ผู้ใช้ ข้อมูลดังกล่าวอาจรวมถึงข้อมูลส่วนบุคคล (เช่น IP ที่ตั้ง ฯลฯ)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">หากคุณไม่เห็นด้วยที่จะให้อนุญาตหรือแชร์และอัปโหลดข้อมูลส่วนตัวของคุณ คุณจะไม่สามารถใช้บริการนี้ได้</string>
    <string name="disagree">ยกเลิก</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">หากคุณไม่เห็นด้วยที่จะให้อนุญาตหรือแชร์และอัปโหลดข้อมูลส่วนตัวของคุณ คุณจะไม่สามารถใช้แอปนี้ได้ คุณสามารถเลือกที่จะไม่ใช้แอปนี้หรือจำกัดสิทธิ์ในการตั้งค่าในกรณีดังกล่าว</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">หากคุณไม่เห็นด้วยที่จะให้การอนุญาตคุณจะไม่สามารถใช้แอพนี้ได้ คุณสามารถเลือกที่จะจำกัด การอนุญาตและปิดคุณสมบัตินี้ในการตั้งค่าในกรณีดังกล่าว</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">หากคุณไม่เห็นด้วยที่จะให้อนุญาตหรือแชร์และอัปโหลดข้อมูลส่วนตัวของคุณ คุณจะไม่สามารถใช้แอปนี้ได้ คุณสามารถเลือกที่จะไม่ใช้แอปนี้ในกรณีดังกล่าว</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">หากคุณไม่เห็นด้วยที่จะให้อนุญาตหรือแชร์และอัปโหลดข้อมูลส่วนตัวของคุณ คุณจะไม่สามารถใช้ผลิตภัณฑ์นี้ได้ คุณสามารถเลือกที่จะไม่ใช้ผลิตภัณฑ์นี้ในกรณีดังกล่าว</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">หากคุณไม่เห็นด้วยที่จะให้อนุญาตหรือแชร์และอัปโหลดข้อมูลส่วนตัวของคุณ คุณจะไม่สามารถใช้บริการนี้ได้ คุณสามารถเลือกที่จะไม่ใช้บริการนี้ในกรณีดังกล่าว</string>
    <string name="disagreement_exit_app">หากคุณไม่เห็นด้วยที่จะให้อนุญาตหรือแชร์และอัปโหลดข้อมูลส่วนตัวของคุณ คุณจะไม่สามารถใช้แอปนี้ได้ คุณสามารถเลือกที่จะลงชื่อออกหรือจำกัดสิทธิ์ในการตั้งค่าในกรณีดังกล่าว</string>
    <string name="disagreement_function">หากคุณไม่เห็นด้วยที่จะให้อนุญาตหรือแชร์และอัปโหลดข้อมูลส่วนตัวของคุณ คุณจะไม่สามารถใช้คุณลักษณะนี้ได้ คุณสามารถเลือกที่จะไม่ใช้คุณลักษณะนี้ในกรณีดังกล่าว</string>
    <string name="disagreement_location_service">หากคุณไม่เห็นด้วยที่จะให้อนุญาตหรือแชร์และอัปโหลดข้อมูลส่วนตัวของคุณ คุณจะไม่สามารถใช้บริการนี้ได้</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">หากคุณไม่ยินยอมให้อนุญาตหรือแบ่งปันและอัปโหลดข้อมูลส่วนบุคคลของคุณ คุณจะไม่สามารถใช้บริการนี้ได้ คุณสามารถเลือกที่จะไม่ใช้บริการนี้หรือจำกัดสิทธิ์ในการตั้งค่าในกรณีเช่นนี้ โปรดทราบว่าเราจะใช้สิทธิ์เฉพาะเมื่อคุณเริ่มถ่ายโอนข้อมูลจากอุปกรณ์ของคุณเมื่อหน้าจอเสียหาย</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">หากคุณไม่เห็นด้วยที่จะให้อนุญาตหรือแชร์และอัปโหลดข้อมูลส่วนตัวของคุณ คุณจะไม่สามารถใช้แอปนี้ได้ คุณสามารถเลือกที่จะถอนการติดตั้ง ลงชื่อออก หรือจำกัดสิทธิ์ในการตั้งค่าในกรณีดังกล่าว</string>
    <string name="download_introduction">\"ดาวน์โหลด\" ใช้ Xunlei เพื่อดาวน์โหลดรายการบนอุปกรณ์ของคุณ เครื่องมือนี้ใช้งานได้กับ GetApps อัปเดตระบบธีมวิดีโอและการดาวน์โหลดเบราว์เซอร์</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">ยกเลิกสิ่งอำนวยความสะดวกแล้ว</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">แตะสองนิ้วบนหน้าจอค้างไว้ 10 วิ เพื่อเปิด TalkBack, TalkBack ให้การตอบรับด้วยเสียงสำหรับผู้ที่มีความบกพร่องทางสายตา ถ้าคุณเปิดใช้งานโดยไม่ได้ตั้งใจให้แตะปุ่มยกเลิกแล้วแตะสองครั้งที่หน้าจอ</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">ยกเลิก</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">ตกลง</string>
    <string name="fast_application_introduction">Framework แอปด่วน ช่วยให้คุณสร้างและให้บริการในแอปด่วน</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link อนุญาตให้อุปกรณ์ของคุณเชื่อมต่อกับอุปกรณ์บลูทูธใกล้เคียงโดยใช้ MIUI Bluetooth Service เพื่อให้สามารถค้นหาอุปกรณ์ในบริเวณใกล้เคียงอนุญาตให้ MIUI Bluetooth Service เชื่อมต่อกับอินเทอร์เน็ต</string>
    <string name="font_hint_large">ค่าเริ่มต้นขนาดข้อความ</string>
    <string name="font_hint_normal">เพิ่มขนาดข้อความ</string>
    <string name="framework_introduction">ขอบข่ายการบริการ Mi อนุญาตให้คุณใช้บัญชี Mi, Mi Push, Mi Stats และ MIUI BI</string>
    <string name="framwork_base_service">เพื่อให้บริการเหล่านี้ ขอบข่ายการบริการ Mi (บัญชี Mi, Mi Push, สถิติ Mi, MIUI BI) จำเป็นต้องเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ตเข้าถึง ตำแหน่งพิกัด, หมายเลขโทรศัพท์ IMEI และ IMSI ของคุณและอนุญาตให้อุปกรณ์ของคุณรับการแจ้งเตือนแบบ Push</string>
    <string name="game_introduction">ปลั๊กอินเกมส์อนุญาตให้คุณ ลงชื่อเข้าใช้ สร้างคำสั่งซื้อ ชำระเงินให้เสร็จสมบูรณ์ ใช้คูปอง และเข้าร่วมกิจกรรมโปรโมชั่น</string>
    <string name="google_service_introduction">เพื่อให้สามารถทำงานได้ตามปกติ Google Play ต้องเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ต เข้าถึงตำแหน่งของคุณ สามารถบันทึกเสียง โทรออก เข้าถึงกิจกรรมในปฏิทิน ประวัติการโทร เซ็นเซอร์ ที่จัดเก็บข้อมูล กล้อง ข้อมูลอุปกรณ์ และบัญชี</string>
    <string name="home_settings_miui_home">คลาสสิค</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">ลิ้นชักแอป</string>
    <string name="home_settings_title">เลือกชุดเรียกใช้ระบบเริ่มต้น</string>
    <string name="ime_privacy_policy">นโยบายความเป็นส่วนตัวสำหรับแป้นพิมพ์ที่เลือก</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">ไม่พบการเชื่อมต่อเครือข่าย กรุณาอ่านนโยบายความเป็นส่วนตัวของแป้นพิมพ์นี้ได้จาก %s</string>
    <string name="input_method_category">กรุณาเลือกแป้นพิมพ์ที่คุณต้องการใช้เป็นค่าเริ่มต้นในการเขียนข้อความ, บันทึกย่อหรืออื่นๆ คุณสามารถเลือกติดตั้งแป้นพิมพ์ภายนอกเพิ่มได้ในภายหลัง</string>
    <string name="input_method_setting">เลือกแป้นพิมพ์</string>
    <string name="install_preinstall_app">กำลังโหลดแอปต่างๆ…</string>
    <string name="item_contents_wwarning">หากอุปกรณ์ของคุณหายไป คุณจะไม่สามารถป้องกันไม่ให้ผู้อื่นใช้งานและเข้าถึงข้อมูลของคุณได้เว้นแต่คุณจะตั้งค่าล็อกหน้าจอไว้ ยืนยันข้าม?</string>
    <string name="item_fingerprint">ลายนิ้วมือ</string>
    <string name="item_lock_screen_password">เฉพาะล็อกหน้าจอ</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">ล็อกหน้าจอ</string>
    <string name="item_return">ตั้ง</string>
    <string name="item_skip">ข้าม</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">การแชร์ข้อมูลตำแหน่งกับหน่วยงานกู้ภัยฉุกเฉิน</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">ภาษาเพิ่มเติม</string>
    <string name="language_settings">เลือกภาษา</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">พื้นที่อื่นๆ</string>
    <string name="locale_picker_title">เลือกพื้นที่ของคุณ</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">ตามกฎหมายผู้ให้บริการโทรศัพท์มือถือสามารถรับข้อมูลตำแหน่งของอุปกรณ์มือถือเพื่อให้สอดคล้องกับข้อกำหนดของหน่วยงานกู้ภัยฉุกเฉิน (แผนกดับเพลิงและตำรวจ) ซึ่งดำเนินการเพื่อความปลอดภัยและการช่วยเหลือฉุกเฉิน</string>
    <string name="location_introduction">บริการตามพื้นที่จะค้นหาผลิตภัณฑ์และบริการใกล้บ้านคุณ</string>
    <string name="location_location">หน่วยงานกู้ภัยฉุกเฉินสามารถขอรับตำแหน่งปัจจุบันของคุณได้เมื่อมีการร้องขอ</string>
    <string name="lockscreen_introduction">ภาพพื้นหลังรายวันช่วยให้คุณได้รับภาพพื้นหลังใหม่ส่งมอบไปยังหน้าจอล็อคของคุณทุกวัน</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">ฉันได้อ่านและเห็นด้วยกับนโยบายความเป็นส่วนตัว แป้นพิมพ์ Mint</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">นโยบายความเป็นส่วนตัวของ แป้นพิมพ์ Mint</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">คุณไม่ได้เชื่อมกับต่ออินเตอร์เน็ต กรุณาอ่านนโยบายความเป็นส่วนตัวได้ที่ %s</string>
    <string name="miui_terms_no_network">คุณไม่ได้เชื่อมกับต่ออินเตอร์เน็ต กรุณาอ่านข้อตกลงและข้อตกลงการใช้งานได้ที่ %s</string>
    <string name="mobile_network">ใช้ข้อมูลมือถือ</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">อนุญาตให้ใช้ข้อมูลมือถือและการเชื่อมต่อ GPS ตามคำขอของผู้ใช้ การซิงค์บัญชีและรายการอื่นๆ อาจต้องใช้ข้อมูลมือถือขึ้นอยู่กับข้อกำหนดของ สมาร์ทโฟน</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">หากคุณไม่มีแผนที่มีข้อมูลไม่จำกัดการใช้ข้อมูลมือถืออาจสร้างค่าธรรมเนียมผู้ให้บริการเพิ่มเติม ใช้ข้อมูลมือถือหรือไม่?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">ยกเลิก </string>
    <string name="move_data_dialog_title">คุณสามารถจำกัดการเชื่อมต่อข้อมูลมือถือในการตั้งค่าในภายหลัง</string>
    <string name="move_data_dialog_use">ใช้</string>
    <string name="msim_setting_default_data">ซิมข้อมูล</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">ซิมเริ่มต้นสำหรับการโทร</string>
    <string name="multisim_settings_category">ตั้งค่าซิมการ์ด</string>
    <string name="multisim_settings_title">ระบบพบซิมการ์ดจำนวน 2 ซิม</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">แนะนำท่าทาง</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">ท่าทางสัมผัสแบบเต็มหน้าจอ</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">ปุ่ม</string>
    <string name="next">ถัดไป</string>
    <string name="next_fingerprint">ถัดไป</string>
    <string name="note_introduction">แอปนี้ให้คุณ สร้าง ดู และแก้ไขบันทึกย่อ</string>
    <string name="other_settings">ตั้งค่าเพิ่มเติม</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">เปิดใช้งาน</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">เมื่อปิดคำแนะนำโฆษณาในแบบของคุณ คุณจะยังคงเห็นโฆษณาในปริมาณเท่าเดิมเหมือนตอนที่คุณลักษณะนี้เปิดอยู่ อย่างไรก็ตามโฆษณาจะไม่เกี่ยวข้องอีกต่อไปเนื่องจากจะไม่อิงตามความชอบส่วนบุคคลของคุณ</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">ปิดใช้งาน</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">เปิดใช้งานเพื่อปรับแต่งโฆษณา</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">โฆษณาส่วนบุคคล</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">ปรับแต่งโฆษณาตามความสนใจของคุณ</string>
    <string name="other_settings_auto_update">อัปเดตระบบอัตโนมัติ</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI จะเลือกเวลาที่ดีที่สุดในการดาวน์โหลดและติดตั้งการอัปเดต อุปกรณ์ของคุณจะถูกรีบูตโดยอัตโนมัติเพื่อใช้การเปลี่ยนแปลง</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">ภาพพื้นหลังรายวัน</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance สำหรับ Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">นโยบายความเป็นส่วนตัว</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">รับภาพและเรื่องราวที่คัดสรรมาแล้ว ส่งไปยังหน้าจอล็อคของคุณทุกวัน%1$s และ %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">ข้อตกลงการอนุญาตสำหรับผู้ใช้ปลายทาง</string>
    <string name="other_settings_location">ตำแหน่งพิกัด</string>
    <string name="other_settings_location_summary">อนุญาตให้แอปเข้าถึงตำแหน่งพิกัดของคุณ</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">สถิติการใช้งานที่ช่วยให้เราค้นหาและแก้ไขปัญหา อาจมีข้อมูลส่วนบุคคลของคุณ</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">ส่งข้อมูลการวินิจฉัยโดยอัตโนมัติ</string>
    <string name="other_settings_user_experience">โปรแกรมประสบการณ์ผู้ใช้</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">ช่วยพัฒนาสินค้าและบริการของเรา​ด้วยการแชร์สถิติการใช้ของคุณกับเรา เรียกดูรายละเอียด</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">เรียกดูรายละเอียด</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">MIUI Daemon ช่วยให้คุณสามารถถ่ายโอนข้อมูลจากอุปกรณ์ของคุณเมื่อหน้าจอเสียหาย</string>
    <string name="permission_account">เข้าถึงบัญชีผ่านอุปกรณ์ของคุณ:</string>
    <string name="permission_account_introduction">สำหรับลงชื่อเข้าใช้ด้วยบัญชี Mi</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">สำหรับการเข้าถึงที่เก็บข้อมูลเพื่อวิเคราะห์และสแกนแพ็คเกจการติดตั้ง</string>
    <string name="permission_backup">เข้าถึงที่เก็บข้อมูลอุปกรณ์</string>
    <string name="permission_backup_introduction">สำหรับการเข้าถึงและบันทึกข้อมูลสำรองบนอุปกรณ์ของคุณ</string>
    <string name="permission_call_records">เข้าถึงประวัติการโทร:</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">สำหรับการเข้าถึงประวัติการโทรเพื่อแสดงรายการที่ถูกบล็อก</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">สำหรับการเข้าถึงสถานะโทรศัพท์การบันทึกการโทรและการหยุดการบันทึกชั่วคราวระหว่างการโทรเข้า</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">สำหรับบันทึกข้อมูลเตือนภัย</string>
    <string name="permission_contact">เข้าถึงรายชื่อผู้ติดต่อ:</string>
    <string name="permission_contact_introduction">สำหรับการจัดเตรียมฟังก์ชั่นรายการบล็อกและการโทรติดต่อในกรณีฉุกเฉิน</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">สำหรับการระบุบริการที่เกี่ยวข้องกับอุปกรณ์ต่างๆ</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">สำหรับการระบุอุปกรณ์ต่างๆ</string>
    <string name="permission_direct_call">โทรออก:</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">สำหรับเพิ่มรายการไปยังรายการบล็อก</string>
    <string name="permission_download_introduction">สำหรับแคชรายการที่ดาวน์โหลดและบันทึกไว้ในอุปกรณ์ของคุณ</string>
    <string name="permission_imei_service">สำหรับการเข้าถึง IMEI เพื่อให้บริการที่เกี่ยวข้องกับอุปกรณ์ของคุณ</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">สำหรับการบันทึกรูปภาพและวิดีโอบนอุปกรณ์</string>
    <string name="permission_location">เข้าถึงข้อมูลตำแหน่งพิกัด:</string>
    <string name="permission_location_introduction">สำหรับการให้บริการตามพื้นที่</string>
    <string name="permission_log_introduction">สำหรับบันทึกการใช้งาน</string>
    <string name="permission_login_introduction">สำหรับการลงชื่อเข้าใช้และจัดการบัญชีระบบ</string>
    <string name="permission_message_introduction">สำหรับส่งข้อความไปยังผู้ติดต่อที่ถูกบล็อก</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">สำหรับการเข้าถึง IMEI เพื่อระบุอุปกรณ์</string>
    <string name="permission_phone_network">สำหรับการเข้าถึงประเภทเครือข่ายเพื่อเพิ่มประสิทธิภาพและปรับรายการที่ดาวน์โหลดได้</string>
    <string name="permission_phone_service">เข้าถึงหมายเลขโทรศัพท์, IMEI และ IMSI:</string>
    <string name="permission_photo_introduction">สำหรับการบันทึกภาพลงในคลังภาพและสถานะการเผยแพร่</string>
    <string name="permission_photo_video">ถ่ายภาพและบันทึกวิดีโอ:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">สำหรับการถ่ายภาพ บันทึกวิดีโอ และใช้แฟลช</string>
    <string name="permission_picture_introduction">สำหรับการบันทึก การแก้ไข และการซิงค์รูปภาพและวิดีโอ</string>
    <string name="permission_read_call_records">แก้ไขประวัติการโทร:</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">สำหรับการเพิ่มรายการในประวัติการโทรและการลบสายที่ถูกบล็อก</string>
    <string name="permission_read_contacts">การเข้าถึงรายชื่อผู้ติดต่อ</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_message">การเข้าถึงข้อความ</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">สำหรับการเข้าถึงบันทึกย่อและไฟล์แนบ</string>
    <string name="permission_read_write_file">เข้าถึงและบันทึกไฟล์และภาพถ่ายในอุปกรณ์ของคุณ:</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">สำหรับการเข้าถึงบันทึกและแคชรายการบนอุปกรณ์ของคุณ</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">สำหรับการเข้าถึงและบันทึกการบันทึกเสียง</string>
    <string name="permission_recording">บันทึกการโทรและเสียง:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">สำหรับบันทึกเสียงขณะบันทึกวิดีโอ</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">สำหรับการเข้าถึงและบันทึกการบันทึกหน้าจอ</string>
    <string name="permission_send_message">ส่ง SMS</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">สำหรับการบันทึกเสียง</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">สำหรับทำการสแกนไวรัสและปรับแต่งอุปกรณ์ของคุณ</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">สำหรับการลงชื่อเข้าใช้และจัดการบัญชีระบบเพื่อให้บริการ Xunlei</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(รวมถึงนโยบายความเป็นส่วนตัวและข้อตกลงการใช้งานของ POCO Launcher)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">นโยบายความเป็นส่วนตัวของ POCO launcher</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">ข้อตกลงการใช้งานของ POCO Launcher</string>
    <string name="position_header">การแชร์ข้อมูลตำแหน่ง</string>
    <string name="position_subheading">ข้อมูลตำแหน่งพิกัด</string>
    <string name="pref_title_data_slot">ซิมที่ใช้งานข้อมูลเป็นหลัก</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">ซิมที่ใช้โทรออกเป็นหลัก</string>
    <string name="privacy_policy">นโยบายความเป็นส่วนตัว</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">เราจะปกป้องข้อมูลส่วนบุคคลของคุณตามกฎหมายข้อบังคับและนโยบายความเป็นส่วนตัวที่เกี่ยวข้อง</string>
    <string name="provision_back">ย้อนกลับ</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>ดู &lt;a href=%1$s>นโยบายความเป็นส่วนตัว&lt;/a > ของแป้นพิมพ์ที่คุณเลือก&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">นโยบายความเป็นส่วนตัว</string>
    <string name="provision_next">ถัดไป</string>
    <string name="provision_skip_underline">ข้าม</string>
    <string name="recorder_introduction">คุณสามารถใช้แอปนี้เพื่อบันทึกเสียงและสำรองข้อมูลการบันทึกไปยังคลาวด์</string>
    <string name="require_authority_statement">ในการอนุญาตให้เราให้บริการขั้นพื้นฐานแก่คุณ คุณต้องให้สิทธิ์ต่อไปนี้เพื่อให้เรารวบรวมข้อมูลส่วนบุคคลของคุณ:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">ในการอนุญาตให้เราให้บริการนี้แก่คุณ คุณต้องให้สิทธิ์ต่อไปนี้เพื่อให้เรารวบรวมข้อมูลส่วนบุคคลของคุณ:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">ในการอนุญาตให้เราให้บริการขั้นพื้นฐานแก่คุณ คุณต้องเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ตและให้สิทธิ์ต่อไปนี้เพื่อให้เรารวบรวมข้อมูลส่วนบุคคลของคุณ:</string>
    <string name="screen_recording_introduction">แอปนี้ให้คุณบันทึกสิ่งที่เกิดขึ้นบนหน้าจอของคุณ</string>
    <string name="search_menu_title">ค้นหา</string>
    <string name="security_introduction">คุณสามารถใช้แอปนี้เพื่อ ล้างขยะบนอุปกรณ์ของคุณ ค้นหาและต่อต้านไวรัส เพิ่มประสิทธิภาพการเล่นเกม ประหยัดแบตเตอรี่ จัดการแอพ สิทธิ์การใช้งาน และอื่นๆ อีกมากมาย</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">สำหรับการลงชื่อเข้าใช้และจัดการบัญชีระบบ</string>
    <string name="service_agreement">ฉันได้อ่านแล้วและยอมรับข้อตกลงและเงื่อนไข</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">MIUI Daemon</string>
    <string name="service_name_album">คลังภาพ</string>
    <string name="service_name_application_package">ตัวติดตั้งแพ็คเกจ</string>
    <string name="service_name_backup">ข้อมูลสำรอง</string>
    <string name="service_name_calculator">เครื่องคิดเลข</string>
    <string name="service_name_camera">กล้อง</string>
    <string name="service_name_carrier">คำชี้แจงบริการของผู้ให้บริการ</string>
    <string name="service_name_clock">นาฬิกา</string>
    <string name="service_name_compass">เข็มทิศ</string>
    <string name="service_name_content_center">ศูนย์เนื้อหา</string>
    <string name="service_name_download">ดาวน์โหลด</string>
    <string name="service_name_fast_application">Framework แอปด่วน</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">ปลั๊กอินเกมส์</string>
    <string name="service_name_google_service">คำชี้แจงบริการ Google</string>
    <string name="service_name_location">บริการตามพื้นที่</string>
    <string name="service_name_lockscreen">ภาพพื้นหลังรายวัน</string>
    <string name="service_name_note">บันทึกย่อ</string>
    <string name="service_name_recorder">บันทึกเสียง</string>
    <string name="service_name_screen_recording">บันทึกวิดีโอหน้าจอ</string>
    <string name="service_name_security">ความปลอดภัย</string>
    <string name="service_name_service_framework">ขอบข่ายการบริการ Mi</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>อ่านและยอมรับ &lt;a href=%1$s>นโยบายความเป็นส่วนตัว&lt;/a >&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>ก่อนที่จะใช้บริการของเรา โปรดอ่านและยอมรับ &lt;a href=%1$s>นโยบายความเป็นส่วนตัว Xunlei&lt;/a >&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">นโยบายความเป็นส่วนตัว</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>อ่านและยอมรับ &lt;a href=%1$s>นโยบายความเป็นส่วนตัว&lt;/a > ของเราก่อนใช้การรักษาความปลอดภัย&lt;br/>&lt;br/>ตามมาตรฐาน Android 11 การอนุญาตเพียงครั้งเดียวจะถูกถอนออกภายใน 5 วินาทีหลังจากแอปที่เกี่ยวข้องหยุดทำงาน หากคุณเปิดแอปในช่วงเวลาสั้นๆ นี้การอนุญาตจะถูกถอนออกเมื่อนั้น&lt;/Data></string>
    <string name="servicestate_title">คำชี้แจงบริการพื้นฐาน</string>
    <string name="setting_locale">การตั้งค่าพื้นที่…</string>
    <string name="shut_down">ปิดเครื่อง</string>
    <string name="sim_card_detecting">กำลังตรวจหาซิมการ์ด…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">ไม่พบซิมการ์ด ตรวจสอบให้แน่ใจว่าซิมการ์ดถูกติดตั้งอย่างเหมาะสม และตรวจสอบว่ามียอดเงินคงเหลืออยู่</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">อนุญาตให้เชื่อมต่อกับเครือข่ายข้อมูลมือถือหรือไม่? หากคุณทำเช่นนั้นซิมการ์ดที่คุณใส่จะใช้เพื่อเชื่อมต่อกับเครือข่ายข้อมูลมือถือ</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">กำลังตรวจหาซิมการ์ด…</string>
    <string name="sim_card_detection">กรุณาใส่ซิมการ์ด</string>
    <string name="sim_card_detection_info">กรุณาใส่ซิมการ์ดและอ่านคำแนะนำที่ได้รับมาพร้อมกับอุปกรณ์ของคุณ</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">ซิมการ์ดไม่สามารถเชื่อมต่อกับเครือข่ายได้</string>
    <string name="sim_dectection_next">ทำต่อ</string>
    <string name="sim_redetection">ตรวจสอบอีกครั้ง</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">ซิมการ์ดของคุณไม่สามารถเชื่อมต่อกับเครือข่ายผู้ให้บริการที่ถูกต้อง ตรวจสอบให้แน่ใจว่าคุณมียอดเงินคงเหลือเพียงพอและลองเชื่อมต่ออีกครั้ง</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">ตรวจสอบให้แน่ใจว่าคุณทราบวิธีการใช้ท่าทางสัมผัสแบบเต็มหน้าจอก่อนเลือกตัวเลือกนี้</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">ยกเลิก </string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">ตกลง</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">ท่าทางสัมผัสแบบเต็มหน้าจอ</string>
    <string name="skip_underline">ข้ามขั้นตอนนี้</string>
    <string name="start_up_slogan">แค่คุณโดยเฉพาะ</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="summary_not_set">ไม่ตั้งค่า</string>
    <string name="system_navigation_mode">โหมดนำทางระบบ</string>
    <string name="terms_of_use">ข้อตกลงและเงื่อนไข</string>
    <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, ผู้ให้บริการตำแหน่งแบบผสม, HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label">"ความเป็นส่วนตัวของคุณเป็นสิ่งสำคัญมากสำหรับเรา โปรดอ่านข้อตกลงการใช้งานและนโยบายความเป็นส่วนตัวของเราที่จะเข้าใจข้อมูลที่เรารวบรวมวิธีการที่เราใช้มันและตัวเลือกที่มีให้คุณ
คุณจะต้องยอมรับข้อตกลงการใช้งานและนโยบายความเป็นส่วนตัวก่อนจึงจะสามารถ ใช้ MIUI ระหว่างการเปิดใช้บริการ Mi, ค้นหาอุปกรณ์ส่วนประกอบของระบบ MSA
%s และส่วนประกอบสถิติจะเชื่อมต่อกับอินเทอร์เน็ตและตรวจสอบตำแหน่งของคุณ"</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">, ระบบปลั๊กอิน Mi สโตร์</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">, MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">, ตัวติดตั้งแพ็คเกจ</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">, คำที่ถูกใช้บ่อย</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, บริการลงทะเบียนด้วยตนเอง</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">, ตัวอัปเดต</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">บริการ Mi, การเปิดใช้งานบริการ Mi SIM, Xiaomi คลาวด์, ค้นหาอุปกรณ์, หน้าจอหลัก, ศูนย์เกมส์, MIUI Daemon และ ระบบส่วนประกอบ MSA, บริการการแปล, แอปด่วน, MIUI SDK, App vault, สถิติ, Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

คุณต้องยอมรับนโยบายความเป็นส่วนตัวของ Facemoji ก่อนที่จะใช้คุณลักษณะนี้"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

คุณต้องยอมรับนโยบายความเป็นส่วนตัวของ Kika ก่อนที่จะใช้คุณลักษณะนี้"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

คุณต้องยอมรับนโยบายความเป็นส่วนตัวของ แป้นพิมพ์ Mint ก่อนที่จะใช้คุณลักษณะนี้"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">, Google Play services</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, Smart cards</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">, MConnService</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">นโยบายความเป็นส่วนตัว Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">นโยบายความเป็นส่วนตัว Kika</string>
    <string name="title_fingerprint">ตั้งรหัสผ่าน</string>
    <string name="title_set_fingerprint">ล็อกหน้าจอ</string>
    <string name="user_agreement">ข้อตกลงการใช้งาน</string>
    <string name="user_agreement_declare">ก่อนใช้ MIUI คุณต้องอ่านและยอมรับข้อตกลงการใช้งานและนโยบายความเป็นส่วนตัวของเรา ขณะเปิดใช้งานอุปกรณ์ของคุณ, บริการเปิดใช้งาน Mi ซิม, Xiaomi คลาวด์, บริการสำรองข้อมูล, ค้นหาอุปกรณ์, หน้าจอหลัก, วลีที่ใช้บ่อย, Xiaomi Internet Communication Service, บริการแปล, MIUI Daemon, HTML Viewer, MIUI SDK, แอปพลิเคชันองค์ประกอบความปลอดภัย, ผู้ช่วย AI, แบตเตอรี่และประสิทธิภาพ, Power Detector, Joyose, การตั้งค่า OS AI และ ตัวอัปเดต จะเชื่อมต่อกับเครือข่าย สมาร์ทการ์ด ตัวจัดการการอนุญาต และบริการอัจฉริยะ จะเชื่อมต่อกับเครือข่ายและเข้าถึงตำแหน่งของคุณ</string>
    <string name="voice_assist_advice">Mi AI อณุญาตให้คุณใช้การควบคุมด้วยเสียง แต่จะใช้พลังงานมากกว่าเดิม (+1% ทุกชั่วโมง)</string>
    <string name="voice_assist_condition">"คุณจะสามารถใช้งาน Mi AI ได้ในกรณี:r
1. เมื่อหน้าจอเปิดอยู่r
2. เมื่อคุณกำลังฟังเพลงในขณะปิดหน้าจอ"</string>
    <string name="voice_assist_desp">พูด \"Mi AI\" ลงในโทรศัพท์ของคุณ Mi AI จะจดจำเสียงของคุณและจะสามารถควบคุมอุปกรณ์ของคุณได้</string>
    <string name="voice_assist_title">ปลุกด้วยเสียง</string>
    <string name="wc_dialog_agree">ยอมรับ</string>
    <string name="wc_dialog_reject">ไม่เห็นด้วย</string>
    <string name="wc_dialog_summary">ภาพพื้นหลังรายวัน มอบภาพที่สวยงามและเรื่องราวที่น่าตื่นเต้นส่งถึงหน้าจอล็อคของคุณทุกวัน</string>
    <string name="wc_dialog_title">จำลองหน้าจอล็อก</string>
    <string name="wc_double_check_agree">ลอง</string>
    <string name="wc_double_check_reject">ไม่ ขอบคุณ</string>
    <string name="wc_double_check_summary">คุณสามารถเปิด ภาพพื้นหลังรายวัน เพื่อดูว่าเหมาะกับคุณหรือไม่ โปรดจำไว้ว่าคุณสามารถเปิดและปิด ภาพพื้นหลังรายวัน ได้ตลอดเวลาใน การตั้งค่า > หน้าจอล็อก</string>
    <string name="wc_double_check_title">ลองภาพพื้นหลังรายวัน</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">อ่านและยอมรับ &lt;a href=\"%1$s\">นโยบายความเป็นส่วนตัว&lt;/a> ของผู้ให้บริการเนื้อหาบุคคลที่สามและ &lt;a href=\"%2$s\">ข้อตกลงการใช้งาน&lt;/a> ก่อนใช้คุณลักษณะนี้</string>
    <string name="welcome">ยินดีต้อนรับ</string>
    <string name="zone_picker_title">เลือกเขตเวลา</string>
</resources>
