<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">MIUI saugumo komponentai</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">Ši funkcija užšifruos ir išsiųs jūsų įrenginio ID į Avast tarnybines stotis (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Privatumo politika</string>
    <string name="avast_dialog_title">„Avast“ privatumo politika</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Virusas - reklama. Jis automatiškai generuoja reklamas.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Virusas - koduotojas. Tai kenkėjiška programa, kuri yra perduodama iš laikmenos į laikmeną.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">"Virusas - „mėtytojas“ (angl. 'dropper'). Tokio pobūdžio virusas savyje nešiojasi kodą, kuris įdiegia kitus kenkėjiškus virusus."</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">"Virusas - išnaudotojas (angl. 'exploit'). Tokio tipo Virusas pasinaudoja jūsų sistemoje esančiomis klaidomis ar silpnomis vietomis, kad iššauktų nenuspėjamą ir nenumatytą sistemos elgseną."</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Išvada apie šią infekciją yra gauta naudojant specialią euristiką. Specifinė euristinė analizė rodo, kad tai yra virusas.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">"Virusas juokdarys (angl. 'joke'). Sukuria erzinančius arba jumoristinius efektus. Dažniausiai tokio tipo virusas padaro mažiau žalos nei kiti virusai."</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Virusas yra potencialiai nepageidaujama programa (PUP). Tai programa, kuri gali būti pavojinga (šnipinėjanti programa, reklaminė programa ar kt.), tačiau neatsižvelgiant į tai, vartotojai sutinka ją atsisiųsti.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">"Virusas - slėpimo programa (angl. 'rootkit'). Šio tipo programinė įranga skirta nuslėpti tai, jog operacinė sistema buvo pažeista. Ji naudojama tam, kad užvaldyti prietaisą, pasislepiant giliai sistemos viduje. Šie virusai padeda virusams ir kenkėjiškoms programoms pasislėpti, prisidengiant reikalingais failais, kuriuos įprastos antivirusinės programos dažnai peržvelgia."</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">"Virusas - šnipas (angl. 'spyware'). Tai programa, kuri slaptai renka informaciją apie naudotoją internetu be naudotojo žinos."</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Dažnai įtariamas tipas. Antivirusinė programa stengiasi jį klasifikuoti.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Virusas yra potencialiai pavojingas kenkėjiškas įrankis, panašus į „PUP“.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">"Virusas- Trojos arklys (angl. 'trojan'). Tai kenkėjiška programa, skirta suteikti neįgaliotą, nuotolinę prieigą prie vartotojo įrenginio. Trojos arkliai įprastai negali savęs nukopijuoti kaip virusai, tačiau jie gali privesti prie kitų kenkėjiškų programų, esančių prietaise, pavogti įvairius duomenis ar vykdyti kitokią kenkėjišką veiklą."</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Nežinomo tipo infekcija.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">"Virusas - kirminas (angl. 'worm'). Tai atskira kenkėjiška programa, kuri dauginasi, kad plisti kituose įrenginiuose. Šis virusas naudojasi failų ar informacijos perkėlimo ypatybėmis jūsų sistemoje (pvz. tinklais) ir gali persikelti visiškai savarankiškai. Kirminai beveik visada padaro kokio nors pobūdžio žalą tinklui."</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">Ši funkcija užšifruos ir išsiųs jūsų įrenginio ID į AVL tarnybines stotis (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Privatumo politika</string>
    <string name="avl_dialog_title">„AVL“ privatumo politika</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="hello_world">Sveikas pasauli!</string>
    <string name="menu_settings">Nustatymai</string>
    <string name="size_byte">B</string>
    <string name="size_giga_byte">GB</string>
    <string name="size_kilo_byte">KB</string>
    <string name="size_mega_byte">MB</string>
    <string name="size_peta_byte">PB</string>
    <string name="size_suffix">%1$s%2$s</string>
    <string name="size_tera_byte">TB</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Nuskenuoti ir įkelti programų pavadinimus ir jų išsamią informaciją naudojant internetinius virusų aprašymus.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Automatiškai atnaujinti virusų aprašymus</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Ši funkcija užšifruos ir išsiųs jūsų įrenginio ID į Tencent tarnybines stotis (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Privatumo politika</string>
    <string name="tencent_dialog_title">„Tencent“ privatumo politika</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
