<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Ugrás a főoldalra</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Fel</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">További lehetőségek</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Kész</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Az összes megtekintése</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Válasszon alkalmazást</string>
    <string name="abc_capital_off">KI</string>
    <string name="abc_capital_on">BE</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">Delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">Enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">Szóköz</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
    <string name="abc_search_hint">Keresés…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Lekérdezés törlése</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Keresési lekérdezés</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Keresés</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Lekérdezés küldése</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Hangalapú keresés</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Megosztás a következővel:</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Megosztás a következő alkalmazással: %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Összecsukás</string>
    <string name="accessibility_enabled">Kisegítő lehetőség engedélyezve.</string>
    <string name="agree">OK</string>
    <string name="agree_and_next">Elfogadás</string>
    <string name="agree_terms">Elolvastam és elfogadom a Felhasználói szerződést és az Adatvédelmi nyilatkozatot.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Elolvastam és elfogadom a Facemoji Adatvédelmi Irányelveit.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Elolvastam és elfogadom a Kika Adatvédelmi Irányelveit.</string>
    <string name="ai_button_desc">Az összes gombbal elindíthatja a Mi AI-t és használhatja a Mi AI billentyűparancsokat.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Érintse meg duplán</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Egyéni feladat végrehajtásához érintse meg duplán az AI gombot</string>
    <string name="ai_button_long_press">Tartsa lenyomva</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Hogy a Mi AI-hoz beszélhessen nyomja le és tartsa lenyomva az AI gombot</string>
    <string name="ai_button_single_press">Érintse meg</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">A Mi AI parancsikonok megtekintéséhez nyomja meg az AI gombot</string>
    <string name="ai_button_title">AI gomb</string>
    <string name="album_introduction">A Galériában kezelheti, optimalizálhatja és szerkesztheti az eszközén elérhető képeket és videókat, valamint szinkronizálhatja őket a Xiaomi Cloudba.</string>
    <string name="app_name">Felkészülés</string>
    <string name="application_package_introduction">Az alkalmazással telepíthet külső alkalmazásokat, ellenőrizheti őket telepítés előtt, utána pedig ajánlásokat adhat velük kapcsolatban.</string>
    <string name="application_permissions">Alkalmazásengedélyek</string>
    <string name="back">Vissza</string>
    <string name="backup_introduction">A készüléken megtalálható elemek biztonsági mentéséhez és helyreállításához használhatja ezt az alkalmazást.</string>
    <string name="boot_video_replay">Újrajátszás</string>
    <string name="boot_video_skip">Kihagyás</string>
    <string name="calculator_introduction">Az alkalmazással számolhat, átválthat mértékegységeket és kiszámíthatja a jelzálogtörlesztőjét.</string>
    <string name="camera_introduction">A Kamera használatával készíthet képeket és felvehet videókat.</string>
    <string name="clock_introduction">Az alkalmazással megnézheti az időt, valamint használhatja az időzítőt, a stoppert, beállíthat ébresztőt és még sok mást.</string>
    <string name="close_location_service_setting">A Beállítások > További beállítások > Adatvédelem menüben kikapcsolhatja a tartózkodási helyhez való hozzáférést, illetve a Biztonság menüben korlátozhatja az egyes alkalmazások számára biztosított engedélyeket.</string>
    <string name="cm_terms_content">Az Önnek nyújtott szolgáltatása javításának érdekében a mobilhálózat üzemeltetője feltölthet szervereire személyes adatokat és információkat az Ön készülékéről Wi-Fi-hálózat vagy mobiladat-kapcsolat használatával. Ezt az információt csak statisztikai célokra használhatják, annak érdekében, hogy javítsák a szolgáltatások minőségét és hogy személyre szabhatóbb tartalmat nyújthasson. Ez az információ nem használható fel azonosításra, és nem adható ki harmadik félnek.</string>
    <string name="cm_terms_title">Mobilhálózat Üzemeltetői Megállapodás</string>
    <string name="compass_introduction">Az alkalmazással navigálhat, valamint megtekinthet koordinátákat, a légnyomást és a magasságot.</string>
    <string name="congratulation_label">Készen áll a bevetésre!</string>
    <string name="congratulation_swipe">Húzza felfelé a rendszerbe való belépéshez</string>
    <string name="congratulation_title">Beállítás kész</string>
    <string name="content_description_complete">Kész</string>
    <string name="content_description_start">Kezdés</string>
    <string name="content_introduction">A Tartalomközpont összegyűjti a tartalmat és a szolgáltatásokat több csatornából. Itt olvashat cikkeket, nézhet videókat, megtekintheti a napi kiemelt elemeket és fogadhat tartalomajánlásokat.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Tartsa két ujját lenyomva a kisegítő lehetőség engedélyezéséhez.</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Ha most nincs Wi-Fi-re csatlakozva, készüléke mobiladatforgalmat fog használni. A mobiladatforgalom plusz szolgáltatói díjakat fog generálni.</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Használja ujjlenyomatát a készülék feloldásához, alkalmazásokba és szolgáltatásokba való bejelentkezéshez.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Használja ujjlenyomatát a készülék feloldásához, alkalmazásokba és szolgáltatásokba való bejelentkezéshez.</string>
    <string name="diagnose_report">Küldje el a diagnosztikai adatokat a rendszerproblémák megtalálása és elemzése, valamint a felhasználói élmény javítása érdekében. Ezek az adatok tartalmazhatnak személyes adatokat (pl. IP-címet, tartózkodási helyet stb.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Ha nem szeretné megadni a szükséges engedélyeket, illetve nem szeretné megosztani vagy feltölteni személyes adatait, nem fogja tudni használni a szolgáltatást.</string>
    <string name="disagree">Mégse</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Ha nem szeretné megadni a szükséges engedélyeket, illetve nem szeretné megosztani vagy feltölteni személyes adatait, nem fogja tudni használni az alkalmazást. Ilyen esetben dönthet úgy, hogy nem használja az alkalmazást vagy korlátozza az engedélyeket a Beállításokban.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Ha nem járul hozzá az ilyen jellegű engedélyek megadásához, nem fogja tudni használni az alkalmazást. Ebben az esetben a Beállítások menüben kiválaszthatja az engedélyek korlátozását és kikapcsolhatja a funkciót.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Ha nem szeretné megadni a szükséges engedélyeket, illetve nem szeretné megosztani vagy feltölteni személyes adatait, nem fogja tudni használni az alkalmazást. Ilyen esetben dönthet úgy, hogy nem használja az alkalmazást.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Ha nem szeretné megadni a szükséges engedélyeket, illetve nem szeretné megosztani vagy feltölteni személyes adatait, nem fogja tudni használni a terméket. Ilyen esetben dönthet úgy, hogy nem használja a terméket.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Ha nem szeretné megadni a szükséges engedélyeket, illetve nem szeretné megosztani vagy feltölteni személyes adatait, nem fogja tudni használni a szolgáltatást. Ilyen esetben dönthet úgy, hogy nem használja a szolgáltatást.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Ha nem szeretné megadni a szükséges engedélyeket, illetve nem szeretné megosztani vagy feltölteni személyes adatait, nem fogja tudni használni az alkalmazást. Ilyen esetben dönthet úgy, hogy kijelentkezik vagy korlátozza az engedélyeket a Beállításokban.</string>
    <string name="disagreement_function">Ha nem szeretné megadni a szükséges engedélyeket, illetve nem szeretné megosztani vagy feltölteni személyes adatait, nem fogja tudni használni a funkciót. Ilyen esetben dönthet úgy, hogy nem használja a funkciót.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Ha nem szeretné megadni a szükséges engedélyeket, illetve nem szeretné megosztani vagy feltölteni személyes adatait, nem fogja tudni használni a szolgáltatást.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Ha nem járul hozzá az ilyen engedélyek megadásához vagy személyes adatainak megosztásához és feltöltéséhez, akkor nem fogja tudni használni ezt a szolgáltatást. Ilyen esetekben dönthet úgy, hogy nem használja ezt a szolgáltatást, vagy korlátozhatja az engedélyeket és ezt a Beállításokban teheti meg. Ne feledje, hogy az engedélyeket csak akkor használjuk, ha a készülék képernyőjének sérülése esetén elkezdi az adatok átvitelét a készülékről.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Ha nem szeretné megadni a szükséges engedélyeket, illetve nem szeretné megosztani vagy feltölteni személyes adatait, nem fogja tudni használni az alkalmazást. Ilyen esetben dönthet úgy, hogy törli az alkalmazást, kijelentkezik vagy korlátozza az engedélyeket a Beállításokban.</string>
    <string name="download_introduction">A „Letöltések” a Xunlei használatával tölti le az elemeket a készülékére. Ez az eszköz működik GetApps, rendszerfrissítések, témák, videók és böngészők letöltései esetén.</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">Kisegítő lehetőség elutasítva.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Két ujjával hosszan nyomta a képernyőt, így Ön aktiválta a TalkBack-et, ami hangos visszajelzést nyújt gyengénlátók számára. Ha véletlenül kapcsolta be, nyomja meg a Mégse gombot, majd érintse meg a képernyőt kétszer (dupla koppintás).</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Mégse</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="fast_application_introduction">A Gyorsalkalmazás keretrendszerrel szolgáltatásokat hozhat létre és biztosíthat a gyorsalkalmazásokban.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">A Mi Link lehetővé teszi, hogy készüléke közeli Bluetooth készülékekhez csatlakozzon a MIUU Bluetooth-szolgáltatás használatával. A közeli készülékek kereséséhez engedélyezze, hogy a Mi Link csatlakozzon az internethez.</string>
    <string name="font_hint_large">Alapértelmezett szövegméret</string>
    <string name="font_hint_normal">Szövegméret-növelés</string>
    <string name="framework_introduction">A Mi Szolgáltatási Keretrendszerrel használhatja a Mi Fiókot, a Mi Push-t, a Mi Statisztikákat és a MIUI BI-t.</string>
    <string name="framwork_base_service">Annak érdekében, hogy biztosíthassuk Önnek ezeket a szolgáltatásokat, a Mi Szolgáltatási Keretrendszernek (Mi Fiók, Mi Push, Mi Statisztikák, MIUI BI) csatlakoznia kell az internethez, hozzá kell férnie az Ön tartózkodási helyéhez, a telefonszámához, az IMEI-hez és az IMSI-hez, valamint engedélyeznie kell eszközén a push értesítések fogadását</string>
    <string name="game_introduction">A Játékok beépülő modullal bejelentkezhet, létrehozhat megrendeléseket, végrehajthat fizetéseket, felhasználhat kuponokat és részt vehet promóciós eseményeken.</string>
    <string name="google_service_introduction">A normál működés érdekében a Google Play-nek csatlakoznia kell az internethez, hozzá kell férnie az Ön helyzetéhez, tudnia kell hangot rögzítenie és hívásokat végrehajtani, hozzá kell férnie a naptáreseményekhez, a híváselőzményekhez, a szenzorokhoz, a tárhelyhez, a kamerához, az eszközinfóhoz és a fiókokhoz.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Klasszikus</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Alkalmazáslista</string>
    <string name="home_settings_title">Alapértelmezett launcher kiválasztása</string>
    <string name="ime_privacy_policy">A kiválasztott billentyűzet Adatvédelmi Irányelvei</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Nincs internetkapcsolat. A kiválasztott billentyűzet Adatvédelmi Irányelveinek megtekintése itt: %s.</string>
    <string name="input_method_category">Válassza ki az alapértelmezett billentyűzetet. Később lehetséges harmadik féltől származó billentyűzetek telepítése.</string>
    <string name="input_method_setting">Billentyűzet kiválasztása</string>
    <string name="install_preinstall_app">Alkalmazások betöltése…</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Ha elveszíti a készülékét, csak úgy tudja megakadályozni, hogy mások ne vegyék azt használatba és ne férjenek az adataihoz, ha beállítja a képernyőzárat. Tényleg átugorja?</string>
    <string name="item_fingerprint">Ujjlenyomat</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Csak képernyőzár</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Képernyőzár</string>
    <string name="item_return">Beállítás</string>
    <string name="item_skip">Kihagyás</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">A tartózkodási helyadatok megosztása a sürgősségi mentőegységekkel</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Egyéb nyelvek</string>
    <string name="language_settings">Válasszon nyelvet</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">További régiók</string>
    <string name="locale_picker_title">Válasszon régiót</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">A jogszabályoknak megfelelően a mobilszolgáltatók lekérhetik mobilkészülékeinek tartózkodási hely adatait a sürgősségi mentőhatóságok (tűzoltóság és rendőrség) követelményeinek való megfelelőség érdekében, amely biztonsági és sűrgős esetekben mentéssel kapcsolatos célokat szolgálnak.</string>
    <string name="location_introduction">A hely alapú szolgáltatások termékeket és szolgáltatásokat keresnek Önnek az Ön közelében.</string>
    <string name="location_location">A sürgősségi mentőhatóságok kérést követően lekréhetik az Ön tartózkodási hely adatait</string>
    <string name="lockscreen_introduction">A Váltakozó háttérképek funkcióval minden nap új képeket láthat a képernyőzáron.</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Elolvastam és elfogadom a Mint Keyboard adatvédelmi irányelveit</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Mint Keyboard adatvédelmi irányelvei</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Nincs internetkapcsolat. Adatvédelmi Irányelvek megtekintése itt: %s.</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Önnek nincs internetkapcsolata. Tekintse meg a Felhasználói szerződést it: %s.</string>
    <string name="mobile_network">Mobiladat-kapcsolat használata</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Ez lehetővé teszi a mobiladat-forgalom és a GPS-kapcsolat használatát a felhasználó kérése alapján. A fiókok és az egyéb elemek szinkronizálásához mobiladat-forgalom szüksége az okostelefon specifikációitól függően.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">A mobiladat-kapcsolat használata további költségeket generálhat, kivéve, ha csomagja korlárlan adatforgalmat biztosít. Biztosan mobiladat-kapcsolatot szeretne használni?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Mégse</string>
    <string name="move_data_dialog_title">A Beállításokban később korlátozhatja a mobiladatkapcsolatot</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Alkalmaz</string>
    <string name="msim_setting_default_data">Adat SIM</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">Alapértelmezett SIM hívásokhoz</string>
    <string name="multisim_settings_category">SIM-kártyák beállításai</string>
    <string name="multisim_settings_title">2 SIM-kártya található</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Mozdulatok ismertetése</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Kézmozdulatok</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Virtuális gombok</string>
    <string name="next">Tovább</string>
    <string name="next_fingerprint">Tovább</string>
    <string name="note_introduction">Az alkalmazással létrehozhat, megtekinthet és szerkeszthet jegyzeteket.</string>
    <string name="other_settings">További beállítások</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Bekapcsolás</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Ha a személyre szabott hirdetési ajánlások ki vannak kapcsolva, akkor is ugyanannyi hirdetést fog látni, mint amikor a funkció be van kapcsolva. A hirdetések azonban már nem lesznek relevánsak, mivel nem az Ön személyes preferenciáin alapulnak.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Kikapcsolás</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Kapcsolja be a hirdetések személyre szabásához</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Személyre szabott hirdetések</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Hirdetések személyre szabása az érdeklődési területei alapján</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Automatikus rendszerfrissítések</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">A MIUI kiválasztja a legalkalmasabb időpontot a frissítések letöltésére és telepítésére. A készüléke automatikusan újraindul a változtatások alkalmazásához.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Váltakozó háttérképek</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance a Mi számára</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Adatvédelmi Irányelvek</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Szerezzen válogatott képeket és történeteket naponta a képernyőzárra. %1$s és %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Végfelhasználói licencszerződés</string>
    <string name="other_settings_location">Helyszolgáltatások</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Engedje, hogy az alkalmazások hozzáférjenek az Ön helyadatához</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Használati adatokat, amelyek segítenek nekünk azonosítani és megoldani a problémákat, amiket az Ön beküldött adatai tartalmazhatnak</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Diagnosztikai adatok automatikus küldése</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Felhasználói Élményprogram</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Segítse termékeink és szolgáltatásaink fejlesztését azzal, hogy használati adatait megosztja velünk. Részletek megtekintése</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Részletek megtekintése</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">A MIUI Daemon lehetővé teszi az adatok átvitelét a készülékről, ha annak képernyője megsérült.</string>
    <string name="permission_account">Hozzáférés a készülékén lévő fiókokhoz:</string>
    <string name="permission_account_introduction">Mi Fiókkal való bejelentkezéshez</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">A tárhelyhez való hozzáféréshez a telepítő csomagok elemzése és ellenőrzése érdekében</string>
    <string name="permission_backup">Hozzáférés a tárhelyhez</string>
    <string name="permission_backup_introduction">A készüléken megtalálható biztonsági mentésekhez való hozzáféréshez és azok mentéséhez</string>
    <string name="permission_call_records">A híváselőzményekhez való hozzáféréshez:</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">A híváselőzményekhez való hozzáféréshez a tiltott elemek megjelenítése érdekében</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">A telefonstátuszhoz való hozzáféréshez, hívások rögzítéséhez, valamint felvételek szüneteltetéséhez bejövő hívások alatt</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Az ébresztési adatok mentéséhez</string>
    <string name="permission_contact">Hozzáférés a névjegyekhez:</string>
    <string name="permission_contact_introduction">A Tiltólista funkció biztosításához és a sürgősségi esetben értesítendő névjegyek felhívásához</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">A különböző eszközökhöz kapcsolódó szolgáltatások beazonosításához</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">A különböző eszközök beazonosításához</string>
    <string name="permission_direct_call">Hívásindítás:</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Elemek Tiltólistához való hozzáadásához</string>
    <string name="permission_download_introduction">A letöltendő elemek gyorsítótárazásához és azok eszközre való mentéséhez</string>
    <string name="permission_imei_service">Az IMEI-hez való hozzáféréshez az eszközhöz tartozó szolgáltatások biztosítása érdekében</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Képek és videók eszközre való mentésére</string>
    <string name="permission_location">Hozzáférés a helyinformációhoz:</string>
    <string name="permission_location_introduction">Tartózkodási hely alapú szolgáltatások biztosításához</string>
    <string name="permission_log_introduction">Naplók mentéséhez</string>
    <string name="permission_login_introduction">Bejelentkezéshez és rendszerfiókok kezeléséhez</string>
    <string name="permission_message_introduction">SMS küldéséhez tiltott névjegyek számára</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Az IMEI-hez való hozzáféréshez az eszközök beazonosítása érdekében</string>
    <string name="permission_phone_network">A hálózattípushoz való hozzáféréshez a letöltendő elemek optimalizálása és hozzáigazítása érdekében</string>
    <string name="permission_phone_service">Hozzáférés a telefonszámhoz, az IMEI-hez és az IMSI-hez:</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Képek Galériába való mentéséhez és azok státuszának közzétételéhez</string>
    <string name="permission_photo_video">Képkészítés és videórögzítés:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Képek készítéséhez, videók rögzítéséhez és a vaku használatához</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Képek és videók mentéséhez, szerkesztéséhez és szinkronizálásához</string>
    <string name="permission_read_call_records">A híváselőzmények szerkesztése:</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Elemek hozzáadásához a híváselőzményekhez és a tiltott hívások törléséhez</string>
    <string name="permission_read_contacts">Hozzáférés a névjegyekhez</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_message">Hozzáférés szöveges üzenetekhez</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">A jegyzetekhez és mellékletekhez való hozzáféréshez</string>
    <string name="permission_read_write_file">Az eszközön elérhető fájlokhoz és képekhez való hozzáféréshez és azok elmentéséhez:</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">A készüléken elérhető elemekhez való hozzáféréshez, azok elmentéséhez és gyorsítótárazásához</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">A hangfelvételekhez való hozzáféréshez és azok mentéséhez</string>
    <string name="permission_recording">Hívások és hang rögzítése:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Hang rögzítéséhez videofelvétel alatt</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">A képernyőfelvételekhez való hozzáféréshez és azok mentéséhez</string>
    <string name="permission_send_message">SMS küldése</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Hangfelvétel rögzítéséhez</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Víruskeresés futtatásához és eszközoptimalizáláshoz</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Bejelentkezéshez és a rendszerfiókok kezeléséhez a Xunlei-szolgáltatások biztosítása érdekében</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Beleértve a POCO Launcher Adatvédelmi Irányelveit és Felhasználói Szerződését)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO launcher Adatvédelmi szabályzat</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO Launcher Felhasználói megállapodás</string>
    <string name="position_header">Tartózkodási hely adatok megosztása</string>
    <string name="position_subheading">Tartózkodási hely adatok</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Mobilnetre használt SIM</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Hívásra használt SIM</string>
    <string name="privacy_policy">Adatvédelmi Irányelvek</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Megvédjük az Ön személyes adatait a vonatkozó jogszabályokkal, szabályozásokkal és adatvédelmi irányelvekkel összhangban.</string>
    <string name="provision_back">Vissza</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>A kiválasztott billentyűzet &lt;a href=%1$s>Adatvédelmi szabályzatának&lt;/a > megtekintése.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Adatvédelmi Irányelvek</string>
    <string name="provision_next">Tovább</string>
    <string name="provision_skip_underline">Kihagyás</string>
    <string name="recorder_introduction">Az alkalmazással rögzíthet hangot és biztonsági másolatot készíthet a felvételekről, amelyek a felhőben kerülnek tárolásra.</string>
    <string name="require_authority_statement">Annak érdekében, hogy biztosíthassuk Önnek az alapvető szolgáltatásokat, az Ön személyes adatainak begyűjtéséhez meg kell adnia a következő engedélyeket:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Annak érdekében, hogy biztosíthassuk Önnek ezt a szolgáltatást, az Ön személyes adatainak begyűjtéséhez meg kell adnia a következő engedélyeket:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Annak érdekében, hogy biztosíthassuk Önnek az alapvető szolgáltatásokat, az Ön személyes adatainak begyűjtéséhez kapcsolódnia kell az internethez és meg kell adnia a következő engedélyeket:</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Az alkalmazással felveheti, ami a képernyőjén történik.</string>
    <string name="search_menu_title">Keresés</string>
    <string name="security_introduction">Ezzel az alkalmazással törölheti készülékéről a felesleges tartalmakat, megtalálhatja és eltávolíthatja a vírusokat, optimalizálhatja eszköze teljesítményét a játékokhoz, spórolhat az akkumulátorhasználattal, kezelheti az alkalmazásokat, az engedélyeket és egyéb beállításokkal javíthatja készülékét.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">A bejelentkezéshez és a rendszerfiókok kezeléséhez</string>
    <string name="service_agreement">Elovastam és elfogadom a Felhasználási feltételeket.</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">MIUI Daemon</string>
    <string name="service_name_album">Galéria</string>
    <string name="service_name_application_package">Csomagtelepítő</string>
    <string name="service_name_backup">Biztonsági mentések</string>
    <string name="service_name_calculator">Számológép</string>
    <string name="service_name_camera">Kamera</string>
    <string name="service_name_carrier">Nyilatkozat a telefonszolgáltatói szolgáltatásokról</string>
    <string name="service_name_clock">Óra</string>
    <string name="service_name_compass">Iránytű</string>
    <string name="service_name_content_center">Tartalomközpont</string>
    <string name="service_name_download">Letöltések</string>
    <string name="service_name_fast_application">Keretrendszer gyorsalkalmazásokhoz</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Beépülő játékmodul</string>
    <string name="service_name_google_service">Nyilatkozat a Google-szolgáltatásokról</string>
    <string name="service_name_location">Hely alapú szolgáltatások</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Váltakozó háttérképek</string>
    <string name="service_name_note">Jegyzetek</string>
    <string name="service_name_recorder">Rögzítő</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Képernyővideó-felvevő</string>
    <string name="service_name_security">Biztonság</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi szolgáltatás keretrendszer</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Olvassa el és fogadja el az &lt;a href=%1$s>Adatvédelmi irányelvet&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>A szolgáltatásaink használata előtt olvassa el és fogadja el a következőt: &lt;a href=%1$s>Xunlei Adatvédelmi irányelvek&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Adatvédelmi irányelv</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>[Olvassa el és fogadja el &lt;a href=%1$s>Adatvédelmi szabályzatunkat&lt;/a > a Biztonsági alkalmazás használata előtt.&lt;br/>&lt;br/>Az Android 11 szabványnak megfelelően az egyszeri engedélyt a megfelelő alkalmazás leállása után 5 másodpercen belül visszavonjuk. Ha az alkalmazást ezen rövid idő alatt nyitja meg, akkor az engedélyt visszavonjuk.&lt;/Data></string>
    <string name="servicestate_title">Nyilatkozat az alapvető szolgáltatásokról</string>
    <string name="setting_locale">Régió beállítása…</string>
    <string name="shut_down">Kikapcsolás</string>
    <string name="sim_card_detecting">SIM-kártya ellenőrzése…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">Nem található SIM-kártya. Győződjön meg róla, hogy a SIM megfelelően lett behelyezve és hogy van-e elég egység az egyenlegén.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Engedélyezi a mobiladat-kapcsolat használatát? Ha igen, a beillesztett SIM-kártya mobiladat-hálózathoz való csatlakozásra lesz használható.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">SIM-kártya ellenőrzése…</string>
    <string name="sim_card_detection">Helyezzen be SIM-kártyát</string>
    <string name="sim_card_detection_info">A SIM-kártya behelyezéséhez olvassa el a telefonnal érkezett utasításokat.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">A SIM-kártya nem tudott a hálózatra csatlakozni</string>
    <string name="sim_dectection_next">Tovább</string>
    <string name="sim_redetection">Ellenőrzés újra</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Az Ön SIM-kártyája nem tudott érvényes szolgáltatói hálózatra csatlakozni. Győződjön meg róla, hogy van elegendő pénz az egyenlegén, majd próbálja újra.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Mielőtt ezt a lehetőséget választaná, legyen tisztában azzal, hogyan kell használni a teljes képernyős mozdulatvezérlést.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Mégse</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Teljes képernyős mozdulatvezérlés</string>
    <string name="skip_underline">Lépés kihagyása</string>
    <string name="start_up_slogan">Yours alone</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="summary_not_set">Nincs beállítva</string>
    <string name="system_navigation_mode">Rendszerirányítási módok</string>
    <string name="terms_of_use">Felhasználási feltételek</string>
    <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Fused Location Provider, HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label">"Olvassa el a Felhasználói szerződést és az Adatvédelmi nyilatkozatot, hogy megértse, milyen információkat gyűjtünk, hogyan használjuk fel őket és milyen lehetőségei vannak.
A MIUI használata előtt el kell fogadnia a Felhasználói szerződést és az Adatvédelmi nyilatkozatot.
%s és a Mi Fiók elemeihez internetkapcsolat és helymeghatározás szükséges."</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">, Mi Áruház rendszerbővítmény</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">, MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">, Csomagtelepítő</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">, Gyakori kifejezések</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, Önállóan bejegyzett szolgáltatáshoz</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">, Frissítés</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">A Mi szolgáltatásokhoz, a Mi SIM-aktiválási szolgáltatáshoz, a Xiaomi Cloudhoz, a Készülékkereséshez, a Kezdőképernyőhöz, a Játékközponthoz, a MIUI Daemon és MSA rendszerelemekhez, a Fordítási szolgáltatáshoz, a MIUI SDK, a Gyorsalkalmazásokhoz, a Gyorselérési kártyákhoz, a statisztikákhoz, a Mi Linkhez</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

A Facemoji használata előtt el kell fogadnia a szolgáltatás Adatvédelmi Irányelveit."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

A Kika használata előtt el kell fogadnia a szolgáltatás Adatvédelmi Irányelveit."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

A funkció használata előtt el kell fogadnia a Mint Keyboard adatvédelmi Irányelveit."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">, Google Play szolgáltatásokhoz</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, Okoskártyákhoz</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">, MConnService</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji Adatvédelmi Irányelvei</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika Adatvédelmi Irányelvei</string>
    <string name="title_fingerprint">Állítson be jelszót</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Képernyőzár</string>
    <string name="user_agreement">Felhasználói szerződés</string>
    <string name="user_agreement_declare">A MIUI használata előtt el kell olvasnia és el kell fogadnia a Felhasználói Szerződésünket és az Adatvédelmi irányelveinket. A készülék aktiválása közben a Mi SIM aktiváló szolgáltatás, a Xiaomi Cloud, a Biztonsági mentés szolgáltatás, a Készülékkeresés, a Kezdőképernyő, a Gyakori kifejezések, a Xiaomi Internetes kommunikációs szolgáltatás, a Fordító szolgáltatás, a MIUI Daemon, a HTML Viewer, a MIUI SDK, a Secure Element alkalmazás, az AI Assistant, az Akkumulátor és teljesítmény, a Teljesítményérzékelő, a Joyose, az OS AI beállítások és a Frissítés csatlakozik a hálózathoz. Az intelligens kártyák, az Engedélykezelő és az intelligens szolgáltatások csatlakoznak a hálózathoz, és hozzáférnek az Ön tartózkodási helyéhez.</string>
    <string name="voice_assist_advice">A Mi AI hangvezérlést biztosít Önnek, de több energiát fogyaszt (+1% óránként).</string>
    <string name="voice_assist_condition">"Ezekben az esetekben lesz képes használni a Mi AI-t:r
1. Ha a képernyő be van kapcsolva.r
2. Ha a képernyő ki van kapcsolva, de Ön zenét hallgat."</string>
    <string name="voice_assist_desp">Mondja a telefonjának azt, hogy: \"Mi AI\". A Mi AI érzékelni fogja a hangját és vezérelni tudja a készülékét.</string>
    <string name="voice_assist_title">Felébresztés hanggal</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Elfogadom</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Elutasítom</string>
    <string name="wc_dialog_summary">A váltakozó háttérképek naponta lenyűgöző képeket és izgalmas történeteket kínálnak a lezárt képernyőn.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Újragondolt képernyőzár</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Próba</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Nem, köszönöm</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Bekapcsolhatja a váltakozó háttérképek funkciót próbaképpen is. Ne feledje, hogy a Beállítások>Képernyőzár menüpontban bármikor ki- és bekapcsolhatja a váltakozó háttérképeket.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Váltakozó háttérképek kipróbálása</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">A funkció használata előtt olvassa el és fogadja el a harmadik fél tartalomszolgáltató következő dokumentumait: &lt;a href=\"%1$s\">Adatvédelmi irányelvek&lt;/a> és &lt;a href=\"%2$s\">Felhasználási feltételek&lt;/a></string>
    <string name="welcome">Üdvözöljük</string>
    <string name="zone_picker_title">Időzóna kiválasztása</string>
</resources>
