<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="accessibility_enabled">གེགས་མེད་བྱེད་ནུས་སྒུལ་སྤྱོད་ཟིན།</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">ཕྱིར་ལོག</string>
    <string name="afternoon">ཕྱི་དྲོ།</string>
    <string name="agree">མོས་མཐུན་ཡོད།</string>
    <string name="agree_and_next">མོས་མཐུན་བྱས་ནས་མུ་མཐུད།</string>
    <string name="agree_terms">ངས་གོང་གི་དོན་ཚན་ཞིབ་མོར་བཀླགས་ཚར་ཞིང་མོས་མཐུན་ཡོད།</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">ངས་Facemojiནང་འཇུག་བྱ་ཐབས་ཀྱི་གསང་དོན་སྲུད་ཇུས་ལ་མོས་མཐུན་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">ངས་Kikaནང་འཇུག་བྱ་ཐབས་ཀྱི་གསང་དོན་སྲུད་ཇུས་ལ་མོས་མཐུན་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="ai_button_desc">AIམཐེབ་བརྒྱུད་ནས། མགྱོགས་མྱུར་ངང་སློབ་གྲོགས་ཞའོ་ཨེ་སྐད་བརྡའི་ལས་རོགས་སད་འབོད་བྱེད་ཐུབ་ལ། ཞའོ་ཨེ་མགྱོགས་ལམ་ཁ་ཕྱེ་ཐུབ།</string>
    <string name="ai_button_double_press">ཉིས་རེག</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">རང་སྒྲུབ་བཀོལ་སྤྱོད་འཐེབ་གཅིག་ལེགས་གྲུབ།</string>
    <string name="ai_button_long_press">ཡུན་གནན།</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">སློབ་གྲོགས་ཞའོ་ཨའེ་དང་ཁ་བརྡ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="ai_button_single_press">གཅིག་རེག</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">ཞའོ་ཨའེ་མགྱོགས་ལམ་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="ai_button_title">སློབ་གྲོགས་ཞའོ་ཨའེ་AIའཐེབ།</string>
    <string name="album_introduction">ཁྱེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་འདི་བེད་སྤྱད་ནས་རང་གནས་ཀྱི་པར་རིས་དང་བརྙན་ཟློས་དོ་དམ་བྱས་ཆོག པར་རིས་དང་བརྙན་ཟློས་ཞའོ་མཱི་སྤྲིན་པར་དེབ་དང་དེ་བཞིན་རྗེས་མཐུད་སྤྲིན་པར་དེབ་ལ་དོ་དམ་བྱེད་པ་དང་། པར་རིས་དང་བརྙན་ཟློ་ལས་ལ་རྩོམ་སྒྲིག་དང་མཛེས་བཟོ་བྱེད་པའི་ནུས་པའང་ཡོད།</string>
    <string name="am">སྔ་དྲོ།</string>
    <string name="app_name">སྒོ་ཕྱེ་བའི་མཛུབ་སྟོན།</string>
    <string name="application_package_introduction">ཁྱེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་འདི་བཀོལ་ནས་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་མངོན་གྱུར་ཡང་བྱེད་ཐུབ། དེའི་ནང་དུ་སྒྲིག་འཇུག་སྔོན་གྱི་བཤེར་འབེབས་དང་སྒྲིག་འཇུག་རྗེས་ཀྱི་འོས་སྦྱོར་གྱི་བྱེད་ནུས་ཀྱང་ཡོད།</string>
    <string name="application_permissions">ཉེར་སྤྱོད་དབང་ཚད་ཆ་འཕྲིན་ཞིབ་ཕྲ།</string>
    <string name="back">ཕྱིར་ལོག</string>
    <string name="backup_introduction">ཁྱེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་འདི་བེད་སྤྱད་ནས་གྲབས་ཉར་དང་ཁ་པར་གྱི་གཞི་གྲངས་བསྐྱར་གསོའི་བྱེད་ནུས་མངོན་འགྱུར་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="boot_video_desc">2K འཇིག་རྟེན་ལ་ཕེབས་པར་དགའ་བསུ་ཞུ།</string>
    <string name="boot_video_replay">ཡང་གཏོང་།</string>
    <string name="boot_video_skip">མཆོང་བ།</string>
    <string name="calculator_introduction">ཁྱེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་འདི་བེད་སྤྱད་ནས་གཞི་རྩའི་རྩིས་རྒྱག་དང་། འཛའ་ཐང་། ཁྲལ་དོན། ཁང་གླ། འཇལ་ཚད་བརྗེ་བསྒྱུར་སོགས་ཀྱི་བྱེད་ནུས་བཀོལ་ཐུབ།</string>
    <string name="camera_introduction">ཁྱེད་ཀྱིས་པར་ཆས་སྤྱད་ནས་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་སོགས་ཀྱི་བྱེད་ནུས་སྤྱད་ཆོག</string>
    <string name="carrier_introduction_china">ཁྱེད་ལ་དེ་བས་ལྟག་པའི་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་ཞུ་ཆེད། ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་སྟེང་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་བཞིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་（“SystemHelper”དང་“RegService”དང་“གཉེར་སྐྱོང་མཁན་གྱི་ཞབས་ཞུ”སོགས་ཚུད）དག་གིས་WLANདང་གཞི་གྲངས་རྒྱ་དྲ། རིན་མེད་འཕྲིན་ཐུང་བཅས་བརྒྱུད་དེ་SIMབྱང་བུ་གཉེར་སྐྱོང་ཚན་པར་ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་སམ་SIMབྱང་བུའི་འབྲེལ་ཡོད་ཆ་འཕྲིན（IMEIཨང་རྟགས་དང་། IMSIཨང་རྟགས། MSISDNཨང་རྟགས། MEIDདང་། ICCIDདང་ MACབཅས་ཀྱི་ས་གནས། MIUIཔར་གཞི། Androidཔར་གཞི། སྒྲིག་ཆས་བཟོ་ཨང་། སྲ་ཆས་ཀྱི་གཞི་རྩའི་སྒྲིག་སྦྱོར་ཆ་འཕྲིན་སོགས་ཚུད）དང་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་ཁ་གསལ་མ་ཡིན་པའི་གནས་ཡུལ་ཆ་འཕྲིན（ས་ཁུལ་དང་། འཕྲེད་གཞུང་ཏུའུ་གྲངས་ཆ་འཕྲིན། སྡེ་ཁུལ་མཚོན་རྟགས། རྨང་གཞིའི་ས་ཚིགསIDབཅས་ཚུད）སོགས་སྐུར་སྲིད། གློག་འཕྲིན་གཉེར་སྐྱོང་ཚན་པས་ཆ་འཕྲིན་དེ་དག་ལ་ཞིབ་དཔྱད་བྱས་ཏེ་ཞབས་ཞུའི་སྤུས་ཚད་མཐོར་འདེགས་དང་། རང་བཟོས་ཞབས་ཞུ་དང་ལག་རྩལ་མཁོ་འདོན་བྱ་རྒྱུ་ཁོ་ནར་སྤྱོད་པ་ལས། ངོས་འཛིན་ཐུབ་པའི་འབྲེལ་ཡོད་ཆ་འཕྲིན་གང་ཡང་ཕྱིར་མི་གྱར་བའི་ཁས་ལེན་བྱས་ཡོད། ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་མཁོ་འདོན་ཚན་པའི་གསལ་བསྒྲགས་ཇི་ལྟ་བར་གཞི་འཛིན་དགོས། ཞབས་ཞུ་འདི་སྤྱད་དེ་ཐོན་པའི་འགྲོ་སོང་གི་སྐོར་ཞིབ་ཕྲ་ཁྱེད་ཀྱི་གཉེར་སྐྱོང་ཚན་པར་བློ་འདྲི་གནང་རོགས།</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">གཙང་སེལ།</string>
    <string name="clock_introduction">ཁྱེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་འདི་བེད་སྤྱད་ནས་དུས་ཚོད་དང་། སྒྲ་སྒྲོག་ཆུ་ཚོད། འཛམ་གླིང་ཆུ་ཚོད། སྐར་ཆའི་ཆུ་ཚོད་དང་། དུས་རྩིས་ཆས། འཚོ་བའི་ཞོགས་པའི་ཚགས་དེབ་བྱེད་ནུས་སོགས་ལ་ལྟ་ཐུབ།</string>
    <string name="close">ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="close_location_service_setting">ཁྱེད་ཀྱིས་དུས་ངེས་མེད་དུ་“གནས་ཡུལ་ཞབས་ཞུ”（“སྒྲིག་འགོད”—“སྒྲིག་འགོད་དེ་བས་མང་བ”—“བརྒྱུད་ཁོངས་བདེ་འཇགས”—“གནས་ཡུལ་ཆ་འཕྲིན”—“གནས་ཡུལ་ཞབས་ཞུ་ཁ་ཕྱེ”བསད་སྤར་གཙོ་བོ་ཁ་བརྒྱབ་པ）བདམས་ནས་ཁ་བརྒྱབ་ཆོག ཁྱེད་ཀྱིས་ཁ་པར་དོ་དམ་པ་ཁ་ཕྱེ་ནས། —“ཉེར་སྤྱོད་དོ་དམ”—“དབང་ཚད”—“ཉེར་སྤྱོད་དབང་ཚད་དོ་དམ”ནས་གནས་ཡུལ་གཞིར་བྱས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་གནས་ངེས་བསད་སྤར་མཚམས་འཇོགདང་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་གནས་ངེས་དབང་ཚད།</string>
    <string name="cm_terms_content">ཁྱེད་ལ་ཞབས་ཞུ་དེ་ལས་ཡག་པ་འདོན་སྤྲོད་བྱ་ཆེད། ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་ལ་WLANའམ་གཞི་གྲངས་དྲ་རྒྱས་སྤྲོད་པའི་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་ལས་དུས་ཐོག་ཏུ་ཁྱེད་ལ་ཁྱེད་དང་སྒྲིག་ཆས་དེའི་འབྲེལ་ཡོད་ཆ་འཕྲིན་བསྐུར་ངེས། གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་གིས་འབྲེལ་ཡོད་ཆ་འཕྲིན་གཅིག་པུ་ལ་ཞིབ་དཔྱད་ཀྱི་ཐབས་ལམ་སྤྱོད་པར་དམ་བཅས་ནས། དེ་ནི་ཞབས་ཞུའི་སྤུས་ཚད་དང་རང་སྒྲུབ་ཞབས་ཞུའམ་ལག་རྩལ་འདོན་སྤྲོད་བྱ་རྒྱུ་ལས། ཁྱེད་ཀྱི་མི་སྒེར་གྱི་ཐོབ་ཐང་ཞིབ་དཔྱད་ཀྱི་ལམ་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཆ་འཕྲིན་ཕྱི་ལ་གྱར་མི་སྲིད།</string>
    <string name="cm_terms_title">གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་གྲོས་མཐུན།</string>
    <string name="compass_introduction">ཁྱེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་འདི་བེད་སྤྱད་ནས་ཁབ་ལེན་ལྷོ་སྟོན་དང་། གཞུང་འཕྲེད་ཐིག རླུང་གནོན་སོགས་འགྲེམ་པ་དང་། མཚོ་རྩིས་རྩིས་རྒྱག་སོགས་ཀྱི་བྱེད་ནུས་བཀོལ་ཆོག</string>
    <string name="congratulation_label">མི་སེམས་འཕྲོག་པའི་MIUIཉམས་སུ་མྱོང་འགོ་རྩོམ།</string>
    <string name="congratulation_swipe">ཡར་དལ་གྱིས་འཐེན་ནས་བརྒྱུད་ཁོངས་ནང་འཛུལ་བ།</string>
    <string name="congratulation_title">སྒྲིག་འགོད་བྱས་ཚར།</string>
    <string name="content_description_complete">གྲུབ།</string>
    <string name="content_description_start">འགོ་འཛུགས་པ།</string>
    <string name="content_introduction">ནང་དོན་ལྟེ་གནས་ནི་ལམ་ཐིག་སྣེ་མང་གི་ནང་དོན་དང་ཞབས་ཞུ་མཉམ་འདུས་ཀྱི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན། ཁྱེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་འདི་བརྒྱུད་ནས་པར་རིས་དང་བརྙན་ཟློས་སོགས་ཡིག་ཆ་དང་ཞབས་ཞུ་སྣ་ཚོགས་ལྟ་བཤེར་བྱེད་ཐུབ་ལ། དེ་བས་ཉིན་རེའི་ཚ་གནས་ཆེད་སྒྲོམ་དང་ཁྱེད་ཀྱིས་འདོད་མོས་ཡོད་པའི་ནང་དོན་འོས་སྦྱོར་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">མཛུབ་གཉིས་ཡུན་གནན་བྱས་ན་གེགས་མེད་ནུས་སྒུལ་སྤྱོད་བྱ་ཐུབ།</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">WLANཁ་ཕྱེ་མེད་ཚེ། ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་སྒུལ་བསྐྱོད་དྲ་བར་སྦྲེལ་སྲིད། དེས་ཁྱེད་ཀྱི་རིན་གོང་སྡེབས་ཟས་ལ་རིན་གོང་འཕར་མ་འགྲོ་ཡང་སྲིད།</string>
    <string name="date_picker_label_day">ཉི་མ།</string>
    <string name="date_picker_label_month">ཟླ།</string>
    <string name="date_picker_label_year">ལོ།</string>
    <string name="date_picker_lunar">ལུགས་རྙིང་ལོ་ཐོ།</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">ཟླ་ཚེས་དང་ཚུ་ཚོད་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint">"སྒྲིག་འགོད་བྱས་རྗེས། སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་མཛུབ་རིས་བརྒྱུད་དེ་འོག་གི་ནུས་པ་བཀོལ་པ། 
བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་འབྱེད།
ཞའོ་མཱི་སྒོར་ཁུག
ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཞབས་ཞུ།"</string>
    <string name="desc_extra_international_fingerprint">"སྒྲིག་འགོད་བྱས་རྗེས། སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་མཛུབ་རིས་བརྒྱུད་དེ་འོག་གི་ནུས་པ་བཀོལ་པ། 
བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་འབྱེད།
ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཞབས་ཞུ།"</string>
    <string name="desc_fingerprint">མཛུབ་རིས་སྤྱོད་ནས་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་སྒོ་ལྕགས་འབྱེད་པ་དེས། བདེ་འཇགས། མགྱོགས་མྱུར་ངང་ཞབས་ཞུ་ཀུན་ལ་ཐོ་འགོད་ཐུབ་ལ། རྙོག་ཟིང་ཆེ་བའི་གསང་གྲངས་ནང་འཇུག་བྱེད་མི་དགོས།</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">མཛུབ་རིས་སྤྱོད་ནས་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་སྒོ་ལྕགས་འབྱེད་པ་དེས། བདེ་འཇགས། མགྱོགས་མྱུར་ངང་ཞབས་ཞུ་ཀུན་ལ་ཐོ་འགོད་ཐུབ་ལ། རྙོག་ཟིང་ཆེ་བའི་གསང་གྲངས་ནང་འཇུག་བྱེད་མི་དགོས།</string>
    <string name="diagnose_report">སྨན་བཅོས་གཞི་གྲངས་བསྐུར་ནས་གནས་ངེས་དང་བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་གནད་དོན་དབྱེ་ཞིབ་བྱེད་ཐུབ། སྤྱོད་མཁན་གྱི་ཉམས་མྱོང་མཐོར་འདེགས་བྱེད་ཐུབ། དེའི་ཁྲོད་དུ་མི་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཚུད་ཡོད་ངེས། （དཔེར་ན། ipདང་། ས་གཤིས་གནས་ཡུལ་སོགས་སོ）</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">གལ་སྲིད་ཁྱེད་ཀྱིས་གོང་གི་དགོས་ངེས་ཀྱི་དབང་ཚད་དང་བྱེད་ནུས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་པར་མོས་མཐུན་མ་བྱས་པའམ། ང་ཚོས་གོང་གི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་རུབ་དང་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པར་མོས་མཐུན་མ་བྱས་ཚེ། ཕབ་ལེན་བྱེད་མི་ཐུབ་ཀྱང་སྲིད།</string>
    <string name="disagree">མོས་མཐུན་མེད།</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">གལ་སྲིད་ཁྱེད་ཀྱིས་གོང་གི་དགོས་ངེས་ཀྱི་དབང་ཚད་དང་བྱེད་ནུས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་པར་མོས་མཐུན་མ་བྱས་པའམ། ང་ཚོས་གོང་གི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་རུབ་དང་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པར་མོས་མཐུན་མ་བྱས་ཚེ། ཉེར་སྤྱོད་འདི་རྒྱུན་གཏན་ངང་འཁོར་བསྐྱོད་བྱེད་མི་ཐུབ་པས། ཁྱེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་འདི་བེད་སྤྱོད་མི་བྱེད་པ/“སྒྲིག་འགོད”>“དབང་ཚད་དོ་དམ”དུ་སོང་ནས་དབང་སྤྲོད་འདི་མཚམས་འཇོག་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">གལ་སྲིད་ཁྱེད་ཀྱིས་གོང་གི་དྲ་སྦྲེལ་བྱེད་ནུས་ལ་མོས་མཐུན་མ་གནང་ཚེ། ཉེར་སྤྱོད་འདི་རྒྱུན་གཏན་ལྟར་བེད་སྤྱོད་བྱེད་མི་ཐུབ། ཁྱེད་ཀྱིས་“སྒྲིག་འགོད”>“སོ་སྔོན་”>“མཐོ་རིམ་སྒྲིག་འགོད་”དུ་བསྐྱོད་ནས་ཞབས་ཞུ་མཚམས་འཇོག་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">གལ་སྲིད་ཁྱེད་ཀྱིས་གོང་གི་དགོས་ངེས་ཀྱི་དབང་ཚད་དང་བྱེད་ནུས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་པར་མོས་མཐུན་མ་བྱས་པའམ། ང་ཚོས་གོང་གི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་རུབ་དང་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པར་མོས་མཐུན་མ་བྱས་ཚེ། ཉེར་སྤྱོད་འདི་རྒྱུན་གཏན་ལྟར་འཁོར་བསྐྱོད་བྱེད་མི་ཐུབ། ཁྱེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་འདི་བེད་སྤྱོད་མ་བྱས་ཀྱང་ཆོག</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">གལ་སྲིད་ཁྱེད་ཀྱིས་གོང་གི་དགོས་ངེས་ཀྱི་དབང་ཚད་དང་བྱེད་ནུས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་པར་མོས་མཐུན་མ་བྱས་པའམ། ང་ཚོས་གོང་གི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་རུབ་དང་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པར་མོས་མཐུན་མ་བྱས་ཚེ། ཉེར་སྤྱོད་འདི་རྒྱུན་གཏན་ལྟར་འཁོར་བསྐྱོད་བྱེད་མི་ཐུབ། ཁྱེད་ཀྱིས་ཞབས་ཞུ་འདི་བེད་སྤྱོད་མ་བྱས་ཀྱང་ཆོག</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">གལ་སྲིད་ཁྱེད་ཀྱིས་གོང་གི་དགོས་ངེས་ཀྱི་དབང་ཚད་དང་བྱེད་ནུས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་པར་མོས་མཐུན་མ་བྱས་པའམ། ང་ཚོས་གོང་གི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་རུབ་དང་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པར་མོས་མཐུན་མ་བྱས་ཚེ། ཉེར་སྤྱོད་འདི་རྒྱུན་གཏན་ལྟར་འཁོར་བསྐྱོད་བྱེད་མི་ཐུབ། ཁྱེད་ཀྱིས་ཞབས་ཞུ་འདི་བེད་སྤྱོད་མ་བྱས་ཀྱང་ཆོག</string>
    <string name="disagreement_exit_app">གལ་སྲིད་ཁྱེད་ཀྱིས་གོང་གི་དགོས་ངེས་ཀྱི་དབང་ཚད་དང་བྱེད་ནུས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་པར་མོས་མཐུན་མ་བྱས་པའམ། ང་ཚོས་གོང་གི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་རུབ་དང་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པར་མོས་མཐུན་མ་བྱས་ཚེ། ཉེར་སྤྱོད་འདི་རྒྱུན་གཏན་ལྟར་འཁོར་བསྐྱོད་བྱེད་མི་ཐུབ། ཁྱེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་འདི་ཁ་རྒྱག་པའམ་ཞབས་ཞུ་མཚམས་འཇོག་བྱས་ན་འགྲིག</string>
    <string name="disagreement_function">གལ་སྲིད་ཁྱེད་ཀྱིས་གོང་གི་དགོས་ངེས་ཀྱི་དབང་ཚད་དང་བྱེད་ནུས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་པར་མོས་མཐུན་མ་བྱས་པའམ། ང་ཚོས་གོང་གི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་རུབ་དང་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པར་མོས་མཐུན་མ་བྱས་ཚེ། ཉེར་སྤྱོད་འདི་རྒྱུན་གཏན་ལྟར་འཁོར་བསྐྱོད་བྱེད་མི་ཐུབ། ཁྱེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་འདི་བེད་སྤྱོད་མ་བྱས་པར་ཞབས་ཞུ་མཚམས་འཇོག་བྱས་ན་འགྲིག</string>
    <string name="disagreement_location_service">གལ་སྲིད་ཁྱེད་ཀྱིས་གོང་གི་དགོས་ངེས་ཀྱི་དབང་ཚད་དང་བྱེད་ནུས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་པར་མོས་མཐུན་མ་བྱས་པའམ། ང་ཚོས་གོང་གི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་རུབ་དང་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པར་མོས་མཐུན་མ་བྱས་ཚེ། བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་ཁྱེད་ལ་གནས་ངེས་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">གལ་ཏེ་གོང་གི་དགོས་ངེས་པའི་དབང་ཚད་དང་བྱེད་ནུས་དག་སྙོམ་སྒྲིག་བྱེད་པར་མོས་མཐུན་མེད་པའམ། ང་ཚོས་གོང་གི་ཁྱེད་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་རུབ་དང་བེད་སྤྱོད་བྱ་རྒྱུར་མོས་མཐུན་མེད་ཚེ་ཞབས་ཞུ་འདི་ཉིད་རྒྱུན་གཏན་ལྟར་འཁོར་བསྐྱོད་བྱེད་ཐབས་བྲལ་བས། ཁྱེད་ཀྱིས་“སྒྲིག་འགོད་”>“དབང་ཚད་དོ་དམ།”འདེམས་ཏེ་དབང་ཚད་སྒོ་བརྒྱབ་སྟེ་ཞབས་ཞུ་མཚམས་འཇོག་བྱས་ན་ཆོག ཁྱེད་ཉིད་བློ་བདེ་མོ་གནང་རོགས། འཆར་ངོས་སེལ་ཐོར་གཞི་གྲངས་ལ་རེག་སྟེ་མྱུར་སྐྱོབས་བྱེད་སྐབས་མ་གཏོགས་གོང་གི་དབང་ཚད་དག་སྙོམ་སྒྲིག་མི་བྱེད་ཅིང་དམིགས་ཡུལ་གཞན་གྱི་དོན་དུའང་སྤྱོད་མི་སྲིད།</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">གལ་སྲིད་ཁྱེད་ཀྱིས་གོང་བརྗོད་ཀྱི་དབང་ཚད་དང་བྱེད་ནུས་སྙོམས་སྒྲིག་ལ་མོས་མཐུན་མ་བྱས་པའམ། ཁྱེད་ཀྱིས་ང་ཚོས་གོང་གི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་རུབ་དང་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པར་མོས་མཐུན་མ་བྱས་ཚེ། ཉེར་སྤྱོད་འདི་བེད་སྤྱོད་ནམ་རྒྱུན་ལྟར་བྱེད་མི་ཐུབ། ཁྱེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་འདི་ལྷུ་གཏོར/ཉེར་སྤྱོད་འདི་ཕྱིར་འཐེན/“སྒྲིག་འགོད”ནས།>“དབང་ཚད་དོ་དམ”དུ་སོང་ནས་དབང་སྤྲོད་མཚམས་འཇོག་གིས་ཞབས་ཞུ་མཙམས་འཇོག་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="download_introduction">ཕབ་ལེན་དོ་དམ་ནི་ཤུན་ལེས་མཁོ་འདོན་བྱས་པའི་ཕབ་ལེན་དང་། ཕབ་ལེན་ནང་དོན་དོ་དམ་གྱི（ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་དང་། བརྙན་ཟློས། བརྒྱུད་ཁོངས་གསར་སྒྱུར། གཙོ་དོན། བཤེར་ཆས་ཁྲོད་ཕབ་ལེན་བྱས་པའི་ནང་དོན）བྱེད་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཞབས་ཞུ་ཞིག་ཡིན།</string>
    <string name="early_morning">ཐོ་རངས།</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">གེགས་མེད་བྱེད་ནུས་རྩིས་མེད་བཏང་ཟིན།</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">མཛུབ་མོ་མཉིས་ནས་ཤོག་ངོས་སྐར་ཆ་༡༠ཡན་གནན་ན། TalkBackཁ་ཕྱེ་ཟིན། TalkBackནི་ལོང་བ་དང་མིག་དབང་དེ་ཙམ་མི་ལེགས་པ་དག་ལ་སྐད་བརྡའི་ལྡོག་འདྲེན་བྱེད་པ་དེ་ཡིན། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱི་སྣང་མེད་ངང་TalkBackཁ་ཕྱེ་པ་དང་། བར་ཁ་རྒྱག་པར་བསམ་ན། གཤམ་གྱི་རྩིས་མེད་འདེམ་ཞིང་། བརྙན་ཤེལ་གྱི་ས་ཆ་གང་རུང་ཞིག་ལ་ཉིས་གནན་གནང་དང་།</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="eras_ad">སྤྱི་ལོ།</string>
    <string name="eras_bc">སྤྱི་ལོ་སྔོན།</string>
    <string name="evening">དགོང་མོ།</string>
    <string name="fast_application_introduction">ཉེར་སྤྱོད་མགྱོགས་པའི་ཞབས་ཞུའི་སྒྲོམ་ནི་ཁྱེད་ལ་ཉེར་སྤྱོད་མགྱོགས་པོའི་གཉེར་སྐྱོང་བྱེད་ནུས་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པའི་ཐོན་རྫས་ཤིག་ཡིན།</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">ཞའོ་མཱི་མགྱོགས་སྦྲེལ་ནི་MIUI Bluetoothཡི་ཞབས་ཞུ་དང་ནུས་པར་གཞིགས་པ་ཡིན། ཁྱེད་ལ་མགྱོགས་མྱུར་ངང་ཉེ་འགྲམ་གྱི་སོ་སྔོན་སྒྲིག་ཆས་ལ་སྦྲེལ་བའི་ནུས་པ་མཁོ་འདོན་བྱེད། སྦྲེལ་དགོས་པའི་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་མངོན་འཆར་བྱེད་ཆེད། MIUI Bluetoothཞབས་ཞུས་དྲ་བར་སྦྲེལ་ནས། ཞའོ་མཱི་མགྱོགས་སྦྲེལ་ལ་གོང་གི་བྱེད་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">ཉིན་d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">ཟླ་བ་ M</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">ཟླMཚེསdཉིན།</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">yyyyལོའི་ཟླM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">yyyyལོའི་ཟླ་Mཚེས་dཉིན།</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">M-d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">yyyy-M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">yyyy-M-d</string>
    <string name="fmt_date_short_month">ཟླ་བ་M</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">ཟླ་Mཚེས་d</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">yyyyལོའི་ཟླM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">yyyyལོའི་ཟླ་Mཚེས་dཉིན།</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">zD T</string>
    <string name="fmt_date_timezone">zD</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyyལོ།</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">དུས་ཚོདh</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">aah:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">aah:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">aah:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">དུས་ཚོདaah</string>
    <string name="fmt_time_24hour">དུས་ཚོདH</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:s</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">སྐར་ཕྲS</string>
    <string name="fmt_time_minute">སྐར་མm</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">སྐར་མmསྐར་ཆs</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">སྐར་མmསྐར་ཆs.S</string>
    <string name="fmt_time_second">སྐར་ཆs</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">སྐར་ཆs.S</string>
    <string name="fmt_time_timezone">zT</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">DW</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">DW T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">zDW T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">zDW</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">zW T</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">zW</string>
    <string name="font_hint_large">སོར་འཇོག་ཡིག་གཟུགས་ལ་ལྡོག་པ།</string>
    <string name="font_hint_normal">ཡིག་གཟུགས་ཆེར་གཏོང་།</string>
    <string name="framework_introduction">ཞའོ་མཱི་ཞབས་ཞུའི་སྒྲོམ་ནི་ཁྱེད་ཀྱིས་ཞའོ་མཱིའི་ཐོ་ཨང་དང་། ཞའོ་མཱིའི་བརྒྱུད་གཏོང་། ཞའོ་མཱིའི་རྩིས་རྒྱག MIUI BI སོགས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་གཞི་རྩའི་ཞབས་ཞུ་ཞིག་ཡིན།</string>
    <string name="framwork_base_service">གོང་བརྗོད་ཀྱི་་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད་ཆེད། ཞའོ་མཱི་ཞབས་ཞུའི་སྒྲོམ（ཞའོ་མཱི་ཐོ་ཨང་། ཞའོ་མཱི་བརྒྱུད་བསྐུར། ཞའོ་མཱི་སྡོམ་རྩིས། MIUI BI སོགས）ལ་དྲ་བར་སྦྲེལ་བ་དང་། གནས་ངེས། ཁ་པར་གྱི་ཨང་གྲངས་དང་། IMEI IMSI བཅས་ཐོབ་ལེན་དང་། ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་ཀྱིས་བསྐུར་བའི་བརྡ་ཐོའི་ཆ་འཕྲིན་དང་ལེན་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="friday">གཟའ་པ་སངས།</string>
    <string name="friday_short">གཟའ་པ་སངས།</string>
    <string name="friday_shortest">པ་སངས།</string>
    <string name="game_introduction">རོལ་རྩེད་ཞབས་ཞུའི་ལྷུ་སྒྲིག་ནི་ཁྱེད་ཀྱིས་སྟབས་བདེའི་ཐོ་འཇུག་བྱེད་པ་དང་། མངགས་ཐོ་གསར་བཟོ། མངགས་ཐོ་གཏོང་སྤྲོད། རོལ་རྩེད་ཀྱི་བྱང་བུ་འདྲི་རྩད། རོལ་རྩེད་ཕྱིར་འགྲེམ་བྱེད་སྒོ་སོགས་བྱེད་ནུས་ལྡན་པའི་ཐོན་རྫས་ཤིག་ཡིན།</string>
    <string name="google_service_introduction">ཆ་ཚང་བའི་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད་ཆེད། Google Playཞསབ་ཞུས་དྲ་བར་སྦྲེལ་དགོས་ལ། འཕྲིན་ཐུང་དང་། ཚོན་འཕྲིན། གནས་ངེས། སྒྲ་འཇུག ཁ་པར། ཉིན་ཐོ། ཁ་པར་གཏོང་ལེན་གྱི་ཟིན་ཐོ། འབྲེལ་གཏུགས་བྱེད་མི། ཚོར་རེག་ཆས། གསོག་འཇོག པར་ཆས་ཀྱི་དབང་ཚད་སོགས་ཐོབ་ལེན་དང་། ཁ་པར་ཆ་འཕྲིན་གྱི་དབང་ཚད་ཐོབ་ལེན། ཁ་པར་ཐོ་ཨང་གི་དབང་ཚད་ཐོབ་ལེན་སོགས་ཡིན།</string>
    <string name="home_settings_miui_home">ཚད་ལྡན་ཅོག་ངོས།</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">ཅོག་ངོས（ཤུར་ལྕོག་ཅན）</string>
    <string name="home_settings_title">སོར་འཇོག་ཅོག་ངོས་འདེམ་པ།</string>
    <string name="ime_privacy_policy">ནང་འཇུག་བྱ་ཐབས་ཀྱི་གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">ཁྱོད་ཀྱི་ཁ་པར་དྲར་སྦྲེལ་མེད། ནང་འཇུག་བྱ་ཐབས་འདིའི་གསང་དོན་སྲིད་ཇུས་ལྟ་བཤེར་བྱེད་ན་དྲ་རྒྱའི་བཤེར་ཆས་ལས་འཚམས་འདྲི་གནང་རོགས། %s</string>
    <string name="input_method_category">ནང་འཇུག་བྱ་ཐབས་རིགས་མང་པོ་ཞིག་སོར་འཇོག་ངང་སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་འདེམ་པར་མཁོ་འདོན་བྱེད། རང་གི་གོམས་གཤིས་དང་མཐུན་པར་ནང་འཇུག་བྱ་ཐབས་འདེམ་རོགས། གལ་ཏེ་སྐུ་ཉིད་བཀོལ་མཁན་གསར་པ་ཞིག་ཡིན་ན། སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་སོར་འཇོག་ནང་འཇུག་བྱ་ཐབས་བཀོལ་ན་འོས།</string>
    <string name="input_method_setting">ནང་འཇུག་བྱེད་ཐབས་འདེམ་པ།</string>
    <string name="install_preinstall_app">ནང་སྒྲིག་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="item_contents_wwarning">སྲུང་སྐྱོབ་རང་བཞིན་སྒྲིག་འགོད་བྱས་ཚེ་སྐུལ་སློང་མི་བྱེད། ཁྱེད་ཀྱིས་མི་གཞན་གྱིས་ཁ་པར་བོར་བ་དང་། བརླག་པ། ཕྱིས་རྗེས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པ་སོགས་འགོག་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="item_fingerprint">མཛུབ་རིས།</string>
    <string name="item_lock_screen_password">བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་གསང་གྲངས་གཅིག་པུ།</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་གསང་གྲངས།</string>
    <string name="item_return">འདི་གར་ལོག་པ།</string>
    <string name="item_skip">མཆོང་བ།</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">ཛ་དྲག་གི་རོགས་སྐྱོབ་ལས་ཁུངས་ཀྱི་གནས་ཡུལ་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་པའི་ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">སྐད་རིགས་དེ་ལས་མང་བ།</string>
    <string name="language_settings">སྐད་རིགས་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">དེ་ལས་མང་བའི་ས་ཁུལ།</string>
    <string name="locale_picker_title">ས་ཁུལ་འདེམས་པ།</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">འབྲེལ་ཡོད་བཅའ་ཁྲིམས་གཞིར་བཟུང་། སྒུལ་བདེའི་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པས་ཛ་དྲག་རོགས་སྐྱོབ་སྒྲིག་གཞིའི（མེ་ཟོན་ཐིང་དང་ཉེན་རྟོག་ཐིང་）བླང་བྱ་གཞིར་བཟུང་། བདེ་འཇགས་དང་ཛ་དྲག་རོགས་སྐྱོབ་དམིགས་ཡུལ་དུ་བྱས་ཏེ་ལག་ཐོགས་ཁ་པར་གྱི་མཐའ་སྣེའི་ཆ་འཕྲིན་རག་ཐབས་བྱེད།</string>
    <string name="location_introduction">གནས་ཡུལ་དང་གནས་ངེས་ཞབས་ཞུ་ནི་ཁྱེད་ཉིད་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ་གཞིར་བྱས་ནས་ཁྱེད་ལ་གནས་ཡུལ་གཞིར་བྱས་པའི་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་ཐོན་རྫས་ཤིག་ཡིན།</string>
    <string name="location_location">ཛ་དྲག་སྐྱོབ་འབོད་ལས་ཁུངས་ཀྱིས་རེ་བ་འདོན་སྐབས་སྤྱོད་མཁན་གྱི་མིག་སྔའི་གནས་ཡུལ་ཐོབ་ཐུབ།</string>
    <string name="lockscreen_introduction">བརྙན་ཤེལ་ཁ་བརྒྱབ་བརྙན་པར་ནི་ཁྱེད་ཉིད་དགའ་བའི་རྩིག་ཤོག་མངགས་ཉོ་དང་། རྩིག་ཤོག་རང་འགུལ་གྱིས་བརྗེ་བའི་བྱེད་ནུས་ལྡན་པའི་ཐོན་རྫས་ཤིག་ཡིན།</string>
    <string name="midnight">ནམ་དགུང་།</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">ངས་པོ་ཧེ་ནང་འཇུག་བྱེད་ཐབས་ཀྱི་གསང་དོན་གྲོས་མཐུན་བཀླགས་ཅིང་མོས་མཐུན་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">པོ་ཧེ་ནང་འཇུག་བྱེད་ཐབས་ཀྱི་གསང་དོན་གྲོས་མཐུན།</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཁ་པར་དྲ་རྒྱར་སྦྲེལ་མེད། སྤྱོད་མཁན་གྱི་གྲོས་གཞི་ལ་ལྟ་བཤེར་བྱེད་ན་དྲ་རྒྱའི་བཤེར་ཆས་ལས་འཚམས་འདྲི་གནང་རོགས། %s</string>
    <string name="miui_terms_no_network">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཁ་པར་དྲ་རྒྱར་སྦྲེལ་མེད། གསང་དོན་སྲིད་ཇུས་ལ་ལྟ་བཤེར་བྱེད་ན་དྲ་རྒྱའི་བཤེར་ཆས་ལས་འཚམས་འདྲི་གནང་རོགས། %s</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">ཚང་མ་མི་འདེམས།</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">ཡོངས་འདེམས།</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">གདམ་གསེས།</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">དེ་ལས་མང་བ།</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">སུབ།</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">ཚང་མ་མི་འདེམས།</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">ཚང་མ་མི་འདེམས།</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">བཤེར་འཚོལ།</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">ཡོངས་འདེམས།</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">ཡོངས་འདེམ།</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">རྣམ་གྲངས་འདེམས་རོགས།</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">མར་འཐེན་གསར་འཇུག</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">གསར་འདོན་བྱས་ཚར།</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">གསར་འདོན་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">གློད་ནས་གསར་འཇུག</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">མཐིལ་ལ་སླེབས་སོང་།</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">ང་ལ་མཐིལ་ཡོད།</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">སྣོན་འཇུག་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="mobile_network">སྤོ་སྒུལ་དྲ་རྒྱ།</string>
    <string name="monday">གཟའ་ཟླ་བ།</string>
    <string name="monday_short">གཟའ་ཟླ་བ།</string>
    <string name="monday_shortest">ཟླ་བ།</string>
    <string name="month_april">ཟླ་བཞི་པ།</string>
    <string name="month_april_short">བཞི།</string>
    <string name="month_april_shortest">བཞི།</string>
    <string name="month_august">ཟླ་བརྒྱད་པ།</string>
    <string name="month_august_short">བརྒྱད།</string>
    <string name="month_august_shortest">བརྒྱད།</string>
    <string name="month_december">ཟླ་བཅུ་གཉིས།</string>
    <string name="month_december_short">བཅུ་གཉིས།</string>
    <string name="month_december_shortest">བཅུ་གཉིས།</string>
    <string name="month_february">ཟླ་གཉིས་པ།</string>
    <string name="month_february_short">གཉིས།</string>
    <string name="month_february_shortest">གཉིས།</string>
    <string name="month_january">ཟླ་བ་དང་པོ།</string>
    <string name="month_january_short">གཅིག</string>
    <string name="month_january_shortest">གཅིག</string>
    <string name="month_july">ཟླ་བདུན་པ།</string>
    <string name="month_july_short">བདུན།</string>
    <string name="month_july_shortest">བདུན།</string>
    <string name="month_june">ཟླ་དྲུག་པ།</string>
    <string name="month_june_short">དྲུག</string>
    <string name="month_june_shortest">དྲུག</string>
    <string name="month_march">ཟླ་གསུམ་པ།</string>
    <string name="month_march_short">གསུམ།</string>
    <string name="month_march_shortest">གསུམ།</string>
    <string name="month_may">ཟླ་ལྔ་པ།</string>
    <string name="month_may_short">ལྔ</string>
    <string name="month_may_shortest">ལྔ།</string>
    <string name="month_november">ཟླ་བཅུ་གཅིག</string>
    <string name="month_november_short">བཅུ་གཅིག</string>
    <string name="month_november_shortest">བཅུ་གཅིག</string>
    <string name="month_october">ཟླ་བཅུ་པ།</string>
    <string name="month_october_short">བཅུ།</string>
    <string name="month_october_shortest">བཅུ།</string>
    <string name="month_september">ཟླ་དགུ་པ།</string>
    <string name="month_september_short">དགུ།</string>
    <string name="month_september_shortest">དགུ།</string>
    <string name="more">དེ་ལས་མང་བ།</string>
    <string name="morning">སྔ་དྲོ།</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">སྤོ་འགུལ་གཞི་གྲངས་འབྲེལ་མཐུད་བྱེད་ཆོག སྤྱོད་མཁན་གྱི་བླང་བྱར་གཞིགས་ནས་གྲངས་གཞི་འབྲེལ་མཐུད་དང་། GPSཆ་འཕྲིན་བརྒྱུད་སྐྱེལ། དུས་མཉམ་རྩིས་ཐོའི་ཨང་གྲངས་སོགས་རིག་ནུས་ལག་ཐོགས་ཁ་པར་གྱི་ཁྱད་ཆོས་ལ་བརྟེན་ནས་གྲངས་གཞིའི་རྒྱུག་ཚད་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་སྲིད།</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">ཟླ་ཐུམ་དང་རིན་མེད་ཞབས་ཞུ་ཕུད། སྒུལ་འཕྲིན་གཞི་གྲངས་བེད་སྤྱོད་བྱས་ན། རིན་ལེན་དང་སྒུལ་འཕྲིན་གཞི་གྲངས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="move_data_dialog_title">སྤོ་འགུལ་གཞི་གྲངས་དེ་《བཀོད་སྒྲིག》གིས་སྤོ་འགུལ་གཞི་གྲངས་ཀྱི་བཀོལ་སྤྱོད་བཀོད་སྒྲིག་ལ་བསྒྱུར་བཅོས་བྱས་རྗེས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="move_data_dialog_use">བེད་སྤྱོད།</string>
    <string name="msim_setting_default_data">དྲ་འཇུག་བྱང་བུ།</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">སོར་འཇོག་གི་ཁ་པར་གཏོང་ལེན་གྱི་བྱང་བུ།</string>
    <string name="multisim_settings_category">གལ་ཏེ་དགོས་མཁོ་བྱུང་ན། ཨང་འབོད་དང་དྲ་འཇུག་སོར་འཇོག་ཁཱ་སོ་སོར་ངེས་གཏན་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="multisim_settings_title">SIMཁཱ2རྙེད་སོང་།</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">ལག་བརྡ་སློབ་སྦྱོང་།</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">ཡོངས་ཁེབས་བརྙན་ལག་བརྡ།</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">ཕྱོགས་སྟོན་འཐེབ་རྙིང་པ།</string>
    <string name="next">མུ་མཐུད།</string>
    <string name="next_fingerprint">མཛུམ་རིས་བསྡུ་ལེན།</string>
    <string name="night">དགོང་མོ།</string>
    <string name="noon">ཉིན་གུང་།</string>
    <string name="note_introduction">ཁྱེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་འདི་བེད་སྤྱད་ནས་ཟིན་བྲིས་ཟིན་འགོད་དང་། འགྲེམ་སྟོན། ལྟ་བཤེར་བཅས་ཀྱི་བྱེད་ནུས་མངོན་གྱུར་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="other_settings">སྒྲིག་འགོད་གཞན།</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">ཁ་ཕྱེ་བ།</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">རང་གཤིས་ཅན་གྱི་བརྡ་ཁྱབ་ཞབས་ཞུ་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་དགའ་ཕྱོགས་ལ་གཞིགས་ནས་གནད་ལ་འཁེལ་བར་བྱས་ཡོད། སྒོ་བརྒྱབ་རྗེས། བརྡ་ཁྱབ་ཀྱི་གྲངས་ཀ་ཇེ་ཉུང་དུ་མི་འགྲོ་བ་དང་། གནད་ལ་འཁེལ་བའི་ཚད་ཇེ་དམའ་རུ་འགྲོ་བ་དང་། བསམ་འཆར་ལ་ཁྱེད་ཀྱིས་ཁ་འབྱེད་པའི་རྣམ་པ་རྒྱུན་འཁྱོངས་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">སྔར་བཞིན་སྒོ་རྒྱག་པ།</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">ཁ་ཕྱེ་ནས་རང་གཤིས་ཅན་གྱི་བརྡ་ཁྱབ་ཐོབ་པ།</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">ཐུན་མིན་བརྡ་ཁྱབ།</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">བརྡ་ཁྱབ་ཀྱིས་དེ་བས་ཁྱེད་ཀྱི་དགའ་མོས་ལ་བསྟུན་དགོས།</string>
    <string name="other_settings_auto_update">རིག་ནུས་བརྒྱུད་ཁོངས་གསར་བསྒྱུར།</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">རིག་ནུས་རྩིས་རྒྱག་ལ་བརྟེན་ནས་དུས་ཚོད་འཁེལ་སྐབས་ཁྱེད་ལ་བརྒྱུད་ཁོངས་གསར་བསྒྱུར་བྱེད། བརྒྱུད་ཁོངས་གསར་བསྒྱུར་གྱིས་ཁ་པར་བསྐྱར་སློང་བྱེད་སྲིད།</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">སྤུས་ལེགས་ཀྱི་བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་མྱོང་རོལ།</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">སྤུས་ལེགས་ཀྱི་བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་མྱོང་རོལ།</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">ཟྭ་རྒྱག་འཆར་ངོས་སུ་ངོ་མཚར་བའི་སྐད་ཅིག་མ་ལོངས་སུ་སྤྱོད།%1$s与%2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">ཞབས་ཞུའི་དོན་ཚན།</string>
    <string name="other_settings_location">གནས་ཡུལ་ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="other_settings_location_summary">“གནས་ཡུལ་ཞབས་ཞུ”ཡིས“ས་ཁྲ”དང་གཞན་གྱི་བཀོལ་སྤྱོད་བྱ་རིམ་གྱི་སྐུ་ཉིད་ལ་གནས་ངེས་གཏན་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">ཆ་འཕྲིན་ལྟར་གནས་ངེས། བརྒྱུད་ཁོངས་ནང་གི་གནད་དོན་དབྱེ་ཞིབ་ལ་སྤྱོད་ངེས། སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཚུད་ཡོད་ངེས།</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">ལྟ་བཤེར་གཞི་གྲངས་རང་འགུལ་གྱིས་སྒོ་ནས་གཏོང་བ།</string>
    <string name="other_settings_user_experience">སྤྱོད་མཁན་ཉམས་སུ་མྱོང་བའི་འཆར་གཞི།</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">སྤྱོད་མཁན་གཞི་གྲངས་དེ་ལས་མང་བ་འདོན་སྤྲོད་བྱས་ནས་ཐོན་ཁུངས་དང་ཞབས་ཞུ་ལེགས་བཅོས་ལ་རོགས་རམ་བྱེད་པ། ཞིབ་ཕྲ།</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">ཞིབ་ཕྲ།</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">MIUIསྤུས་ཚད་ཞབས་ཞུའི་ཁྲོད་འཆར་ངོས་སེལ་ཐོར་གཞི་གྲངས་མྱུར་སྐྱོབས་ཞབས་ཞུ་ཚུད་ཡོད། དེ་ནི་ཁྱེད་ཀྱི་འཆར་ངོས་འཕྲོ་བརླག་ཏུ་སོང་བའི་གནས་ཚུལ་འོག ཁྱེད་ལ་གཞི་གྲངས་སྤོ་སྒུལ་ཐོབ་པའི་བྱེད་ནུས་ཐོན་རྫས་ཤིག་ཡིན།</string>
    <string name="permission_account">ཁ་པར་གྱི་ཐོ་ཨང་ཐོབ་ལེན།：</string>
    <string name="permission_account_introduction">ཞའོ་མཱིའི་ཐོ་ཨང་མགྱོགས་མྱུར་གྱི་ཐོ་འཇུག་བྱེད་པའི་བྱེད་ནུས་ལ་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">ནང་གསོག་ཀློག་ལེན་དང་ནང་འཇུག་ལ་སྤྱད་ནས། སྒྲིག་འཇུག་ཐུམ་སྒྲིལ་ལ་དབྱེ་ཞིབ་དང་བཤེར་འབེབས་བྱེད་པ།</string>
    <string name="permission_backup">ཁ་པར་གྱི་གསོག་འཇོག་དབང་ཚད་འབྲི་ཀློག</string>
    <string name="permission_backup_introduction">གྲབས་ཉར་བྱས་པའི་ཁ་པར་གྱི་གཞི་གྲངས་ཀློག་པ་དང་བྲིས་ནས། གྲབས་ཉར་དང་བསྐྱར་གསོའི་བྱེད་ནུས་མངོན་གྱུར་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="permission_call_records">ཁ་པར་གཏོང་ལེན་ཟིན་ཐོ་ཀློག་པ།</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">ཁ་པར་གཏོང་ལེན་གྱི་ཟིན་ཐོ་ཀློག་པར་སྤྱོད་པ་དང་། བཀག་ཟིན་པའི་ཁ་པར་སླེབས་པའི་བྱེད་ནུས་འགྲེམ་པ།</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">ཁ་པར་མིག་སྔར་ཁ་པར་གཏོང་བའི་རྣམ་པ་ཡིན་མིན་བརྟག་ནས། སྒྲ་འཇུག་གི་གནས་ཚུལ་སྐབས་སུ་ཁ་པར་ཐོན་སྐབས་བརྗེ་སྤོར་བྱེད་དེ། དཔེར་ན་སྤྱོད་མཁན་གྱིས་སྒྲ་འཇུག་བྱེད་སྐབས་ཁ་པར་སླེབས་ཚེ། སྒྲ་འཇུག་བྱེད་མཚམས་འཇོག་སྲིད།</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">སྒྲ་སྒྲོག་ཆུ་ཚོད་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་གསོག་པའི་ཉེར་སྤྱོད།</string>
    <string name="permission_contact">འབྲེལ་གཏུགས་བྱེད་མིའི་ཆ་འཕྲིན་ཀློག་ལེན།</string>
    <string name="permission_contact_introduction">སུན་བཟོ་འགོག་པ་དང་། ས་ཡོམ་ཉེན་བརྡའི་བྱེད་ནུས་ནང་ནས་ཛ་དྲག་གི་འབྲེལ་གཏུགས་མི་སྣའི་ཁ་པར་སྒྲིག་འགོད་དང་གཏོང་བའི་བྱེད་ནུས།</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་བྱེད་ནུས་མི་འདྲ་བ་དབྱེ་འབྱེད་བྱེད་པར་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">སྒྲིག་ཆས་མི་འདྲ་བ་དབྱེ་འབྱེད་ལ་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="permission_direct_call">ཐད་ཀར་ཁ་པར་བཏང་ཆོག</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">ཨང་དེབ་ནས་ཨང་གྲངས་བདམས་ཏེ་མིང་ཐོ་དཀར་ནག་ཏུ་འཇུག་པའི་བྱེད་ནུས།</string>
    <string name="permission_download_introduction">ལྷོད་གསོག་ཕབ་ལེན་དང་། ཁ་པར་གྱི་ནང་གསོག་ཀློག་ལེན་སོགས་ཀྱི་བྱེད་ནུས།</string>
    <string name="permission_imei_service">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་IMEIངོ་རྟགས་ཐོབ་ནས་དེ་འབྲེལ་གྱི་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད་པ།</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">པར་ལེན་དང་བརྙན་ཕབ་ཀྱི་སྐབས་སུ་སྒྲིག་ཆས་སུ་ཉར་ནས་ཕན་ཚུན་བརྗེ་བའི་བྱེད་ནུས།</string>
    <string name="permission_location">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་གནས་ངེས་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་པ།</string>
    <string name="permission_location_introduction">ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཞིབ་ཆ་ཐོབ་པར་སྤྱད་ནས་དེ་བས་མང་བའི་གནས་ཡུལ་ལ་གཞིགས་པའི་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད།</string>
    <string name="permission_log_introduction">གསོག་འཇོག་ཉིན་ཐོར་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="permission_login_introduction">བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་ཐོ་ཨང་ཐོ་འཇུག་དང་དོ་དམ་བྱེད་པར་བཀོལ་བ།</string>
    <string name="permission_message_introduction">བཀག་ཟིན་པའི་འཕྲིན་ཐུང་ངམ་ཁ་པར་འབྱོར་བའི་འཕྲིན་ཐུང་གི་བྱེད་ནུས།</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">IMEIཐོབ་ནས་སྒྲིག་ཆས་འདྲ་མིན་དབྱེ་འབྱེད་བྱེད་པར་བཀོལ་བ།</string>
    <string name="permission_phone_network">དྲ་བའི་རིགས་ཐོབ་ནས་ཁྱེད་ལ་དྭངས་ཚད་མི་འདྲ་བའི་པར་རིས་འགྲེམ་སྟོན་དང་། དྲ་བའི་རྒྱུ་ཆ་བེད་སྤྱོད་ལེགས་བཅོས་བྱེད།</string>
    <string name="permission_phone_service">ཁ་པར་ཨང་གྲངས་དང་། IMEI IMSIཐོབ་པ།</string>
    <string name="permission_photo_introduction">འདྲ་པར་པར་དེབ་ཏུ་གསོག་འཇོག་དང་། ནང་དོན་ཁྱབ་སྤེལ་གྱི་བྱེད་ནུས།</string>
    <string name="permission_photo_video">པར་ལེན་དང་བརྙན་ཕབ།</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">པར་ལེན་བརྙན་ཕབ་དང་འོད་འཁྱུག་གློག་སྒྲོན་ལ་སྤྱོད་པའིབྱེད་ནུས།</string>
    <string name="permission_picture_introduction">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་པར་རིས་དང་། བརྙན་ཟློས་གསོག་འཇོག་དང་། པར་རིས་འགྲེམ་སྟོན་དང་། པར་རིས་རྩོམ་སྒྲིག གོམ་མཉམ་སྐབས་སུ་པར་རིས་ཕབ་ལེན་ཁ་ཕྱེ་བའི་བྱེད་ནུས།</string>
    <string name="permission_read_call_records">ཁ་པར་གཏོང་ལེན་གྱི་ཟིན་ཐོ་ནང་འཇུག/སུབ་པ།</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">ཁ་པར་གཏོང་ལེན་གྱི་ཟིན་ཐོ་འབྲི་བ་དང་། སུན་འགོག་གིས་ཁ་པར་འབྱོར་བའི་བྱེད་ནུས་སུབ་པ།</string>
    <string name="permission_read_contacts">འབྲེལ་གཏུགས་མི་སྣའི་ཆ་འཕྲིན་ལྟ་ཀློག：</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">ཁྱེད་ཀྱི་ཐོབ་ཐང་ར་སྤྲོད་ལ་བཀོལ་བ།</string>
    <string name="permission_read_message">འཕྲིན་ཐུང་ལྟ་ཀློག：</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་འདི་རག་མཁན་ཡིན་པར་ར་སྤྲོད་བྱེད།</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">ཟིན་བྲིས་ཀྱི་ནང་དོན་དང་འབྲེལ་ཡོདཀྱི་བྱེད་ནུས་གསོག་འཇོག་དང་ཀློག་ལེན་བྱེད་པ།</string>
    <string name="permission_read_write_file">སྒྲིག་ཆས་ཐོག་གི་འདྲ་པར་དང་ཡིག་ཆ་ཀློག་འབྲི།</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">ཁ་པར་གྱི་ནང་གསོག་ཀློག་འབྲི་དང་། ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་ལྷོད་གསོག་ལ་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">ཁ་པར་གྱི་ནང་གསོག་ཏུ་ཉར་བའི་སྒྲ་འཇུག་ཡིག་ཆའི་ཆ་འཕྲིན་ཀློག་ནས་གཙོ་ངོས་སུ་འགྲེམ་པའི་བྱེད་ནུས།</string>
    <string name="permission_recording">ཁ་པར་གཏོང་ལེན་སྒྲ་འཇུག་དང་རང་གནས་སྒྲ་འཇུག་བྱེད་པ།</string>
    <string name="permission_recording_introduction">བརྙན་ལེན་སྐབས་སུ་སྐད་སྒྲ་བསྡུ་རུབ་བྱེད་པའི་བྱེད་ནུས།</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">ཁ་པར་ནང་གསོག་ཏུ་ཉར་ཚགས་བྱས་པའི་སྡུད་པའི་ཡིག་ཆའི་ཆ་འཕྲིན་ཀློག་ནས་གཙོ་ངོས་སུ་འགྲེམ་སྟོན་བྱེད་པའི་བྱེད་ནུས།</string>
    <string name="permission_send_message">ཐད་ཀར་འཕྲིན་ཐུང་བསྐུར་བ།</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">སྤྱོད་མཁན་གྱིས་སྒྲ་འཇུག་གི་བྱེད་ནུས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་སྐབས་སྒྲ་འཇུག་བྱེད་པའི་བྱེད་ནུས།</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">ནད་དུག་བཤེར་འབེབས་དང་། ལེགས་འགྱུར་མགྱོགས་གཏོང་གི་བྱེད་ནུས།</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་ཐོ་ཨང་ཐོ་འཇུག་དང་དོ་དམ་བྱས་ནས། ཤུན་ལའེ་ཡིས་མགྱོགས་བྱེད་ནུས་མངོན་འགྱུར་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="pm">ཕྱི་དྲོ།</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(POCOགསང་དོན་སྲིད་ཇུས&amp;སྤྱོད་མཁན་གྲོས་མཐུན་ཚུད་ཡོད)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCOཅོག་ངོས་གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">POCOཅོག་ངོས་སྤྱོད་མཁན་གྱི་གྲོས་མཐུན།</string>
    <string name="position_header">གནས་ཡུལ་ཆ་འཕྲིན་ལ་ཞབས་ཞུ་ཐོབ་པ།</string>
    <string name="position_subheading">གནས་ཡུལ་ཆ་འཕྲིན།</string>
    <string name="pref_title_data_slot">དྲ་འཇུག</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">ཨང་འབོད།</string>
    <string name="privacy_policy">གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།</string>
    <string name="privacy_provision_more">ཞའོ་མཱི་གསང་དོན་སྲུང་སྐྱོབ་ནང་དོན་དེ་བས་མང་བར་རྒྱུས་ལོན་བྱེད།</string>
    <string name="privacy_provision_summary">གསང་དོན་བདེ་འཇགས་ནི་ང་ཚོའི་ཐོན་རྫས་སུ་རྩ་བ་རྒྱས་པའི་འཆར་འགོད་ཀྱི་བསམ་བློ་ཡིན།</string>
    <string name="privacy_provision_text">ཞའོ་མཱི་ཡིས་སྤྱོད་མཁན་གྱི་ཆ་འཕྲིན་བདེ་འཇགས་དང་སྒེར་གྱི་གསང་དོན་ལ་བརྩི་འཇོག་དང་སྲུང་སྐྱོང་འདང་ངེས་བྱས་ཚེ་གཞི་ནས་ཁྲེ་ཡི་ཐོན་རྫས་ལ་ཡུན་རིང་བློས་འགེལ་ཆོག་པའི་ཡིད་ཆེས་བརྟན་པོ་བྱེད། དེར་བརྟེན་ཞའོ་མཱི་ཡིས་ཆ་འཕྲིན་བདེ་འཇགས་དང་གསང་དོན་སྲུང་སྐྱོང་བྱ་རྒྱུ་དེ་ཨང་དང་པོར་འཇོག་རྒྱུ་མཐའ་འཁྱོངས་ཀྱིས་བདེ་འཇགས་དང་སྒེར་གྱི་གསང་དོན་ཐད་གཏོང་ཆ་གཏོང་ཤུགས་ཟམ་མི་ཆད་པར་ཆེ་རུ་བཏང་བ་མ་ཟད། ཞའོ་མཱི་ཡིས་ཆ་འཕྲིན་བདེ་འཇགས་དང་གསང་དོན་སྲུང་སྐྱོང་ཐད་ཀྱི་ཚད་ལྡན་བྱེད་ཐབས་དང་། ལག་ལེན་ཡག་ཤོས། ལག་རྩལ་ནུས་པ་བཅས་མཉམ་ལས་རོགས་ཟླར་སྤྲད་དེ་ཐུན་མོང་ཐོག་འཕེལ་རྒྱས་དང་སྤྱོད་མཁན་གྱི་གསང་དོན་སྲུང་སྐྱོང་བྱ་རྒྱུར་གཞོལ་ཡོད།</string>
    <string name="privacy_provision_title">གསང་དོན།</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">ང་ཚོས་སྒམ་ནན་གྱིས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་ཁྲིམས་ལུགས་ཁྲིམས་སྲོལ་དང་གསང་དོན་སྲིད་ཇུས་ལ་སྲུང་བརྩི་ཞུས་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་མི་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ་སྲུང་སྐྱོབ་བྱེད་ངེས།</string>
    <string name="provision_back">བསྐྱར་ལོག</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>ཁྱེད་ཀྱིས་བདམས་པའི་ནང་འཇུག་ཆས་ཀྱི་&lt;a href=%1$s>གསང་དོན་སྲིད་ཇུས་&lt;/a >&lt;/Data>ལྟ་བཤེར་བྱེད།</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།</string>
    <string name="provision_next">མུ་མཐུད་དུ།</string>
    <string name="provision_skip_underline">མཆོང་བ།</string>
    <string name="recorder_introduction">ཁྱེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་འདི་བེད་སྤྱད་ནས་ཕབ་པའི་སྒྲ་ཟློས་དང་། ཡིག་ཆ་སྤྲིན་གསོག་ཉར་གྱི་སྟེང་དུ་གྲབས་ཉར་བྱེད་པའི་བྱེད་ནུས་བཀོལ་ཆོག</string>
    <string name="require_authority_statement">གཞི་རྩའི་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད་ཆེད། ཁྱེད་ཀྱི་གཤམ་གྱི་དབང་ཚད་དང་བྱེད་ནུས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱས་ནས། དགོས་ངེས་ཀྱི་མི་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་རུབ་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">གཞི་རྩའི་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད་ཆེད། ཁྱེད་ཀྱི་གཤམ་གྱི་དབང་ཚད་དང་བྱེད་ནུས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱས་ནས། དགོས་ངེས་ཀྱི་མི་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་རུབ་བྱེད་དགོས།：</string>
    <string name="require_network_authority_statement">གཞི་རྩའི་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད་ཆེད། དྲ་བར་སྦྲེལ་ཞིང་། ཁྱེད་ཀྱི་གཤམ་གྱི་དབང་ཚད་དང་བྱེད་ནུས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱས་ནས། དགོས་ངེས་ཀྱི་མི་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་རུབ་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="saturday">གཟའ་སྤེན་པ།</string>
    <string name="saturday_short">གཟའ་སྤེན་པ།</string>
    <string name="saturday_shortest">སྤེན་པ།</string>
    <string name="screen_recording_introduction">ཁྱེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་འདི་བེད་སྤྱད་ནས་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་འཆར་ངོས་བརྙན་ལེན་བྱེད་པའི་བྱེད་ནུས་བཀོལ་ཆོག</string>
    <string name="security_introduction">ཁ་པར་དོ་དམ་པ་ནི་ཁྱེད་ལ་ནད་དུག་བཤེར་འབེབས་དང་། རོལ་རྩེད་མགྱོགས་གཏོང་། སུན་བཟོ་འགོག་པ། ཤོག་ཆག་ལས་རོགས། གློག་གྲོན་ལེགས་འགྱུར། ཉེར་སྤྱོད་དོ་དམ། དབང་སྤྲོད་དོ་དམ། དྲ་བའི་ལས་རོགས། ལུས་བཤེར་བྱེད་ནུས། ས་ཡོམ་ཉེན་བརྡ་སོགས་མངོན་གྱུར་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན།</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་ཐོ་ཨང་ཐོ་འཇུག་དང་དོ་དམ་གྱི་བྱེད་ནུས།</string>
    <string name="send">བསྐུར་བ།</string>
    <string name="service_agreement">ངས་གོང་གི་དོན་ཚན་ཞིབ་མོར་བཀླགས་ཚར་ཞིང་མོས་མཐུན་ཡོད།</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">MIUIསྤུས་ཚད་ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="service_name_album">པར་དེབ།</string>
    <string name="service_name_application_package">ཉེར་སྤྱོད་དོ་དམ་འགན་ལེན་ལྷུ་ཆས།</string>
    <string name="service_name_backup">གྲབས་ཉར།</string>
    <string name="service_name_calculator">རྩིས་ཆས།</string>
    <string name="service_name_camera">པར་ཆས།</string>
    <string name="service_name_carrier">འཁོར་བསྐྱོད་ཚོང་པའི་ཞབས་ཞུའི་གསལ་བསྒྲགས།</string>
    <string name="service_name_clock">དུས་ཅོང་།</string>
    <string name="service_name_compass">ཕྱོགས་སྟོན་འཁོར་ལོ།</string>
    <string name="service_name_content_center">ནང་དོན་ལྟེ་གནས།</string>
    <string name="service_name_download">ཕབ་ལེན་དོ་དམ།</string>
    <string name="service_name_fast_application">ཉེར་སྤྱོད་མགྱོགས་པོའི་ཞབས་ཞུའི་སྒྲོམ།</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">ཞའོ་མཱི་མགྱོགས་སྦྲེལ།</string>
    <string name="service_name_game">རོལ་རྩེད་ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="service_name_google_service">Google Playཞབསཞུའི་གསལ་བསྒྲགས།</string>
    <string name="service_name_location">གནས་ས་དང་གནས་ངེས་ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="service_name_lockscreen">བརྙན་ཤེལ་ཁ་བརྒྱབ་བརྙན་པར།</string>
    <string name="service_name_note">ཟིན་ཐོ།</string>
    <string name="service_name_recorder">སྒྲ་ཕབ་འཕྲུལ་ཆས།</string>
    <string name="service_name_screen_recording">བརྙན་ཤེལ་བརྙན་འཇུག</string>
    <string name="service_name_security">ཁ་པར་དོ་དམ་པ།</string>
    <string name="service_name_service_framework">ཞའོ་མཱི་ཞབས་ཞུའི་གཞི་སྒྲོམ།</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>ཁྱེད་ཀྱིས་&lt;a href=%1$s>《གསང་དོན་སྲིད་ཇུས》&lt;/a >&lt;/Data>བཀླགས་ཅིང་མོས་མཐུན་གནང་རོགས།</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>ཁྱེད་ཀྱིས་&lt;a href=%1$s>《ཤུན་ལེའི་གསང་དོན་སྲིད་ཇུས》&lt;/a >&lt;/Data>བཀླགས་ཅིང་མོས་མཐུན་གནང་རོགས།</string>
    <string name="service_privacy_index">《གསང་དོན་སྲིད་ཇུས》</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>ཁྱེད་ཀྱིས&lt;a href=%1$s>《གསང་དོན་སྲིད་ཇུས》&lt;/a >&lt;br/>&lt;br/>བཀླགས་ཅིང་མོས་མཐུན་གནང་དགོས། ཨན་དྲོ་Rཔར་གཞི་ཡི་ནང་དུ། གདོད་གྲུབ་ཀྱི་ཉམས་ལེན་ངད་གཅིག་འགྱུར་ཡོང་ཆེད། “ཐེངས་འདིར་འཁོར་སྐྱོད་བྱེད་ཆོག”བདམས་ནས་དབང་སྤྲོད་བྱས་རྗེས། ཉེར་སྤྱོད་འཁོར་སྐྱོད་མཇུག་སྒྲིལ་མཚམས་སུ། དབང་སྤྲོད་རྣམ་པ་དེ་དུས་ཡུན་ཐུང་ངུ་（&lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%2$s&lt;/xliff:g>གཡས་གཡོན་）གསོག་ཉར་བྱེད། དུས་ཚོད་འདིའི་ནང་དུ་ཉེར་སྤྱོད་ཡང་བསྐྱར་ཁ་ཕྱེ་ཚེ། དེ་འབྲེལ་གྱི་དབང་ཚད་འཕྲལ་མར་ཡར་བསྡུ་བྱེད།&lt;/Data></string>
    <string name="servicestate_title">གཞི་རྩའི་ཞབས་ཞུའི་གསལ་བསྒྲགས།</string>
    <string name="setting_locale">ས་ཁུལ་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།...</string>
    <string name="shut_down">ཁ་རྒྱག་པ།</string>
    <string name="sim_card_detecting">SIM ཁཱ་དཔྱད་འཇལ་བྱེད་བཞིན་ཡོད། ཅུང་ཙམ་སྒུག་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">SIMཁཱ་བཙལ་རྙེད་མ་བྱུང་། ཁཱ་གཞོང་ལ་ཞིབ་དཔྱད་གནང་རོགས། SIMསྒོར་མོ་ཆད་མེད་པ་ཁག་ཐེག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">སྤོ་སྒུག་དྲ་རྒྱ་སྦྲེལ་ཆོག་གམ། མོས་མཐུན་རྗེས་ནང་འཇུག་བྱས་པའི་SIMཁཱ་སྤྱོད་ནས་སྤོ་སྒུལ་གཞི་གྲངས་དྲ་རྒྱར་སྦྲེལ་ངེས།</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">ད་ལྟ་SIMབྱང་བུ་ཞིབ་དཔྱོད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="sim_card_detection">SIMཁཱ་རྙེད་མ་སོང་།</string>
    <string name="sim_card_detection_info">སྐུ་ཉིད་ཀྱིསSIMཁཱ་བར་འཇུག་བྱས་རྗེས་མུ་མཐུད་དུ་སྤྱད་ན་འོས། ཞའོ་མཱི་སྤྱོད་མཁན་གྱིསSIMཁཱ་བར་འཇུག་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་མ་ཐུབ་ན། གོམ་མཉམ་ཁག་ཅིག་དང་ཁ་པར་ཕྱིར་འཚོལ་བའི་ནུས་པ་བཀོལ་ཐབས་མེད།</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">SIMཁཱ་ལ་དྲ་སྦྲེལ་མི་འདུག</string>
    <string name="sim_dectection_next">མུ་མཐུད།</string>
    <string name="sim_redetection">ཡང་བསྐྱར་དཔྱད་འཇལ།</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">SIMཁཱ་ལ་ནུས་ལྡན་དྲ་རྒྱ་དཔྱད་འཇལ་མི་ཐུབ། ཁ་པར་སྒོར་མོ་ཆད་མེད་པར་གཏན་འཁེལ་ལམ་ཡང་བསྐྱར་དཔྱད་འཇལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">ཁྱེད་ཀྱིས་འཆར་ཤེལ་ལག་བརྡ་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་ཐབས་ཕྱོགས་ཡོངས་ནས་ཁོང་དུ་ཆུད་པར་ངོས་འཛིན་གནང་རོགས། དེ་མིན་ན་རྒྱུན་ལྡན་ལྟར་བཀོལ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">གསལ་འདེབས།</string>
    <string name="skip_underline">མཆོང་བ།</string>
    <string name="start_up_slogan">བསམ་ཡན་ལ་རེག་ཅིང་། དོན་དངོས་ལ་ལོངས་སྤྱོད།</string>
    <string name="summary_not_set">སྒྲིག་འགོད་མི་བྱེད།</string>
    <string name="sunday">གཟའ་ཉི་མ།</string>
    <string name="sunday_short">གཟའ་ཉི་མ།</string>
    <string name="sunday_shortest">ཉི་མ།</string>
    <string name="system_navigation_mode">བརྒྱུད་ཁོངས་ཕྱོགས་སྟོན་བྱེད་ཐབས།</string>
    <string name="terms_of_use">བཀོལ་སྤྱོད་དོན་ཚན།</string>
    <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">མཉམ་འདུས་གནས་ཡུལ་ཞབས་ཞུ། HTMLViewer</string>
    <string name="terms_of_use_label">ཁྱེད་ནས་སྤྱོད་མཁན་གྲོས་མཐུན་དང་གསང་དོན་སྲུད་ཇུས་ལ་མོས་མཐུན་རྗེས་གཞི་ནས་མཐུ་མཐུད་MIUIསྤྱོད་ཐུབ། སྒྲིག་ཆས་སྐུལ་སློང་སྐབས་ %s ཞའོ་མྰི་ཐོ་འགོད་ཨང་དཔེ་ཁུལ་ནས་གནས་ངེས་བྱས་ནས་དྲ་སྦྲེལ་བྱ་ངེས།</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">ཞའོ་མཱི་ཁྲོམ་རའི་བརྒྱུད་ཁོངས་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">བརྒྱུད་ཁོངས་སྒྲིག་ཆས་MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">ཉེར་སྤྱོད་ཐུམ་དོ་དམ་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">རྒྱུན་སྤྱོད་ཡི་གེ།</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">、 རང་འགུལ་ཐོ་འགོད་ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">、 བརྒྱུད་ཁོངས་གསར་སྒྱུར་ལས་སྒོ།</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">ཞའོ་མཱི་ཞབས་ཞུའི་སྒྲིག་གཞི་དང་། ཞའོ་མཱི་SIMཁཱ་སྒུལ་སློང་ཞབས་ཞུ། ཞའོ་མཱི་སྤྲིན་ཞབས་ཞུ། ཁ་པར་བཤེར་འཚོལ། ཅོག་ངོས་དཔེ་ཁུལ། རོལ་རྩེད་ཞབས་ཞུ། MIUIསྤུས་ཚད་ཞབས་ཞུ། MSAདང་།TranslationService MIUI SDK ཉེར་སྤྱོད་མགྱོགས་པོ། མཉམ་གཏོང་ཞབས་ཞུ། ཆ་འཕྲིན་ལག་རོགས། སྤྱི་བསྡོམས།</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

ཁྱེད་ནས་Facemojiནང་འཇུག་བྱ་ཐབས་ཀྱི་གསང་དོན་སྲིད་ཇུས་ལ་མོས་མཐུན་རྗེས་གཞི་ནས་མུ་མཐུད་སྤྱོད་ཐུབ།"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

ཁྱེད་ནས་Kikaནང་འཇུག་བྱ་ཐབས་ཀྱི་གསང་དོན་སྲིད་ཇུས་ལ་མོས་མཐུན་རྗེས་གཞི་ནས་མུ་མཐུད་སྤྱོད་ཐུབ།"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

ཁྱེད་ཀྱིས་པོ་ཧེ་ནང་འཇུག་བྱེད་ཐབས་ཀྱི་གསང་དོན་སྲིད་ཇུས་ལ་མོས་མཐུན་བྱས་རྗེས་མུ་མཐུད་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ཆོག"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">、 Google Playཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">、 ཞའོ་མྰི་རིག་ལྡན་ཁྰ།</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">、 MConnService</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji ནང་འཇུག་བྱ་ཐབས་ཀྱི་གསང་དོན་སྲུད་ཇུས།</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika ནང་འཇུག་བྱ་ཐབས་ཀྱི་གསང་དོན་སྲུད་ཇུས།</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">བཀར་གྲོལ་རྗེས་དྲན་ཉིན་མོ།</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">བཙན་འཛུལ་འགོག་རྒོལ་ཉིན་མོ།</string>
    <string name="the_arbor_day">སྡོང་འཛུགས་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_armed_forces_day">དམག་མིའི་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_armys_day">དམག་འཛུགས་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_childrens_day">བྱིས་པའི་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">གཞོན་ནུའི་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_christmas_day">ཡེ་ཤེས་འཁྲུངས་སྐར།</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">དགུ་གཉིས།</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">ལྔ་བའི་བ་བཞི།</string>
    <string name="the_easter_day">བསྐྱར་གསོན་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">གནམ་གང་།</string>
    <string name="the_fifth_day">ཚེས་ལྔ།</string>
    <string name="the_fools_day">མགོ་བསྐོར་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_forth_day">ཚེས་བཞི།</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">ཞང་ཀང་དམིགས་བསལ་སྲིད་འཛིན་ཁུལ་བཙུགས་པའི་རྗེས་དྲན་ཉིན་མོ།</string>
    <string name="the_international_womens_day">བུད་མེད་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_laba_festival">བཅུ་གཉིས་པའི་ཚེས་བརྒྱད།</string>
    <string name="the_labour_day">ངལ་རྩོལ་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_lantern_festival">བཅུ་ལྔ།</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">ཟླ་མཆོད་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_national_day">རྒྱལ་འཛུགས་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_national_father_day">རྒྱལ་ཡབ་འཁྲུངས་སྐར།</string>
    <string name="the_new_years_day">ལོ་གསར།</string>
    <string name="the_night_of_sevens">ལུགས་རྙིང་ཟླ་བདུན་པའི་ཚེས་བདུན་གྱི་ནུབ་མོ།</string>
    <string name="the_partys_day">ཏང་འཛུགས་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_peace_day">ཞི་བདེ་རྗེས་དྲན།</string>
    <string name="the_retrocession_day">བསྐྱར་གསོན་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_second_day">ཚེས་གཉིས།</string>
    <string name="the_seventh_day">ཚེས་བདུན།</string>
    <string name="the_sixth_day">ཚེས་དྲུག</string>
    <string name="the_spirit_festival">བདུན་པའི་བཅོ་ལྔའི་མཆོད་འབུལ་ཉིན་མོ།</string>
    <string name="the_spring_festival">སོ་ནམ་ལོ་སར།</string>
    <string name="the_teachers_day">དགེ་རྒན་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_third_day">ཚེས་གསུམ།</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">བྱིས་པའི་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_tw_youth_day">གཞོན་ནུའི་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_united_nations_day">མཉམ་འབྲེལ་རྒྱལ་ཚོགས་ཉིན་མོ།</string>
    <string name="the_valentines_day">མཛའ་གྲོགས་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">འོག་སྒོར།</string>
    <string name="thursday">གཟའ་ཕུར་བུ།</string>
    <string name="thursday_short">གཟའ་ཕུར་བུ།</string>
    <string name="thursday_shortest">ཕུར་བུ།</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">དུས་ཚོད་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="time_picker_label_hour">ཆུ་ཚོད།</string>
    <string name="time_picker_label_minute">སྐར་</string>
    <string name="title_fingerprint">ཁ་པར་གསང་གྲངས་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="title_set_fingerprint">གསང་ཨང་སྒྲིག་འགོད་ལས་མཆོང་བ།</string>
    <string name="today">དེ་རིང་།</string>
    <string name="tomorrow">སང་ཉིན།</string>
    <string name="tuesday">གཟའ་མིག་དམར།</string>
    <string name="tuesday_short">གཟའ་མིག་དམར།</string>
    <string name="tuesday_shortest">མིག་དམར།</string>
    <string name="user_agreement">སྤྱོད་མཁན་གྱི་གྲོས་མཐུན།</string>
    <string name="user_agreement_declare">ཁྱེད་ཀྱིས་སྤྱོད་མཁན་གྱི་གྲོས་མཐུན་དང་གསང་དོན་སྲིད་ཇུས་ལ་མོས་མཐུན་བྱས་རྗེས་མུ་མཐུད་དུ་MIUIབེད་སྤྱོད་བྱེད་ཆོག སྒྲིག་ཆས་སྐུལ་སློང་བྱེད་དུས། ཞའོ་མཱི་SIMབྱང་བུའི་སྐུལ་སློང་ཞབས་ཞུ་དང་། ཅོག་ངོས་སྤྲིན་གྲབས་ཉར། ཁ་པར་འཚོལ་བཤེར། ཅོག་ངོས་ཀྱི་དཔེ་ཚུལ། རྒྱུན་སྤྱོད་ཡི་གེ ཞའོ་མཱི་ཕན་ཚུན་སྦྲེལ་འཕྲིན་ཞབས་ཞུ།TranslationService དང་།MIUIསྤུས་ཚད་ཞབས་ཞུ། HTMLViewer、MIUI SDK、SecureElementApplication、 AIརྟོག་བཟོའི་ལས་རོགས། གློག་ཚད་དང་གཤིས་ནུས། གློག་ཟད་བརྟག་ཞིབ། Joyose བཀོལ་སྤྱོད་བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་མི་བཟོས་རིག་ནུས་སྒྲིག་འགོད་སྟོན་གྲངས། བརྒྱུད་ཁོངས་གསར་བསྒྱུར་གྱི་ལས་སྒོ་བཅས་ཀྱིས་དྲ་བར་སྦྲེལ་སྲིད། རིག་ནུས་ཞབས་ཞུས་དྲ་བར་སྦྲེལ་བ་དང་གནས་ངེས་བྱེད་སྲིད།</string>
    <string name="voice_assist_advice">གསལ་འདེབས：ཁ་ཕྱེ་རྗེས་སྐད་བརྡའི་ངང་སློབ་གྲོགས་ཞའོ་ཨའེ་སྐུལ་སློང་བྱེད་ཐུབ། ཡིན་ཡང་གློག་ཟད་མང་དུ་འགརོ་ངེས།（ཆུ་ཚོད་རེ་ལ་གློག་ཚད་1%མང་དུ་འགྲོ་ངེས）</string>
    <string name="voice_assist_condition">"ཁ་ཕྱེ་རྗེས་སྐད་བརྡའི་ངང་སློབ་གྲོགས་ཞའོ་ཨའེ་སྐུལ་སློང་བྱེད་ཐུབ།r
1.བརྙན་འབར་རྗེས་r
2.བརྙན་ཉལ་རྣམ་པའི་འོག་རོལ་དབྱངས་གཏོང་བ།"</string>
    <string name="voice_assist_desp">ཁ་པར་ལ་\"སློབ་གྲོགས་ཞའོ་ཨའེ\" ཞེས་བཤད་ན། ཞའོ་ཨའེ་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་སྐད་ངོས་འཛིན་བྱས་ནས་ཁ་པར་སྐད་བརྡའི་ཚོད་འཛིན་བྱ་ངེས།</string>
    <string name="voice_assist_title">སྐད་བརྡའི་སྐུལ་སློང་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="wc_dialog_agree">མོས་མཐུན་ཡོད།</string>
    <string name="wc_dialog_reject">མོས་མཐུན་མེད།</string>
    <string name="wc_dialog_summary">འཆར་ངོས་སྒོ་རྒྱག་རྩིག་ཤོག་མཛེས་པོ་རང་འགུལ་གྱིས་བརྗེས་ནས། དགོད་བྲོ་བའི་ཉིན་རེའི་འོས་སྦྱོར་ལེགས་འདེམ། ཐེངས་རེར་སྟོན་པ་ཚང་མར་སྤྲོ་དད་ཡོད།</string>
    <string name="wc_dialog_title">སྒོ་བརྒྱབ་འཆར་ངོས་གསར་པ་གསར་རྐྱང་།</string>
    <string name="wc_double_check_agree">ཁ་ཕྱེ་བར་མོས་མཐུན།</string>
    <string name="wc_double_check_reject">ཁ་རྒྱག་གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="wc_double_check_summary">ཁྱེད་ཀྱིས་ཁ་ཕྱེ་ནས་ཚོད་ལྟ་གནང་ན་འགྲིག གལ་སྲིད་བེད་སྤྱོད་བྱས་རྗེས་ད་དུང་མི་དགའ་ན། དུས་ངེས་མེད་དུ་‘སྒྲིག་འགོད’-‘འཆར་ངོས་སྒོ་རྒྱག’-‘འཆར་ངོས་སྒོ་རྒྱག་ཚགས་དེབ’ཀྱི་བསད་སྤར་འདེམ་ཚན་ནས་བྱེད་ནུས་འདི་ཁ་རྒྱག་དགོས།</string>
    <string name="wc_double_check_title">ཚོད་ལྟ་མི་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">བྱེད་ནུས་འདི་ཁ་ཕྱེ་རྗེས། ཁྱེད་ཀྱིས་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་མཁོ་འདོན་ཚོང་པས་མཁོ་འདོན་བྱས་པའི་&lt;a href=\"%1$s\">གསང་དོན་སྲིད་ཇུས་&lt;/a>དང་&lt;a href=\"%2$s\">སྤྱོད་མཁན་གྱི་གྲོས་མཐུན་&lt;/a>ལ་མོས་མཐུན་བྱས་པ་མཚོན།</string>
    <string name="wednesday">གཟའ་ལྷག་པ།</string>
    <string name="wednesday_short">གཟའ་ལྷག་པ།</string>
    <string name="wednesday_shortest">ལྷག་པ།</string>
    <string name="welcome">བེད་སྤྱོད་གནང་བར་དགའ་བསུ་ཞུ།</string>
    <string name="yesterday">ཁ་སང་།</string>
    <string name="zone_picker_title">དུས་ཁུལ་འདེམ་པ།</string>
</resources>
