<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_label">ဒေါင်းလုဒ်များ</string>
    <string name="button_cancel_download">ပယ်ဖျက်မည်</string>
    <string name="button_queue_for_wifi">တန်းစီမည်</string>
    <string name="button_start_now">ယခု စတင်ပါ</string>
    <string name="download_error">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်၍ မရပါ</string>
    <string name="download_filesize_unknown">အမည်မသိ</string>
    <string name="download_no_application_title">ဖိုင်အား ဖွင့်၍မရပါ</string>
    <string name="download_queued">တန်းစီထားသည်</string>
    <string name="download_remaining">ကျန်ရှိသောအချိန်- %s</string>
    <string name="download_running">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်နေသည်</string>
    <string name="download_unknown_title">&lt;ခေါင်းစဉ်မဲ့></string>
    <string name="notif_title_file_size">စုစုပေါင်း %1$d ခု</string>
    <string name="notif_title_single_downloading">​ဒေါင်းလုဒ် %1$s ခု လုပ်နေသည်</string>
    <string name="notification_dld_msg">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ထားသော အက်ပ်များအား စီမံပါ</string>
    <string name="notification_download_complete">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="notification_download_failed">အိုင်တမ်များကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်၍မရပါ။</string>
    <string name="notification_need_wifi_for_size">ဤဒေါင်းလုဒ်အရွယ်အစားအတွက် Wi-Fi လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="notification_paused_in_background">နောက်ခံတွင် ရပ်တန့်ထားသည်။</string>
    <string name="paused_waiting_for_network">ကွန်ရက်ကို စောင့်နေသည်</string>
    <string name="permdesc_accessAllDownloads">ဤအက်ပ်အား ဒေါင်းလုဒ်အားလုံးကို ကြည့်ရှုခွင့်နှင့် မွမ်းမံခွင့် ပေးမည်။</string>
    <string name="permdesc_downloadCacheNonPurgeable">ဤအက်ပ်ဖြင့် ဒေါင်းလုဒ်လုပ်သော ဖိုင်များကို ဒေါင်းလုဒ်ကက်ချ်တွင် ထားမည်။ နေရာလွတ် လိုအပ်သောအခါ ဒေါင်းလုဒ်မန်နေဂျာမှ ဒေါင်းလုဒ်ကက်ချ်ရှိ အရာများကို အလိုအလျောက် ဖျက်လိမ့်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="permdesc_downloadCompletedIntent">ဤအက်ပ်ကို ဒေါင်းလုဒ်ပြီးဆုံးကြောင်း အသိပေးချက်များ ပေးပို့ခွင့်ပြုမည်။ အန္တရာယ်ရှိသော အက်ပ်များသည် ဒေါင်းလုဒ်ကို ကြားဖြတ်ပြီး ကိုယ်ပိုင်အချက်အလက်များ ရယူနိုင်သည်။</string>
    <string name="permdesc_downloadManager">ဤအက်ပ်အား ဒေါင်းလုဒ်မန်နေဂျာ အဆင့်မြင့်လုပ်ဆောင်ချက်များသို့ ဝင်ရောက်ခွင့်နှင့် ဖိုင်များကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ခွင့်များကို ပေးမည်။ အန္တရာယ်ရှိသော အက်ပ်များသည် ဒေါင်းလုဒ်ကို ကြားဖြတ်ပြီး ကိုယ်ပိုင်အချက်အလက်များ ရယူနိုင်သည်။</string>
    <string name="permdesc_downloadManagerAdvanced">ဤအက်ပ်ကို ဒေါင်းလုဒ်မန်နေဂျာ အဆင့်မြင့်လုပ်ဆောင်ချက်များသို့ ဝင်ရောက်ခွင့်ပေးမည်။ အန္တရာယ်ရှိသော အက်ပ်များသည် ဒေါင်းလုဒ်ကို ကြားဖြတ်ပြီး ကိုယ်ပိုင်အချက်အလက်များ ရယူနိုင်သည်။</string>
    <string name="permdesc_downloadWithoutNotification">အသုံးပြုသူထံ သတိပေးချက်မပြဘဲ ဖိုင်များကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ရန် အက်ပ်အားခွင့်ပြုမည်</string>
    <string name="permdesc_seeAllExternal">ဤအက်ပ်အား SD ကဒ်သို့ သိမ်းဆည်းထားသော ဒေါင်းလုဒ်အားလုံးကို ကြည့်ခွင့်ပြုမည်။</string>
    <string name="permlab_accessAllDownloads">စနစ်ဒေါင်းလုဒ်အားလုံးသို့ ဝင်ရောက်မည်</string>
    <string name="permlab_downloadCacheNonPurgeable">ဒေါင်းလုဒ်ကက်ချ်တွင် နေရာလွတ် ချန်ထားမည်</string>
    <string name="permlab_downloadCompletedIntent">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ရန် အသိပေးချက်များ ပေးပို့ပါ။</string>
    <string name="permlab_downloadManager">ဒေါင်းလုဒ်မန်နေဂျာသို့ ဝင်ရောက်မည်။</string>
    <string name="permlab_downloadManagerAdvanced">အဆင့်မြင့်လုပ်ဆောင်ချက်များ</string>
    <string name="permlab_downloadWithoutNotification">ဖိုင်များကို သတိပေးချက်မပြဘဲ ဒေါင်းလုဒ်လုပ်မည်</string>
    <string name="permlab_seeAllExternal">USB သိုလှောင်ခန်းသို့ သိမ်းဆည်းထားသော ဒေါင်းလုဒ်အားလုံးကို ကြည့်မည်</string>
    <string name="root_downloads">ဒေါင်းလုဒ်များ</string>
    <string name="wifi_recommended_body">"ဤ %1$sကို ယခု ဒေါင်းလုဒ်စလုပ်လျှင် ဘက်ထရီသက်တမ်း လျော့နည်းစေနိုင်သည်၊ သို့မဟုတ် မိုဘိုင်းဒေတာသုံးစွဲမှုကို လွန်ကဲစေမည် (သင်၏ဒေတာအစီအစဉ်အပေါ် မူတည်ပါသည်)။ Wi-Fi ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်သောအခါမှ ဒေါင်းလုဒ်လုပ်မည်ဆိုပါက 

%2$s ကို ထိနှိပ်ပါ။"</string>
    <string name="wifi_recommended_title">နောက်မှဒေါင်းလုဒ်လုပ်ရန် တန်းစီမလား?</string>
    <string name="wifi_required_body">"ဤ%1$sကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ရန် Wi-Fi လိုအပ်သည်။ 

ဤဒေါင်းလုဒ်ကို နောင်တွင် Wi-Fi ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်သောအခါမှ စတင်ရန် %2$sကို ထိနှိပ်ပါ။"</string>
    <string name="wifi_required_title">ဖိုင်မှာ ကြီးလွန်းသောကြောင့် မိုဘိုင်းဒေတာဖြင့် ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ရန် မသင့်တော်ပါ</string>
</resources>
