<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="allow_backup_button_label">Fazer backup de meus dados</string>
  <string name="allow_restore_button_label">Restaurar meus dados</string>
  <string name="backup_confirm_text">"Foi solicitado um backup completo de todos os dados para um computador conectado. Quer permitir que isso aconteça?

Caso você não tenha solicitado o backup, não permita que a operação prossiga."</string>
  <string name="backup_confirm_title">Backup completo</string>
  <string name="backup_enc_password_optional">Se você deseja criptografar os dados de backup por completo, digite uma senha abaixo:</string>
  <string name="backup_enc_password_required">Como seu dispositivo está criptografado, é necessário criptografar seu backup. Digite uma senha abaixo:</string>
  <string name="backup_enc_password_text">Digite uma senha para usar para criptografar os dados de backup por completo. Se isso for deixado em branco, sua senha atual de backup será usada:</string>
  <string name="current_password_text">Digite sua senha de backup atual abaixo:</string>
  <string name="deny_backup_button_label">Não fazer backup</string>
  <string name="deny_restore_button_label">Não restaurar</string>
  <string name="device_encryption_backup_text">Digite sua senha de criptografia do dispositivo abaixo. Ela também será usada para criptografar o arquivo de backup.</string>
  <string name="device_encryption_restore_text">Digite sua senha de criptografia do dispositivo abaixo.</string>
  <string name="restore_confirm_text">"Foi solicitada uma restauração completa de todos os dados de um computador conectado. Quer permitir que isso ocorra?

Caso você não tenha solicitado a restauração, não permita que a operação prossiga. Isso substituirá todos os dados existentes no dispositivo!"</string>
  <string name="restore_confirm_title">Restauração completa</string>
  <string name="restore_enc_password_text">Se os dados restaurados forem criptografada, digite a senha abaixo:</string>
  <string name="toast_backup_ended">O backup foi concluído</string>
  <string name="toast_backup_started">Iniciando backup…</string>
  <string name="toast_restore_ended">A restauração foi concluída</string>
  <string name="toast_restore_started">Iniciando restauração…</string>
  <string name="toast_timeout">A operação atingiu o tempo limite</string>
</resources>
