<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Krmarjenje na začetek</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Pomik navzgor</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Več možnosti</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Končano</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Pokaži vse</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Izbira aplikacije</string>
    <string name="abc_capital_off">IZKLOP</string>
    <string name="abc_capital_on">VKLOP</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt +</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl +</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Fn +</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta +</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift +</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">preslednica</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Meni+</string>
    <string name="abc_search_hint">Iskanje …</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Izbris poizvedbe</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Iskalna poizvedba</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Iskanje</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Pošiljanje poizvedbe</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Glasovno iskanje</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Skupna raba z:</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Skupna raba z drugimi preko aplikacije %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Strni</string>
  <string name="accessibility_enabled">Dostopnost je omogočena.</string>
     <string name="actionbar_button_up_description">Nazaj</string>
     <string name="afternoon">Večer</string>
  <string name="agree">Strinjam se</string>
  <string name="agree_and_next">Strinjam se</string>
  <string name="agree_terms">"Strinjam se s Pogoji uporabe in Pravili o zasebnosti"</string>
  <string name="agree_terms_input_method_facemoji">"Prebral sem in se strinjam z Facemoji Pravila o zasebnosti."</string>
  <string name="agree_terms_input_method_kika">"Prebral sem in se strinjam z Kika Pravila o zasebnosti."</string>
  <string name="ai_button_desc">AI tipka vam omogoča zagon Mi AI in uporabo Mi AI bližnjic.</string>
  <string name="ai_button_double_press">Dvakrat pritisnite</string>
  <string name="ai_button_double_press_desc">Nastavite opravila Mi AI</string>
  <string name="ai_button_long_press">Pritisnite in držite</string>
  <string name="ai_button_long_press_desc">Izgovorite ukaz in spustite tipko</string>
  <string name="ai_button_single_press">Pritisnite</string>
  <string name="ai_button_single_press_desc">Zaženi Mi AI</string>
  <string name="ai_button_title">O tipki AI</string>
  <string name="album_introduction">Galerija vam omogoča upravljanje, optimiziranje in urejanje fotografij in videoposnetkov kot tudi njihovo sinhronizacijo z Mi Cloud.</string>
     <string name="am">AM</string>
  <string name="app_name">Določila</string>
  <string name="application_package_introduction">Ta aplikacija vam omogoča namestitev aplikacij drugih virov, pregled pred namestitvijo in dajanje priporočil po namestitvi.</string>
  <string name="application_permissions">Dovoljenja aplikacije</string>
  <string name="back">Nazaj</string>
  <string name="backup_introduction">S to aplikacijo lahko varnostno kopirate in obnovite stvari v napravi.</string>
     <string name="boot_video_desc">Poglejte svet v 2K</string>
     <string name="boot_video_replay">Predvajaj ponovno</string>
     <string name="boot_video_skip">Preskoči</string>
  <string name="calculator_introduction">Aplikacijo lahko uporabite za računanje, pretvaranje enot in valut in oceno odplačila kredita.</string>
  <string name="camera_introduction">Kamero uporabite za snemanje fotografij in videoposnetkov.</string>
  <string name="carrier_introduction">"Za izboljšanje storitev lahko vaša naprava občasno pošilja informacije o verziji naprave, identifikacijske podatke naprave (vključno IMEI/IMSI/MSISDN/MAC naslov, MEID/ICCID) in približne informacije o lokaciji (vključno ID bazne postaje) mobilnemu operaterju preko WiFi-ja, mobilnih omrežij ali brezplačnega SMS-a. Operater obljublja da bo analiziral podatke samo zaradi izboljšanja kvalitete storitev ali nudenja prilagojenih storitev ali tehnologij in jih ne bo dal na vpogled tretjim osebam. Specifična izjava operaterja mora držati. Posvetujte se z operaterjem glede stroškov te storitve."</string>
     <string name="carrier_introduction_china">"Da bi vam zagotovili boljše storitve, lahko procesi, ki se izvajajo v vaši napravi (vključno s SystemHelper, RegService in Carrier Services), občasno pošiljajo podatke, povezane z vašo napravo in kartico SIM (vključno z IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC naslov , Različico MIUI, različico Android, model naprave in osnovne specifikacije strojne opreme) ter približne informacije o lokaciji (vključno z regijo, koordinatami, identifikatorjem območja in ID bazne postaje) do operaterja prek WiFi, mobilnega podatkovnega omrežja ali brezplačnega SMS. Ponudnik obljublja, da bo ustrezne informacije analiziral samo za izboljšanje kakovosti storitev ali zagotavljanje prilagojenih storitev ali tehnologij in ne bo razkril ustreznih informacij tretjim osebam v kakršni koli obliki, ki vas osebno identificira. Velja posebna izjava ponudnika. Glede stroškov uporabe te storitve se posvetujte s svojim ponudnikom."</string>
     <string name="clearable_edittext_clear_description">Očisti</string>
  <string name="clock_introduction">Aplikacijo lahko uporabite za prikaz časa, uporabo časovnika, svetovne ure, štoparice, nastavljanje alarma in še več.</string>
     <string name="close">Zapri</string>
  <string name="close_location_service_setting">Dostop do lokacije lahko izključiti v Nastavitve &gt; Zaščita zasebnosti &gt; Urejajte ali pa omejite dovoljenja posameznim aplikacijam v aplikaciji Varnost.</string>
  <string name="cm_terms_content">"Z namenom izboljšanja storitev ki vam jih ponuja operater mobilnega omrežja po vaši izbiri lahko prebere vaše osebne podatke in informacije o tej napravi na svojih strežnikih ki uporabljajo Wifi omrežje ali mobilno podatkovno povezavo. Informacije se bodo uporabile izključno v statistične namene da bi se izboljšala kvaliteta storitev in da vam ponudi več osebnih vsebin. Podatki se ne bodo uporabljali za vašo osebno identifikacijo in ne bodo dani na vpogled tretjim osebam."</string>
  <string name="cm_terms_title">Sporazum operaterja mobilnega omrežja</string>
  <string name="compass_introduction">Aplikacijo lahko uporabite za navigacijo, pregled koordinat, zračnega pritiska in nadmorske višine.</string>
  <string name="congratulation_label">"Pripravljeni ste za MIUI!"</string>
  <string name="congratulation_swipe">Podrsajte gor za vhod v sistem</string>
  <string name="congratulation_title">Namestitev je končana</string>
  <string name="content_description_complete">Končano</string>
  <string name="content_description_language_picker">Izberi jezik</string>
  <string name="content_description_miui_version">MIUI 12.5</string>
  <string name="content_description_start">Start</string>
  <string name="content_introduction">Center vsebine poenoti vsebino in storitve z več kanali. Tu lahko berete članke, gledate videoposnetke, pregledujete vsakodnevno predstavljene stvari in prejemate priporočila za vsebino.</string>
  <string name="continue_to_enable_accessibility">Pridržite z dvema prstoma da omogočite dostopnost.</string>
     <string name="copy">Kopiraj</string>
  <string name="data_traffic_enable_dialog_title">"Če niste povezani z WiFi bo naprava uporabila mobilne podatke. To lahko povzroči stroške."</string>
     <string name="date_picker_lunar">Kitajski tradicionalni koledar</string>
     <string name="date_time_picker_dialog_title">Nastavi datum in čas</string>
  <string name="desc_extra_fingerprint"/>
  <string name="desc_extra_international_fingerprint"/>
  <string name="desc_fingerprint">Uporabite prstni odtis za odklepanje naprave, potrjevanje Mi Pay transakcij, ali za prijavo v aplikacije in storitve.</string>
  <string name="desc_international_fingerprint">Uporabite prstni odtis za odklepanje naprave ali za prijavo v aplikacije in storitve.</string>
  <string name="diagnose_report">Pošljite diagnostične podatke da boste locirali in analizirali probleme sistema in izboljšali uporabniško izkušnjo. Ti podatki lahko vsebujejo osebne podatke (npr. IP, lokacijo itd.)</string>
  <string name="disageement_abnormal_download">"Če se ne strinjate z dovoljenji ali deljenjem in pošiljanjem vaših osebnih podatkov, ne boste mogli uporabljati te storitve."</string>
  <string name="disagree">Prekliči</string>
  <string name="disagreement_abnormal_running">"Če se ne strinjate z dovoljenji ali deljenjem in pošiljanjem vaših osebnih podatkov, ne boste mogli uporabljati te aplikacije. Lahko se odločite da ne boste uporabljali aplikacije ali pa ji boste omejili dovoljenja."</string>
  <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">"Če se s takšnimi dovoljenji ne strinjate, te aplikacije ne boste mogli uporabljati. V takšnih primerih boste dovoljenja v nastavitvah lahko omejili."</string>
  <string name="disagreement_donnot_use_application">"Če se ne strinjate z dovoljenji ali deljenjem in pošiljanjem vaših osebnih podatkov, ne boste mogli uporabljati te aplikacije. Lahko se odločite da ne boste uporabljali aplikacije."</string>
  <string name="disagreement_donnot_use_product">"Če se ne strinjate z dovoljenji ali deljenjem in pošiljanjem vaših osebnih podatkov, ne boste mogli uporabljati tega proizvoda. Lahko se odločite da ne boste uporabljali proizvoda."</string>
  <string name="disagreement_donnot_use_service">"Če se ne strinjate z dovoljenji ali deljenjem in pošiljanjem vaših osebnih podatkov, ne boste mogli uporabljati te storitve. Lahko se odločite da ne boste uporabljali storitve."</string>
  <string name="disagreement_exit_app">"Če se ne strinjate z dovoljenji ali deljenjem in pošiljanjem vaših osebnih podatkov, ne boste mogli uporabljati aplikacije. Lahko se odjavite ali ji omejite dovoljenja."</string>
  <string name="disagreement_function">"Če se ne strinjate z dovoljenji ali deljenjem in pošiljanjem vaših osebnih podatkov, ne boste mogli uporabljati te storitve. Lahko se odločite da je ne boste uporabljali."</string>
  <string name="disagreement_location_service">"Če se ne strinjate z dovoljenji ali deljenjem in pošiljanjem vaših osebnih podatkov, ne boste mogli uporabljati te storitve."</string>
  <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">"Če se ne strinjate s temi dovoljenji ali če delite in naložite svoje osebne podatke, te storitve ne boste mogli uporabljati. V takšnih primerih se lahko odločite, da ne boste uporabljali te storitve, ali omejite dovoljenja v nastavitvah. Upoštevajte, da bomo dovoljenja uporabili šele, ko začnete prenašati podatke iz naprave, ko je njen zaslon poškodovan."</string>
  <string name="disagreement_terminate_service">"Če se ne strinjate z dovoljenji ali deljenjem in pošiljanjem vaših osebnih podatkov, ne boste mogli uporabljati te storitve. Lahko jo odstranite, se odjavite ali ji omejite dovoljenja v Nastavitvah."</string>
  <string name="download_introduction">Ta aplikacija upravlja vaše prenose, vključno tiste v GetAppsu, Mi Video, Posodabljanju, Temah in Brskalniku.</string>
     <string name="early_morning">Jutro</string>
  <string name="enable_accessibility_canceled">Dostopnost je preklicana.</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_message">Vključili ste TalkBack s pritiskom na zaslon z 2 prstoma dlje od 10 sekund. TalkBack ponuja govorne povratne informacije osebam z poškodbo vida. Če ste ga vključili slučajno tapnite tipko Prekliči, potem pa dvakrat tapnite zaslon.</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Prekliči</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">V redu</string>
     <string name="evening">Večer</string>
     <string name="expand_button_title">Napredno</string>
  <string name="fail_to_generate_qr_code">"Ne morem generirati QR kodo. Ponovno naložite to stran."</string>
  <string name="fast_application_introduction">Framework za hitre aplikacije vam omogoča ustvarjanje in ponujanje uslug v hitrih aplikacijah.</string>
  <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link omogoča, da se vaša naprava poveže z bližnjimi napravami Bluetooth. Če želite najti naprave v bližini, dovolite da se Mi Link poveže s spletom.</string>
  <string name="fmt_date">D</string>
  <string name="fmt_date_day">d</string>
  <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
  <string name="fmt_date_long_month_day">d. MMMM</string>
  <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM, yyyy</string>
  <string name="fmt_date_long_year_month_day">d. MMMM yyyy</string>
  <string name="fmt_date_numeric_day">dd.</string>
  <string name="fmt_date_numeric_month">MM.</string>
  <string name="fmt_date_numeric_month_day">dd.MM.</string>
  <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
  <string name="fmt_date_numeric_year_month">MM/yyyy</string>
  <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">dd.MM.yyyy</string>
  <string name="fmt_date_short_month">MM.</string>
  <string name="fmt_date_short_month_day">dd.MM.</string>
  <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
  <string name="fmt_date_short_year_month_day">dd.MM.yyyy</string>
  <string name="fmt_date_time">D T</string>
  <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
  <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
  <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
  <string name="fmt_time">T</string>
     <string name="fmt_time_12hour">hh</string>
     <string name="fmt_time_12hour_minute">hh:mm</string>
     <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">hh:mm a</string>
     <string name="fmt_time_12hour_minute_second">hh:mm:ss</string>
     <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">hh:mm:ss.S</string>
     <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">hh:mm:ss.S a</string>
     <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">hh:mm:ss a</string>
     <string name="fmt_time_12hour_pm">hh a</string>
     <string name="fmt_time_24hour">HH</string>
     <string name="fmt_time_24hour_minute">HH:mm</string>
     <string name="fmt_time_24hour_minute_second">HH:mm:s</string>
     <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">HH:mm:ss.S</string>
     <string name="fmt_time_millis">S</string>
     <string name="fmt_time_minute">m</string>
     <string name="fmt_time_minute_second">m:s</string>
     <string name="fmt_time_minute_second_millis">m:s.S</string>
     <string name="fmt_time_second">s</string>
     <string name="fmt_time_second_millis">s.S</string>
     <string name="fmt_time_timezone">zT</string>
     <string name="fmt_timezone">z</string>
     <string name="fmt_weekday">W</string>
     <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
     <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
     <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
     <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
     <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
     <string name="fmt_weekday_short">E</string>
     <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
     <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
     <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
  <string name="font_hint_large">Privzeta velikost teksta</string>
  <string name="font_hint_normal">Povečaj velikost teksta</string>
  <string name="framework_introduction">Mi Services Framework vam omogoča uporabo Mi Računa, Mi Push, Mi Stats in MIUI BI.</string>
  <string name="framwork_base_service">Za nudenje teh storitev Mi Services Framework (Mi Račun, Mi Push, Mi Stats, MIUI BI) potrebuje povezavo s spletom, dostop do št. telefona, IMEI in IMSI in sprejem pojavnih obvestil.</string>
     <string name="friday">Petek</string>
     <string name="friday_short">Pet</string>
     <string name="friday_shortest">P</string>
  <string name="game_introduction">Dodatek za igre vam omogoča prijavo, naročanje, plačevanje, uporabo kuponov in sodelovanje v reklamnih dogodkih.</string>
  <string name="google_service_introduction">Za normalno delovanje Google Play potrebuje povezavo s spletom, dostop do lokacije, snemanje zvokov, klicanje, dostop do dogodkov koledarja, zgodovine klicev, senzorjev, shrambe, kamere, informacij o napravi in računih.</string>
  <string name="home_settings_miui_home">Klasično</string>
  <string name="home_settings_poco_launcher">Predal za aplikacije</string>
  <string name="home_settings_title">Izberite privzeti zaganjalnik</string>
  <string name="ime_privacy_policy">Pravila o zasebnosti za izbrane tipkovnice</string>
  <string name="ime_privacy_policy_no_network">Ni omrežja. Poglejte Pravila o zasebnosti za to tipkovnico na %s.</string>
  <string name="input_method_category">"Izberite privzeto tipkovnico za pisanje sporočil e-pošte, beležk in ostalega. Kasneje lahko namestite druge tipkovnice."</string>
  <string name="input_method_setting">Izberite privzeto tipkovnico</string>
  <string name="install_preinstall_app">Branje aplikacij…</string>
     <string name="item_contents_wwarning">"Če napravo izgubite drugim ljudem ne boste mogli preprečiti, da bi jo uporabljali in dostopali do vaših podatkov, če ne nastavite zaklepanja zaslona. Vseeno preskočim?"</string>
  <string name="item_fingerprint">Prstni odtis</string>
  <string name="item_lock_screen_password">Samo zakl. zaslona</string>
     <string name="item_lock_screen_password_only">Zakl. zaslon</string>
     <string name="item_return">Nastavi</string>
     <string name="item_skip">Preskoči</string>
     <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
  <string name="ktposition_header">Skupna raba informacij o lokaciji z reševalnimi agencijami</string>
  <string name="language_picker_other_languages_title">Več jezikov</string>
  <string name="language_picker_popular_languages_title">Izberi jezik</string>
  <string name="language_settings">Nastavitve jezika</string>
  <string name="locale_picker_other_locale_title">Več regij</string>
  <string name="locale_picker_title">Izberite vašo regijo</string>
  <string name="location_content">V skladu z zakonodajo lahko mobilni operaterji pridobijo informacije o lokaciji mobilnih naprav, da izpolnijo zahteve reševalnih agencij (gasilske službe in policija), ki izvajajo varnostne in reševalne namene.</string>
  <string name="location_introduction">Storitve ki temeljijo na lokaciji iščejo proizvode in storitve v vaši bližini.</string>
     <string name="location_location">Reševalne agencije lahko na zahtevo dobijo vašo trenutno lokacijo</string>
  <string name="lockscreen_introduction">Wallpaper Carousel vam omogoča vsakodnevno dobivanje novih slik ozadja za zakl. zaslon.</string>
     <string name="midnight">Polnoč</string>
  <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">"Prebral sem in se strinam z Pravila o zasebnosti Mint Keyboard"</string>
  <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Pravila o zasebnosti Mint Keyboard</string>
  <string name="miui_privacy_policy_no_network">"Niste povezani s spletom. Poglejte Pravila o zasebnosti na %s."</string>
  <string name="miui_terms_no_network">"Niste povezani s spletom. Poglejte Pogoje uporabe na %s"</string>
     <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Prekliči izbrano</string>
     <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Izberi vse</string>
     <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Izberi stvari</string>
     <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Več</string>
     <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Prekliči</string>
     <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Potrdi</string>
     <string name="miuix_appcompat_delete_description">Izbriši</string>
     <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Prekliči vse</string>
     <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Prekliči vse</string>
     <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Prekliči</string>
     <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Išči</string>
     <string name="miuix_appcompat_select_all">Izberi vse</string>
     <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Izberi vse</string>
     <string name="miuix_appcompat_select_item">Izberi stvari</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Povleci za osvežitev</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Končano</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Osveževanje</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Spusti za osvežitev</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">"To je za zdaj vse"</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">"To je za zdaj vse"</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Samo trenutek…</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">"Ne morem naložiti"</string>
     <string name="mobile_network">Uporaba mobilnih podatkov</string>
     <string name="monday">Ponedeljek</string>
     <string name="monday_short">Pon</string>
     <string name="monday_shortest">P</string>
     <string name="month">Mesec</string>
     <string name="month_april">April</string>
     <string name="month_april_short">Apr</string>
     <string name="month_april_shortest">A</string>
     <string name="month_august">Avgust</string>
     <string name="month_august_short">Avg</string>
     <string name="month_august_shortest">A</string>
     <string name="month_december">December</string>
     <string name="month_december_short">Dec</string>
     <string name="month_december_shortest">D</string>
     <string name="month_february">Februar</string>
     <string name="month_february_short">Feb</string>
     <string name="month_february_shortest">F</string>
     <string name="month_january">Januar</string>
     <string name="month_january_short">Jan</string>
     <string name="month_january_shortest">J</string>
     <string name="month_july">Julij</string>
     <string name="month_july_short">Jul</string>
     <string name="month_july_shortest">J</string>
     <string name="month_june">Junij</string>
     <string name="month_june_short">Jun</string>
     <string name="month_june_shortest">J</string>
     <string name="month_march">Marec</string>
     <string name="month_march_short">Mar</string>
     <string name="month_march_shortest">M</string>
     <string name="month_may">Maj</string>
     <string name="month_may_short">Maj</string>
     <string name="month_may_shortest">M</string>
     <string name="month_medium_april">Apr</string>
     <string name="month_medium_august">Avg</string>
     <string name="month_medium_december">Dec</string>
     <string name="month_november">November</string>
     <string name="month_november_short">Nov</string>
     <string name="month_november_shortest">N</string>
     <string name="month_october">Oktober</string>
     <string name="month_october_short">Okt</string>
     <string name="month_october_shortest">O</string>
     <string name="month_september">September</string>
     <string name="month_september_short">Sep</string>
     <string name="month_september_shortest">S</string>
     <string name="more">Več</string>
     <string name="morning">Jutro</string>
  <string name="move_data_dialog_box_le">"To omogoča uporabo mobilnih podatkovnih povezav in povezav GPS glede na zahteve uporabnika. Za sinhronizacijo računa in drugih elementov boste morda morali uporabiti mobilne podatke, odvisno od specifikacij vašega pametnega telefona."</string>
  <string name="move_data_dialog_box_title">Če nimate paketa z neomejenimi podatki lahko uporaba mobilnih podatkov povzroči dodatne stroške pri operaterju. Ali vseeno uporabim mobilne podatke?</string>
  <string name="move_data_dialog_cancel">Prekliči</string>
  <string name="move_data_dialog_title">Mobilno podatkovno povezavo lahko v nastavitvah omejite pozneje</string>
  <string name="move_data_dialog_use">Uporabi</string>
     <string name="msim_setting_default_data">Podatkovna SIM</string>
     <string name="msim_setting_default_voice">Privzeta SIM za klice</string>
  <string name="multisim_settings_category">Nastavitve izbrane SIM kartice</string>
     <string name="multisim_settings_sb_title">Najdena 1 SIM kartica</string>
  <string name="multisim_settings_title">Najdeni 2 SIM kartici</string>
  <string name="navigation_picker_gesture_guide">Vodič za gibe</string>
  <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Gibi v celem zaslonu</string>
  <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Tipke</string>
  <string name="network_access_warning">Morate se povezati s spletom da boste aktivirali Mi Storitve in \"Najdi napravo\"</string>
  <string name="next">Naprej</string>
  <string name="next_fingerprint">Naprej</string>
     <string name="night">Noč</string>
     <string name="noon">Poldne</string>
     <string name="not_set">Ni nastavljeno</string>
  <string name="note_introduction">Ta aplikacija vam omogoča ustvarjanje, pregled in urejanje beležk.</string>
  <string name="other_settings">Dodatne nastavitve</string>
  <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Vklop</string>
  <string name="other_settings_ad_dialog_content">"Ko so priporočila za oglase po meri izklopljena, boste še vedno videli enako količino oglasov kot ob vklopu storitve. Oglasi pa ne bodo več ustrezni, ker ne bodo temeljili na vaših osebnih željah."</string>
<string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Izklopi</string>
  <string name="other_settings_ad_disable_summary">Vključi prilagojene oglase</string>
  <string name="other_settings_ad_enable">Osebno priporočilo oglasov</string>
  <string name="other_settings_ad_enable_summary">Priporočamo prilagojene oglase na osnovi vaših podatkov obnašanja</string>
  <string name="other_settings_auto_update">Namesti samodejno</string>
  <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI bo izbral najboljši trenutek za namestitev posodobitve.</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Wallpaper Carousel</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Pogled za Mi</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Pravila o zasebnosti</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Pridobite slike in zgodbe ki se dnevno dostavljajo na vaš zakl. zaslon. %1$s in %2$s.</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Pogoji in pravila</string>
  <string name="other_settings_location">Lokacije</string>
  <string name="other_settings_location_summary">Dovoli aplikacijam dostop do vaše lokacije</string>
  <string name="other_settings_mifg_online_content">Vrtenje ozadij</string>
  <string name="other_settings_mifg_online_content_summary">Za redno posodabljanje ozadij zakl. zaslona se povežite na omrežje.</string>
     <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Pomagajte izboljšati izkušnjo naprave MIUI s samodejnim pošiljanjem diagnostičnih podatkov, podatkov o napravi in porabi podatkov za aplikacije podjetju Xiaomi. To bo pomagalo izboljšati življenjsko dobo baterije, stabilnost sistema MIUI in aplikacij ter še več.
Podatki, ki jih boste poslali, bodo vsebovali splošne informacije o vaši napravi in o tem, kako jo uporabljate (npr. Raven akumulatorja, aktivnost sistema in aplikacij ter napake). Podatki bodo uporabljeni za izboljšanje naprav MIUI.
Izklop te storitve ne vpliva na zmožnost naprave, da pošlje podatke, potrebne za bistvene storitve, kot so posodobitve sistema in varnost.
To storitev lahko nadzorujete v Nastavitve > Gesla &amp; varnost > Zasebnost > Samodejno pošlji....."</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Statistika uporabe ki nam pomaga pri iskanju in reševanju težav lahko vsebuje vaše osebne podatke.</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Samodejno pošlji diagnostične podatke</string>
  <string name="other_settings_user_experience">Program uporabniških izkušenj</string>
  <string name="other_settings_user_experience_summary">Pomagajte nam izboljšati proizvode in storitve s pošiljanjem podatkov o uporabi. Pokaži podrobnosti</string>
  <string name="other_settings_user_experience_summary1">Pokaži Pravila o zasebnosti</string>
  <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Podrobnosti</string>
  <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">MIUI Daemon vam omogoča prenos podatkov iz naprave, ko je njen zaslon poškodovan.</string>
  <string name="permission_account">Dostop do računov v napravi:</string>
  <string name="permission_account_introduction">Za prijavo z uporabo Mi Računa</string>
  <string name="permission_application_package_introduction">Za dostop do shrambe zaradi analize in pregleda namestitvenih paketov</string>
  <string name="permission_backup">Dostop do shrambe</string>
  <string name="permission_backup_introduction">Za dostop in shranjevanje varnostnih kopij v vaši napravi</string>
  <string name="permission_call_records">Dostop do zgodovine klicev:</string>
  <string name="permission_call_records_introduction">Za dostop do zgodovine klicev zaradi prikazovanja blokiranih stvari</string>
  <string name="permission_call_state_introduction">Za dostop do statusa telefona, snemanja klicev in ustavljanje snemanja med dohodnimi klici</string>
  <string name="permission_clock_info_introduction">Za shranjevanje podatkov alarma</string>
  <string name="permission_contact">Dostop do stikov:</string>
  <string name="permission_contact_introduction">Za nudenje funkcionalnosti seznama blokiranih in klicanje stikov v sili</string>
  <string name="permission_different_device_introduction">Za prepoznavanje storitev povezanih z različnimi napravami</string>
  <string name="permission_different_info_introduction">Za prepoznavanje različnih naprav</string>
  <string name="permission_direct_call">Klicanje:</string>
  <string name="permission_direct_call_introduction">Za dodajanje stvari na seznam blokiranih</string>
  <string name="permission_download_introduction">Za predhranjenje prenešenih stvari in shranjevanje v napravo</string>
  <string name="permission_imei_service">Za dostop do IMEI za nudenje storitev povezanih z vašo napravo</string>
  <string name="permission_interaction_introduction">Za shranjevanje fotografij in videoposnetkov v napravo</string>
  <string name="permission_location">Dostop do podatkov o lokaciji:</string>
  <string name="permission_location_introduction">Za nudenje storitev ki bazirajo na lokaciji</string>
  <string name="permission_log_introduction">Za shranjevanje poročil</string>
  <string name="permission_login_introduction">Za prijavo in urejanje sistemskih računov</string>
  <string name="permission_message_introduction">Za pošiljanje sporočil blokiranim stikom</string>
  <string name="permission_phone_imei_device">Za dostop do IMEI zaradi prepoznavanja naprave</string>
  <string name="permission_phone_network">Za dostop do vrste omrežja zaradi optimizacije in prilagoditve stvari za prenos</string>
  <string name="permission_phone_service">Dostop do št. telefona, IMEI in IMSI:</string>
  <string name="permission_photo_introduction">Za shranjevanje slik v Galerijo in objavljanje statusa</string>
  <string name="permission_photo_video">Snemanje fotografij in videoposnetkov:</string>
  <string name="permission_photo_video_introduction">Za snemanje fotografij, snemanje videoposnetkov in uporabo bliskavice</string>
  <string name="permission_picture_introduction">Za shranjevanje, urejanje in sinhronizacijo fotografij in videoposnetkov</string>
  <string name="permission_read_call_records">Urejanje zgodovine klicev:</string>
  <string name="permission_read_call_records_introduction">Za dodajanje stvari v zgodovino in brisanje blokiranih klicev</string>
     <string name="permission_read_contacts">Dostop do stikov</string>
     <string name="permission_read_contacts_introduction">Za preverjanje vaše identitete</string>
     <string name="permission_read_message">Dostop do besedilnih sporočil</string>
     <string name="permission_read_message_introduction">Za preverjanje lastništva vaše naprave</string>
  <string name="permission_read_note_introduction">Za dostop do beležk in priponk</string>
  <string name="permission_read_write_file">Dostop in shranjevanje datotek in fotografij v napravo:</string>
  <string name="permission_read_write_file_introduction">Za dostop, shranjevanje in predpomnjenje stvari v napravi</string>
  <string name="permission_recorder_file_introduction">Za dostop in shranjevanje zvočnih zapisev</string>
  <string name="permission_recording">Snemanje klicev in zvoka:</string>
  <string name="permission_recording_introduction">Za snemanje zvoka med snemanjem videoposnetkov</string>
  <string name="permission_screen_shoot_introduction">Za dostop in shranjevanje posnetkov zaslona</string>
  <string name="permission_send_message">Pošiljanje SMS-ov</string>
  <string name="permission_user_record_introduction">Za snemanje zvoka</string>
  <string name="permission_virusscan_introduction">Za iskanje virusov in optimizacijo vaše naprave</string>
  <string name="permission_xunlei_introduction">Za prijavo in urejanje sistemskih računov zaradi nudenja Xunlei storitev</string>
     <string name="pm">PM</string>
  <string name="poco_agree_terms_other">(Vključno POCO zaganjalnik Pravila o zasebnosti in Pogoji uporabe)</string>
  <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO Launcher Pravila o zasebnosti</string>
  <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO Launcher Pogoji uporabe</string>
  <string name="position_header">Deljenje informacij o lokaciji</string>
  <string name="position_subheading">Informacije o lokaciji</string>
  <string name="pref_title_data_slot">Izbrana SIM kartica za podatke</string>
  <string name="pref_title_voice_slot">Izbrana SIM kartica za klice</string>
     <string name="preference_copied">\"%1$s\" kopiran v odložišče.</string>
  <string name="privacy_policy">Pravila o zasebnosti</string>
     <string name="privacy_provision_more">Izvedite več o zaščiti zasebnosti</string>
     <string name="privacy_provision_summary">Zaščita zasebnosti je obveznost zasnove naših izdelkov</string>
     <string name="privacy_provision_text">Zavezani smo k spoštovanju in zaščiti vaše zasebnosti. Z dajanjem prednosti raziskavam in razvoju na področju informacijske varnosti si Xiaomi nenehno prizadeva za izboljšanje metod, praks in tehničnih rešitev, ki ščitijo vaše podatke. S svojimi partnerji delimo tudi svoje najnovejše dosežke, da zagotovimo vašo zasebnost na vseh področjih.</string>
     <string name="privacy_provision_title">Zasebnost</string>
  <string name="protect_persoanl_info_statement">Zaščitili bomo vaše osebne podatke v skladu z zakoni, predpisi in pravili o zasebnosti.</string>
     <string name="provision_back">Nazaj</string>
<string name="provision_inputmethod_policy_description"><Data>Pokaži &lt;a href=%1$s>Pravila o zasebnosti&lt;/a > izbranih tipkovnic.</Data></string>
  <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Pravila o zasebnosti</string>
     <string name="provision_next">Naprej</string>
     <string name="provision_skip_underline">Preskoči</string>
  <string name="recorder_introduction">Aplikacijo lahko uporabite za snemanje zvoka in shranjevanje posnetkov na Mi Cloud.</string>
  <string name="require_authority_statement">Da vam lahko ponudimo osnovne storitve morate odobriti naslednja dovoljenja za zbiranje vaših osebnih podatkov:</string>
  <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Če želite, da vam omogočimo to storitev, morate podeliti naslednja dovoljenja, da bomo lahko zbirali vaše osebne podatke:</string>
  <string name="require_network_authority_statement">Da vam lahko ponudimo osnovne storitve se morate povezati na splet in odobriti naslednja dovoljenja za zbiranje vaših osebnih podatkov:</string>
     <string name="saturday">Sobota</string>
     <string name="saturday_short">Sob</string>
     <string name="saturday_shortest">S</string>
  <string name="screen_recording_introduction">"Ta aplikacija vam omogoča snemanje tistega, kar se dogaja na vašem zaslonu."</string>
     <string name="search_menu_title">Išči</string>
  <string name="security_introduction">S to aplikacijo lahko očistite smeti iz naprave, najdete in onemogočite viruse, optimizirate zmogljivost iger, varčujete z baterijo, urejate aplikacije, dovoljenja in še več.</string>
  <string name="security_mobile_account_introduction">Za prijavo in upravljanje sistemskih računov</string>
     <string name="send">Pošlji</string>
  <string name="service_agreement">"Prebral sem in se strinjam."</string>
  <string name="service_name_MIUIDaemon">MIUI Daemon</string>
  <string name="service_name_album">Galerija</string>
  <string name="service_name_application_package">Orodje za namestitev paketa</string>
  <string name="service_name_backup">Var. kopije</string>
  <string name="service_name_calculator">Kalkulator</string>
  <string name="service_name_camera">Kamera</string>
  <string name="service_name_carrier">Izjava o storitvah operaterja</string>
  <string name="service_name_clock">Ura</string>
  <string name="service_name_compass">Kompas</string>
  <string name="service_name_content_center">Center vsebine</string>
  <string name="service_name_download">Prenosi</string>
  <string name="service_name_fast_application">Hitre aplikacije Framework</string>
  <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
  <string name="service_name_game">Dodatek za igre</string>
  <string name="service_name_google_service">Izjava o Googleovih storitvah</string>
  <string name="service_name_location">Storitve ki temeljijo na lokaciji</string>
  <string name="service_name_lockscreen">Wallpaper Carousel</string>
  <string name="service_name_note">Beležke</string>
  <string name="service_name_recorder">Snemalnik</string>
  <string name="service_name_screen_recording">Snemalnik zaslona</string>
  <string name="service_name_security">Varnost</string>
  <string name="service_name_service_framework">Mi Services Framework</string>
  <string name="service_policy">&lt;Data>Preberite in se strinjajte z &lt;a href=%1$s>Pravila o zasebnosti&lt;/a >.&lt;/Data</string>
  <string name="service_policy_download">&lt;Data&gt;Pred uporabo preberite in se strinjajte z &amp;lt;a href=%1$s&amp;gt;Xunlei Pravila o zasebnosti&amp;lt;/a &amp;gt;.&lt;/Data&gt;</string>
  <string name="service_privacy_index">Pravila o zasebnosti</string>
   <string name="service_security_over_r"><Data>Preberite in se strinjajte z &lt;a href=%1$s>Pravila o zasebnosti&lt;/a >.&lt;br/>&lt;br/>V skladu s standardi Android R se enkratno dovoljenje odvzame v določenem časovnem obdobju (okoli &lt;xliff:g example=5 sekund id=short>%2$s&lt;/xliff:g>) po prenehanju izvajanja ustrezne aplikacije. Če aplikacijo odprete v tem kratkem času, bo dovoljenje nato odvzeto.</Data></string>
  <string name="servicestate_title">Izjava o osnovnih storitvah</string>
  <string name="setting_locale">Nastavljanje regije…</string>
  <string name="shut_down">Izklop</string>
  <string name="sim_card_detecting">Preverjam SIM kartico…</string>
  <string name="sim_card_detecting_check">"Ne najdem SIM kartice. Preverite ali je SIM kartica pravilno vstavljena in če imate li dovolj sredstev na svojem računu."</string>
  <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Dovolim povezovanje z mobilnimi podatkovnimi omrežji? SIM kartica bo uporabljena za povezovanje z mobilnimi podatkovnimi omrežji.</string>
  <string name="sim_card_detecting_title">Preverjanje SIM kartice</string>
  <string name="sim_card_detection">Vstavite SIM kartico</string>
  <string name="sim_card_detection_info">Za vstavitev SIM kartice preberite navodila naprave</string>
     <string name="sim_card_detection_info_sb">"Preden nadaljujete, vstavite kartico SIM. Storitve iskanja naprave in sinhronizacije vam ne bodo v celoti na voljo, če ustvarite račun brez kartice SIM. Ta naprava podpira eSIM. "</string>
     <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Tapnite za aktiviranje eSim.</string>
  <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">"SIM kartica se ne more povezati na omrežje"</string>
     <string name="sim_card_detection_sb_esim">Aktiviraj eSIM></string>
     <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Ni aktivirano</string>
  <string name="sim_dectection_next">Nadaljuj</string>
  <string name="sim_redetection">Preveri ponovno</string>
  <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">"Vaša SIM kartica se ni mogla povezati na omrežje. Preverite ali imate dovolj sredstev na svojem računu in poskusite ponovno."</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Preden izberete gibe celega zaslona se jih naučite uporabljati.</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Prekliči</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">V redu</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Gibi celega zaslona</string>
  <string name="skip_underline">Preskoči ta korak</string>
  <string name="start_up_slogan">Obiščite MIUI Adria</string>
  <string name="summary_not_set">Ni nastavljeno</string>
     <string name="sunday">Nedelja</string>
     <string name="sunday_short">Ned</string>
     <string name="sunday_shortest">N</string>
  <string name="system_navigation_mode">Način navigacije s sistemom</string>
  <string name="terms_of_use">Pogoji in pravila</string>
  <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Fused Location Provider, HTMLViewer</string>
    <string name="terms_of_use_label">"Preberite naše Pogoje uporabe in Pravila o zasebnosti, da boste razumeli katere podatke zbiramo, kako jih uporabljamo in kakšne možnosti so vam na voljo.
Pred uporabo MIUI se morate strinjati z Pogoji uporabe in Pravila o zasebnosti.
%s in komponente Mi računa se bodo povezale s spletom in pridobile vašo lokacijo."</string>
  <string name="terms_of_use_label_Mistore">, Mi Store sistemski dodatek</string>
  <string name="terms_of_use_label_mab">, MAB</string>
  <string name="terms_of_use_label_package">, Orodje za namestitev paketa</string>
  <string name="terms_of_use_label_phrase">, Pogosti izrazi</string>
   <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Storitev samoregistriranja</string>
  <string name="terms_of_use_label_updater">, Posodabljanje</string>
  <string name="terms_of_use_lable_apps">Mi storitve, Mi SIM storitve aktivacije, Mi Cloud, Najdi napravo, Začetni zaslon, Center za igre, MAB, MIUI Daemon in MSA komponente sistema, storitve prevajanja, hitre aplikacije, zakl. aplikacij, statistike, Mi Link</string>
     <string name="terms_of_use_lable_apps_wifi_device">Mi storitve, Xiaomi Cloud, Najdi napravo, Začetni zaslon, Igre, MIUI Daemon, MSA komponente sistema, Storitve prevajanja, MIUI SDK, Hitre aplikacije, Meni bližnjic, statistike, Mi Link</string>
  <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Morate se strinjati z Facemoji Pravila o zasebnosti pred uporabo te storitve."</string>
  <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Morate se strinjati z Kika Pravila o zasebnosti pred uporabo te storitve."</string>
  <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Morate se strinjati z Mint Keyboard Pravila o zasebnosti pred uporabo te storitve."</string>
  <string name="terms_of_use_lable_gms">, Storitve Google Playa</string>
  <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, Pametne kartice</string>
  <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji Pravila o zasebnosti</string>
  <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika Pravila o zasebnosti</string>
     <string name="thursday">Četrtek</string>
     <string name="thursday_short">Čet</string>
     <string name="thursday_shortest">Č</string>
     <string name="time_picker_dialog_title">Nastavi čas</string>
     <string name="time_picker_label_hour">H</string>
     <string name="time_picker_label_minute">M</string>
     <string name="title_fingerprint">Dodajte svoj prstni odtis</string>
     <string name="title_set_fingerprint">Zaklepanje zaslona</string>
     <string name="today">Danes</string>
     <string name="tomorrow">Jutri</string>
     <string name="tuesday">Torek</string>
     <string name="tuesday_short">Tor</string>
     <string name="tuesday_shortest">T</string>
     <string name="two_dimensional_code_scan">Skeniraj QR kodo</string>
     <string name="user_agreement">Pogoji uporabe</string>
     <string name="user_agreement_declare">Pred uporabo MIUI-ja morate prebrati in se strinjati z Pogoji uporabe in Pravila o zasebnosti. Ob aktivaciji se bodo storitve omrežne aktivacije Mi SIM, Najdi napravo, Začetni zaslon, Pogosti izrazi, Prevajalska služba, MIUI Daemon, HTML brskalnik in Posodabljanje povezale s spletom. Pametne storitve rabijo splet in lokacijo.</string>
     <string name="user_agreement_declare_gmscore">Pred uporabo MIUI-ja morate prebrati in se strinjati z Pogoji uporabe in Pravila o zasebnosti. Ob aktivaciji se bodo storitve omrežne aktivacije Mi SIM, Najdi napravo, Začetni zaslon, Pogosti izrazi, Prevajalska služba, MIUI Daemon, HTML brskalnik in Posodabljanje povezale s spletom. Pametne storitve rabijo splet in lokacijo.</string>
     <string name="user_agreement_declare_wifi_device">Pred uporabo MIUI-ja morate prebrati in se strinjati z Pogoji uporabe in Pravila o zasebnosti. Ob aktivaciji se bodo storitve Xiaomi Cloud, Var. kopija, Najdi napravo, Začetni zaslon, Pogosti izrazi, Xiaomi spletna komunikacija, Storitve prevajanja, MIUI Daemon, HTML Viewer, MIUI SDK, Secure Element Application, AI Assistant, Baterija in zmogljivost, Power Detector, Joyose, OS AI Nastavitve in Posodabljanje povezale s spletom. Pametne kartice, upravitelj dovoljenj in pametne storitve se bodo povezale na omrežje in dostopale do vaše lokacije.</string>
     <string name="user_agreement_declare_wifi_device_gmscore">Pred uporabo MIUI-ja morate prebrati in se strinjati z Pogoji uporabe in Pravila o zasebnosti. Ob aktivaciji se bodo storitve Xiaomi Cloud, Var. kopija, Najdi napravo, Začetni zaslon, Pogosti izrazi, Xiaomi spletna komunikacija, Storitve prevajanja, MIUI Daemon, HTML Viewer, MIUI SDK, Secure Element Application, AI Assistant, Baterija in zmogljivost, Power Detector, Joyose, OS AI Nastavitve in Posodabljanje povezale s spletom. Pametne kartice, upravitelj dovoljenj in pametne storitve se bodo povezale na omrežje in dostopale do vaše lokacije.</string>
     <string name="user_strayed_warning">Ta stran je dizajnirana za tovarniške raziskave. Tapnite \"Nazaj\" za izhod.</string>
     <string name="v7_preference_off">IZKLJUČENO</string>
     <string name="v7_preference_on">VKLJUČENO</string>
     <string name="voice_assist_advice">Mi AI vam omogoča uporabo glasovnih kontrol, porabi pa več energije (+1% vsako uro).</string>
     <string name="voice_assist_condition">"V teh primreih na boste mogli uporabljati Mi AI:
1. Ko je zaslon vključen.
2. Ko poslušate glasbo z izključenim zaslonom."</string>
     <string name="voice_assist_desp">Recite \"Mi AI\" v svoj telefon. Mi AI bo prepoznala vaš glas in lahko urejala telefon.</string>
     <string name="voice_assist_title">Zbudi z glasom</string>
     <string name="wc_dialog_agree">Strinjam se</string>
     <string name="wc_dialog_reject">"Ne strinjam se"</string>
     <string name="wc_dialog_summary">Wallpaper Carousel na zakl. zaslon vsak dan prinaša osupljive slike in vznemirljive zgodbe.</string>
     <string name="wc_dialog_title">Preoblikovan zakl. zaslon</string>
     <string name="wc_double_check_agree">Poskusite</string>
     <string name="wc_double_check_reject">Ne, hvala</string>
     <string name="wc_double_check_summary">Wallpaper Carousel lahko vklopite in preverite, ali deluje. Ne pozabite, da lahko Wallpaper Carousel vedno vklopite in izklopite v Nastavitve> Zaklenjen zaslon.</string>
     <string name="wc_double_check_title">Poskusite Wallpaper Carousel</string>
     <string name="wc_notice_link_announcement_summary">"Preberite in se strinjajte s ponudnikom vsebine tretje osebe &lt;a href=\"%1$s\">Pravila o zasebnosti&lt;/a> in &lt;a href=\"%2$s\">Pogoji uporabe&lt;/a> pred uporabo."</string>
     <string name="wednesday">Sreda</string>
     <string name="wednesday_short">Sre</string>
     <string name="wednesday_shortest">S</string>
     <string name="welcome">Dobrodošli</string>
     <string name="yesterday">Včeraj</string>
     <string name="zone_picker_title">Izberite časovni pas</string>
</resources>
