<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">Компоненты безопасности MIUI</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">При использовании функции ID вашего устройства шифруется и отправляется на серверы Avast (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="avast_dialog_title">Политика конфиденциальности Avast</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Вирус является рекламным ПО. Он автоматически создает рекламные объявления.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Вирус является шифровальщиком. Это вредоносная программа, которая передается посредством самовоспроизводства в памяти.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Вирус является дроппером. Он несет в себе код для установки другого вредоносного ПО.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Вирус является эксплойтом. Он использует ошибки или уязвимости в системе, чтобы вызвать непреднамеренное или непредвиденное поведение.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Заражение выявляется с помощью эвристики. Специальный эвристический анализ говорит, что это вирус.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Вирус является шуткой. Он создает некие раздражающие или юмористические эффекты. Обычно это приводит к меньшему ущербу по сравнению с другими вирусами.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Вирус является потенциально нежелательной программой (PUP). Это программа, которая может быть опасной (шпионское ПО, рекламное ПО и т.д.), несмотря на то, что пользователь дал согласие на ее загрузку.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Вирус является руткитом. Это тип программного обеспечения, призванного скрыть факт заражения системы. Он используется для получения контроля над устройством, скрываясь глубоко внутри системы. Руткиты маскируют вирусы и вредоносные программы, делая их с виду необходимыми файлами, которые обычные антивирусы не замечают.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Вирус является шпионским ПО. Это программное обеспечение, которое скрытно собирает данные пользователя через интернет-соединение без его ведома.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Общий подозрительный тип. Антивирус пытается классифицировать его.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Вирус является потенциально опасным инструментом, похожим на PUP.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Вирус является трояном. Это вредоносная программа, предназначенная для несанкционированного удаленного доступа к устройству пользователя. Трояны обычно не способны копировать себя, как вирусы. Однако они могут установить на устройстве другие вредоносные программы, украсть данные или выполнить другие вредоносные действия.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Неизвестный тип заражения.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Вирус является червем. Это автономное вредоносное ПО, которое размножается в целях распространения на другие устройства. Использует системные функции передачи файлов или данных (например, сети) и может перемещаться без действий человека. Черви почти всегда причиняют какой-либо ущерб сети.</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">При использовании функции ID вашего устройства шифруется и отправляется на серверы AVL (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="avl_dialog_title">Политика конфиденциальности AVL</string>
    <string name="common_ids_permission_label">Разрешение Avast общих идентификаторов.</string>
    <string name="default_sdcard_volume_path"/>
    <string name="hello_world">Привет, мир!</string>
    <string name="menu_settings">Настройки</string>
    <string name="size_byte">" Б"</string>
    <string name="size_giga_byte">" ГБ"</string>
    <string name="size_kilo_byte">" КБ"</string>
    <string name="size_mega_byte">" МБ"</string>
    <string name="size_peta_byte">" ПБ"</string>
    <string name="size_tera_byte">" ТБ"</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Названия и данные приложений будут загружаться на сервер и проверяться на наличие вирусов.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Автоматическое обновление базы антивируса</string>
    <string name="tencent_dialog_header">При использовании функции ID вашего устройства шифруется и отправляется на серверы Tencent (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Политика конфиденциальности Tencent</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
