<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">ཨན་ཐན།</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">ཨན་ཐནAVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">ཞའོ་མཱི།</string>
    <string name="DesTencent">ཐེང་ཤུན།</string>
    <string name="Mi">ཞའོ་མཱི།</string>
    <string name="Tencent">ཐེང་ཤུན།</string>
    <string name="app_name">MIUIབདེ་འཇགས་སྒྲིག་ལྷུ།</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">རྩོལ་ནུས་འདིར་AVASTཡིས་མཁོ་འདོན་བྱས་པའི་དུག་སེལ་སྒུལ་ཆས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱས་ཡོད། གནས་ཚུལ་ཞིབ་ཕྲ%sལས་མཐོང་ཐུབ།</string>
    <string name="avast_dialog_policy">《AVASTནད་དུག་ལྡོག་པའི་སྒུལ་ཆས་ཆོག་མཆན་གྲོས་མཐུན》</string>
    <string name="avast_dialog_title">ནད་དུག་བཤེར་འབེབས།</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=zh_CN</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">ནད་དུག་འདིའི་རིགས་གྲས་ནིadwareཡིན། རང་འགུལ་ངང་བརྡ་ཁྱབ་འཆར་ངེས།</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">ནད་དུག་འདིའི་རིགས་གྲས་ནིcryptoཡིན། རང་རྐྱ་ཐུབ་པའི་ངང་གསོག་ཉར་བར་སྟོང་བཤེར་འབེབས་དང་བཟུང་སྤྱོད་བྱ་ངེས།</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">ནད་དུག་འདིའི་རིགས་གྲས་ནིdropperཡིན། ནད་དུག་བྱ་རིམ་ལྐོག་ཁྱེར་བྱས་ཡོད་པས། རང་འགུལ་ངང་བསམ་ངན་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱ་ངེས།</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">ནད་དུག་འདིའི་རིགས་གྲས་ནིexploit བརྒྱུད་ཁོངས་ཟགས་སྒོ་སྤྱད་དེ་རྒྱུན་ལྡན་མ་ཡིན་པའི་མཇུག་འབྲས་བཟོ་ངེས་ལ། སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཁ་པར་ལ་བདེ་འཇགས་འཇིགས་སྐུལ་ངེས་ཅན་ཞིག་བཟོ་ངེས།</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">དམིགས་བསལ་ཐབས་ཇུས་རྩིས་ཐབསheuristicལྟར་ན། ཉེར་སྤྱོད་འདི་ནད་དུག་ཡིན་པར་ཚོད་དཔག་བྱས། ཧ་ལམ་སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཁ་པར་ལ་བདེ་འཇགས་འཇིགས་སྐུལ་ངེས་ཅན་ཞིག་བཟོ་སྲིད།</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">ནད་དུག་འདིའི་རིགས་གྲས་ནིjokeཡིན། སྤྱོད་མཁན་ལ་སྡོད་བཟོད་མི་བདེ་བཟོ་ངེས། ཡིན་ཡང་སྤྱིར་བཏང་བརྒྱུད་ཁོངས་ལ་གནོད་མི་བྱ། དགོས་མཁོ་ལྟར་སྤྱོད་རོགས།</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">ནད་དུག་འདིའི་རིགས་གྲས་ནིPUP（མངོན་མེད་པའི་གནོད་བཟོ་བྱ་རི་ཡོད）སྤྱོད་མཁན་གྱིས་མ་ཤེས་པའི་གནས་ཚུལ་འོག་ནས་རང་སྒེར་དྲ་སྦྲེལ་ངེས་ཡིན། རང་འགུལ་ངང་མཉེན་ཆས་གཞན་དག་ཕབ་ལེན་དང་བརྡ་ཁྱབ་མཆོང་ཡོང་པས། སྤྱོད་མཁན་གྱི་རིན་གྲོན་ཟད་དུ་འཇུག་པ་དང་ཁྲམ་པའི་ལས་སྟངས་སྣ་ཚོགས་ཡོད།</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">ནད་དུག་འདིའི་རིགས་གྲས་ནིrootkitབརྒྱུད་ཁོངས་མཐིལ་དུ་སྦས་སྐུང་བྱས་ནས་ཁ་པར་གྱི་ཚོད་འཛིན་དབང་ཚད་ལེན་ངེས། བསམ་ངན་མཉེན་ཆས་བརྒྱུད་ཁོངས་ངེས་མཁོའི་ཡིག་ཆར་བརྫུས་ནས་སྤྱིར་བཏང་གི་དུག་སེལ་ལག་ཆས་ཤན་འབྱེད་མི་ཐུབ། ནད་དུག་འདིས་སྤྱོད་མཁན་གྱི་གསང་བའི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་ཉར་དང་གསང་ཤོར་བྱ་ངེས།</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">ནད་དུག་འདིའི་རིགས་གྲས་ནིspyware སྤྱོད་མཁན་གྱིས་གནས་ཚུལ་མ་རྟོགས་པའི་འོག་ཏུ་སྤྱོད་མཁན་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་ཉར་དང་བརྒྱུད་སྐྱེལ་བྱ་ངེས་ལ། གསང་ཤོར་བཟོ་སྲིད།</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">ནད་དུག་ཡིན་པར་དོགས་པ་ཆེ། བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་ཐབས་སྤྱད་དེ་དེ་ཉིད་ལ་རིགས་བགར་བཞིན་ཡོད། ཧ་ལམ་སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཁ་པར་ལ་བདེ་འཇགས་འཇིགས་སྐུལ་ངེས་ཅན་ཞིག་བཟོ་སྲིད།</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">ནད་དུག་འདི་མངོན་མེད་བསམ་ངན་ལག་ཆ་ཡིན་ལ། སྤྱོད་མཁན་གྱིས་མ་ཤེས་པའི་གནས་ཚུལ་འོག་ནས་རང་སྒེར་དྲ་སྦྲེལ་ངེས་ཡིན་ཞིང་། རང་འགུལ་ངང་བསམ་ངན་བྱ་རིམ་ཕབ་ལེན་སྒྲིག་འཇུག་དང་བརྒྱུད་ཁོངས་ལ་དུག་འགོ་རུ་འཇུག་ངེས།</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">ནད་དུག་འདིའི་རིགས་གྲས་ནིtrojanཡིན། སྒྲིག་ཆས་ལ་དབང་གནང་མ་བྱས་པའི་གནས་ཚུལ་འོག་གཞན་གྱིས་རྒྱང་སྦྲེལ་འཚམས་འདྲི་བྱས་ཆོག་བཟོ་ངེས། ནད་དུག་འདིས་རང་ཉིད་བཤེར་འབེབས་འབོར་ཆེན་བྱ་མི་ཐུབ་མོད། ཡིན་ང་རང་འགུལ་ངང་བསམ་ངན་མཉེན་ཆས་སྒྲིག་འཇུག་དང་སྤྱོད་མཁན་དཔྱད་ཡིག་བརྐུ་ངེས་ལ། སྤྱོད་མཁན་ལ་གསང་ཤོར་དང་རྒྱུ་ནོར་ཆགས་སྒོ་བཟོ་སྲིད་ངེས།</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">ངོས་མ་ཟིན་པའི་ནད་དུག་རིགས་གྲས། སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཁ་པར་ལ་བདེ་འཇགས་འཇིགས་སྐུལ་ངེས་ཅན་ཞིག་བཟོ་ངེས།</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">ནད་དུག་འདིའི་རིགས་གྲས་ནིwormཡིན། ཡིག་ཆའི་ཆ་འཕྲིན་བརྒྱུད་འདྲེན་རིགས་པ་བེད་སྤྱད་དེ་རང་འགུལ་ངང་བཤེར་འབེབས་བྱས་ནས་སྒྲིག་ཆས་གཞན་སྟེང་དུ་སྒྲོག་སྤེལ་བྱ་ངེས་ལ། དྲ་རྒྱར་གནོད་པ་བཟོ་ངེས། སྤྱོད་མཁན་ལ་གསང་ཤོར་དང་རྒྱུ་ནོར་ཆགས་སྒོ་བཟོ་སྲིད་ངེས།</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">རྩོལ་ནུས་འདིས་ཨན་ཐནAVLཡིས་མཁོ་འདོན་བྱས་པའི་དུག་སེལ་སྒུལ་ཆས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱས་ཡོད། གནས་ཚུལ་ཞིབ་ཕྲ%sལས་མཐོང་ཐུབ།</string>
    <string name="avl_dialog_policy">《ཨན་ཐནAVLནད་དུག་ལྡོག་པའི་སྤོ་འགུལ་སྒུལ་ཆས་ཆོག་མཆན་གྲོས་མཐུན》</string>
    <string name="avl_dialog_title">ནད་དུག་བཤེར་འབེབས།</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=zh_CN</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">ང་ཚོས་ཉེར་སྤྱོད་ཁུག་མའི་མིང་དང་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་ཁྱད་ཆོས་སྤྲིན་ནད་དུག་སྒུལ་ཆས་ཁྲོད་བརྒྱུད་སྐྱེལ་བྱས་ནས་བཤེར་འབེབས་བྱ་ངེས།</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">ང་ཚོས་གསང་སྡོམ་བྱས་པའིIMEIཞབས་ཞུ་འཕྲུལ་ཆས་ཁྲོད་བརྒྱུད་སྐྱེལ་བྱས་ནས་ནད་དུག་མཛོད་གསར་སྒྱུར་བྱེད་པར་སྤྱོད་ངེས།</string>
    <string name="tencent_dialog_header">རྩོལ་ནུས་འདིར་ཐེང་ཤུན་གྱིས་མཁོ་འདོན་བྱས་པའི་དུག་སེལ་སྒུལ་ཆས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱས་ཡོད། གནས་ཚུལ་ཞིབ་ཕྲ%sལས་མཐོང་ཐུབ།</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">《ཐེང་ཤུན་ཁ་པར་གྱི་ཕྱག་མཛོད་མཉེན་ཆས་ཆོག་མཆན་གྲོས་མཐུན》</string>
    <string name="tencent_dialog_title">ནད་དུག་བཤེར་འབེབས།</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=zh_CN</string>
</resources>
