<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="allow_backup_button_label">Cópia de segurança dos dados</string>
  <string name="allow_restore_button_label">Restaurar os meus dados</string>
  <string name="backup_confirm_text">"Foi solicitado por um computador ligado, uma cópia de segurança completa de todos os dados. Quer autorizar o pedido?

Se não pediu esta cópia de segurança, não autorize a operação"</string>
  <string name="backup_confirm_title">Cópia de segurança concluída</string>
  <string name="backup_enc_password_optional">Se desejar encriptar os dados da cópia de segurança, insira uma palavra-passe em baixo:</string>
  <string name="backup_enc_password_required">Como o seu dispositivo está encriptado, é necessário encriptar a sua cópia de segurança. Por favor, introduza uma palavra-passe abaixo:</string>
  <string name="backup_enc_password_text">Por favor, insira uma palavra-passe a ser utilizada para encriptar os dados da cópia de segurança completa. Se for deixado em branco, vai ser utilizada a palavra-passe actual:</string>
  <string name="current_password_text">Por favor, insira a sua palavra-passe actual da cópia de segurança abaixo:</string>
  <string name="deny_backup_button_label">Não fazer uma cópia de dados</string>
  <string name="deny_restore_button_label">Não restaurar</string>
  <string name="device_encryption_backup_text">Por favor, insira a sua palavra-passe de encriptação do dispositivo em baixo. Esta também vai ser utilizada para encriptar o ficheiro da cópia de segurança de dados</string>
  <string name="device_encryption_restore_text">Por favor, insira a sua palavra-passe de encriptação do dispositivo em baixo</string>
  <string name="restore_confirm_text">"Foi solicitado por um computador ligado um restauro completo de todos os dados. Quer autorizar o pedido?

Se não pediu este restauro, não autorize a operação. Esta vai substituir todos os dados do seu dispositivo!"</string>
  <string name="restore_confirm_title">Restauro concluído</string>
  <string name="restore_enc_password_text">Se os dados a restaurar estão encriptados, insira a palavra-passe em baixo:</string>
  <string name="toast_backup_ended">Cópia de segurança terminada</string>
  <string name="toast_backup_started">A iniciar a cópia de segurança…</string>
  <string name="toast_restore_ended">Terminou o restauro</string>
  <string name="toast_restore_started">A iniciar o restauro…</string>
  <string name="toast_timeout">Esgotou o tempo para a operação</string>
</resources>
