<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">MIUI sigurnosne komponente</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_header">Ova funkcija šifruje i učitava ID vašeg uređaja na Avast servere (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Odredbe o privatnosti</string>
    <string name="avast_dialog_title">Avast Pravila o Privatnosti</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Virus je adware. Adware automatski prikazuje reklame.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Ovaj virus je cryptor. To je zlonamjerni softver koji se prenosi tako što sam sebe replikuje u memorijskom prostoru.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Ovaj virus je dropper. On nosi kod koji instalira druge zlonamjerne viruse.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Ovaj virus je exploit. Iskorištava greške ili ranjivosti vašeg sistema kako bi izazvao neželjeno ili neočekivano ponašanje.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Infekcija je izvedena pomoću specifične heuristike. Analiza specifične heuristike kaže da je u pitanju virus.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Ovaj virus je šala. On stvara dosadne ili šaljive efekte. Obično uzrokuje manje štete od drugih virusa.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Ovaj virus je potencijalno neželjeni program (PUP). To je program koji može biti štetan (spyware, adware, itd.), uprkos činjenici da su korisnici dali saglasnost za njegovo preuzimanje.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Ovaj virus je rootkit. To je vrsta softvera dizajnirana da sakrije činjenicu da je operativni sistem ugrožen. Koristi se za preuzimanje kontrole nad uređajem tako što se skriva duboko unutar sistema. Rootkit omogućava virusima i zlonamjernim programima da se sakriju bez naročitog prikrivanja tako što oponaša neophodne datoteke koje standardni antivirusni softver neće primijetiti.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Ovaj virus je spyware. To je softver koji tajno skuplja korisničke podatke preko korisnikove internet konekcije bez njegovog ili njenog znanja.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Uobičajena sumnjiva vrsta. Antivirusni sistem pokušava da ga klasifikuje.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Ovaj virus je potencijalno zlonamjerna alatka slična PUP-u.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Ovaj virus je trojanac. To je zlonamjerni program dizajniran da pruži neovlašteni, daljinski pristup korisnikovom uređaju. Trojanci obično nemaju sposobnost da se umnožavaju kao virusi. Međutim, oni mogu dovesti do toga da se drugi zlonamjerni programi instaliraju na vašem uređaju, uzrokovati krađu podataka ili neke druge zlonamjerne aktivnosti.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Nepoznata vrsta zaraze.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Ovaj virus je crv. To je samostalni malver koji se umnožava kako bi se proširio na druge uređaje. Iskorištava datoteke ili funkcije za prenos informacija na vašem sistemu (npr. mreže), i može putovati bez ikakvog ljudskog djelovanja. Crvi gotovo uvijek uzrokuju barem neku vrstu štete na mreži.</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_header">Ova funkcija šifruje i učitava ID vašeg uređaja na AVL servere (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Odredbe o privatnosti</string>
    <string name="avl_dialog_title">AVL Pravila o privatnosti</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="hello_world">Zdravo svijete!</string>
    <string name="menu_settings">Podešavanja</string>
    <string name="size_byte">B</string>
    <string name="size_giga_byte">GB</string>
    <string name="size_kilo_byte">KB</string>
    <string name="size_mega_byte">MB</string>
    <string name="size_peta_byte">PB</string>
    <string name="size_suffix">%1$s%2$s</string>
    <string name="size_tera_byte">TB</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Učitaj i skeniraj nazive i detalje aplikacija koristeći online definicije virusa.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Automatski ažuriraj definicije virusa</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Ova funkcija šifruje i učitava ID vašeg uređaja na Tencent servere (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Odredbe o privatnosti</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Tencent Pravila o privatnosti</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
