<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="allow_backup_button_label">Sigurnosno kopiranje</string>
    <string name="allow_restore_button_label">Vrati moje podatke</string>
    <string name="backup_confirm_text">"Zatražena je potpuna sigurnosna kopija svih podataka na povezano stolno računalo. Želite li to dozvoliti?

Ako niste vi zatražili sigurnosnu kopiju, ne dozvolite nastavak te radnje."</string>
    <string name="backup_confirm_title">Puna sigurnosna kopija</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">Ako želite šifrirati podatke potpune sigurnosne kopije, u nastavku unesite zaporku:</string>
    <string name="backup_enc_password_required">Budući da vam je uređaj kriptiran, morate šifrirati sigurnosne kopije. Unesite zaporku u nastavku:</string>
    <string name="backup_enc_password_text">Unesite zaporku koju ćete upotrebljavati za kriptiranje podataka potpune sigurnosne kopije. Ako je ostavite praznom, bit će upotrijebljena vaša trenutačna zaporka za sigurnosno kopiranje:</string>
    <string name="current_password_text">U nastavku unesite trenutačnu zaporku za sigurnosnu kopiju:</string>
    <string name="deny_backup_button_label">Ne radi sigurnosnu kopiju</string>
    <string name="deny_restore_button_label">Ne vraćaj</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">U nastavku unesite svoju zaporku enkripcije za uređaj. Ona će se upotrijebiti i za enkripciju te za arhivu sigurnosnih kopija.</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">U nastavku unesite svoju zaporku za enkripciju uređaja.</string>
    <string name="restore_confirm_text">"Zatraženo je potpuno vraćanje svih podataka s povezanog stolnog računala. Želite li to dozvoliti?

Ako niste sami zatražili vraćanje, ne dozvolite nastavak radnje. To će zamijeniti sve podatke koji se trenutačno nalaze na uređaju!"</string>
    <string name="restore_confirm_title">Potpuno vraćanje</string>
    <string name="restore_enc_password_text">Ako su podaci za vraćanje kriptirani, unesite zaporku u nastavku:</string>
    <string name="toast_backup_ended">Sigurnosna kopija dovršena</string>
    <string name="toast_backup_started">Započinje stvaranje sigurnosne kopije...</string>
    <string name="toast_restore_ended">Vraćanje završeno</string>
    <string name="toast_restore_started">Započinje vraćanje...</string>
    <string name="toast_timeout">Isteklo je vrijeme operacije</string>
</resources>
