<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Navega a l\'inici</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Navega cap amunt</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Més opcions</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Fet</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Mostra-ho tot</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Trieu una aplicació</string>
    <string name="abc_capital_off">DESACTIVAT</string>
    <string name="abc_capital_on">ACTIVAT</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">suprimeix</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">retorn</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Funció+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Maj+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">espai</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menú+</string>
    <string name="abc_search_hint">Cerca…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Neteja la consulta</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Consulta de cerca</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Cerca</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Envia la consulta</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Cerca per veu</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Comparteix amb</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Comparteix amb %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Redueix</string>
    <string name="accessibility_enabled">S\'ha activat l\'accessibilitat.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Enrere</string>
    <string name="afternoon">Tarda</string>
    <string name="agree">D\'acord</string>
    <string name="agree_and_next">D\'acord</string>
    <string name="agree_terms">"He llegit i accepto les condicions d'ús de la política de privadesa."</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">"He llegit i he acceptat la Política de privadesa de Facemoji."</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">"He llegit i he acceptat la Política de privadesa de Kika."</string>
    <string name="ai_button_desc">El botó AI us permet activar Mi AI i utilitzar les dreceres de Mi AI.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Doble pulsació</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Feu doble pulsació al botó AI per completar les tasques personalitzades</string>
    <string name="ai_button_long_press">Mantenint premut</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Mantingueu premut el botó d\'AI per parlar amb Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">Prement</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Premeu el botó AI per veure les dreceres de Mi AI</string>
    <string name="ai_button_title">Botó AI</string>
    <string name="album_introduction">Galeria us permet gestionar, optimitzar i editar fotos i vídeos al dispositiu, així com sincronitzar-les amb Xiaomi Cloud.</string>
    <string name="am">AM</string>
    <string name="app_name">Disposició</string>
    <string name="application_package_introduction">Aquesta aplicació us permet instal·lar aplicacions de tercers, escanejar-les abans de la instal·lació i fer recomanacions després.</string>
    <string name="application_permissions">Permisos de l\'aplicació</string>
    <string name="back">Enrere</string>
    <string name="backup_introduction">Podeu utilitzar aquesta aplicació per fer una còpia de seguretat i restaurar els elements del vostre dispositiu.</string>
    <string name="boot_video_replay">Torna a reproduir</string>
    <string name="boot_video_skip">Omet</string>
    <string name="calculator_introduction">Podeu utilitzar aquesta aplicació per fer càlculs, convertir unitats i monedes i estimar els pagaments de la vostra hipoteca.</string>
    <string name="camera_introduction">Podeu utilitzar la Càmera per fer fotos i enregistrar vídeos.</string>
    <string name="carrier_introduction_china">"Per tal de proporcionar-vos millors serveis, els processos que s’executen al vostre dispositiu (inclosos SystemHelper, RegService i Carrier Services) poden enviar periòdicament la informació relacionada amb el vostre dispositiu i la vostra targeta SIM (incloent-hi IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, adreça MAC , Versió MIUI, versió d'Android, model de dispositiu i especificacions bàsiques de maquinari), així com informació aproximada d'ubicació (inclosa la regió, les coordenades, l'identificador d'àrea i l'identificador de l'estació base) a l'operador mitjançant Wi-Fi, xarxa de dades mòbils o gratuït SMS. El transportista promet analitzar la informació rellevant només per millorar la qualitat dels serveis o proporcionar serveis o tecnologies personalitzades i no revelarà informació rellevant a tercers en cap forma que l’identifiqui personalment. La declaració específica del transportista prevaldrà. Consulteu el vostre operador sobre el cost d’utilitzar aquest servei."</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Neteja</string>
    <string name="clock_introduction">Podeu utilitzar aquesta aplicació per veure l\'hora, així com utilitzar el temporitzador, el rellotge mundial, el cronòmetre, configurar les alarmes i més.</string>
    <string name="close">Tanca</string>
    <string name="close_location_service_setting">Podeu triar desactivar l\'accés a la ubicació a Configuració &gt; Protecció de privadesa &gt; Gestioneu o restringiu els permisos per a aplicacions individuals a Seguretat.</string>
    <string name="cm_terms_content">"Per millorar els serveis que li presten, l'operador de xarxa mòbil de la vostra elecció pot carregar les seves dades personals i la informació sobre aquest dispositiu als seus servidors mitjançant xarxes Wi-Fi o connexió de dades. Aquesta informació només s'utilitzarà amb finalitats estadístiques per millorar la qualitat dels serveis i oferir un contingut més personalitzat. Aquesta informació no serà utilitzada per identificar-vos personalment i no serà revelada a tercers."</string>
    <string name="cm_terms_title">Acord d\'operador de xarxa mòbil</string>
    <string name="compass_introduction">Podeu utilitzar aquesta aplicació per la navegació, així com per veure les coordenades, la pressió atmosfèrica i l\'altitud.</string>
    <string name="congratulation_label">"Gaudiu del nou telèfon :)"</string>
    <string name="congratulation_swipe">Feu lliscar cap amunt per accedir al sistema</string>
    <string name="congratulation_title">S\'ha completat la configuració</string>
    <string name="content_description_complete">Completada</string>
    <string name="content_description_start">Inicia</string>
    <string name="content_introduction">El Centre de Contingut agrega contingut i serveis de diversos canals. Aquí podeu llegir articles, veure vídeos, veure articles destacats diàriament i rebre recomanacions de contingut.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Mantén premuts els dos dits avall per activar l\'accessibilitat.</string>
    <string name="copy">Copia</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">"Si ara no esteu connectats a la Wi-Fi, el dispositiu utilitzarà dades mòbils. L’ús de dades mòbils pot generar costos addicionals de l’operador."</string>
    <string name="date_picker_lunar">Calendari tradicional xinès</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Estableix la data i l’hora</string>
    <string name="desc_fingerprint">Utilitzeu l\'empremta per desbloquejar el dispositiu, comprovar les transaccions de Mi Pay o per connectar-vos a aplicacions i serveis.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Utilitzeu l\'empremta per desbloquejar el dispositiu o per iniciar sessió en aplicacions i serveis.</string>
    <string name="diagnose_report">Envieu les dades de diagnòstic per localitzar i analitzar els problemes del sistema i millorar l’experiència d\'usuari. Aquestes dades poden incloure informació personal (per exemple, IP, ubicació, etc.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">"Si no accepteu concedir aquests permisos o compartir i penjar la vostra informació personal, no podreu utilitzar aquest servei."</string>
    <string name="disagree">Cancel·la</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">"Si no accepteu concedir aquests permisos o compartir i penjar la vostra informació personal, no podreu utilitzar aquesta aplicació. Podeu optar per no utilitzar aquesta aplicació o restringir els permisos a la Configuració en aquests casos."</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">"Si no accepteu concedir aquests permisos, no podreu utilitzar aquesta aplicació. Podeu optar per restringir els permisos i desactivar aquesta funció a la configuració."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">"Si no accepteu concedir aquests permisos o compartir i penjar la vostra informació personal, no podreu utilitzar aquesta aplicació. Podeu optar per no utilitzar aquesta aplicació en aquests casos."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">"Si no accepteu concedir aquests permisos o compartir i penjar la vostra informació personal, no podreu utilitzar aquest producte. Podeu optar per no utilitzar aquest producte en aquests casos."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">"Si no accepteu concedir aquests permisos o compartir i penjar la vostra informació personal, no podreu utilitzar aquest servei. Podeu optar per no utilitzar aquest servei en aquests casos."</string>
    <string name="disagreement_exit_app">"Si no accepteu concedir aquests permisos o compartir i penjar la vostra informació personal, no podreu utilitzar aquesta aplicació. En aquests casos, podeu triar tancar la sessió o restringir els permisos a la Configuració."</string>
    <string name="disagreement_function">"Si no accepteu concedir aquests permisos o compartir i penjar la vostra informació personal, no podreu utilitzar aquesta funció. En aquests casos podeu optar per no utilitzar aquesta característica."</string>
    <string name="disagreement_location_service">"Si no accepteu concedir aquests permisos o compartir i penjar la vostra informació personal, no podreu utilitzar aquest servei."</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">"Si no accepteu concedir aquests permisos ni compartir i penjar la vostra informació personal, no podreu utilitzar aquest servei. Podeu triar no utilitzar aquest servei o restringir els permisos a la configuració en aquests casos. Tingueu en compte que utilitzarem els permisos només quan comenceu a transferir dades del dispositiu quan la pantalla estigui danyada."</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">"Si no accepteu concedir aquests permisos o compartir i penjar la vostra informació personal, no podreu utilitzar aquesta aplicació. En aquests caos, podeu triar desinstal·lar, tancar la sessió o restringir els permisos a la Configuració."</string>
    <string name="download_introduction">\"Descàrregues\" utilitza Xunlei per descarregar elements al dispositiu. Aquesta eina funciona per a GetApps, actualitzacions del sistema, temes, vídeos i descàrregues del navegador.</string>
    <string name="early_morning">Matí</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">S\'ha cancel·lat l\'accessibilitat.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Vau activar TalkBack prement la pantalla amb 2 dits durant més de 10 segons. TalkBack proporciona comentaris de veu per a persones amb impediments visuals. Si ho va activar per accident, toqueu el botó Cancel·la i a continuació, toqueu dues vegades la pantalla.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Cancel·la</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">D\'acord</string>
    <string name="eras_ad">d.C.</string>
    <string name="eras_bc">a.C.</string>
    <string name="evening">Tarda</string>
    <string name="expand_button_title">Avançat</string>
    <string name="fast_application_introduction">Quick apps Framework us permet crear i proporcionar serveis en aplicacions ràpides.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link permet al vostre dispositiu connectar-se a dispositius Bluetooth propers mitjançant MIUI Bluetooth Service. Per poder trobar dispositius a prop, permeti que el servei Bluetooth MIUI es connecti a Internet.</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">dd MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">dd MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d/M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d/M/yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">dd/MM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">dd/MM/yyyy</string>
    <string name="font_hint_large">Mida de text per defecte</string>
    <string name="font_hint_normal">Augmenta la mida del text</string>
    <string name="framework_introduction">Mi Services Framework us permet utilitzar el Compte Mi, Mi Push, Mi Stats i MIUI BI.</string>
    <string name="framwork_base_service">Per proveir-vos d’aquests serveis, Mi Services Framework (compte Mi, Mi Push, Mi Stats, MIUI BI) necessita connectar-vos a Internet, accedir a la vostra ubicació, número de telèfon, IMEI i IMSI i permetre al vostre dispositiu rebre notificacions push.</string>
    <string name="friday">Divendres</string>
    <string name="friday_short">Dv.</string>
    <string name="friday_shortest">dv.</string>
    <string name="game_introduction">El complement de Jocs us permet iniciar sessió, crear comandes, completar pagaments, utilitzar cupons i participar en esdeveniments de promoció.</string>
    <string name="google_service_introduction">Per poder treballar amb normalitat, Google Play necessita connectar-se a Internet, accedir a la vostra ubicació, poder enviar SMS i MMS, gravar àudio, fer trucades, accedir a esdeveniments del calendari, historial de trucades, sensors, emmagatzematge, càmera, informació del dispositiu i comptes.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Clàssic</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Calaix d\'aplicacions</string>
    <string name="home_settings_title">Seleccioneu el llançador predeterminat</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Política de privadesa del teclat seleccionat</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Sense connexió de xarxa. Vegeu la política de privadesa d\'aquest teclat a %s.</string>
    <string name="input_method_category">"Seleccioneu el teclat per defecte que s'utilitzarà per escriure correus, notes i gairebé tota la resta. Recordeu que també podeu instal·lar teclats de tercers."</string>
    <string name="input_method_setting">Seleccioneu el teclat predeterminat</string>
    <string name="install_preinstall_app">S\'estan carregant les aplicacions&#8230;</string>
    <string name="item_contents_wwarning">"Si el dispositiu desapareix, no podreu evitar que altres persones l’utilitzin i no accedeixin a les vostres dades tret que establiu un bloqueig de pantalla. Ometre igualment?"</string>
    <string name="item_fingerprint">Empremta</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Només bloqueig de pantalla</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Bloqueig de pantalla</string>
    <string name="item_return">Estableix</string>
    <string name="item_skip">Omet</string>
    <string name="ktlocation_U">(Agent de servei KT)</string>
    <string name="ktposition_header">Compartir informació sobre localització amb agències de rescat d’emergència</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Més idiomes</string>
    <string name="language_settings">Trieu l\'idioma</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Més regions</string>
    <string name="locale_picker_title">Seleccioneu la configuració regional</string>
    <string name="location_content">D’acord amb la llei, els transportistes mòbils poden obtenir la informació de localització dels dispositius mòbils per complir els requisits de les agències de rescat d’emergència (parcs de bombers i la policia) que persegueixen finalitats de seguretat i rescat d’emergència.</string>
    <string name="location_introduction">Els serveis d\'ubicació us troben productes i serveis propers.</string>
    <string name="location_location">Les agències de rescat d’emergència poden obtenir la vostra ubicació actual a petició</string>
    <string name="lockscreen_introduction">El Carrusel de fons de pantalla us permet obtenir imatges noves entregades diàriament a la pantalla de bloqueig.</string>
    <string name="midnight">Nit</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">"He llegit i he acceptat la Política de privadesa del teclat Mint"</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Política de privadesa del teclat Mint</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">"No hi ha connexió a internet. Vegeu la política de privadesa a %s."</string>
    <string name="miui_terms_no_network">"No hi ha connexió a internet. Vegeu els Termes del Servei a %s."</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Desselecciona</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Selecciona-ho tot</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Seleccioneu els elements</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Més</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Cancel·la</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Confirma</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Suprimeix</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Desselecciona</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Desselecciona-ho tot</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Cancel·la</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Cerca</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Selecciona-ho tot</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Selecciona-ho tot</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Seleccioneu els elements</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Estireu cap avall per actualitzar</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">S\'ha actualitzat correctament</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">S\'està actualitzant…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Deixeu anar per actualitzar</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">"Això és tot per ara"</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">"Això és tot per ara"</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Un segon…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">"No s'han pogut carregar els elements"</string>
    <string name="mobile_network">Ús de dades mòbils</string>
    <string name="monday">Dilluns</string>
    <string name="monday_short">Dl.</string>
    <string name="monday_shortest">dl.</string>
    <string name="month_april">Abril</string>
    <string name="month_april_short">Abr.</string>
    <string name="month_april_shortest">abr.</string>
    <string name="month_august">Agost</string>
    <string name="month_august_short">Ag.</string>
    <string name="month_august_shortest">ag.</string>
    <string name="month_december">Desembre</string>
    <string name="month_december_short">Des.</string>
    <string name="month_december_shortest">des.</string>
    <string name="month_february">Febrer</string>
    <string name="month_february_short">Febr.</string>
    <string name="month_february_shortest">febr.</string>
    <string name="month_january">Gener</string>
    <string name="month_january_short">Gen.</string>
    <string name="month_january_shortest">gen.</string>
    <string name="month_july">Juliol</string>
    <string name="month_july_short">Jul.</string>
    <string name="month_july_shortest">jul.</string>
    <string name="month_june">Juny</string>
    <string name="month_june_short">Juny</string>
    <string name="month_june_shortest">juny</string>
    <string name="month_march">Març</string>
    <string name="month_march_short">Març</string>
    <string name="month_march_shortest">març</string>
    <string name="month_may">Maig</string>
    <string name="month_may_short">Maig</string>
    <string name="month_may_shortest">maig</string>
    <string name="month_november">Novembre</string>
    <string name="month_november_short">Nov.</string>
    <string name="month_november_shortest">nov.</string>
    <string name="month_october">Octubre</string>
    <string name="month_october_short">Oct.</string>
    <string name="month_october_shortest">oct.</string>
    <string name="month_september">Setembre</string>
    <string name="month_september_short">Set.</string>
    <string name="month_september_shortest">set.</string>
    <string name="more">Més</string>
    <string name="morning">Matí</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">"Això permet utilitzar dades mòbils i connexió GPS en funció de la sol·licitud de l’usuari. La sincronització de comptes i altres elements pot requerir l'ús de dades mòbils segons les especificacions del telèfon intel·ligent."</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Si no teniu un pla amb dades il·limitades, l\'ús de dades mòbils pot generar tarifes addicionals per al transportista. Feu servir dades mòbils de totes maneres?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Cancel · lar</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Més endavant podeu restringir la connexió de dades per a mòbils a la configuració</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Utilitzeu</string>
    <string name="msim_setting_default_data">SIM de dades</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">SIM per defecte per a trucades</string>
    <string name="multisim_settings_category">Configuració de targeta SIM</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">S\'ha detectat 1 targeta SIM</string>
    <string name="multisim_settings_title">S\'han detectat 2 targetes SIM</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Guia de gestos</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Gestos a pantalla completa</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Botons</string>
    <string name="next">Següent</string>
    <string name="next_fingerprint">Següent</string>
    <string name="night">Vespre</string>
    <string name="noon">Migdia</string>
    <string name="not_set">Sense especificar</string>
    <string name="note_introduction">Aquesta aplicació us permet crear, veure i editar notes.</string>
    <string name="other_settings">Configuració addicional</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Encendre</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">"Quan les recomanacions d'anuncis personalitzats estiguin desactivades, encara veureu la mateixa quantitat d'anuncis que quan la funció està activada. Tanmateix, els anuncis deixaran de ser rellevants, ja que no es basaran en les vostres preferències personals."</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Tanca</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Activeu-ho per personalitzar els anuncis</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Recomanació d\'anuncis personalitzats</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Rebeu anuncis personalitzats segons les dades del comportament</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Actualització automàtica</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI seleccionarà el moment més adequat per baixar i instal·lar actualitzacions.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Carrusel de fons de pantalla</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Mirada per Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Política de privadesa</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Obteniu imatges i històries que es lliuraran a la pantalla de bloqueig diàriament. %1$s i %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Acord de llicència d\'usuari final</string>
    <string name="other_settings_location">Ubicació</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Permet a les aplicacions que accedeixin a la ubicació</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Ajudeu a millorar l’experiència del vostre dispositiu MIUI enviant automàticament dades de diagnòstic, dispositius i ús de les aplicacions a Xiaomi. Això ajudarà a millorar la durada de la bateria, l'estabilitat del sistema MIUI i de l'aplicació, etc.
Les dades que envieu inclouran informació general sobre el vostre dispositiu i sobre com el feu servir (per exemple, nivell de bateria, activitat del sistema i de l'aplicació i errors). Les dades s’utilitzaran per millorar els dispositius MIUI.
Desactivar aquesta funció no afecta la capacitat del dispositiu per enviar la informació necessària per a serveis essencials, com ara actualitzacions del sistema i seguretat.
Podeu controlar aquesta funció des de Configuració &gt; Contrasenyes &amp; seguretat &gt; Privadesa &gt; Ús i diagnòstic."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Ajudeu a millorar l’experiència del vostre dispositiu MIUI enviant automàticament dades de diagnòstic, dispositius i ús de les aplicacions a Xiaomi. Això ajudarà a millorar la durada de la bateria, l\'estabilitat del sistema MIUI i de l\'aplicació, etc.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Enviar dades d’ús i diagnòstic</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Programa d\'Experiència d\'Usuari</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Ajudeu-nos a millorar els nostres productes i serveis compartint les vostres estadístiques d’ús.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Mostra els detalls</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">MIUI Daemon us permet transferir dades del vostre dispositiu quan la pantalla està danyada.</string>
    <string name="permission_account">Accedir als comptes del vostre dispositiu:</string>
    <string name="permission_account_introduction">Per iniciar la sessió amb el Compte Mi</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Per accedir a l\'emmagatzematge per analitzar i escanejar els paquets d\'instal·lació</string>
    <string name="permission_backup">Accés a l\'emmagatzematge</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Per accedir i desar els còpies de seguretat del dispositiu</string>
    <string name="permission_call_records">Accedir a l\'historial de trucades:</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Per accedir a l’historial de trucades per mostrar els elements bloquejats</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Per accedir a l\'estat del telèfon, enregistrar trucades i aturar els enregistraments durant les trucades entrants</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Per desar dades de l’alarma</string>
    <string name="permission_contact">Accedir als contactes:</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Per proporcionar la funcionalitat de la Llista de bloqueig i trucar als contactes d’emergència</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Per identificar els serveis associats amb diferents dispositius</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Per a la identificació de diferents dispositius</string>
    <string name="permission_direct_call">Fer trucades:</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Per afegir elements a la Llista de bloqueig</string>
    <string name="permission_download_introduction">Per emmagatzemar en memòria cau els elements baixats i desar-los al dispositiu</string>
    <string name="permission_imei_service">Per accedir a l\'IMEI per proporcionar serveis associats amb el dispositiu</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Per desar fotos i vídeos al dispositiu</string>
    <string name="permission_location">Accedir a la informació d’ubicació:</string>
    <string name="permission_location_introduction">Per proporcionar serveis basats en la ubicació</string>
    <string name="permission_log_introduction">Per desar els registres</string>
    <string name="permission_login_introduction">Per iniciar la sessió i gestionar els comptes del sistema</string>
    <string name="permission_message_introduction">Per enviar missatges als contactes bloquejats</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Per accedir a l\'IMEI per identificar els dispositius</string>
    <string name="permission_phone_network">Per accedir al tipus de xarxa per optimitzar i ajustar els elements descarregables</string>
    <string name="permission_phone_service">Accedir al número de telèfon, al IMEI i al IMSI:</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Per desar imatges a la Galeria i publicar estats</string>
    <string name="permission_photo_video">Fer fotos i enregistrar vídeos:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Per fer fotos, enregistrar vídeos i utilitzar el flaix</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Per desar, editar i sincronitzar fotos i vídeos</string>
    <string name="permission_read_call_records">Editar l\'historial de trucades:</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Per afegir elements a l’historial de trucades i suprimir les trucades bloquejades</string>
    <string name="permission_read_contacts">Accés als contactes</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">Per verificar la vostra identitat</string>
    <string name="permission_read_message">Accés als missatges de text</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">Per verificar la propietat del dispositiu</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Per accedir a les notes i els fitxers adjunts</string>
    <string name="permission_read_write_file">Accedir i desar fitxers i fotos del dispositiu:</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Per accedir, desar i emmagatzemar en memòria cau el dispositiu</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Per accedir i desar els enregistraments d\'àudio</string>
    <string name="permission_recording">Enregistrar les trucades i l\'àudio:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Per enregistrar l\'àudio durant la gravació de vídeo</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Per accedir i desar als enregistraments de pantalla</string>
    <string name="permission_send_message">Enviar SMS</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Per enregistrar àudio</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Per realitzar l\'escaneig de virus i optimitzar el vostre dispositiu</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Per iniciar la sessió i gestionar els comptes del sistema per tal de proporcionar els serveis de Xunlei</string>
    <string name="pm">PM</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Incloent-hi la Política de privadesa del llançador POCO i l\'Acord d\'usuari)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Política de privadesa del llançador de POCO</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Acord d\'usuari del llançador POCO</string>
    <string name="position_header">Compartir informació d’ubicació</string>
    <string name="position_subheading">Informació sobre ubicació</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Targeta SIM de dades preferida</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Targeta SIM de veu preferida</string>
    <string name="preference_copied">\"%1$s\" copiat al porta-retalls.</string>
    <string name="privacy_policy">Política de privadesa</string>
    <string name="privacy_provision_more">Obteniu més informació sobre la protecció de la privadesa</string>
    <string name="privacy_provision_summary">La protecció de la privadesa és el compromís del disseny dels nostres productes</string>
    <string name="privacy_provision_text">Ens comprometem a respectar i protegir la vostra privadesa. Prioritzant la investigació i el desenvolupament en el camp de la seguretat de la informació, Xiaomi treballa constantment en la millora dels mètodes, pràctiques i solucions tècniques que protegeixen les vostres dades. També compartim els nostres últims èxits amb els nostres socis per tal de garantir la vostra privadesa generalment.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Privadesa</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Protegirem la vostra informació personal d’acord amb les lleis, regulacions i polítiques de privadesa pertinents.</string>
    <string name="provision_back">Enrere</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description"><Data>Consulteu la &lt;a href=%1$s&gt;Política de privadesa&lt;/a &gt; del teclat seleccionat.</Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Política de privadesa</string>
    <string name="provision_next">Següent</string>
    <string name="provision_skip_underline">Omet</string>
    <string name="recorder_introduction">Podeu utilitzar aquesta aplicació per enregistrar àudio i fer còpies de seguretat al núvol.</string>
    <string name="require_authority_statement">Per permetre’ns proporcionar-vos serveis bàsics, heu de concedir els següents permisos per tal que puguem recopilar la vostra informació personal:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Per permetre’ns proporcionar-vos aquest servei, heu d’atorgar els permisos següents per tal que puguem recollir la vostra informació personal:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Per permetre’ns proporcionar-vos serveis bàsics, us heu de connectar a Internet i atorgar els permisos següents per tal que puguem recopilar la vostra informació personal:</string>
    <string name="saturday">Dissabte</string>
    <string name="saturday_short">Ds.</string>
    <string name="saturday_shortest">ds.</string>
    <string name="screen_recording_introduction">"Aquesta aplicació us permet enregistrar el que passa a la pantalla."</string>
    <string name="search_menu_title">Cerca</string>
    <string name="security_introduction">Podeu utilitzar aquesta aplicació per netejar la brossa del dispositiu, trobar i neutralitzar els virus, optimitzar el rendiment per a jocs, estalviar bateria, gestionar les aplicacions, permisos i molt més.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Per iniciar la sessió i gestionar els comptes del sistema</string>
    <string name="send">Envia</string>
    <string name="service_agreement">"He llegit i he acceptat els termes i condicions."</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">MIUI Daemon</string>
    <string name="service_name_album">Galeria</string>
    <string name="service_name_application_package">Instal·lador de paquets</string>
    <string name="service_name_backup">Còpies de seguretat</string>
    <string name="service_name_calculator">Calculadora</string>
    <string name="service_name_camera">Càmera</string>
    <string name="service_name_carrier">Declaració sobre els serveis de l\'operador</string>
    <string name="service_name_clock">Rellotge</string>
    <string name="service_name_compass">Brúixola</string>
    <string name="service_name_content_center">Centre de contingut</string>
    <string name="service_name_download">Baixades</string>
    <string name="service_name_fast_application">Marc d\'aplicacions ràpides</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Enllaç meu</string>
    <string name="service_name_game">Complement de jocs</string>
    <string name="service_name_google_service">Declaració sobre els serveis de Google</string>
    <string name="service_name_location">Serveis basats en la ubicació</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Carrusel de fons de pantalla</string>
    <string name="service_name_note">Notes</string>
    <string name="service_name_recorder">Gravadora</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Enregistrador de Pantalla</string>
    <string name="service_name_security">Seguretat</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi Services Framework</string>
    <string name="service_policy"><Data>Llegiu i accepteu la nostra &lt;a href=%1$s&gt;Política de privadesa&lt;/a &gt;.</Data></string>
    <string name="service_policy_download"><Data>Abans d’utilitzar els nostres serveis, llegiu i accepteu &lt;a href=%1$s&gt;Política de privadesa de Xunlei&lt;/a &gt;.</Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Política de privadesa</string>
    <string name="service_security_over_r"><Data>Llegiu i accepteu la nostra &lt;a href=%1$s&gt;Política de privadesa&lt;/a &gt; abans d\'utilitzar Seguretat.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;D\'acord amb els estàndards d\'Android 11, es retirarà un permís únic en un termini de 5 segons després que l\'aplicació corresponent deixi de funcionar. Si obriu l\'aplicació durant aquest curt període de temps, es retirarà el permís.</Data></string>
    <string name="servicestate_title">Declaració sobre els serveis bàsics</string>
    <string name="setting_locale">S\'està ajustant la configuració regional&#8230;</string>
    <string name="shut_down">Tanca</string>
    <string name="sim_card_detecting">S\'està comprovant la targeta SIM&#8230;</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">"No s'ha pogut trobar la targeta SIM. Assegureu-vos que la targeta SIM estigui instal·lada correctament i que disposi de prou saldo."</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Voleu permetre la connexió a la xarxa de dades mòbils? Si ho fa, la targeta SIM que introduïu s\'utilitzarà per connectar-se a la xarxa de dades mòbils.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">S\'està comprovant la targeta SIM…</string>
    <string name="sim_card_detection">Inseriu una targeta SIM</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Per inserir la targeta SIM, llegiu les instruccions subministrades amb el dispositiu.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Inseriu una targeta SIM abans de continuar. La funcionalitat relacionada amb el dispositiu i la sincronització no estarà totalment disponible si creeu un compte sense targeta SIM. Aquest dispositiu admet eSIM. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Toqueu per activar eSim.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">"La targeta SIM no s'ha pogut connectar a la xarxa"</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">Activeu eSIM&gt;</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">No activat</string>
    <string name="sim_dectection_next">Continua</string>
    <string name="sim_redetection">Torna-ho a comprovar</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">"La vostra targeta SIM no s'ha pogut connectar a una xarxa vàlida de l'operador. Assegureu-vos que disposeu de fons suficients al vostre saldo i torneu a connectar-vos de nou."</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Assegureu-vos de saber com utilitzar els gestos de pantalla completa abans de seleccionar aquesta opció.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Cancel·la</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">D\'acord</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Gestos a pantalla completa</string>
    <string name="skip_underline">Omet aquest pas</string>
    <string name="solar_term_autumn_begins">Comença la tardor</string>
    <string name="solar_term_autumn_equinox">Equinocci de tardor</string>
    <string name="solar_term_clear_and_bright">Dia dels Difunts</string>
    <string name="solar_term_cold_dews">Rosades fredes</string>
    <string name="solar_term_grain_buds">Criatures plenes</string>
    <string name="solar_term_grain_in_ear">Sembra de mill</string>
    <string name="solar_term_grain_rain">Pluja de blat</string>
    <string name="solar_term_great_cold">Fred intens</string>
    <string name="solar_term_great_heat">Gran calor</string>
    <string name="solar_term_heavy_snow">Nevades intenses</string>
    <string name="solar_term_hoar_frost_falls">Glaçada</string>
    <string name="solar_term_insects_awaken">Despertar dels Insectes</string>
    <string name="solar_term_light_snow">Nevada lleugera</string>
    <string name="solar_term_slight_cold">Fred moderat</string>
    <string name="solar_term_slight_heat">Calor moderada</string>
    <string name="solar_term_spring_begins">Comença la primavera</string>
    <string name="solar_term_stopping_the_heat">La retirada de la calor</string>
    <string name="solar_term_summer_begins">Comença l\'estiu</string>
    <string name="solar_term_summer_solstice">Solstici d\'estiu</string>
    <string name="solar_term_the_rains">Pluges de primavera</string>
    <string name="solar_term_vernal_equinox">Equinocci de primavera</string>
    <string name="solar_term_white_dews">Rosades</string>
    <string name="solar_term_winter_begins">Comença l\'hivern</string>
    <string name="solar_term_winter_solstice">Solstici d\'hivern</string>
    <string name="start_up_slogan">Només vostre</string>
    <string name="summary_not_set">No s\'ha configurat</string>
    <string name="sunday">Diumenge</string>
    <string name="sunday_short">Dg.</string>
    <string name="sunday_shortest">dg.</string>
    <string name="system_navigation_mode">Mode de navegació del sistema</string>
    <string name="terms_of_use">Termes i condicions</string>
    <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Proveïdor d\'Ubicacions Fusionat, Visualitzador HTML</string>
    <string name="terms_of_use_label">"Llegiu el nostre Acord d’Usuari i la nostra Política de privadesa per comprendre quina informació recopilem, com la fem servir i quines opcions hi ha a la vostra disposició.
Per poder utilitzar MIUI, heu d’acceptar el nostre Acord d’Usuari i la nostra Política de privadesa.
%s i els components del Compte Mi es connectaran a Internet i adquiriran la vostra ubicació."</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">, Complement del sistema Mi Store</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">, Instal·lador de paquets</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">, Frases freqüents</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, Servei autoregistrat</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">, Actualitzador</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">Serveis Mi, serveis d\'activació Mi SIM, Xiaomi Cloud, Cerca dispositiu, Pantalla inicial, Jocs, MIUI Daemon, Components del sistema MSA, Servei de traducció, MIUI SDK, Aplicacions ràpides, Volta d\'aplicacions, estadístiques, Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps_wifi_device">Serveis Mi, Xiaomi Cloud, Cerca dispositiu, Pantalla d\'inici, Jocs, MIUI Daemon, Components del sistema MSA, Servei de traducció, MIUI SDK, Aplicacions ràpides, Volta d\'aplicacions, estadístiques, Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Heu d’acceptar la Política de privadesa de Facemoji abans d’utilitzar aquesta funció."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Heu d’acceptar la Política de privadesa de Kika abans d’utilitzar aquesta funció."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Heu d’acceptar la Política de privadesa del teclat Mint Keyboard abans d’utilitzar aquesta funció."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">, Google Play services</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, Targetes intel·ligents</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">, MConnService</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Política de privadesa de Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Política de privadesa de Kika</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Aniversari de l\'Aixecament de la Llei Marcial</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Dia Internacional de la No-Violència</string>
    <string name="the_arbor_day">Dia de l\'Arbre</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Dia de les Forces Armades</string>
    <string name="the_armys_day">Dia de l\'Exèrcit Popular d\'Alliberament</string>
    <string name="the_childrens_day">"Dia de la Infància"</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Dia de la Joventut</string>
    <string name="the_christmas_day">Nadal</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Festa del Doble Yang</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Festa de les Barques de Drac</string>
    <string name="the_easter_day">Pasqua</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Cap d\'Any Xinès</string>
    <string name="the_fifth_day">Cinquè dia de l\'Any Nou Xinès</string>
    <string name="the_fools_day">"Dia del Ximple d'Abril"</string>
    <string name="the_forth_day">Quart dia de l\'Any Nou Xinès</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Dia de l\'Establiment de la Regió Administrativa Especial de Hong Kong</string>
    <string name="the_international_womens_day">"Dia Internacional de les Dones"</string>
    <string name="the_laba_festival">Festa Laba</string>
    <string name="the_labour_day">Dia Internacional dels Treballadors</string>
    <string name="the_lantern_festival">Festa dels Fanalets</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Festa de la Mitja Tardor</string>
    <string name="the_national_day">Dia Nacional</string>
    <string name="the_national_father_day">"Aniversari del naixement de Sun Yat-sen"</string>
    <string name="the_new_years_day">Any nou</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Dia dels Enamorats</string>
    <string name="the_partys_day">Dia del PCX</string>
    <string name="the_peace_day">Dia del Record</string>
    <string name="the_retrocession_day">Dia de la Retrocessió</string>
    <string name="the_second_day">Segon dia de l\'Any Nou Xinès</string>
    <string name="the_seventh_day">Setè dia de l\'Any Nou Xinès</string>
    <string name="the_sixth_day">Sisè dia de l\'Any Nou Xinès</string>
    <string name="the_spirit_festival">Festa de les Ànimes</string>
    <string name="the_spring_festival">Any Nou Xinès</string>
    <string name="the_teachers_day">"Dia del Professorat"</string>
    <string name="the_third_day">Tercer dia de l\'Any Nou Xinès</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">"Dia de la Infància"</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Dia de la Joventut</string>
    <string name="the_united_nations_day">Dia de les Nacions Unides</string>
    <string name="the_valentines_day">"Sant Valentí"</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Festa dels Fanalets d\'aigua</string>
    <string name="thursday">Dijous</string>
    <string name="thursday_short">Dj.</string>
    <string name="thursday_shortest">dj.</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Estableix l’hora</string>
    <string name="title_fingerprint">Estableix el bloqueig de pantalla</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Bloqueig de pantalla</string>
    <string name="today">Avui</string>
    <string name="tomorrow">Demà</string>
    <string name="tuesday">Dimarts</string>
    <string name="tuesday_short">Dt.</string>
    <string name="tuesday_shortest">dt.</string>
    <string name="user_agreement">Condicions del servei</string>
    <string name="user_agreement_declare">Abans d’utilitzar MIUI, heu de llegir i acceptar el nostre Acord d’usuari i la nostra Política de privadesa. Mentre s’activa el dispositiu, Servei d’activació de Mi SIM, Xiaomi Cloud, Servei de còpia de seguretat, Troba el dispositiu, Pantalla d’inici, Frases freqüents, Servei de comunicacions per Internet Xiaomi, Servei de traducció, Daemon MIUI, Visualitzador HTML, SDK MIUI, Aplicació d’elements segurs, Assistent IA, Bateria i rendiment, el detector d’alimentació, Joyose, OS AI Setting i Updater es connectaran a la xarxa. Les targetes intel·ligents, el Gestor de permisos i els serveis intel·ligents es connectaran a la xarxa i accediran a la vostra ubicació.</string>
    <string name="user_agreement_declare_wifi_device">Abans d’utilitzar MIUI, heu de llegir i acceptar el nostre Acord d’usuari i la nostra Política de privadesa. Mentre s’activa el dispositiu, Xiaomi Cloud, Servei de còpia de seguretat, Cerca dispositiu, Pantalla d’inici, Frases freqüents, Servei de comunicacions per Internet Xiaomi, Servei de traducció, Dimoni MIUI, Visualitzador HTML, MIUI SDK, Aplicació d’elements segurs, Assistent AI, Bateria i rendiment, Power Detector, Joyose, OS AI Setting i Updater es connectaran a la xarxa. Les targetes intel·ligents, el Gestor de permisos i els serveis intel·ligents es connectaran a la xarxa i accediran a la vostra ubicació.</string>
    <string name="v7_preference_off">DESACTIVAT</string>
    <string name="v7_preference_on">ACTIVAT</string>
    <string name="voice_assist_advice">Mi AI us permet utilitzar els controls de veu, però consumeix més energia (+ 1% cada hora).</string>
    <string name="voice_assist_condition">"Podreu utilitzar Mi AI en aquests casos:r
1. Quan la pantalla estigui encesa
2. Quan escolteu música amb la pantalla apagada."</string>
    <string name="voice_assist_desp">Digueu «Mi AI» al telèfon. Mi AI reconeixerà la vostra veu i podrà controlar el dispositiu.</string>
    <string name="voice_assist_title">Desperta amb la veu</string>
    <string name="wc_dialog_agree">D\'acord</string>
    <string name="wc_dialog_reject">"No hi estic d'acord"</string>
    <string name="wc_dialog_summary">El Carrusel de fons de pantalla ofereix diàriament imatges impressionants i històries emocionants a la pantalla de bloqueig.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Pantalla de bloqueig reinventada</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Proveu-ho</string>
    <string name="wc_double_check_reject">No, gràcies</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Podeu activar el Carrusel de fons de pantalla per veure si us funciona. Recordeu que sempre podeu activar i desactivar el Carrusel de fons de pantalla a Configuració &gt; Pantalla de bloqueig.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Proveu el Carrusel de fons de pantalla</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">"Llegiu i accepteu la &lt;a href=\"%1$s\"&gt;política de privadesa &lt;/a&gt; i &lt;a href=\"%2$s\"&gt;l'acord d'usuari&lt;/a&gt; del proveïdor de contingut de tercers abans d'utilitzar aquesta funció."</string>
    <string name="wednesday">Dimecres</string>
    <string name="wednesday_short">Dc.</string>
    <string name="wednesday_shortest">dc.</string>
    <string name="welcome">Benvinguts</string>
    <string name="yesterday">Ahir</string>
    <string name="zone_picker_title">Trieu la zona horària</string>
</resources>
